post_id	date	message	num_likes	num_angry	num_shares
1216504185136925_2759520277501967	2020-02-29T11:01:03+0000	"\"Sem pol\u00edtica industrial e de com\u00e9rcio exterior, quebraremos de novo\". Assim escrevi aqui em nov/2019. Assim permanece. N\u00e3o \u00e9 coronav\u00edrus, \u00e9 falta de projeto, \u00e9 pol\u00edtica econ\u00f4mica que s\u00f3 privilegia os ricos. \u00c9 incompet\u00eancia e despreparo! \u00c9 o Brasil entregue ao financismo e ao anti-povo."	4685	31	1714
1216504185136925_2758458894274772	2020-02-28T22:05:29+0000	"Orgulhoso de meu governador Camilo Santana! \u00c9 assim que o poder democr\u00e1tico civil se imp\u00f5e ao fascismo e ao milicianismo bandido que , como minoria violenta , suja a boa imagem e o respeito que a pol\u00edcia deve merecer de nosso povo !"	5577	16	348
1216504185136925_2758075524313109	2020-02-28T17:58:43+0000	"Marque aquela pessoa que ainda tem simpatia por Bolsonaro, pe\u00e7a para assistir ao v\u00eddeo e pesquisar sobre esses dados. Vamos expor as mentiras de Bolsonaro e quem ele realmente \u00e9."	5652	67	3408
1216504185136925_2757365104384151	2020-02-28T12:01:51+0000	"Bolsonaro est\u00e1 mentindo para a popula\u00e7\u00e3o brasileira. Vamos defender a constitui\u00e7\u00e3o!"	5413	37	1237
1216504185136925_2755088177945177	2020-02-27T10:42:33+0000	"\u202aA maluquice consolidada. Sob aplauso da elite brasileira, este teto de gastos. impacta diretamente na vida do povo mais pobre. Assim ser\u00e1 tamb\u00e9m com educa\u00e7\u00e3o, seguran\u00e7a, etc. De fora apenas o setor financeiro, para poucas pessoas ficarem ainda mais ricas.\u202c"	3594	793	2996
1216504185136925_2494345274213192	2020-02-26T14:58:01+0000	"Live com Ciro Gomes"	12518	2007	8258
1216504185136925_2753067298147265	2020-02-26T13:10:43+0000	"Logo mais, 12h, farei uma r\u00e1pida live com voc\u00eas. Vamos falar sobre o momento que nosso pa\u00eds vive. Participe! Envie suas perguntas!"	4019	6	178
1216504185136925_2752756968178298	2020-02-26T09:40:57+0000	"\u201cBichos escrotos\u201d estes milicianos !"	6150	19	1044
1216504185136925_2752756394845022	2020-02-26T09:40:22+0000	"Tudo que fazem e falam se caracteriza por mentira e bandidagem!"	3575	11	573
1216504185136925_2752002074920454	2020-02-25T23:59:03+0000	"Acredito na seriedade da jornalista Vera Magalh\u00e3es. Se o pr\u00f3prio presidente da Rep\u00fablica convoca manifesta\u00e7\u00f5es contra o Congresso e o STF, n\u00e3o resta d\u00favida de que todos aqueles que prezam pela democracia devem reagir. \u00c9 criminoso excitar a popula\u00e7\u00e3o com mentiras contra as institui\u00e7\u00f5es democr\u00e1ticas e sem causa nenhuma, a n\u00e3o ser sua agenda anti-pobre, anti-produ\u00e7\u00e3o e entreguista de nossas riquezas aos estrangeiros. Vamos lutar pela preserva\u00e7\u00e3o da Constitui\u00e7\u00e3o e pelo Brasil! \nQue o Congresso, sob as lideran\u00e7as de Rodrigo Maia e Davi Alcolumbre, e o STF, com todos os Ministros, saibam reagir a essa amea\u00e7a."	11512	35	2346
1216504185136925_2751143205006341	2020-02-25T14:12:06+0000	"Educa\u00e7\u00e3o, educa\u00e7\u00e3o, educa\u00e7\u00e3o!"	2336	1	362
1216504185136925_2749777461809582	2020-02-24T21:29:05+0000	"\u202aSem pagar um centavo de imposto! S\u00f3 no Brasil e na Est\u00f4nia!"	3694	924	2323
1216504185136925_2747437725376889	2020-02-23T17:45:47+0000	"\u202aLib\u00e9lula deslumbrada, n\u00f3s aqui no Cear\u00e1 somos e seremos o pior pesadelo de sua fam\u00edlia de canalhas, milicianos e peculat\u00e1rios corruptos . Quanto dinheiro roubado o Queiroz depositou na conta da mulher de seu pai, o canalha maior ?"	8579	101	1265
1216504185136925_2745072225613439	2020-02-22T14:45:32+0000	"Este \u00e9 o cara! Quem n\u00e3o tem coragem de lutar,ao manos tenha a dec\u00eancia de respeitar quem luta!\n\nSobral, liderada por ele, tem a melhor escola p\u00fablica do Brasil e a menor mortalidade infantil, sendo uma cidade do sert\u00e3o do nordeste pobre. Isso s\u00f3 para mencionar dois dados de porque o bolsonarismo bo\u00e7al e miliciano escolheu esta cidade para nos confrontar com a coniv\u00eancia vil da auto referida esquerda corrompida do Brasil. \n\nEm tempo, desde o sacrif\u00edcio de Cid a cidade trabalha estuda e se diverte em perfeita paz!"	2802	2	409
1216504185136925_2744749732312355	2020-02-22T11:33:29+0000	"\u202aH\u00e1 juizes em Berlim!"	1046	2	98
1216504185136925_2743543832432945	2020-02-21T20:02:26+0000	"Divulguemos!"	823	2	73
1216504185136925_2741505862636742	2020-02-20T22:16:56+0000	"O povo precisa saber como nosso Pa\u00eds est\u00e1 sendo saqueado!"	3053	100	900
1216504185136925_2741081006012561	2020-02-20T18:27:11+0000	"Entrevista coletiva concedida agora."	21527	623	24540
1216504185136925_2740839766036685	2020-02-20T16:27:14+0000	"\u202aTrabalhadores em greve ou bandidos de alta periculosidade?"	3522	565	819
1216504185136925_2740797139374281	2020-02-20T16:08:27+0000	"Se vc  n\u00e3o tem coragem de lutar ao menos tenha a dec\u00eancia de respeitar quem luta !"	16045	10	877
1216504185136925_2739350892852239	2020-02-19T23:29:29+0000	"\u202aDeputado #eduardoBolsonaro, ser\u00e1  necess\u00e1rio que nos matem mesmo antes de permitirmos que mil\u00edcias controlem o Estado do Cear\u00e1 como os canalhas de sua familia fizeram com o Rio de Janeiro."	9361	105	1130
1216504185136925_2739347386185923	2020-02-19T23:27:09+0000	"Eis porque a mil\u00edcia incrustada na pol\u00edcia militar do Cear\u00e1 tentou matar Cid Gomes"	3526	17	561
1216504185136925_2739176486203013	2020-02-19T21:35:55+0000	"Meu irmao Cid Gomes foi vitima de dois tiros de arma de fogo por parte de policiais militares amotinados e mascarados em Sobral, nossa cidade. At\u00e9 aqui as informa\u00e7\u00f5es m\u00e9dicas s\u00e3o de que as balas n\u00e3o atingiram \u00f3rg\u00e3os vitais apesar de terem mirado seu peito esquerdo. Novos exames est\u00e3o sendo feitos mas a palavra aos familiares e amigos \u00e9 de que Cid n\u00e3o corre risco de morte.\nEspero serenamente, embora cheio de revolta, que as autoridades respons\u00e1veis apresentem prontamente os marginais que tentaram este homic\u00eddio b\u00e1rbaro \u00e0s penas da lei."	15260	528	2266
1216504185136925_2738854796235182	2020-02-19T18:06:45+0000	""	1645	0	252
1216504185136925_2736601853127143	2020-02-18T16:28:49+0000	"Me representa ! #somostodospetroleiros"	6155	6	1352
1216504185136925_2736283553158973	2020-02-18T13:39:36+0000	"Este presidente \u00e9 a maior vergonha de nossa hist\u00f3ria! Enojante!"	3886	905	662
1216504185136925_2736277779826217	2020-02-18T13:36:17+0000	"https://www.aepet.org.br/w3/index.php/conteudo-geral/item/4283-a-importancia-da-greve-dos-petroleiros as"	1885	1	375
1216504185136925_2735197386600923	2020-02-18T00:46:56+0000	"#somostodospetroleiros !"	1988	4	364
1216504185136925_2735084316612230	2020-02-17T23:16:43+0000	""	643	1	54
1216504185136925_2734475723339756	2020-02-17T16:09:01+0000	"Demonstra\u00e7\u00e3o mais contundente da prostra\u00e7\u00e3o ao neoliberalismo com o a\u00e7\u00facar das politicas sociais compensat\u00f3rias..."	1151	26	229
1216504185136925_2731912673596061	2020-02-16T13:52:09+0000	"\u202aVamos dar voz aos que est\u00e3o lutando!"	2837	3	1362
1216504185136925_2729645477156114	2020-02-15T12:04:50+0000	"\u202aTodo o apoio aos que lutam por uma petrobras brasileira \n\nhttps://aepet.org.br/w3/index.php/conteudo-geral/item/4278-petroleiros-em-greve-fazem-manifestacao-contra-o-silencio-da-midia\u202c"	4803	4	2500
1216504185136925_2729643610489634	2020-02-15T12:03:25+0000	"Minha turma!"	871	2	26
1216504185136925_2727344294052899	2020-02-14T10:41:00+0000	"Hoje \u00e9 o dia dela! Giselle Bezerra \u2764\ufe0f\ud83c\udf89\ud83c\udf82"	5556	2	62
1216504185136925_2725359510918044	2020-02-13T13:33:25+0000	""	515	0	55
1216504185136925_2724355387685123	2020-02-13T01:10:42+0000	"Um v\u00eddeo do ano passado que serve para hoje. Paulo Guedes \u00e9 incapaz de entender o Brasil e nosso povo. E dentro da sua incapacidade revela todos os seus preconceitos e seu desprezo pelo povo mais sofrido do nosso pa\u00eds."	4467	19	1343
1216504185136925_2724165467704115	2020-02-12T22:47:33+0000	"J\u00e1 assistiram o #RepareBem com Andr\u00e9 Perfeito? Vale conferir!"	1320	0	126
1216504185136925_2723300841123911	2020-02-12T13:24:15+0000	"Movimento important\u00edssimo para o Brasil! \n\nhttp://www.esquerdadiario.com.br/Faca-parte-da-campanha-Somos-todos-petroleiros"	3843	4	1867
1216504185136925_2722258584561470	2020-02-12T00:31:53+0000	"Qual a proje\u00e7\u00e3o do PIB? Como se comportar\u00e1 nossa economia? Acompanhe!"	4962	27	1759
1216504185136925_2722127874574541	2020-02-11T22:59:33+0000	"Agora! #RepareBem\nUm \u00f3timo papo com Andr\u00e9 Perfeito. Acompanhe!\n\nhttps://youtu.be/ZFaPcQtekbo"	549	0	33
1216504185136925_2722056717914990	2020-02-11T22:04:26+0000	"Logo mais, \u00e0s 20h, vamos debater os caminhos da economia do Brasil. O PIB vai crescer? Pra quem? Um \u00f3timo papo com Andr\u00e9 Perfeito. Acompanhe!\n\nhttps://youtu.be/ZFaPcQtekbo"	329	0	29
1216504185136925_2721616611292334	2020-02-11T16:59:13+0000	"#RepareBem \nHoje, 20h! Uma conversa boa com Andr\u00e9 Perfeito"	956	1	79
1216504185136925_2720037801450215	2020-02-10T22:30:13+0000	"Nesta ter\u00e7a-feira, 11/02, o primeiro #RepareBem de 2020! Com Andr\u00e9 Perfeito! Acompanhe!"	1806	0	190
1216504185136925_2718115041642491	2020-02-09T23:52:53+0000	"Quem ainda n\u00e3o assistiu, vale conferir!"	1554	2	86
1216504185136925_2718104301643565	2020-02-09T23:44:50+0000	""	3445	11	500
1216504185136925_2715855171868478	2020-02-08T21:41:14+0000	"Hoje \u00e9 dia de parabenizar minha querida amiga Marina Silva! Grande brasileira, guerreira e exemplo de luta pelo povo brasileiro. Que Deus lhe conceda muitos anos com sa\u00fade e luz!"	6678	9	156
1216504185136925_2715125085274820	2020-02-08T14:06:44+0000	""	3849	25	454
1216504185136925_2713495185437810	2020-02-07T18:20:38+0000	"Vamos tod@s ajudar a furar o bloqueio da m\u00eddia !"	2637	2	1166
1216504185136925_2711370338983628	2020-02-06T18:32:22+0000	""	1498	10	101
1216504185136925_2711323292321666	2020-02-06T18:00:37+0000	"Por isso a nova marketagem do baronato \u00e9 a den\u00fancia da desigualdade enquanto apoiam e executam a mais selvagem agenda de constru\u00e7\u00e3o de mis\u00e9ria e viol\u00eancia de nossa hist\u00f3ria !"	2472	111	1294
1216504185136925_2711321865655142	2020-02-06T17:59:37+0000	"Queremos a intelig\u00eancia de nossa milit\u00e2ncia! Vamos l\u00e1, turma boa!"	533	0	30
1216504185136925_2710867175700611	2020-02-06T13:28:53+0000	"O que vir\u00e1 pela frente em nosso pa\u00eds vai exigir cada vez mais de nossa luta. Assista!"	1062	1	63
1216504185136925_2709355872518408	2020-02-05T18:20:13+0000	"Bolsonaro est\u00e1 fraudando os n\u00fameros da economia !"	1352	30	330
1216504185136925_2708795695907759	2020-02-05T13:20:06+0000	"Uma \u00f3tima conversa com Mar\u00e7o Antonio Villa! Acompanhe!"	2189	1	451
1216504185136925_2705461009574561	2020-02-03T22:30:44+0000	"Concedi uma entrevista maravilhosa nesta tarde para Marco Antonio Villa.\n\nVai ao ar na quarta-feira no canal dele no YouTube. Acompanhe!"	5066	3	450
1216504185136925_2705085242945471	2020-02-03T17:57:58+0000	"Mais um #RepareBem sendo gravado! Em breve! \ud83d\ude42\ud83d\ude4f"	1599	2	52
1216504185136925_2703083083145687	2020-02-02T17:34:48+0000	"Isto \u00e9 enojante! Deixar brasileiros no risco m\u00e1ximo abandonados enquanto gasta no cart\u00e3o corporativo com mordomias recorde e transforma a FAB numa empresa de turismo para a fam\u00edlia e auxiliares deslumbrados! N\u00e3o sente vergonha, Bolsonaro ?"	3185	350	686
1216504185136925_2702837009836961	2020-02-02T15:04:50+0000	"\u202aTexto not\u00e1vel ! Irrespond\u00edvel !"	708	0	90
1216504185136925_2701147883339207	2020-02-01T18:29:00+0000	"Como se explica isto sen\u00e3o pelo acobertamento dos bandidos ?"	1932	262	394
1216504185136925_2699517366835592	2020-01-31T23:17:49+0000	"#AOVIVO em Franco da Rocha (SP). Acompanhe! https://www.youtube.com/watch?v=Hg1v5i_yJxI"	247	0	15
1216504185136925_2699087733545222	2020-01-31T18:51:14+0000	"Este \u00e9 o primeiro de 20 ANOS desta maluquice criminosa de congelar o gasto p\u00fablico por emenda constitucional DEIXANDO SEM QUALQUER CONTROLE O GASTO COM A AGIOTAGEM ! Imaginem o descalabro que vem por ai..."	2079	550	1768
1216504185136925_2697597957027533	2020-01-31T00:28:52+0000	"Debate sobre EDUCA\u00c7\u00c3O, em Itaquaquecetuba (SP). \n\n#Educa\u00e7\u00e3o"	1095	0	46
1216504185136925_2697321333721862	2020-01-30T20:45:11+0000	"#AOVIVO \nConcedo entrevista agora para Jairzinho Ambr\u00f3sio, da TV Cen\u00e1rio. Acompanhe!"	753	0	92
1216504185136925_2696723057115023	2020-01-30T14:08:16+0000	"\u00c9 hoje! Participe!"	496	0	38
1216504185136925_2696720570448605	2020-01-30T14:06:46+0000	"Importante esclarecimento!"	880	1	401
1216504185136925_2695714870549175	2020-01-30T01:13:14+0000	"Este encontro de incompet\u00eancia e falta de empatia \u00e9 terr\u00edvel para o Brasil ! Imaginemos quanto devastador \u00e9 para nossos jovens ver o sistema produzir tanta inconfiabilidade e cretinice ! Canalhas !"	3178	489	746
1216504185136925_2683290688458260	2020-01-23T15:31:20+0000	""	241	0	12
1216504185136925_2683184828468846	2020-01-23T14:27:24+0000	"Encontro muito agrad\u00e1vel com os queridos amigos Eduardo Moreira e Juliana Baroni. Dedica\u00e7\u00e3o ao nosso pa\u00eds e testemunho de vida de solidariedade aos brasileiros mais pobres."	5908	1	267
1216504185136925_2681459791974683	2020-01-22T16:50:21+0000	"Comemorar \u00e9 celebrar o exemplo de coragem, amor ao Brasil e compromisso de emancipar nosso povo pobre pela educa\u00e7\u00e3o!"	889	0	98
1216504185136925_2679574618829867	2020-01-21T16:45:06+0000	"Sem p\u00e9 nem cabe\u00e7a esta den\u00fancia contra o jornalista Glenn Greenwald. O jornalismo \u00e9 tarefa essencial \u00e0 democracia e \u00e0s liberdades individuais e p\u00fablicas. O que Glenn fez foi o mais genu\u00edno jornalismo. \n\nAbusa - e muito - o membro do Minist\u00e9rio P\u00fablico que avan\u00e7a no constrangimento ilegal \u00e0 liberdade de informa\u00e7\u00e3o protegida pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal. Repudio com toda veem\u00eancia esta atitude descabida!\n\nS\u00f3 o bolsonarismo bo\u00e7al explica a motiva\u00e7\u00e3o deste cidad\u00e3o que deslustra o Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal e compromete a boa imagem que a institui\u00e7\u00e3o deve merecer junto \u00e0 na\u00e7\u00e3o. Que os tribunais fa\u00e7am cessar este abuso o quanto antes!"	4750	1084	1163
1216504185136925_2671551726298823	2020-01-17T13:44:54+0000	"Um canalha destes tem que ser demitido ou canalha mor ser\u00e1 aquele que o mantiver. Milh\u00f5es de seres humanos foram mortos como consequ\u00eancia deste tipo de discurso!"	9056	2053	2481
1216504185136925_2670070629780266	2020-01-16T19:23:45+0000	"Passo em falso muito grave deste presidente despreparado e entreguista!"	1462	30	186
1216504185136925_2669120929875236	2020-01-16T10:16:48+0000	"Bom dia! Estarei hoje na Universidade do Estado da Bahia, em Salvador! \nParticipe!"	2328	4	230
1216504185136925_2663805217073474	2020-01-13T20:59:02+0000	"Vamos seguir na luta pelo Brasil!"	3371	5	991
1216504185136925_2646906055430057	2020-01-05T23:09:00+0000	"Isto em pleno sert\u00e3o nordestino! Imaginem o que se poderia fazer no Brasil!"	4850	1	858
1216504185136925_2641691112618218	2020-01-03T14:34:39+0000	"Mais uma vez, o calend\u00e1rio eleitoral e o desrespeito para com a ordem jur\u00eddica internacional, promovido pelo atual governo norte-americano, p\u00f5em a humanidade em sobressalto. \n\nO Brasil deve entender seu grave papel, mesmo que se imagine modesto, e pedir \u00e0 comunidade internacional uma condena\u00e7\u00e3o deste ato impensado de viol\u00eancia de Estado."	7996	16	2995
1216504185136925_2638147112972618	2020-01-01T21:14:46+0000	""	10546	7	161
1216504185136925_2638142499639746	2020-01-01T21:11:32+0000	"Passei a festa do ano novo junto ao nosso povo em Fortaleza. Festa linda! Artistas extraordin\u00e1rios e nenhum incidente! Que orgulho!"	4742	3	316
1216504185136925_2635590003228329	2019-12-31T20:12:05+0000	"Luta e esperan\u00e7a! Que venha 2020!\nFeliz ano novo! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"	8676	8	1816
1216504185136925_2625924620861534	2019-12-27T10:31:37+0000	""	1410	1	25
1216504185136925_2624542570999739	2019-12-26T17:39:20+0000	"Sergio Moro, entregue estas bestas \u00e0 justi\u00e7a ou estar\u00e1 cometendo prevarica\u00e7\u00e3o!"	5327	40	537
1216504185136925_2612283588892304	2019-12-21T00:02:49+0000	"A filha do Queir\u00f3s que sempre morou no Rio de Janeiro era funcion\u00e1ria fantasma do pr\u00f3prio Jair Bolsonaro e devolvia o dinheiro atrav\u00e9s do pai para o esquema que sempre foi organizado pelo pr\u00f3prio Jair Bolsonaro. Covarde, p\u00f4s o filho no esquema, ensinou a fazer, beneficiou-se e agora abandona o pr\u00f3prio filho \u00e0 pr\u00f3pria sorte."	2741	480	844
1216504185136925_2611247205662609	2019-12-20T12:37:16+0000	""	1094	1	261
1216504185136925_2603412966446033	2019-12-16T16:09:52+0000	""	492	0	49
1216504185136925_645334809334395	2019-12-12T15:20:44+0000	"Neste dia 12/12, reprisamos a \u00f3tima conversa com Carlos Lupi no #RepareBem. \n\nEm defesa do trabalho e dos trabalhadores! Assista!"	983	2	220
1216504185136925_2594580457329284	2019-12-12T10:58:37+0000	"Me representa!"	2054	2	394
1216504185136925_2590945444359452	2019-12-10T16:26:49+0000	""	921	0	79
1216504185136925_2590786444375352	2019-12-10T15:07:19+0000	"Estamos juntos! A picaretagem subornada com as migalhas do petrol\u00e3o e do mensal\u00e3o vai ser denunciada por todos n\u00f3s!"	610	4	23
1216504185136925_2590513681069295	2019-12-10T12:45:04+0000	"Conversa com Hissa Abrah\u00e3o!"	430	1	42
1216504185136925_2580275265426470	2019-12-05T18:58:44+0000	"Martha Rocha \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"	561	0	75
1216504185136925_2579411692179494	2019-12-05T10:44:26+0000	"Bom dia! J\u00e1 viram a entrevista para #EmFocoComAndreiaSadi? Assista!\n\n#CiroNaGloboNews\n\nhttps://globosatplay.globo.com/globonews/v/8140745"	1435	0	231
1216504185136925_2578594545594542	2019-12-05T01:10:18+0000	"O que acharam? #CiroNaGloboNews"	1886	0	20
1216504185136925_2578530525600944	2019-12-05T00:29:30+0000	"\u00c9 agora! Vai come\u00e7ar! Liga na Globo News!\n#CiroNaGloboNews"	1623	0	64
1216504185136925_2578505622270101	2019-12-05T00:12:54+0000	"\u202aLogo mais, \u00e0s 21h30! #CiroNaGloboNews no #EmFocoComAndreiaSadi \u202c\n\u202aAcompanhe!\u202c"	862	0	24
1216504185136925_2578031538984176	2019-12-04T18:42:49+0000	"#CiroNaGloboNews \nHoje, 21h30.\n#EmFocoComAndreiaSadi"	1628	0	191
1216504185136925_2576208465833150	2019-12-03T23:20:54+0000	"Agora! Uma \u00f3tima conversa com Carlos Lupi ! Acompanhe!\n\nhttps://youtu.be/pJynOKaQn7Q"	624	0	43
1216504185136925_2575615789225751	2019-12-03T16:59:46+0000	"\u00c9 hoje! #RepareBem com Carlos Lupi! 20h!\nAcompanhe!"	556	0	17
1216504185136925_2573797229407607	2019-12-02T22:48:10+0000	"Bolsonaro deu aos EUA unilateralmente :\n1. Base de Alc\u00e2ntara \n2. Cota extra de importa\u00e7\u00e3o de trigo \n3. Cota extra de importa\u00e7\u00e3o de etanol \n4. Mais de 80% de importa\u00e7\u00e3o de diesel, gasolina, querosene de avia\u00e7\u00e3o e g\u00e1s de cozinha - j\u00e1 s\u00e3o mais de 250 milh\u00f5es de barris este ano .\n5. Colocou um general brasileiro no vice comando das for\u00e7as SUL dos norte americanos \n6. Aceitou abrir m\u00e3o do status brasileiro de Na\u00e7\u00e3o em Desenvolvimento na OMC ;\n\nGoverno de traidores da P\u00e1tria desavergonhados! Um dia pagar\u00e3o todos o que devem !"	7054	950	4820
1216504185136925_2573262612794402	2019-12-02T17:10:51+0000	"\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f"	1106	445	591
1216504185136925_2572863832834280	2019-12-02T13:37:42+0000	"Nesta ter\u00e7a-feira (03/12), \u00e0s 20h, uma conversa emocionante com Carlos Lupi. Acompanhe! #RepareBem"	873	5	74
1216504185136925_2567075716746425	2019-11-29T22:56:09+0000	"Crime de \u00f3dio! \n\nUm idoso, filiado ao PDT, foi assassinado por suas ideias e sua milit\u00e2ncia. \n\nO assassino: um covarde agente do \u00f3dio. \n\n\u00c9 o in\u00edcio tr\u00e1gico do que sempre denunciamos que poderia acontecer. Vou pedir ao PDT que d\u00ea toda assist\u00eancia jur\u00eddica para a fam\u00edlia! \n\nE vamos seguir na luta contra o fascismo, o autoritarismo e o discurso de \u00f3dio!"	821	321	240
1216504185136925_2566295780157752	2019-11-29T14:45:15+0000	"N\u00e3o ao desmonte da Ci\u00eancia e Tecnologia no Brasil!"	2650	0	219
1216504185136925_2566106196843377	2019-11-29T13:07:41+0000	"Bolsonaro n\u00e3o conhece a Amaz\u00f4nia nem o Brasil!"	1432	3	184
1216504185136925_2565082156945781	2019-11-29T01:50:46+0000	"\u202aA revista Piau\u00ed pertence \u00e0 fam\u00edlia Moreira Salles uma das donas do ITA\u00da . O \u00f3dio \u00e9 que eu denuncio que distribu\u00edram R$ 9 bilh\u00f5es de lucros e dividendos sem pagar um\u202c centavo de imposto. E, na mesma entrevista falei o que n\u00e3o ser\u00e1 jamais devidamente noticiado na grande m\u00eddia: que o Ita\u00fa foi multado em R$ 3,9 bilh\u00f5es pela prefeitura de S\u00e3o Paulo por fraude no pagamento de impostos. \n\nManipulando centenas de dados eu posso cometer erros, nada que no dia seguinte eu n\u00e3o possa corrigir. \n\nE os os bar\u00f5es da agiotagem?"	6590	6	964
1216504185136925_2564853946968602	2019-11-28T23:30:35+0000	"Acompanhando uma apresenta\u00e7\u00e3o important\u00edssima sobre a Zona Franca de Manaus, com Hissa Abrah\u00e3o, na Universidade Federal do Amazonas (UFAM)."	616	0	33
1216504185136925_2564830003637663	2019-11-28T23:16:53+0000	"Agora na Universidade Federal do Amazonas (UFAM), em Manaus! Debater o Brasil! \u2764\ufe0f"	2771	2	162
1216504185136925_2564154220371908	2019-11-28T14:00:53+0000	"Bom dia! J\u00e1 estou a caminho de Manaus (AM). Logo mais, \u00e0s 18h, vamos debater o Brasil na Universidade Federal do Amazonas (UFAM). Participe!"	607	0	21
1216504185136925_2560858240701506	2019-11-27T01:58:32+0000	"\u201cNos \u00faltimos 10 anos, o Estado do Cear\u00e1 apresentou uma taxa de crescimento acumulada de seu PIB de 26,87%, 8,52 p.p superior \u00e0 taxa estimada para o Brasil\u201d."	841	0	107
1216504185136925_2560135510773779	2019-11-26T17:33:53+0000	"Participo agora, junto com o senador Cid Gomes,  da reuni\u00e3o da comiss\u00e3o de Transpar\u00eancia, Governan\u00e7a, Fiscaliza\u00e7\u00e3o e Controle e Defesa do Consumidor, presidida pelo senador Rodrigo Cunha."	842	0	65
1216504185136925_2559998547454142	2019-11-26T16:11:56+0000	"Logo mais, \u00e0s 15h, estarei no Senado Federal para debater o superendividamento das fam\u00edlias no Brasil. Venho falando deste crime que \u00e9 cometido contra nosso povo h\u00e1 muito tempo. Teve quem disse ser imposs\u00edvel. Quando \u00e9 para o povo mais pobre e para a classe m\u00e9dia, o baronato enlouquece."	2005	3	762
1216504185136925_2558464387607558	2019-11-25T23:00:29+0000	"Para quem n\u00e3o viu ainda, aqui est\u00e1 a entrevista que concedi para o programa Canal Livre, da TV Bandeirantes. Assista!"	5267	5	2475
1216504185136925_2558394334281230	2019-11-25T22:09:42+0000	"Gravei hoje mais um programa #RepareBem, com meu amigo e irm\u00e3o Carlos Lupi. Ele acaba de lan\u00e7ar um livro que mostra toda sua hist\u00f3ria de defesa do trabalho e dos trabalhadores! \u00c9 emocionante! Em breve vai ao ar! \ud83c\udf39"	1073	1	27
1216504185136925_2557914697662527	2019-11-25T16:53:14+0000	"Gravei hoje \u00f3tima entrevista para o programa Em Foco com Andreia Sadi, da GloboNews. Em breve!"	1776	0	84
1216504185136925_2556388151148515	2019-11-25T00:30:26+0000	"Logo mais, meia-noite, na TV Bandeirantes, acompanhe entrevista que concedi para o programa Canal Livre.\n#CiroNaBand\n#CiroNoCanalLivre."	2401	1	202
1216504185136925_2554820601305270	2019-11-24T08:34:50+0000	"#CiroNaBand\nHoje, meia-noite, participo do programa Canal Livre, da TV Bandeirantes. Acompanhe! \n#CiroNoCanalLivre"	2602	0	293
1216504185136925_2553706858083311	2019-11-23T19:55:31+0000	"Estamos viajando tanto pelo Brasil que o pneu n\u00e3o aguentou \ud83d\ude05\nSem problema! Junto com meu companheiro do PDT de S\u00e3o Paulo, Luciano, trocamos rapidinho e voltamos em seguran\u00e7a pra a estrada! \nComo disse Giselle... \u201c\u00f3 c\u00e9us\u201d \u2764\ufe0f\ud83d\ude02"	4940	3	1154
1216504185136925_2551177515002912	2019-11-22T17:06:16+0000	"O duro \u00e9 ver a parte mofada da esquerda super endividar as fam\u00edlias e as empresas e, agora, ver a direita tosca fazer o \u00f3bvio. \nMas este \u00e9 o \u00fanico caminho para come\u00e7ar a restaurar a capacidade das fam\u00edlias voltarem a consumir: uma pol\u00edtica p\u00fablica de reestrutura\u00e7\u00e3o das d\u00edvidas assim como propus na campanha e a elite debochou."	5654	12	1362
1216504185136925_2550760708377926	2019-11-22T13:25:18+0000	"J\u00e1 estou na Unicamp. \n\nAssista #aovivo"	513	1	31
1216504185136925_2550494065071257	2019-11-22T10:53:59+0000	"\u202aBom dia! J\u00e1 estou em Campinas, onde vou participar, \u00e0s 10h, na Unicamp, de debate sobre o Brasil. Participe!"	2756	2	164
1216504185136925_2549527235167940	2019-11-22T00:05:13+0000	"\u201cA rebeldia nem sempre \u00e9 premiada na hist\u00f3ria. Mas a obedi\u00eancia, a vassalagem, \u00e9 castigada invariavelmente\u201d. \nUnger, Mangabeira.\n\nAssista #RepareBem agora!"	856	0	133
1216504185136925_2549494248504572	2019-11-21T23:42:07+0000	"Agora, uma conversa com Mangabeira Unger! Assista! \n#RepareBem\nhttps://youtu.be/2WTcp-dQdmI"	325	0	27
1216504185136925_2549365915184072	2019-11-21T22:08:12+0000	"#RepareBem \nHoje, 20h, no meu canal no YouTube, uma conversa maravilhosa com Mangabeira Unger! Assista!"	781	0	122
1216504185136925_2549241451863185	2019-11-21T20:41:11+0000	"Hoje \u00e9 dia de abra\u00e7ar minha querida amiga e grande artista Alcione Marrom!  \nMuita paz, muita sa\u00fade, muito amor! Tudo de bom que voc\u00ea merece! Um anjo que o Brasil tem para nossa admira\u00e7\u00e3o! Parab\u00e9ns!! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"	2325	0	83
1216504185136925_2548949971892333	2019-11-21T17:33:36+0000	"#RepareBem\nHoje, 20h, no meu canal no YouTube! Uma conversa maravilhosa e instigante com Roberto Mangabeira Unger! Acompanhe!"	1720	2	261
1216504185136925_2548542988599698	2019-11-21T13:45:39+0000	"Evento ontem da Associa\u00e7\u00e3o dos P\u00f3s-Graduandos/ Apg-Ufg em Vi\u00e7osa (MG) foi lindo! Muito bom debater o Brasil e ver nossa juventude na luta! \u2764\ufe0f"	1513	0	108
1216504185136925_2547247232062607	2019-11-20T22:59:38+0000	"#aovivo na Universidade Federal de Vi\u00e7osa (UFV).\nAcompanhe!"	428	0	91
1216504185136925_2547066305414033	2019-11-20T21:05:32+0000	"Dentro da Universidade Federal de Vi\u00e7osa (UFV) est\u00e1 a f\u00e1brica do melhor doce de leite do Brasil. \ud83d\ude0b Alem da del\u00edcia que foi experimentar os produtos da Vi\u00e7osa, fiquei encantado com a estrutura e com o trabalho desenvolvido! \u00c9 a perfeita uni\u00e3o da academia com a ind\u00fastria."	6259	1	400
1216504185136925_2546973685423295	2019-11-20T19:59:13+0000	"J\u00e1 estou em Vi\u00e7osa (MG). Vou participar, 19h, dos 40 anos da Associa\u00e7\u00e3o de P\u00f3s-Graduandos da Universidade Federal (UFV). Fui recebido pela vice-reitora, Rejane Nascentes, e pelos organizadores do evento."	1615	0	79
1216504185136925_2546588192128511	2019-11-20T15:55:47+0000	"Capa do Jornal Jornal O Dia de hoje. \n\nP\u00e3o \u00e9 trigo, e trigo \u00e9 d\u00f3lar. Se o d\u00f3lar sobe, sobe o valor do trigo, e sobe o valor do p\u00e3o. \n\nEssa pol\u00edtica econ\u00f4mica, que \u00e9 a mesma desde FHC, mantida por Lula e Dilma e agravada por Bolsonaro, est\u00e1 destruindo o nosso pa\u00eds e humilhando nosso povo."	1633	50	289
1216504185136925_2546472652140065	2019-11-20T14:54:10+0000	"No Pa\u00eds que mais tardiamente aboliu a maior vergonha humana que \u00e9 a escravid\u00e3o, o exemplo de luta de Ca\u00f3 nos inspira a seguir no ide\u00e1rio trabalhista e na solidariedade engajada ao povo negro t\u00e3o violentado e discriminado!"	1079	0	69
1216504185136925_2544503725670291	2019-11-19T17:19:19+0000	"\u202aSem pol\u00edtica industrial e de com\u00e9rcio exterior, um dos eixos centrais de um projeto nacional de desenvolvimento, quebraremos de novo. C\u00e2mbio a R$ 4,20 por d\u00f3lar \u00e9 sintoma, fuga brutal de capitais, sinal de alerta barulhento, ningu\u00e9m no leil\u00e3o entreguista do pr\u00e9-sal demonstra\u00e7\u00e3o \u00f3bvia! Vem a\u00ed a quebra da bolsa! \n\nQueimar reservas s\u00f3 mascara e adia o problema!"	791	5	151
1216504185136925_503337410263604	2019-11-18T23:21:03+0000	"#aovivo\nDebate no Congresso Internacional Interdisciplinar na Faculdade S\u00e3o Francisco, em Cajazeiras (PB)."	2207	12	1202
1216504185136925_2542600185860645	2019-11-18T19:39:49+0000	"E tem quem defenda esta pol\u00edtica econ\u00f4mica que nos orienta ruinosamente desde FHC at\u00e9 aqui..."	2742	20	390
1216504185136925_777127596044641	2019-11-18T15:18:11+0000	"#aovivo\nEntrevista para Joao Ilario, na R\u00e1dio Progresso, em Juazeiro do Norte (CE). \nAcompanhe!"	1453	10	379
1216504185136925_2541941532593177	2019-11-18T13:20:30+0000	"\u00d3tima conversa com Leda Nagle! Assista!"	1271	3	202
1216504185136925_2539555866165077	2019-11-17T10:58:52+0000	"\u201cPor tr\u00e1s desse sonho da elite h\u00e1 uma manipula\u00e7\u00e3o autorit\u00e1ria que desrespeita o nosso povo. E existe um conte\u00fado totalmente errado, que n\u00e3o nos tirar\u00e1 da estagna\u00e7\u00e3o.\u201d"	3290	15	883
1216504185136925_2537763066344357	2019-11-16T14:18:28+0000	"#aovivo na Radio Montanhesa, de Vi\u00e7osa (MG). Acompanhe! \n\nhttp://www.radios.com.br/play/13685"	278	1	17
1216504185136925_2536276273159703	2019-11-15T21:05:11+0000	"Preciosa li\u00e7\u00e3o de cidadania e luta!"	922	0	67
1216504185136925_2535203056600358	2019-11-15T10:45:33+0000	""	898	1	100
1216504185136925_2533018723485458	2019-11-14T10:51:13+0000	"Muito importante!"	1950	0	233
1216504185136925_2529993113788019	2019-11-12T22:59:12+0000	"Orgulho da equipe a que perten\u00e7o ! Estamos mudando a vida do povo de verdade!"	1356	1	180
1216504185136925_2529624830491514	2019-11-12T18:27:36+0000	"FGV: Cear\u00e1 foi o Estado que mais investiu em 2018."	1193	1	209
1216504185136925_2529441040509893	2019-11-12T16:37:12+0000	"Bolsonaro: \u201cO estado sou eu\u201d! \nTira 2 bilh\u00f5es de reais do SUS - sistema \u00fanico de sa\u00fade - para se vingar do desafeto... que tempos..."	5681	1881	4273
1216504185136925_3863684376991144	2019-11-12T12:38:53+0000	"#aovivo homenagem a Roberto Mangabeira Unger \u2013 Filosofia, Pol\u00edtica e Direito para a emancipa\u00e7\u00e3o humana"	835	2	127
1216504185136925_2528957573891573	2019-11-12T11:43:56+0000	"\u00c9 hoje! Semin\u00e1rio muito importante para debater o Brasil! Com Roberto Mangabeira Unger!"	838	1	57
1216504185136925_2528908440563153	2019-11-12T11:10:59+0000	"Bom dia! Conversei tamb\u00e9m com o Gustavo Mendes, como ele diz, \u201cde cara limpa\u201d. Um papo maravilhoso! Assista!"	1107	2	88
1216504185136925_943311312692417	2019-11-11T23:39:50+0000	"AO VIVO \u2013 CIRO GOMES NA FMU\n\nDESAFIOS ECON\u00d4MICOS E POL\u00cdTICOS DO BRASIL: UMA SA\u00cdDA PARA A CRISE"	1321	7	350
1216504185136925_2527916493995681	2019-11-11T22:51:37+0000	"#aovivo \nVamos falar sobre o Brasil! Acompanhe!\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=wBihBmBAKUg"	492	0	27
1216504185136925_2517157671738230	2019-11-06T21:02:53+0000	"S\u00f3 tenho a agradecer por tanto carinho! \u2764\ufe0f estamos juntos na luta pelo Brasil! \ud83d\ude18"	8670	8	1228
1216504185136925_2516622665125064	2019-11-06T14:51:20+0000	"Para come\u00e7ar, este pacote de maldades proposto por Bolsonaro \u00e9 inconstitucional em grande parte. Mas revela o centro do debate a ser feito: todo arrocho em educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade e todo favorecimento \u00e0 minoria de poderosos que vive de chupar sangue da Na\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s da especula\u00e7\u00e3o financeira!"	1192	62	287
1216504185136925_2516549201799077	2019-11-06T14:14:22+0000	"S\u00f3 tem esta riqueza... e a est\u00e3o roubando dos jovens e crian\u00e7as brasileiros pra engordar ainda mais os j\u00e1 podres de rico e, pior, aos estrangeiros ..."	4433	657	1510
1216504185136925_2514710368649627	2019-11-05T15:48:56+0000	"E a idade minima para aposentadoria da reforma da previd\u00eancia de Bolsonaro \u00e9 de 65 anos para todos por igual, sendo homens, e 62 para todas sendo mulheres , ou seja, se,  na favela ou comunidade da periferia de S\u00e3o Paulo, a m\u00e9dia de idade dos mortos \u00e9 de 57 anos, quem votou esta aberra\u00e7\u00e3o, votou pela EXTIN\u00c7\u00c3O da aposentadoria dos pobres . Simples assim... Cruel!"	2648	224	855
1216504185136925_2512928612161136	2019-11-04T19:14:56+0000	"\u202aAmigo Randolfe Rodrigues, estou do seu lado! Estes picaretas tem que ser enfrentados! #ranfolfemerepresenta!"	4180	990	1069
1216504185136925_2512740412179956	2019-11-04T17:23:34+0000	"\u202aEstive hoje em um \u00f3timo debate no P\u00e2nico. O que acharam? #CironoPanico \u202c"	8906	31	345
1216504185136925_2512574335529897	2019-11-04T15:47:43+0000	"#CironoPanico #RepareBem"	2505	4	105
1216504185136925_2512535605533770	2019-11-04T15:23:43+0000	"#CironoPanico agora aovivo"	1548	4	40
1216504185136925_2512460808874583	2019-11-04T14:41:30+0000	"Este \u00e9 o ponto ! Por que ? Como? Quem s\u00e3o os respons\u00e1veis? E, fundamentalmente, como resolver esta indignidade ?"	3681	213	1525
1216504185136925_2512337572220240	2019-11-04T13:39:10+0000	"#CironoPanico \nHoje. 12h."	801	1	33
1216504185136925_2511230552330942	2019-11-03T23:52:14+0000	"Minha turma boa n\u00e3o tem igual!"	3341	4	334
1216504185136925_2506966486090682	2019-11-01T22:00:22+0000	"Debate maravilhoso na UFRJ! Juventude ligada diretamente nos problemas do Brasil! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"	1968	1	129
1216504185136925_974544409566036	2019-11-01T20:45:38+0000	"#aovivo na UFRJ."	1714	6	384
1216504185136925_724484271364067	2019-11-01T19:51:16+0000	"#aovivo na UFRJ.  Debatendo sobre a Petrobras e sobre o Brasil!\nAcompanhe!"	1700	9	656
1216504185136925_2505171316270199	2019-11-01T01:46:19+0000	"Muito bom poder debater o Brasil com essa juventude linda de Maca\u00e9! Todos na luta pelo nosso pa\u00eds! \nCom Carlos Lupi"	2885	1	248
1216504185136925_2292929847685621	2019-10-31T22:31:40+0000	"#AOVIVO \nVamos conversar sobre o Brasil! \n#LIVECOMCIRO #CIROGOMES #CIRO #GOMES #LIVE #BRASIL #AOVIVO ##CIRONOYOUTUBE ##AOVIVO ##LIVECOMCIRO"	2719	18	998
1216504185136925_2504753649645299	2019-10-31T21:08:26+0000	"J\u00e1 estou em Maca\u00e9! Vamos falar sobre esse grave momento no Brasil! Em instantes estarei na cidade universit\u00e1ria! Participe!"	1523	2	31
1216504185136925_2504473486339982	2019-10-31T18:12:10+0000	"Importante semin\u00e1rio! Dia 12 de novembro, na Faculdade de Direito da USP, em S\u00e3o Paulo."	529	0	23
1216504185136925_2504188433035154	2019-10-31T15:28:25+0000	"\u202aA cita\u00e7\u00e3o do nome do presidente Jair Bolsonaro em inqu\u00e9rito formal determina a compet\u00eancia do STF para assumir este feito. N\u00e3o assumir esta responsabilidade far\u00e1 com que nossa Suprema Corte seja co-respons\u00e1vel pela grave deteriora\u00e7\u00e3o da confian\u00e7a popular em nosso aparelho de Justi\u00e7a."	3012	531	785
1216504185136925_2504181616369169	2019-10-31T15:24:40+0000	"Cid Gomes Na luta contra a entrega da Embraer!"	936	2	92
1216504185136925_2500592143394783	2019-10-29T22:54:45+0000	"Visita ao Senado com Cid Gomes e Randolfe Rodrigues."	3624	2	195
1216504185136925_2500372436750087	2019-10-29T20:11:25+0000	"Seguindo na luta pelo Brasil!"	4424	27	857
1216504185136925_2497652373688760	2019-10-28T13:00:44+0000	"Quando este senhor vai come\u00e7ar a colocar os interesses do Brasil acima das suas baboseiras ideol\u00f3gicas? A Argentina \u00e9 o principal parceiro do Brasil na regi\u00e3o e o despreparado agride toda a na\u00e7\u00e3o vizinha ao criticar a escolha soberana deles. \n\nSua incapacidade de administrar este pa\u00eds maravilhoso, que \u00e9 o Brasil, cada vez mais nos faz crer que entrar\u00e1 para a hist\u00f3ria como o pior presidente que nosso povo j\u00e1 viu. \n\nN\u00e3o quero falar em impedimento por ele n\u00e3o ter dado (AINDA) juridicamente todos os subs\u00eddios, mas cada vez mais compreendo aqueles que est\u00e3o preparando a\u00e7\u00f5es para tir\u00e1-lo de onde est\u00e1."	7849	698	2051
1216504185136925_2494427194011278	2019-10-26T22:48:01+0000	"Darcy Ribeiro completaria hoje 97 anos. Suas palavras, seu exemplo, nos inspiram muito! \nPDT Nacional Carlos Lupi"	1443	1	135
1216504185136925_2494373880683276	2019-10-26T22:04:00+0000	"Lamento muito a not\u00edcia do falecimento do professor Wanderley Guilherme dos Santos, o mais qualificado cientista pol\u00edtico brasileiro. \nMeus sentimentos \u00e0 fam\u00edlia e amigos!"	671	0	38
1216504185136925_2492214480899216	2019-10-25T20:46:00+0000	"A omiss\u00e3o do Governo com rela\u00e7\u00e3o ao \u00f3leo nas praias do Nordeste do Brasil \u00e9 caso de Crime de Responsabilidade a ser analisado pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal! #NordesteUrgente"	5335	55	3446
1216504185136925_3131648260195189	2019-10-24T22:32:50+0000	"Eduardo Moreira fala sobre Ciro Gomes, Reforma da Previd\u00eancia, PND, Bolsonaro e elei\u00e7\u00f5es no +Opini\u00e3o S\u00e3o Paulo com Antonio Neto e Gabriel Cassiano.\n\nDeixe sua pergunta nos coment\u00e1rios! \ud83c\udf39"	1306	6	478
1216504185136925_2489424057844925	2019-10-24T13:49:42+0000	"Aten\u00e7\u00e3o! Ministro Barroso, do STF, recebeu nossa ADPF contra a negociata da Embraer e pediu esclarecimentos do presidente da Rep\u00fablica e da AGU. Vamos seguir na luta contra essa entrega!"	4327	2	434
1216504185136925_2487861021334562	2019-10-23T22:26:05+0000	"Educa\u00e7\u00e3o, Educa\u00e7\u00e3o e Educa\u00e7\u00e3o."	2184	0	347
1216504185136925_2480503498736981	2019-10-20T12:14:26+0000	"Bom dia! J\u00e1 assistiu a conversa com a Dilma? Vale boas risadas nesse domingo! \ud83d\ude03\ud83d\ude03 com Gustavo Mendes"	1350	0	83
1216504185136925_2480497362070928	2019-10-20T12:10:27+0000	"\u00c9 o que temos que fazer ! Enxotar as cadelas no cio do fascismo ! Parab\u00e9ns aos estudantes  , professores e ao reitor !"	4428	8	505
1216504185136925_2487785281496909	2019-10-19T14:45:24+0000	"#AOVIVO Em Florian\u00f3polis (SC).\nVamos conversar sobre o Brasil! \n#LIVECOMCIRO #CIROGOMES #CIRO #GOMES #LIVE #BRASIL #AOVIVO ##CIRONOYOUTUBE ##AOVIVO ##LIVECOMCIRO"	1032	3	391
1216504185136925_586429581897202	2019-10-18T23:57:07+0000	"#aovivo de Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Santa Catarina. Acompanhem!!"	1846	7	745
1216504185136925_2476952815758716	2019-10-18T19:16:57+0000	"J\u00e1 estou em Florian\u00f3polis para duas palestras hoje e amanh\u00e3. Para minha grande alegria, lideran\u00e7as do PT, PSOL e PCdoB nos procuraram para debater os cen\u00e1rios para o ano que vem e tamb\u00e9m as lutas que nos unem."	3795	4	190
1216504185136925_2476912842429380	2019-10-18T18:49:37+0000	"Muito bom poder conversar com Roberto Robaina e Luciana Genro sobre o Brasil e organizar nossas lutas!"	2983	1	101
1216504185136925_2474962749291056	2019-10-17T21:28:07+0000	"Uma conversa divertida com a Dilma... \ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nObrigado Gustavo Mendes!"	2221	2	503
1216504185136925_2474328452687819	2019-10-17T14:18:43+0000	"Bom dia! J\u00e1 estou deixando o interior de S\u00e3o Paulo para ir ao Rio Grande do Sul! Debateremos educa\u00e7\u00e3o com Juliana Brizola Carlos Lupi Idilvan Alencar e muita gente boa! Participe!"	1353	3	150
1216504185136925_2472860346167963	2019-10-16T20:42:41+0000	"Seguiremos na luta contra essa entrega!"	3361	3	953
1216504185136925_2472504862870178	2019-10-16T16:36:40+0000	"\u202aO pre\u00e7o de erros pol\u00edticos \u00e9 amargo!"	2721	259	1143
1216504185136925_2472394276214570	2019-10-16T15:29:04+0000	"#aovivo"	235	0	21
1216504185136925_2470977569689574	2019-10-15T23:40:31+0000	"A educa\u00e7\u00e3o \u00e9 a principal bandeira que defendi na minha vida pol\u00edtica. O PDT que, entre tantos nomes, tinha Darcy Ribeiro e Leonel Brizola, tamb\u00e9m carrega essa bandeira com muita responsabilidade. Nesse dia dos professores, s\u00f3 temos a agradecer por todo o trabalho dessa gente de fibra, e prometer que seguiremos lutando at\u00e9 que o Brasil todo tenha uma educa\u00e7\u00e3o de qualidade, com professores reconhecidos e respeitados! Parab\u00e9ns professoras e professores!\n\nNas fotos, os eventos com professores e estudantes de Minas Gerais ontem e hoje :)"	2085	0	161
1216504185136925_2470326679754663	2019-10-15T15:47:04+0000	"Minhas ora\u00e7\u00f5es e solidariedade \u00e0s v\u00edtimas deste triste acontecimento ."	1116	1	34
1216504185136925_2470120826441915	2019-10-15T13:48:02+0000	"Uma alegria encontrar tantos professores e estudantes em Manhua\u00e7u (MG). Cada vez mais gente quer debater os verdadeiros problemas do Brasil! Vamos seguir na luta!"	1148	0	104
1216504185136925_2470068863113778	2019-10-15T13:18:37+0000	"Seguindo na luta! Hora de debater o Brasil, suas crises e as sa\u00eddas para elas com o povo de Manhua\u00e7u (MG)!"	818	0	96
1216504185136925_2469815739805757	2019-10-15T10:45:25+0000	"Bom dia! J\u00e1 estou a caminho de Manhua\u00e7u (Mg). Participe!"	575	0	38
1216504185136925_710859806085654	2019-10-14T23:42:51+0000	"#aovivo debatendo o Brasil na Universidade Estadual de Minas Gerais, em Barbacena! Compartilhe!"	2058	5	755
1216504185136925_2468883376565660	2019-10-14T23:01:38+0000	"J\u00e1 estou na Universidade Estadual de Minas Gerais, em Barbacena. \u2764\ufe0f\ud83c\udf39"	2381	2	210
1216504185136925_2138787916414785	2019-10-14T22:19:26+0000	"#aovivo Com muito orgulho recebo a Ordem do M\u00e9rito Legislativo Municipal, de Barbacena. Agrade\u00e7o ao vereador Jos\u00e9 Jorge Em\u00eddio, que porp\u00f4s esta homenagem, ao presidente da C\u00e2mara Municipal, Amarilio Andrade, e a todos os vereadores que aprovaram por unanimidade. \nCom Dr. M\u00e1rio Heringer."	1181	2	328
1216504185136925_2468792346574763	2019-10-14T21:47:49+0000	"Na querida cidade de Barbacena (MG). Recebo com muito orgulho hoje a Ordem do M\u00e9rito Legislativo Municipal. Pude ainda conhecer rapidamente a Igreja Matriz de Nossa Senhora da Piedade. \u2764\ufe0f Agrade\u00e7o ao vereador Jos\u00e9 Jorge Em\u00eddio, que prop\u00f4s  esta homenagem, ao presidente da C\u00e2mara Municipal, Amarilio Andrade, e a todos os vereadores que aprovaram por unanimidade."	1776	0	74
1216504185136925_403855337216135	2019-10-14T20:51:48+0000	"#aovivo R\u00e1dio Globo Barbacena (MG). \nAcompanhe! Com Dr. M\u00e1rio Heringer!"	1033	3	770
1216504185136925_2468539649933366	2019-10-14T18:43:30+0000	"O poder real n\u00e3o est\u00e1 mais na pol\u00edtica foi apropriado pelo setor financeiro ! Durante governos que se diziam de esquerda (PSDB/PT)"	693	2	46
1216504185136925_2466903730096958	2019-10-14T00:25:35+0000	"Glenn Greenwald , que pratica o verdadeiro jornalismo, vai mostrar ainda mais como os interesses pol\u00edtiqueiros e corruptos desvendados pela Vaza-Jato interferiram e pretendem interferir na vida brasileira."	3482	7	214
1216504185136925_2466894190097912	2019-10-14T00:19:22+0000	""	801	3	22
1216504185136925_2466505733470091	2019-10-13T19:36:15+0000	"Aten\u00e7\u00e3o turma boa de Barbacena! Nesta segunda-feira estarei por a\u00ed! Participe!"	682	0	74
1216504185136925_2466086306845367	2019-10-13T16:16:44+0000	"Entrevista para Folha de S Paulo e UOL"	2464	3	313
1216504185136925_2465802093540455	2019-10-13T13:40:36+0000	"Viva a juventude brasileira! Passa fora miliciano !"	1809	3	277
1216504185136925_2464682306985767	2019-10-13T00:30:25+0000	"Hoje foi um dia de muito aprendizado neste querido Par\u00e1. Tive a honra de poder ser recebido pelo povo Temb\u00e9 Tenetehara, no munic\u00edpio de Tom\u00e9-A\u00e7u. Eles entregaram uma carta com suas principais reivindica\u00e7\u00f5es. E nos emocionaram ao contar suas hist\u00f3rias de luta! Com esse governo federal desumano, os povos da Amaz\u00f4nia precisam cada vez mais de todos n\u00f3s.\n\nCom Carlos Lupi Giselle Bezerra Miro Sanova Edmilson Rodrigues e Giovani Queiroz."	2244	1	328
1216504185136925_2464513687002629	2019-10-12T22:15:45+0000	"C\u00edrio de Nazar\u00e9 \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f"	2617	0	88
1216504185136925_2463691053751559	2019-10-12T13:35:40+0000	"Conven\u00e7\u00e3o estadual do PDT- PA. \ud83c\udf39"	677	0	46
1216504185136925_2463546927099305	2019-10-12T12:10:47+0000	"\u2764\ufe0f"	2815	1	46
1216504185136925_2463436503777014	2019-10-12T10:56:23+0000	"Hoje, 9h. Participe!"	386	0	10
1216504185136925_2460299234090741	2019-10-10T20:35:06+0000	"Aten\u00e7\u00e3o turma boa do Par\u00e1.\nAmanh\u00e3, sexta-feira (11/10), estarei na UFPA para debater o Brasil com voc\u00eas!\n\nParticipe!"	718	0	204
1216504185136925_2459668230820508	2019-10-10T14:14:00+0000	"#aovivo o presidente e meu amigo Carlos Lupi fala sobre o Brasil. Acompanhe!"	175	0	6
1216504185136925_2459484067505591	2019-10-10T12:29:22+0000	"J\u00e1 assistiram a entrevista para Mara Luquet e Neila Fontenele no MyNews? \nFalamos muito sobre o Brasil e os projetos para tirar o nosso pa\u00eds dessa crise! \n\nhttps://youtu.be/OIg_lZEzze4"	431	1	34
1216504185136925_2458395737614424	2019-10-09T23:12:52+0000	"Esclarecendo : eram CINCO MILH\u00d5ES E QUINHENTOS MIL mensagens de WhatsApp POR SEMANA !"	2279	11	651
1216504185136925_2457914997662498	2019-10-09T17:29:09+0000	"Estranhamente a grande m\u00eddia brasileira noticiou,sem maior destaque, esta aberra\u00e7\u00e3o e hoje j\u00e1 abandonou o assunto... muito dinheiro estrangeiro financiando campanha pol\u00edtica no Brasil ! O Facebook j\u00e1 puniu, o WhatsApp j\u00e1 puniu, e a parte vendida da elite brasileira abafa..."	1714	104	229
1216504185136925_2457884094332255	2019-10-09T17:10:10+0000	"E se tivermos em conta o n\u00edvel de juros no mundo que se encontram em patamar negativo, ou seja, abaixo da infla\u00e7\u00e3o mundial, fica ainda mais claro abuso do banco central brasileiro em ferrar a economia real ,a produ\u00e7\u00e3o e o trabalho, para engordar os imoral\u00edssimos lucros dos bancos brasileiros..."	578	10	35
1216504185136925_2457503347703663	2019-10-09T13:48:40+0000	"Para quem n\u00e3o conseguiu acompanhar ontem. \nDebate muito bom e profundo! Assista!"	887	0	141
1216504185136925_2455786381208693	2019-10-08T17:48:04+0000	"#aovivo na C\u00e2mara dos Deputados!  Comiss\u00e3o especial para debater o superendividamento dos consumidores. Acompanhe!\n\nhttps://youtu.be/ZAeeEzOKXUQ"	375	0	111
1216504185136925_2455222527931745	2019-10-08T12:14:07+0000	"Aviso de pauta - hoje.\n\nEstou j\u00e1 em Bras\u00edlia para analisar os nove meses do governo Bolsonaro\n\nSer\u00e1 na sede nacional do PDT em Bras\u00edlia, \u00e0s 10h. Vou apresentar tamb\u00e9m uma atualiza\u00e7\u00e3o do #Observat\u00f3rioTrabalhista, ferramenta criada para acompanhar os principais indicadores da economia e demais setores brasileiros. A apresenta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 seguida de coletiva para a imprensa. \n\nO Observat\u00f3rio Trabalhista \u00e9 uma ferramenta colaborativa que apresenta indicadores trimestrais de Economia, Sa\u00fade, Seguran\u00e7a, Educa\u00e7\u00e3o, Cultura, entre outros."	799	0	74
1216504185136925_2453929628061035	2019-10-07T18:48:39+0000	"Para pensarmos ..."	1275	0	173
1216504185136925_2453791034741561	2019-10-07T17:11:28+0000	"Gravando o programa Ajuste de Contas, do MyNews, com Mara Luquet. O programa contou tamb\u00e9m com a participa\u00e7\u00e3o da jornalista Neila Fontenele. Vai ao ar nesta pr\u00f3xima quarta-feira, 20h30. \n\nAcompanhe!"	1086	0	102
1216504185136925_2447919985328666	2019-10-04T15:50:30+0000	"Vamos atualizar o #OBSERVAT\u00d3RIOTRABALHISTA!\n\nDia 08/10, na sede nacional do PDT em Brasilia! \n\nAcompanhe!"	599	0	130
1216504185136925_2447535385367126	2019-10-04T11:47:47+0000	"\u202aTodas as vezes que nossa economia cresceu, mesmo muito mediocremente, 60% deste crescimento foi puxado pelo consumo das fam\u00edlias . Desemprego em massa, informalidade recorde e cr\u00e9dito colapsado afirmam ser despreparo ou mentira pura e simples a promessa de volta do crescimento sem provid\u00eancias nesta \u00e1rea . Os outros motores engui\u00e7ados s\u00e3o : o investimento empresarial colapsado pelo endividamento recorde , o investimento p\u00fablico trazido ao menor volume da hist\u00f3ria e uma depend\u00eancia externa estrutural causada pela desindustrializa\u00e7\u00e3o . Este \u00e9 o rumo da transi\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria. O rumo do atual governo est\u00e1 indo na dire\u00e7\u00e3o oposta!\u202c"	1151	7	311
1216504185136925_2447392165381448	2019-10-04T10:08:55+0000	"O endividamento das fam\u00edlias \u00e9 fruto de uma pol\u00edtica econ\u00f4mica de governos que se diziam social-democrata ou de esquerda. Concentraram 85% das opera\u00e7\u00f5es financeiras em apenas cinco bancos e entregaram nosso povo aos juros mais abusivos do planeta. N\u00e3o basta apenas liberar uma pequena parcela do FGTS. Se n\u00e3o mudar essa l\u00f3gica, o Brasil seguir\u00e1 como o pa\u00eds mais desigual do mundo!"	1932	22	607
1216504185136925_2446208728833125	2019-10-03T18:13:12+0000	"Auditores Fiscais da Receita Federal\n\nMe reuni hoje com com o presidente da Associa\u00e7\u00e3o dos Auditores Fiscais da Receita Federal do Brasil (Anfip), D\u00e9cio Bruno Lopes,  e outros representantes da entidade. Debatemos a Reforma Tribut\u00e1ria. \u00c9 um assunto que deve chegar ao conhecimento de toda popula\u00e7\u00e3o!"	1524	0	138
1216504185136925_2445499915570673	2019-10-03T10:46:31+0000	"A negociata que o governo fez com a Embraer.\n\n#CIROEXPLICA"	1535	15	557
1216504185136925_2443676449086353	2019-10-02T10:45:49+0000	"O impeachment de Trump e o p\u00e9 frio de Bolsonaro.\n\n#CIROEXPLICA"	2360	5	801
1216504185136925_2443098172477514	2019-10-02T02:14:08+0000	""	758	1	139
1216504185136925_2442168782570453	2019-10-01T14:14:56+0000	"N\u00e3o \u00e9 ter bola de cristal, \u00e9 conhecer a hist\u00f3ria do Brasil. Desde o inicio da Lava-Jato, venho alertando que a hist\u00f3ria da Satiagraha poderia se repetir. Os excessos, as gravatinhas borboletas e os direcionamentos podem levar todo o processo para o caminho da nulidade."	2475	0	1119
1216504185136925_2440697272717604	2019-09-30T18:46:30+0000	"Eu ando tentando explicar..."	2599	1	266
1216504185136925_2440069452780386	2019-09-30T11:40:38+0000	"Orgulho sadio!"	1376	0	151
1216504185136925_2439043979549600	2019-09-29T20:51:33+0000	"Hoje foi um dia muito especial para mim. Gravei entrevistas maravilhosas com Dilma e \u201cDanada Alves\u201d. Mas a mais incr\u00edvel foi com o artista Gustavo Mendes. Aguardem! \ud83d\ude09\u2764\ufe0f"	6177	2	357
1216504185136925_2438352696285395	2019-09-29T12:59:06+0000	"Em meio \u00e0 vulgaridade e aridez destes tempos estranhos , fui ao teatro ver a pe\u00e7a OS IGNORANTES , com o extraordin\u00e1rio Pedro Cardoso ! Ri muito , me emocionei muito . Ah se todos e todas pudessem ver ..."	3388	0	47
1216504185136925_2478510345561881	2019-09-28T12:40:25+0000	"Vamos debater a Reforma Tribut\u00e1ria! \n#aovivo \nSemin\u00e1rio organizado pela FLB-AP debate a proposta de Reforma Tribut\u00e1ria do PND de Ciro Gomes \n\nJunto a Ciro est\u00e3o o presidente Nacional do PDT, Carlos Lupi, do presidente Nacional da FLB-AP, Manoel Dias; do presidente do Diret\u00f3rio Municipal do PDT de S\u00e3o Paulo, Antonio Neto; do coordenador do Programa Nacional de Desenvolvimento do PDT, o economista Nelson Marconi, e Mauro Filho, Fernando Rezende e Rodrigo Orair."	539	0	161
1216504185136925_2436374843149847	2019-09-28T11:30:31+0000	"Sabad\u00e3o! Vamos debater a Reforma Tribut\u00e1ria! \nParticipe! Acompanhe! \u00c9 fundamental que todos se informem!"	479	0	32
1216504185136925_698497967337064	2019-09-27T23:05:47+0000	"Ciro Gomes fala sobre o desmonte da economia do Brasil no programa + Opini\u00e3o \n\nMande sua pergunta pelo Zap do Ciro pelo n\u00famero (11) 99276-3869 \ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"	998	3	344
1216504185136925_2434977413289590	2019-09-27T17:28:16+0000	"N\u00e3o d\u00e1 pra tapar o sol com peneira : o consumismo simbolizado na posse de um carro individual queimando combust\u00edvel f\u00f3ssil como o padr\u00e3o dominante culturalmente \u00edmposto ao mundo pela propaganda norte americana vai matar o planeta terra ! E esta realidade nos apanha no Brasil aqui e agora com extenso atraso em garantir ao nosso povo uma vida justa atrav\u00e9s  de um trabalho decentemente remunerado . Esta \u00e9 a base do desafio de construirmos um projeto nacional de desenvolvimento!"	2239	1	269
1216504185136925_2434923019961696	2019-09-27T16:51:42+0000	"Hora de falar sobre EMPREGO! Participo do ciclo de palestras do Sintracon-SP. Com Antonio Neto e Ramalho da Constru\u00e7\u00e3o."	826	0	77
1216504185136925_2434763069977691	2019-09-27T15:12:47+0000	"Hoje!"	374	0	24
1216504185136925_2434744719979526	2019-09-27T15:01:38+0000	"Um pequeno e irrespond\u00edvel documento para todos e todas que n\u00e3o  puderam ou n\u00e3o quiseram entender porque n\u00e3o dava mais para eu apoiar esta burocracia que controla o PT \u00e0 custa de roubalheira, gest\u00e3o econ\u00f4mica ruinosa , mentira e difama\u00e7\u00e3o . Por favor fa\u00e7am chegar ao grande artista LEONI !"	1712	4	364
1216504185136925_2433516546769010	2019-09-26T23:51:51+0000	"Turma boa de SP! Acompanhe!"	267	0	7
1216504185136925_2433216346799030	2019-09-26T19:43:21+0000	"Ci\u00eancia, tecnologia e inova\u00e7\u00e3o \u00e9 o outro nome de SOBERANIA!"	2056	9	1127
1216504185136925_2433192496801415	2019-09-26T19:24:50+0000	"Neste s\u00e1bado, em S\u00e3o Paulo!"	278	0	12
1216504185136925_2431181033669228	2019-09-25T18:26:38+0000	"Minha opini\u00e3o sobre o discurso desastroso de Bolsonaro na ONU. Assista! Compartilhe!"	3908	14	1820
1216504185136925_2430831067037558	2019-09-25T14:52:18+0000	"\u202aPode isso? Deus meu ... o que fizemos, o povo brasileiro , para merecer tanta humilha\u00e7\u00e3o?"	2638	417	1148
1216504185136925_396179584380302	2019-09-24T22:59:23+0000	"#AOVIVO \nVamos conversar sobre o Brasil! \nMande suas pergunta!\n#LIVECOMCIRO #CIROGOMES #CIRO #GOMES #LIVE #BRASIL #AOVIVO ##CIRONOYOUTUBE ##AOVIVO ##LIVECOMCIRO"	3224	58	1661
1216504185136925_2428837797236885	2019-09-24T14:10:04+0000	"\u202aNegociata das grandes! S\u00f3 as autoridades brasileiras (generais ministros especialmente) n\u00e3o veem, ou, pior, possivelmente levaram algum por fora."	1184	62	251
1216504185136925_2428781727242492	2019-09-24T13:34:46+0000	"Em pol\u00edtica tudo se esquece em nome do bem maior ou da ambi\u00e7\u00e3o menor : dependesse o querido Fl\u00e1vio Dino do lulopetismo, teria visto morta sua voca\u00e7\u00e3o pol\u00edtica respeitabil\u00edssima no nascedouro. Lula determinou interven\u00e7\u00e3o no PT do Maranh\u00e3o para apoiar SARNEY contra ele. Meu PDT sempre o apoiou em todas as suas elei\u00e7\u00f5es. Ser de esquerda n\u00e3o \u00e9 um exerc\u00edcio de propaganda l, \u00e9 pr\u00e1tica!"	3101	7	190
1216504185136925_2427175004069831	2019-09-23T15:56:22+0000	"Esta \u00e9 daquelas obviedades acerca das quais tenho denunciado h\u00e1 mais de 20 anos ! No caso brasileiro \u00e9 tudo muito pior ! E mais grave: legitimados por governos ditos de \u201cesquerda\u201d . O desafio de mudar isto \u00e9 imenso! Mas a hist\u00f3ria est\u00e1 ajudando !"	918	0	110
1216504185136925_2426758827444782	2019-09-23T11:38:12+0000	"Nossa!"	495	2	89
1216504185136925_2426749177445747	2019-09-23T11:31:15+0000	"N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que ningu\u00e9m ponha um fim nesta cr\u00f4nica genocida deste governador irrespons\u00e1vel."	2278	182	1048
1216504185136925_2425454337575231	2019-09-22T16:55:00+0000	"\u202aAssim os demagogos v\u00e3o matando nosso povo ! Se houvesse justi\u00e7a teria que ser responsabilizado este presidente!"	3104	345	1801
1216504185136925_2424861247634540	2019-09-22T10:55:36+0000	"Coniv\u00eancia!"	8050	431	1204
1216504185136925_2424078494379482	2019-09-21T23:54:31+0000	"Mais uma fam\u00edlia destro\u00e7ada ... at\u00e9 quando, bom povo do Rio de Janeiro?"	4454	423	848
1216504185136925_601501927046299	2019-09-20T19:46:27+0000	"Entrevista coletiva em Macap\u00e1, com o governador Waldez G\u00f3es.  Acompanhe! #aovivo"	1136	3	294
1216504185136925_2421786214608710	2019-09-20T17:57:34+0000	"J\u00e1 estou em Macap\u00e1 (AP) com meu amigo, governador Waldez G\u00f3es. Vamos debater o Brasil e a import\u00e2ncia da Amaz\u00f4nia!"	1595	0	78
1216504185136925_2419953938125271	2019-09-19T18:37:30+0000	"Fala turma boa de SP!\nA partir de agora temos um novo canal de comunica\u00e7\u00e3o! Com o \"Zap do Ciro SP\" voc\u00ea receber\u00e1 mensagens com o informe das agendas.\n\nSempre que estiver em S\u00e3o Paulo, uma notifica\u00e7\u00e3o chegar\u00e1 no seu celular com o aviso das atividades que estarei participando e os detalhes como data, hor\u00e1rio, local e formul\u00e1rios de inscri\u00e7\u00e3o! \n\nPara se cadastrar e receber as informa\u00e7\u00f5es, basta clicar no link: http://abre.ai/zap-do-ciro , enviar a mensagem que aparecer\u00e1 automaticamente e salvar o n\u00famero (011) 99276-3869 (Zap do Ciro SP)! \n\nPronto! Seja bem-vindo a TURMA BOA DE SP!"	2083	4	407
1216504185136925_2419628711491127	2019-09-19T15:01:49+0000	"Isto \u00e9 hist\u00f3ria! O resto \u00e9 tentativa de fazer nosso povo de bobo."	1228	2	156
1216504185136925_2419214071532591	2019-09-19T10:17:29+0000	"#tbt com Maur\u00edcio Meirelles e sua equipe. \nAinda n\u00e3o assistiu a entrevista?\nLink: https://youtu.be/jQaGjS3Jpp8"	1951	0	48
1216504185136925_2417743958346269	2019-09-18T14:20:34+0000	"Ainda n\u00e3o viu a entrevista para a BBC Brasil? Assista: https://www.youtube.com/watch?v=kILYMbtv2Ag"	879	0	71
1216504185136925_2415653668555298	2019-09-17T11:01:06+0000	"Governo irrespons\u00e1vel! \nN\u00f3s temos denunciado a irresponsabilidade de Bolsonaro com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 libera\u00e7\u00e3o de agrot\u00f3xicos no Brasil, muitos, inclusive, proibidos no resto do mundo. Mat\u00e9ria do G1 de hoje diz que Bolsonaro autorizou mais 63 novos agrot\u00f3xicos, chegando a 325 este ano."	2092	60	782
1216504185136925_2414964581957540	2019-09-17T00:45:39+0000	"Linda aula! Bem-vinda Duda Salabert \ud83c\udf39"	1197	2	68
1216504185136925_516048959173430	2019-09-16T22:17:43+0000	"#aovivo Aula P\u00fablica comDuda Salabert! \n\nAcompanhe!"	1148	7	344
1216504185136925_2414786245308707	2019-09-16T22:11:30+0000	"Com Duda Salabert! Bem-vinda ao PDT!\ud83c\udf39"	6783	8	446
1216504185136925_2414486245338707	2019-09-16T18:00:23+0000	"Alo turma de Mineira ! Entro agora #aovivo na Radio Super, com Ricardo Sapia e Dr. M\u00e1rio Heringer. Acompanhe!"	551	0	22
1216504185136925_2414445345342797	2019-09-16T17:28:51+0000	""	718	0	24
1216504185136925_2414188918701773	2019-09-16T14:33:15+0000	"Aula Inaugural da Faculdade Mineira de Direito, da PUC-Minas."	2095	0	119
1216504185136925_2414182428702422	2019-09-16T14:29:15+0000	"Entrevista para Maur\u00edcio Meirelles! Assista!"	396	0	19
1216504185136925_1406315729534791	2019-09-16T13:53:19+0000	"#Aovivo na Faculdade mineira de Direito, da PUC-Minas!\n\nAcompanhe!"	1203	7	884
1216504185136925_2413940632059935	2019-09-16T11:50:12+0000	"Bom dia! J\u00e1 estou em BH! Logo mais, \u00e0s 10h, estarei na PUC Minas para a Aula Inaugural da Faculdade Mineira de Direito!\nMais tarde, \u00e0s 18h, estarei com Duda Salabert para uma aula p\u00fablica!\n\nParticipe!"	624	1	49
1216504185136925_2412812692172729	2019-09-15T19:26:26+0000	"Jornalistas n\u00e3o devem isto \u00e0 sociedade mas est\u00e3o fazendo. E a fam\u00edlia Bolsonaro, toda na vida p\u00fablica, luta na (in) justi\u00e7a brasileira pra anular o que j\u00e1 foi visto: enriquecimento il\u00edcito!"	3809	6	1800
1216504185136925_2411080695679262	2019-09-14T21:23:16+0000	"Turma boa de BH! Nesta segunda-feira, 16/09, vamos conversar sobre o Brasil! Convido a todas e todos para participar! \n\u2764\ufe0f"	492	0	29
1216504185136925_2410896395697692	2019-09-14T18:59:56+0000	"Seguindo na luta! Escola de candidatos do PDT! Hora de pensar e debater o Brasil, os Estados e Munic\u00edpios! Com Deputada Delegada Martha Rocha e Carlos Lupi!"	685	1	31
1216504185136925_2410766295710702	2019-09-14T17:27:30+0000	"Depois de uma manh\u00e3 maravilhosa debatendo o Brasil na comunidade do Jacarezinho, vou agora para a Escola de Candidatos do PDT! Acompanhe!"	785	2	63
1216504185136925_2410556342398364	2019-09-14T15:00:09+0000	"Debatendo o Brasil com a comunidade do Jacarezinho, no Rio. Com Deputada Delegada Martha Rocha, que conhece o Rio como poucos, e Carlos Lupi, amigo e irm\u00e3o apaixonado pelo Brasil e pelo Rio."	1254	1	118
1216504185136925_2410485889072076	2019-09-14T14:14:13+0000	"#aovivo no Jacarezinho. \n\nCom Deputada Delegada Martha Rocha, Carlos Lupi, Everton Gomes, PDT Nacional.\n\nAcompanhe!"	317	0	39
1216504185136925_2410358469084818	2019-09-14T12:51:47+0000	"Minha turma boa! Obrigado por iluminar o debate!"	2108	18	369
1216504185136925_2410295225757809	2019-09-14T12:09:31+0000	"Bom dia! Seguindo na luta! Logo mais, 10h, vamos debater o Brasil no Jacarezinho! Participe!"	1104	0	85
1216504185136925_2409408212513177	2019-09-13T22:59:42+0000	"Grande Cid ! Orgulho !"	2776	8	172
1216504185136925_2409336469187018	2019-09-13T21:51:53+0000	"Neste s\u00e1bado, no Rio de Janeiro! Vamos conversar sobre o Brasil! No Jacarezinho e no centro! Participe!"	630	0	62
1216504185136925_2408806645906667	2019-09-13T15:01:36+0000	"Entrega da EMBRAER para a Boeing \u00e9 criminosa! Entenda a raz\u00e3o! Assista! Compartilhe!"	255	0	38
1216504185136925_494027248047872	2019-09-12T23:08:06+0000	"Ciro Gomes conversa com um dos maiores especialistas em ind\u00fastria aeroespacial, professor Marcos Barbieri, e desvenda as perdas para o Brasil com a entrega da Embraer para a Boeing. Temos que seguir lutando contra esse crime de lesa-p\u00e1tria! Compartilhe!"	1892	7	1578
1216504185136925_2407062549414410	2019-09-12T16:15:20+0000	"Vamos falar sobre a EMBRAER!! \nHoje, 20h, vai ao ar a conversa que tive com o professor Marcos Barbieri! \nAcompanhe!"	846	0	155
1216504185136925_2407001832753815	2019-09-12T15:34:23+0000	"Vamos falar sobre a EMBRAER!! \nHoje, 20h, vai ao ar a conversa que tive com o professor Marcos Barbieri! \nAcompanhe!"	1017	1	324
1216504185136925_2405772349543430	2019-09-11T23:51:09+0000	"For\u00e7a Glenn e David! Todo mundo que denuncia falcatruas nesse pa\u00eds \u00e9 v\u00edtima de persegui\u00e7\u00e3o. Estou acostumado com isso! Sigamos na luta!"	1286	2	212
1216504185136925_2405305422923456	2019-09-11T17:49:43+0000	"Rapaz ... um cara desses representar o Brasil no cargo diplom\u00e1tico mais complexo e dif\u00edcil ... VDM!"	2231	24	869
1216504185136925_2405260656261266	2019-09-11T17:16:07+0000	"O terror que mata inocentes n\u00e3o pode ser a resposta para a pol\u00edtica errada que mata inocentes ! Por uma ordem mundial baseada no direito e n\u00e3o na viol\u00eancia. Por uma cultura de paz e de respeito \u00e0 dignidade do ser humano . Minha ora\u00e7\u00e3o pelas v\u00edtimas de todo tipo de viol\u00eancia , neste 11 de setembro ."	1062	0	136
1216504185136925_2405139962940002	2019-09-11T15:51:36+0000	"Vamos falar sobre a EMBRAER!!\nGravei esta manh\u00e3 mais uma edi\u00e7\u00e3o do #RepareBem! Com o professor Marcos Barbieri, da UNICAMP, um dos maiores especialistas em ind\u00fastria aeroespacial do Brasil e do mundo! \nAmanh\u00e3, dia 12/09, 20:00 horas, no meu canal no YouTube! Acompanhe! Compartilhe!"	717	0	69
1216504185136925_2405071132946885	2019-09-11T15:11:15+0000	"Seguindo na luta pelo Brasil! \nConcedi entrevista esta manh\u00e3 para a R\u00e1dio Difusora, de Goi\u00e2nia (GO). \nOu\u00e7a! Compartilhe!"	311	0	76
1216504185136925_2404814609639204	2019-09-11T12:31:40+0000	"Qual a diferen\u00e7a entre falar a besteira que o percevejo filhote do Bolsonaro falou e mandar a pol\u00edcia matar pessoas sem respeito \u00e0 lei ? Resposta : programa car\u00e1ter ZERO! Farinha do mesmo saco !"	1086	44	136
1216504185136925_2404813929639272	2019-09-11T12:31:13+0000	"Toda a minha solidariedade !"	1877	10	400
1216504185136925_2404646266322705	2019-09-11T11:00:31+0000	"Gravei uma conversa maravilhosa com Maur\u00edcio Meirelles. Vai ao ar em breve no seu canal do YouTube! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"	1418	0	63
1216504185136925_2403991583054840	2019-09-11T00:37:53+0000	"\u202aPois \u00e9 ... depois Bolsonaro se aborrece quando \u00e9 chamado de mentiroso ..."	4226	1007	2575
1216504185136925_2403397799780885	2019-09-10T16:37:14+0000	"Programa car\u00e1ter ZERO!"	1160	11	264
1216504185136925_2403107183143280	2019-09-10T13:23:29+0000	"Acompanho agora o 16\u00ba F\u00f3rum de Economia, coordenado pelo Centro de Estudos do Novo Desenvolvimentismo, na FGV de S\u00e3o Paulo. Com os professores Bresser-Pereira, Nelson Marconi e Pascal Petit."	727	0	41
1216504185136925_2402001813253817	2019-09-09T21:10:11+0000	"Vamos l\u00e1 , discutir e entender o que est\u00e1 acontecendo com nosso Brasil e construir as sa\u00eddas atrav\u00e9s de um PROJETO NACIONAL DE DESENVOLVIMENTO !"	775	1	119
1216504185136925_752264051886293	2019-09-09T13:29:15+0000	"#AOVIVO \nciro Gomes debate: Reforma Tribut\u00e1ria. \nAprece"	958	4	506
1216504185136925_2397703043683694	2019-09-07T13:28:19+0000	""	588	0	14
1216504185136925_2397330593720939	2019-09-07T09:01:46+0000	"Felipe Neto! Vc me representa ! E a todos os brasileiros e brasileiras que n\u00e3o toleramos censura nem obscurantismo e arbitrariedade !"	14418	31	993
1216504185136925_2396800657107266	2019-09-07T01:09:38+0000	"Sexta-feira, 22h. Sem descanso!\nReuni\u00e3o sobre os rumos da economia brasileira. Estudando o impacto, por exemplo, da PEC do Teto para o futuro das universidades, da Sa\u00fade e seguran\u00e7a p\u00fablica, e uma Reforma Tribut\u00e1ria. \n\nCom os professores Weligton Gomes, Isadora Osterne, Carlos Manso, Fl\u00e1vio Ataliba e Mauro Filho."	3723	0	265
1216504185136925_2396627000457965	2019-09-06T22:34:48+0000	""	663	0	41
1216504185136925_742921829502392	2019-09-05T14:45:54+0000	"Entrevista para M\u00e1rio Kert\u00e9zs. \nAcompanhe!"	2576	12	1582
1216504185136925_2392851187502213	2019-09-04T22:34:15+0000	"\u202aEste presidente \u00e9 um verdadeiro macaco em casa de lou\u00e7a: em 8 meses apenas, produziu gratuitamente conflitos com o mundo \u00e1rabe, com Alemanha, Noruega, Fran\u00e7a, Argentina, Venezuela e, agora, Chile. Meu Deus, eis a consequ\u00eancia do despreparo total!"	4904	437	1941
1216504185136925_2392360694217929	2019-09-04T16:28:24+0000	"Aplausos da CNI , aplausos da FIESP! \u00ca \u00ea meu Brasil ..."	1421	25	247
1216504185136925_2392124044241594	2019-09-04T13:49:23+0000	"Logo mais, \u00e0s 11h, entrevista #aovivo  no Jornal Metr\u00f3pole no Ar, com M\u00e1rio Kert\u00e9sz. \nAcompanhe!"	331	0	12
1216504185136925_2390983721022293	2019-09-03T22:35:17+0000	"\u202aOs pelegos da CNI apoiaram e bajularam a todos os governos que destru\u00edram a ind\u00fastria brasileira."	613	3	78
1216504185136925_2390112817776050	2019-09-03T11:22:04+0000	"Uma alegria encontrar mais uma vez Noam Chomsky e a querida Val\u00e9ria! \nImportante conversa para compreendermos esse dif\u00edcil momento no mundo. \n\nCom Giselle Bezerra e Nelson Marconi."	3389	0	153
1216504185136925_2385571474896851	2019-08-31T21:04:04+0000	"O que os dois dizem pela manh\u00e3, n\u00e3o serve para de tarde...."	2817	13	2164
1216504185136925_2385299081590757	2019-08-31T17:28:53+0000	"Intoler\u00e2ncia, \u00f3dio e censura. \u00c9 inaceit\u00e1vel essa onda de intimida\u00e7\u00e3o a artistas, autores, professores e intelectuais. For\u00e7a Gustavo! Conte conosco para lutar contra o fascismo e contra essa tentativa de destruir o nosso pa\u00eds!"	7764	35	1745
1216504185136925_2384395791681086	2019-08-31T10:01:33+0000	"O perigo do pa\u00eds ser governado pela ignor\u00e2ncia. \n\nVamos desenhar para ver se eles entendem: \n+\u2620\ufe0f\ud83c\udf3d+\u2620\ufe0f\ud83e\udd55+\u2620\ufe0f\ud83c\udf45 + \ud83d\udeab\ud83c\uddea\ud83c\uddfa= \ud83d\udca3\ud83d\udcb8\n\n+ agrot\u00f3xicos + princ\u00edpio de precau\u00e7\u00e3o = boicote aos produtos brasileiros (queda nas exporta\u00e7\u00f5es)."	3275	18	1548
1216504185136925_2383629768424355	2019-08-30T18:46:27+0000	"Amigos e irm\u00e3os da comunidade judaica do Brasil, venho aqui, depois de conversar com alguns amigos da comunidade judaica do Rio de Janeiro, me somar em solidariedade a voc\u00eas. Sempre respeitei a tradi\u00e7\u00e3o judaica, admirei a hist\u00f3ria dos judeus e nunca admiti o antissemitismo. Com rela\u00e7\u00e3o a Israel, sempre defendi a solu\u00e7\u00e3o pac\u00edfica do conflito e a constru\u00e7\u00e3o de dois estados, palestino e israelense, vivendo lado a lado. Sei da sociedade pulsante e progressista que h\u00e1 em Israel, estado que pretendo visitar em breve.\nLamento mal entendidos que possam ter havido, produtos de desonestidade jornal\u00edstica ou de mal emprego eventual da l\u00edngua portuguesa. Sei tamb\u00e9m que generaliza\u00e7\u00f5es podem eventualmente levar a injusti\u00e7as. Lamento se tiver ofendido algu\u00e9m. Judeus podem contar comigo na luta contra o antissemitismo. Luta que inclusive pertence a todos: judeus e n\u00e3o judeus.\n\nShabat shalom!"	2692	14	194
1216504185136925_2382905191830146	2019-08-30T10:29:24+0000	"Enquanto as grandes heran\u00e7as n\u00e3o s\u00e3o taxadas no Brasil, qual a provid\u00eancia do \u201cNovo\u201d?"	3420	10	2113
1216504185136925_2381382371982428	2019-08-29T13:24:58+0000	"Acompanhe agora a palestra \u201cCaminho para o crescimento do Brasil\u201d, em Fortaleza. \n\nLink da transmiss\u00e3o ao vivo: \nhttps://youtu.be/K-sSpiGretE"	372	1	75
1216504185136925_2380338722086793	2019-08-28T22:12:59+0000	"Bom demais...rir um pouco ..."	457	1	57
1216504185136925_2379661702154495	2019-08-28T13:49:01+0000	"O observat\u00f3rio trabalhista j\u00e1 tinha demonstrado isso. Sem investimento qualquer promessa de crescimento \u00e9 mera mentira."	495	18	146
1216504185136925_2379522202168445	2019-08-28T12:12:40+0000	"Importante informa\u00e7\u00e3o para estados e munic\u00edpios!"	413	0	24
1216504185136925_2378497002270965	2019-08-27T21:07:13+0000	"Aten\u00e7\u00e3o Paulo Guedes! \nQual pa\u00eds do mundo sustentou seu desenvolvimento com a poupan\u00e7a dos outros?"	4289	5	3238
1216504185136925_2378223712298294	2019-08-27T17:24:43+0000	"Este fen\u00f4meno tem acontecido no Brasil e foi agravado pelo per\u00edodo PSDB/PT. E o mais incr\u00edvel \u00e9 que esta pol\u00edtica econ\u00f4mica ruinosa foi e tem sido aplaudida pelo peleguismo da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional da Industria( CNI) e sua filiada de S\u00e3o Paulo ( FIESP) . Que elite econ\u00f4mica n\u00f3s temos ..."	601	7	188
1216504185136925_2376901895763809	2019-08-26T23:51:15+0000	"Rir um pouquinho tamb\u00e9m \u00e9 resist\u00eancia...rsrs"	1864	3	329
1216504185136925_2374425342678131	2019-08-25T15:30:35+0000	"Nesses tempos de obscurantismo, perder sua voz ousada, suas cr\u00edticas l\u00facidas, seu texto forte, nos faz refletir sobre o nosso papel no mundo. Certamente ela diria para seguirmos  na luta com ainda mais for\u00e7a. \u00c9 o que faremos! Resistiremos! Fica com Deus, querida Fernanda!"	7019	3	293
1216504185136925_2374204129366919	2019-08-25T13:12:15+0000	"Amaz\u00f4nia\n\nO mundo inteiro est\u00e1 usando a irresponsabilidade dos governantes do pa\u00eds para subir um degrau na vontade que tem de estruturar um controle internacional sobre este acervo, QUE N\u00c3O \u00c9 BOM DERRUBAR.\n\nA floresta vale muitos mais trilh\u00f5es de d\u00f3lares em p\u00e9 do que cortada, dando milh\u00f5ezinhos por curto prazo.\n\nPorque ali est\u00e3o os princ\u00edpios ativos da nova farm\u00e1cia, da nova qu\u00edmica, a base da biotecnologia, uma plataforma para a bioenergia ... tudo que o mundo cobi\u00e7a. \n\nOs maiores biomas, a maior biodiversidade, o maior acervo de \u00e1gua doce pot\u00e1vel do planeta ... tudo isso \u00e9 o que importa.\n\nN\u00e3o \u00e9 desmatar pra vender quatro troncos de mogno ilegal e botar gado pra vender por trocados. Isso \u00e9 uma estupidez."	14148	51	10817
1216504185136925_2373066576147341	2019-08-24T20:52:37+0000	"Li\u00e7\u00f5es preciosas para entendermos a crise brasileira e a data e fatos que lhe deram origem."	515	0	44
1216504185136925_2372736882846977	2019-08-24T16:56:49+0000	""	1186	1	106
1216504185136925_2372582829529049	2019-08-24T15:17:56+0000	"Idiotocracia!"	2488	297	1225
1216504185136925_2097573313879952	2019-08-23T14:54:40+0000	"Universidade do Estado de Minas Gerais, em Divin\u00f3polis."	3874	9	1667
1216504185136925_2369516023169063	2019-08-22T23:49:42+0000	"AMAZ\u00d4NIA URGENTE!\nUm recado para Bolsonaro."	22884	196	40465
1216504185136925_2369469056507093	2019-08-22T23:05:31+0000	"Acompanhe!!!\n#RepareBem\n\nhttps://youtu.be/dG5p4IrORuM"	323	0	43
1216504185136925_502083343934672	2019-08-22T12:49:17+0000	"#AOVIVO na UFMG\nVamos conversar sobre o Brasil! \n#LIVECOMCIRO"	1583	9	1223
1216504185136925_2368580873262578	2019-08-22T12:03:05+0000	"Algu\u00e9m, sendo minimamente inteligente, acredita que os bilh\u00f5es de reais que circularam na roubalheira descoberta pela Lava Jato puderam circular sem a participa\u00e7\u00e3o de NENHUM banco ?"	3366	138	1123
1216504185136925_2368503893270276	2019-08-22T11:03:35+0000	"#aovivo acompanhe!"	640	0	92
1216504185136925_2368465139940818	2019-08-22T10:33:23+0000	"Hoje, 20h, vamos conversar sobre seguran\u00e7a p\u00fablica, educa\u00e7\u00e3o, futuro do Rio de Janeiro e do Brasil. Acompanhe!\nYou Tube /cirogomesoficial"	309	0	71
1216504185136925_2367416363379029	2019-08-21T20:09:23+0000	"Tenho muito orgulho do nosso senador !"	1644	1	222
1216504185136925_2366815820105750	2019-08-21T13:08:44+0000	"Isto \u00e9 o que os irrespons\u00e1veis que nos governam h\u00e1 anos prepararam para o futuro de nosso povo."	602	43	161
1216504185136925_2366731690114163	2019-08-21T12:07:15+0000	"Agora #aovivo na Radio Bandeirantes, no Rio de Janeiro. Acompanhe!"	180	0	42
1216504185136925_2366642200123112	2019-08-21T10:59:10+0000	"Bom dia! Logo mais, \u00e0s 9h10, participarei #aovivo do programa Faixa Livre, da R\u00e1dio Bandeirantes, no Rio de Janeiro. \nAcompanhe!"	463	0	37
1216504185136925_1081520312048461	2019-08-20T21:23:15+0000	"Viva a cultura brasileira!!!\nInaugura\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o cultural do PDT no Rio de Janeiro. #aovivo"	830	5	271
1216504185136925_356530085248472	2019-08-20T21:20:28+0000	"Viva a cultura brasileira!!!\nInaugura\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o cultural do PDT no Rio de Janeiro. #aovivo"	314	0	17
1216504185136925_2296569727321831	2019-08-20T21:15:03+0000	"Viva a cultura brasileira!!!\nInaugura\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o cultural do PDT no Rio de Janeiro. #aovivo"	1576	3	228
1216504185136925_2365247553595910	2019-08-20T14:58:37+0000	"E l\u00e1 vai nosso Brasil descendo a ladeira..."	1182	57	235
1216504185136925_2363437240443608	2019-08-19T14:15:24+0000	"Aten\u00e7\u00e3o Minas Gerais! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nParticipe!!"	1171	0	142
1216504185136925_2362447700542562	2019-08-18T23:38:59+0000	"Acompanho agora a exibi\u00e7\u00e3o do filme Legalidade, no Festival de Cinema de Gramado. Com Giselle Bezerra \u2764\ufe0f"	4602	0	147
1216504185136925_2361594357294563	2019-08-18T13:14:39+0000	"Professor Fl\u00e1vio Ataliba conta agora com um canal no YouTube, falando sobre ci\u00eancia e pesquisa. Acompanhem!"	443	0	24
1216504185136925_2360380804082585	2019-08-17T19:33:37+0000	"Reportagem do SBTMS. \n\"Ciro Gomes contesta tese de que reforma da previd\u00eancia corta privil\u00e9gios\".\nCompartilhe!"	1590	1	897
1216504185136925_2360302994090366	2019-08-17T18:29:11+0000	"Em Esteio (RS), debatendo o Brasil com as mulheres do Rio Grande do Sul! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"	1094	0	49
1216504185136925_2360063800780952	2019-08-17T15:27:46+0000	"Por motiva\u00e7\u00e3o mi\u00fada e familiar Bolsonaro est\u00e1 avan\u00e7ando contra os tr\u00eas mais profissionais, t\u00e9cnicos e respeitados mundialmente n\u00facleos do servi\u00e7o p\u00fablico brasileiro: o Itamaraty, a Receita Federal e a Pol\u00edcia Federal. As duas \u00faltimas para acobertar a not\u00f3ria indica\u00e7\u00e3o de corrup\u00e7\u00e3o de seus filhos (caso Queiroz) e o primeiro para transformar em pessoal e familiar seus interesses entreguistas na embaixada do Brasil nos Estados Unidos ! \nEm tempo: o COAF tamb\u00e9m est\u00e1 sendo submetido ao esfor\u00e7o de acobertamento da corrup\u00e7\u00e3o da turma Bolsonaro.\nIsto \u00e9 muito grave !"	8101	895	2088
1216504185136925_2359825627471436	2019-08-17T12:54:37+0000	"Aten\u00e7\u00e3o Rio de Janeiro!\nTurma boa toda l\u00e1!"	1124	0	148
1216504185136925_2359787087475290	2019-08-17T12:25:34+0000	"Interferir na estrutura da pol\u00edcia federal para acobertar falcatruas do filho. Jair Bolsonaro se revelando !"	2932	513	3051
1216504185136925_2359035340883798	2019-08-17T01:04:34+0000	"Aten\u00e7\u00e3o Rio Grande do Sul!\n\nAgenda deste s\u00e1bado e domingo\n\nS\u00e1bado 17/08\nEsteio (RS) - 15h\nEncontro com a A\u00e7\u00e3o da Mulher Trabalhista (AMT).\n\nDomingo 18/08\nCanela (RS) - 12h \nEncontro com milit\u00e2ncia e lideran\u00e7as do PDT\n\nGramado (RS) - 20h\n47\u00ba Festival de Cinema de Gramado. \nSess\u00e3o especial.\nFilme: Legalidade"	921	0	65
1216504185136925_2358618057592193	2019-08-16T19:01:37+0000	"Agenda segue em Campo Grande (MS). Agora com as lideran\u00e7as do PDT de todo o Estado. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"	1786	0	68
1216504185136925_2358230077630991	2019-08-16T14:12:47+0000	"Debatendo o Brasil na UFMS! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"	2050	0	196
1216504185136925_2358173357636663	2019-08-16T13:34:23+0000	"Chegando para debater o Brasil na Universidade Federal de Mato Grosso do Sul (UFMS)."	3065	1	742
1216504185136925_2356358454484820	2019-08-15T12:25:48+0000	"Aten\u00e7\u00e3o MS! \nAmanh\u00e3 teremos agenda cheia por a\u00ed! \nVamos conversar sobre o Brasil!\nAcompanhe! Participe! \n\nDagoberto Nogueira PDT Nacional"	1036	1	74
1216504185136925_2355489491238383	2019-08-14T23:40:03+0000	"Ser\u00e1 poss\u00edvel que n\u00e3o haja um homem ou mulher de personalidade neste governo para ponderar a este energ\u00fameno que n\u00e3o se pode interferir em assuntos de outra na\u00e7\u00e3o soberana? Nenhum dos deslumbrados generais ministros (9 ao todo ) para mostrar a este idiota que a Argentina \u00e9 nosso maior mercado industrial e que grosserias deste naipe s\u00e3o um desprop\u00f3sito em mat\u00e9ria de rela\u00e7\u00f5es internacionais?  At\u00e9 quando , Bolsonaro , seu irrespons\u00e1vel ?"	4938	193	919
1216504185136925_2354511834669482	2019-08-14T11:23:12+0000	"Que bom que a imprensa brasileira agora presta aten\u00e7\u00e3o ao que realmente interessa. Venho mostrando os n\u00fameros vergonhosos desse governo desde o in\u00edcio do ano com o #Observat\u00f3rioTrabalhista. \n\nConfira: http://www.pdt.org.br/wp-content/uploads/2019/07/Observat\u00f3rio-Trabalhista-180-Dias-PDF-02-07-2019.pdf"	2343	190	730
1216504185136925_2349538108500188	2019-08-11T12:38:35+0000	"\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d \nGael\nL\u00edvia\nCiro\nYuri"	8842	1	181
1216504185136925_2348630001924332	2019-08-10T22:54:09+0000	""	6645	5	491
1216504185136925_2346526312134701	2019-08-09T15:57:32+0000	"Despreparado e contumaz mentiroso este Bolsonaro !"	4855	749	1914
1216504185136925_2340986442688688	2019-08-06T11:00:01+0000	"Pol\u00edtica externa."	2677	23	1082
1216504185136925_2334526603334672	2019-08-02T14:10:09+0000	"O curioso, para n\u00e3o dizer rid\u00edculo, \u00e9 que tudo aconteceu contra a economia brasileira com o aplauso dos pelegos da CNI e FIESP"	1525	85	389
1216504185136925_2332849440169055	2019-08-01T14:25:51+0000	"Corte no Censo do IBGE \u00e9 golpe contra conhecimento e transpar\u00eancia"	2770	21	1246
1216504185136925_2328219103965422	2019-07-29T23:10:51+0000	"O ataque \u00e0 terra ind\u00edgena Wai\u00e3pi \u00e9 intoler\u00e1vel! Esse governo tem que tomar uma atitude severa, ou ficar\u00e1 com suas m\u00e3os sujas com o sangue do nosso povo."	2467	239	698
1216504185136925_2322449794542353	2019-07-26T15:50:45+0000	"A portaria tem o numero da besta, 666... brincadeira \u00e0 parte, este ministro da justi\u00e7a j\u00e1 cometeu v\u00e1rios crimes estas \u00faltimas 24 horas: prevarica\u00e7\u00e3o, abuso de autoridade, destrui\u00e7\u00e3o de provas sem ordem judicial..."	5439	803	815
1216504185136925_2322187827901883	2019-07-26T13:05:28+0000	"\u00c9 um dos casos cl\u00e1ssicos de pris\u00e3o preventiva: art.312 do c\u00f3digo de processo penal: destruir provas... onde este senhor pensa que est\u00e1?"	6487	1146	3241
1216504185136925_462853277886864	2019-07-25T23:04:57+0000	"#AOVIVO \nVamos conversar sobre o Brasil! \nMande suas pergunta!\n#LIVECOMCIRO #CIROGOMES #CIRO #GOMES #LIVE #BRASIL #AOVIVO ##CIRONOYOUTUBE ##AOVIVO ##LIVECOMCIRO"	4452	64	2787
1216504185136925_2320548948065771	2019-07-25T17:11:31+0000	"Hoje, 20h! Vamos conversar sobre o Brasil!"	812	0	132
1216504185136925_2320541651399834	2019-07-25T17:05:53+0000	"Pois \u00e9...seria pra rir se n\u00e3o fosse tr\u00e1gico..."	1536	2	428
1216504185136925_2318841308236535	2019-07-24T18:29:57+0000	"O avan\u00e7o do sarampo \u00e9 resultado desse p\u00e9ssimo governo. J\u00e1 s\u00e3o mais de 300 casos s\u00f3 em S\u00e3o Paulo. \nQuando apresentei o #Observat\u00f3rioTrabalhista pela primeira vez, em abril, analisamos os dados de sa\u00fade e o baix\u00edssimo volume de imuniza\u00e7\u00f5es no Brasil. Avisei que se n\u00e3o tivesse a\u00e7\u00e3o concreta e definitiva do governo, o sarampo se espalharia rapidamente por todo o pa\u00eds. \nInfelizmente, esse governo despreparado foi omisso e covarde e agora quem sofre \u00e9 o nosso povo. \n\nV\u00eddeo de 11 de abril de 2019."	1085	6	428
1216504185136925_2318277874959545	2019-07-24T12:13:11+0000	"Entendam a f\u00f3rmula que os criminosos entreguistas de Bras\u00edlia encontraram para dar a Petrobras para o capital estrangeiro!\nNo dia que a Petrobras privatiza a BR Distribuidora, pe\u00e7o que assistam essa conversa que tive com o presidente da Associa\u00e7\u00e3o de Engenheiros da Petrobras, Felipe Coutinho.  https://www.youtube.com/watch?v=08mwDVCNizs"	2123	20	1148
1216504185136925_2315555565231776	2019-07-22T22:56:59+0000	""	820	10	145
1216504185136925_2315542985233034	2019-07-22T22:47:01+0000	"Acompanhe! \n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=peEDkcpGK-g"	362	0	21
1216504185136925_2315173395269993	2019-07-22T18:14:08+0000	"#aovivo no Programa Pluriverso da Universidade Federal do Rio Grande (RS).\n\nhttps://www.radios.com.br/aovivo/radio-universidade-1067-fm/15015"	555	0	29
1216504185136925_2314528682001131	2019-07-22T10:39:51+0000	"O que esta gente est\u00e1 fazendo com o povo brasileiro?"	2054	209	1420
1216504185136925_2313273692126630	2019-07-21T16:48:45+0000	"E a FIESP batendo palmas pra esta pol\u00edtica econ\u00f4mica est\u00fapida..."	3653	299	2410
1216504185136925_2311305852323414	2019-07-20T15:52:01+0000	"Algu\u00e9m imagina que a gigantesca corrup\u00e7\u00e3o examinada na lava a jato e os imensos valores nela envolvidos seria poss\u00edvel sem o envolvimento de NENHUM BANCO ? Contem-me outra ..."	3045	270	1558
1216504185136925_2310855322368467	2019-07-20T11:40:35+0000	"Cala a boca \u201cMagda das mil\u00edcias\u201d!\n\nEle destampou sua boca de cloaca... \u201dn\u00e3o existe fome no Brasil\u201d, \u201cvai privilegiar o filho mesmo\u201d, chama de \u201cPara\u00edba\u201d uma regi\u00e3o do Pa\u00eds com mais 30 milh\u00f5es de habitantes atacando um dos melhores governadores, e irresponsavelmente determina persegui\u00e7\u00e3o ao povo de um Estado, al\u00e9m de mentir descaradamente sobre a jornalista Miriam Leit\u00e3o.\n\nCala a boca \u201cMagda das mil\u00edcias\u201d!"	7451	1437	5304
1216504185136925_2309617885825544	2019-07-19T18:04:31+0000	"Indignidade!"	3075	1110	894
1216504185136925_2309617249158941	2019-07-19T18:04:11+0000	"Ter lucros \u00e9 normal no capitalismo . O que \u00e9 absolutamente anormal \u00e9 ter lucros sem precedentes no setor financeiro de uma economia em profunda depress\u00e3o e, profundamente anormal \u00e9 n\u00e3o pagar nenhum imposto sobre isto ! E pagar jornalistas pra defender o indefens\u00e1vel e falar mal de quem critica esta aberra\u00e7\u00e3o."	4018	734	2053
1216504185136925_2307436312710368	2019-07-18T13:27:14+0000	"\u202aEis a raz\u00e3o de tanta devo\u00e7\u00e3o \u00e0 \"reforma\u201d...tudo ego\u00edsmo pra ganhar mais dinheiro mesmo que \u00e0 custa da humilha\u00e7\u00e3o da maioria..."	3321	698	2514
1216504185136925_2306248639495802	2019-07-17T20:22:13+0000	"Agora, na Assembleia Legislativa da Bahia, em Salvador. Debatendo os indicadores do #Observat\u00f3rioTrabalhista"	1096	2	81
1216504185136925_2259937134060894	2019-07-17T18:55:20+0000	"#aovivo em Salvador (BA), fazendo uma an\u00e1lise dos seis meses de governo Bolsonaro. #Observat\u00f3rioTrabalhista"	1982	12	808
1216504185136925_2305844896202843	2019-07-17T15:35:52+0000	"\u202a\u00c9 assim que vende um Pa\u00eds! Paralisam um ter\u00e7o das refinarias brasileiras e passam a comprar em d\u00f3lar diesel,gasolina,g\u00e1s de cozinha ,do estrangeiro. Algu\u00e9m duvida de que algu\u00e9m est\u00e1 levando por debaixo do pano? \u201cBrasil acima de tudo\u201c...Traidores! Vendilh\u00f5es! \n\nhttps://www.ocafezinho.com/2019/07/16/exportacoes-de-gasolina-made-usa-para-o-brasil-crescem-26/\u202c"	2674	588	2200
1216504185136925_2305617282892271	2019-07-17T13:09:55+0000	"\u00c9 devastador. Venho alertando sobre isso h\u00e1 muitos anos. Nossa ind\u00fastria est\u00e1 definhando. \nO resultado s\u00e3o os mais de 13 milh\u00f5es de desempregados e mais de 30 milh\u00f5es subutilizados.\n\nPara completar, esse governo parece satisfeito em devolver ao Brasil o papel de col\u00f4nia, vendendo mat\u00e9ria prima barata e comprando manufaturados caros, pagando em d\u00f3lar. Mais que isso, entregando potenciais maravilhosos, como a Embraer e a Petrobras para o capital estrangeiro. \n\nIsso tudo \u00e9 muito grave! \n\nSem um projeto nacional de desenvolvimento, que devolva a capacidade do nosso pa\u00eds desenvolver sua ind\u00fastria, vamos sofrer cada vez mais."	3331	285	2327
1216504185136925_2304552296332103	2019-07-16T22:47:41+0000	"Investimento e apoio \u00e0 ci\u00eancia. \n\nCear\u00e1 aposta em pesquisas e contrata cientistas para atuar no governo\n\nNa contram\u00e3o da melancolia econ\u00f4mica, da crise fiscal dos estados e do obscurantismo dos novos donos do poder em Bras\u00edlia, o Cear\u00e1 vem aumentando o investimento em pesquisa e tecnologia\n\nSBPC - Sociedade Brasileira para o Progresso da Ci\u00eancia"	1070	0	260
1216504185136925_2306026403045253	2019-07-16T22:47:24+0000	"Ao vivo no Encontro Nacional de Estudantes de Economia (ENECO) 2019, em Ilh\u00e9us (BA).\n\nAcompanhe!"	2345	15	1620
1216504185136925_2302783619842304	2019-07-15T23:11:34+0000	"Agora, #aovivo, na primeira aula da Escola de Candidatos do PDT, em S\u00e3o Paulo. Acompanhe! Venha para o PDT Nacional!\n\n#EscoladeCandidatosPDT\n\nCom Gleides Sodr\u00e9, Nelson Marconi, Manoel Dias, Airton Amaral e Antonio Neto."	641	0	38
1216504185136925_391676021487060	2019-07-15T19:18:36+0000	"AGORA I Ciro Gomes faz an\u00e1lise dos primeiros 180 dias de governo Jair Bolsonaro no Sindpd, em S\u00e3o Paulo.\n\nCompartilhe!"	492	0	143
1216504185136925_1202193276634135	2019-07-15T18:28:37+0000	"AGORA I Ciro Gomes faz an\u00e1lise dos primeiros 180 dias de governo Jair Bolsonaro no Sindpd, em S\u00e3o Paulo.\n\nCompartilhe!"	443	1	185
1216504185136925_2302003813253618	2019-07-15T13:20:22+0000	"Bom dia! Inicio o dia no Estad\u00e3o, concedendo entrevista para o Broadcast. \n\nImportante momento para esclarecer o que est\u00e3o tramando contra o povo brasileiro."	1584	0	78
1216504185136925_610185769474553	2019-07-14T20:49:11+0000	"Ciro Gomes fala sobre cultura no Bar Tamarineira\n\nUm papo sobre Cultura com Ciro Gomes, rolando AGORA no Bar Tamarineira, o reduto trabalhista da zona oeste de S\u00e3o Paulo! \n\nVenha pra c\u00e1! Estamos na Rua Hor\u00e1cio Lane, 213, em Pinheiros. Pertinho do metr\u00f4 Fradique Coutinho, linha amarela do metr\u00f4."	1064	3	354
1216504185136925_2299301036857229	2019-07-13T22:27:45+0000	"Soube h\u00e1 pouco da morte de dona Dilma Jane, m\u00e3e da ex-presidente Dilma Rousseff. Deixo meu abra\u00e7o e meus sentimentos \u00e0 toda a fam\u00edlia."	1817	0	67
1216504185136925_2299250136862319	2019-07-13T21:39:49+0000	"Quatro horas debatendo o futuro do nosso pa\u00eds com a comunidade de Graja\u00fa, em SP. Lindo demais! Essa luta, essa garra do nosso povo que me faz seguir em frente! \nObrigado!"	2363	0	134
1216504185136925_2470745559827958	2019-07-13T19:01:21+0000	"No extremo sul da cidade de S\u00e3o Paulo, Ciro Gomes fala sobre os impactos da Reforma da Previd\u00eancia, sua aprova\u00e7\u00e3o em primeiro turno pela C\u00e2mara dos Deputados e as emendas at\u00e9 agora aprovadas\n\n#RedeCiro \ud83c\udf39\n#Compartilhe \ud83d\ude00"	1179	5	567
1216504185136925_2298452703608729	2019-07-13T11:31:08+0000	"Depois de um debate emocionante em BH - que lotou mesmo sendo uma sexta-feira \u00e0 noite e que foi at\u00e9 a madrugada deste s\u00e1bado - j\u00e1 embarco para as atividades em S\u00e3o Paulo. Seguir na luta! \ud83c\udf39"	1606	0	32
1216504185136925_2298365273617472	2019-07-13T10:13:56+0000	"Preciosos esclarecimentos do brilhante professor Nelson Marconi na Folha de S Paulo.\n\nMais claro que isso, s\u00f3 desenhando."	1394	33	570
1216504185136925_2316929875067205	2019-07-12T22:27:07+0000	"#aovivo \nNa luta. sem descanso. Sexta-feira a noite em BH. \nAcompanhe! Compartilhe!"	1869	8	803
1216504185136925_2296860550434611	2019-07-12T12:55:23+0000	"No ponto."	2159	7	379
1216504185136925_2530855436959540	2019-07-11T20:24:28+0000	""	2962	12	1202
1216504185136925_368495877143022	2019-07-11T19:33:19+0000	""	1214	8	263
1216504185136925_947017362312559	2019-07-11T19:08:47+0000	"#AOVIVO Avalia\u00e7\u00e3o dos seis meses do governo Bolsonaro.\nNa C\u00e2mara Municipal de Porto Alegre.\nAcompanhe! Compartilhe!"	661	3	203
1216504185136925_2295279010592765	2019-07-11T14:56:34+0000	"Hoje, 16h, na C\u00e2mara Municipal de Porto Alegre.\nParticipe! Acompanhe!"	1208	4	70
1216504185136925_2292330210887645	2019-07-09T23:01:37+0000	"A Petrobras \u00e9 dos brasileiros! \nAcompanhe AGORA no meu canal no Youtube a conversa com Felipe Coutinho, presidente da AEPET - Associa\u00e7\u00e3o Engenheiros da Petrobras.\n\n https://www.youtube.com/watch?v=08mwDVCNizs\n\n#RepareBem\n#CiroNoYoutube"	790	0	63
1216504185136925_2292302834223716	2019-07-09T22:38:06+0000	"#RepareBem\nA Petrobras \u00e9 um patrim\u00f4nio brasileiro! Temos que defender contra o seu desmonte e entrega para o capital estrangeiro. Assista agora, 20h, conversa com Felipe Coutinho, presidente da AEPET.\n\n#CiroNoYoutube\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=08mwDVCNizs"	892	3	43
1216504185136925_2292207070899959	2019-07-09T21:27:56+0000	"A tentativa de compra de votos por dinheiro de emendas ou ofertas mentirosas a estados e munic\u00edpios ronda, neste momento, at\u00e9 os partidos de oposi\u00e7\u00e3o. Defenderei que o PDT expulse aqueles que votarem contra o povo nesta reforma de previd\u00eancia elitista. D\u00f3i mas o Brasil n\u00e3o pode aceitar mais estas pr\u00e1ticas corruptas e fisiol\u00f3gicas !"	5603	24	802
1216504185136925_2289735457813787	2019-07-08T17:14:30+0000	"O Brasil de Jo\u00e3o Gilberto\n \nCreio que a morte de Jo\u00e3o Gilberto encerra um ciclo geracional, de um Brasil que se via como vanguarda, ao mesmo tempo em que demonstra a necessidade de o pa\u00eds estabelecer novo pacto, que o fa\u00e7a capaz de se encontrar com seu destino, isto \u00e9, a vida e a morte de Jo\u00e3o Gilberto se traduzem em perspectivas est\u00e9ticas e pol\u00edticas complementares.\n \n58% da popula\u00e7\u00e3o condena as \u201ctrapa\u00e7as\u201d do juiz S\u00e9rgio Moro, mas se nega a conviver com o \u201crouba, mas faz\u201d, que caracterizou os anos do PT no poder. \n \n\u00c9 disso que se trata, de o Brasil, como a \u201cmulher que prepara outra pessoa\u201d, parir tempo em que fazer pol\u00edtica coincida com os desafios de realizar justi\u00e7a social e de a conciliar com democracia e probidade. \n \nAssim, a vida de Jo\u00e3o Gilberto demonstra o qu\u00e3o alto pode aspirar o povo brasileiro, em que o homem comum pode, com esfor\u00e7o, trabalho e dedica\u00e7\u00e3o, mas com fomento estatal, construir sua identidade no mundo. \n \nMundo que deve ter no Brasil inspira\u00e7\u00e3o para se adaptar \u00e0s exig\u00eancias de diversidade pr\u00f3prias ao multiculturalismo, mas tamb\u00e9m de verificar que as dificuldades desse povo s\u00e3o a chave para um mundo mais solid\u00e1rio e sustent\u00e1vel, de um povo que teve que aprender a progredir apesar da adversidade, seja a decorrente da pobreza seja a da impossibilidade de o Estado lhe oferecer assist\u00eancia social.\n \nEssa debilidade do Estado n\u00e3o propiciou apenas falta de projeto nacional, mas fomentou divis\u00f5es na sociedade e intoler\u00e2ncia ao mesmo tempo em que viol\u00eancia e sectarismo se sobrepuseram \u00e0 ordem e \u00e0 legalidade.\n \nSe a vida de Jo\u00e3o Gilberto representou ruptura com padr\u00f5es est\u00e9ticos, que sua morte represente novo projeto pol\u00edtico para o pa\u00eds, no qual diversidade cultural, futuro melhor para todos e patriotismo sejam contemplados em nossa democracia constitucional."	1593	1	111
1216504185136925_2284058355048164	2019-07-05T23:50:01+0000	"Defender trabalho infantil \u00e9 um absurdo!!"	2471	25	357
1216504185136925_2283394838447849	2019-07-05T15:38:18+0000	"Parab\u00e9ns Sobral!!! \u2764\ufe0f"	1331	0	110
1216504185136925_2281794111941255	2019-07-04T22:59:47+0000	"Palestra na UVA, em Sobral."	846	0	49
1216504185136925_2281069568680376	2019-07-04T17:36:38+0000	"Simples e claro ! O deputado que votar a favor desta injusti\u00e7a n\u00e3o est\u00e1 servindo \u00e0s maiorias populares ."	5125	683	2868
1216504185136925_2280922008695132	2019-07-04T17:01:23+0000	"O que est\u00e3o fazendo com o povo brasileiro?"	440	11	188
1216504185136925_2280643518722981	2019-07-04T13:51:58+0000	"Hoje, 18h30, na UVA, em Sobral. Participe!"	843	0	72
1216504185136925_2280584158728917	2019-07-04T13:14:53+0000	"A\u00ed turma, o #tbt de hoje. \ud83d\ude02 Qual seria a frase para esse meme hoje?"	727	0	86
1216504185136925_2279500908837242	2019-07-03T23:23:20+0000	"Na Exponorte de Sobral com meu irm\u00e3o Ivo Gomes \u2764\ufe0f"	3958	0	138
1216504185136925_2279314672189199	2019-07-03T20:22:05+0000	"Queremos ajudar a criar um debate que aposte na intelig\u00eancia do nosso povo . Esta \u00e9 a \u00fanica forma de sairmos da armadilha de \u00f3dios e paix\u00f5es que est\u00e1 destruindo nosso Pa\u00eds!"	1818	1	329
1216504185136925_2279313512189315	2019-07-03T20:20:34+0000	"Orgulho desta minha companheira de valor!"	287	0	12
1216504185136925_2278002148987118	2019-07-03T01:07:45+0000	"Isto \u00e9 intoler\u00e1vel ! Vou pedir ao PDT que procure na justi\u00e7a impedir esta viol\u00eancia . Sergio Moro , vc est\u00e1 se comportando como um irrespons\u00e1vel !"	8035	979	2388
1216504185136925_2277834932337173	2019-07-02T22:31:52+0000	"Vou devorar hoje mesmo ! O professor Gustavo Casta\u00f1on \u00e9 uma das mais rebeldes cabe\u00e7as pensantes no\nBrasil em tempos de obscurantismo de lado a lado !\n\nhttps://link.springer.com/epdf/10.1007/s10670-019-00134-1?author_access_token=M0tP0QZVpFWZ6b8c-8KxQPe4RwlQNchNByi7wbcMAY4TJrWTVYDyh_bwzY5IIsWRjD__tDqNUD4obWW-8VG5F1d96SIHos2sQgpV7-aOjOfO4kk4bZjtnmqkQqM4bXtprqtPxLLyGgdLI4CIqqwEkw%3D%3D"	624	1	27
1216504185136925_2277576159029717	2019-07-02T18:50:55+0000	""	1687	35	533
1216504185136925_2275573582563308	2019-07-01T15:35:22+0000	"\u00c9 isso! E os pelegos da dire\u00e7\u00e3o da confedera\u00e7\u00e3o nacional da ind\u00fastria batendo palmas ...."	1375	8	259
1216504185136925_2270051573115509	2019-06-28T12:26:25+0000	"No dia 15 de Julho estarei na aula inaugural da Escola de Candidatos do PDT, uma grande iniciativa da Funda\u00e7\u00e3o Leonel Brizola - Alberto Pasqualini de S\u00e3o Paulo junto ao PDT/SP para formar melhor nossos futuros candidatos e a milit\u00e2ncia trabalhista sobre os problemas estruturais que enfrentamos no nosso Pa\u00eds. \n\nO curso est\u00e1 imperd\u00edvel e conta com um programa de primeira linha coordenado pelo meu querido professor Nelson Marconi, que al\u00e9m de ser um dos professores do curso, trouxe quadros de alt\u00edssimo n\u00edvel como o ex-ministro do Trabalho e presidente Nacional do PDT, Carlos Lupi, a deputada federal Tabata Amaral, o economista Eduardo Moreira, o geneticista Gon\u00e7alo Pereira, entre outros, para ajudar a nossa turma a enfrentar com muito pensamento cr\u00edtico e embasamento os desafios que o PDT encampa no cen\u00e1rio nacional e, principalmente, regional. \n\nAnote na sua agenda, \u00e9 no dia 15 de julho! \nPara quem ainda n\u00e3o se inscreveu na Escola de Candidatos do PDT, basta acessar o site \nhttps://pdtsaopaulo.org.br/escola-de-candidatos/\n\nVejo voc\u00eas l\u00e1!"	1964	1	432
1216504185136925_2268746213246045	2019-06-27T17:54:44+0000	"Precisamos celebrar um Projeto Nacional de Desenvolvimento."	1020	0	239
1216504185136925_2266256963494970	2019-06-26T11:29:01+0000	"\u00c9 o que penso!"	6620	1	2694
1216504185136925_2265349456919054	2019-06-26T00:10:30+0000	"E a\u00ed turma? Gostaram da conversa com Eduardo Moreira? Eu adorei! Vai ter a segunda parte \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"	2745	3	35
1216504185136925_2265137460273587	2019-06-25T21:24:52+0000	"Logo mais, \u00e0s 20h, converso com Eduardo Moreira. Um papo maravilhoso sobre nosso Brasil! \nAcompanhe! \n\nhttps://m.youtube.com/watch?v=3WF8sKX9LJQ"	473	1	45
1216504185136925_2264685220318811	2019-06-25T16:11:37+0000	"Hoje, 20h! Acompanhe!"	474	0	22
1216504185136925_2264478057006194	2019-06-25T14:08:38+0000	"#aovivo na Jovem Pan.\n#CiroNoMorning"	3046	4	79
1216504185136925_2264420530345280	2019-06-25T13:36:21+0000	"Come\u00e7ou! #CiroNoMorning. #aovivo na Jovem Pan"	1268	1	35
1216504185136925_2264168343703832	2019-06-25T11:03:02+0000	"Bom dia! Logo mais, \u00e0s 10h30, estarei #aovivo na r\u00e1dio Jovem Pan, no programa Morning Show.\nE mais tarde, 20h, no meu canal do You Tube, acompanhe uma conversa maravilhosa com o economista Eduardo Moreira.\n\n#CiroNoMorning"	1326	0	166
1216504185136925_2263530453767621	2019-06-25T01:57:44+0000	"Nesta ter\u00e7a-feira, 25/06, \u00e0s 20h, converso sobre o Brasil com o economista Eduardo Moreira. \nAcompanhe no meu canal do You Tube.\n\n#RepareBem"	1125	1	247
1216504185136925_2262688927185107	2019-06-24T15:35:00+0000	"Gravei hoje uma conversa maravilhosa com o economista Eduardo Moreira. Acompanhe nesta ter\u00e7a-feira, 20h, no meu canal no You Tube."	2704	0	520
1216504185136925_2262375447216455	2019-06-24T12:06:13+0000	"Esses canalhas que nos governam liberaram in\u00fameros princ\u00edpios ativos que causam c\u00e2ncer em crian\u00e7as e adultos e que j\u00e1 foram proibidos no resto do mundo."	878	80	658
1216504185136925_908516066187381	2019-06-22T14:40:26+0000	"Coletiva em Santo \u00c2ngelo (RS). #aovivo"	2254	6	714
1216504185136925_2258773084243358	2019-06-22T13:44:46+0000	"A desigualdade do nosso pa\u00eds nas manchetes do G1 e do UOL desta manh\u00e3 de s\u00e1bado. \nE esse governo acha que vai resolver todos os problemas com a #ReformadaPrevid\u00eancia, que ataca justamente os mais pobres e a classe m\u00e9dia."	1108	59	348
1216504185136925_2257551197698880	2019-06-21T20:53:14+0000	"#aovivo debate sobre a reforma da previd\u00eancia em S\u00e3o Borja (RS).\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=8JaZWdGmUoA"	332	0	37
1216504185136925_2257378447716155	2019-06-21T18:45:00+0000	"Homenagem ao grande Leonel Brizola. #BrizolaVive"	2203	0	148
1216504185136925_2257326541054679	2019-06-21T18:10:01+0000	"\u00c9 grave a situa\u00e7\u00e3o para nossa juventude. Ainda mais grave saber que a falta de projetos, o despreparo e o entreguismo desse governo piora a perspectiva.  \n\n\u201cO quadro mais dif\u00edcil para os jovens fica evidente quando se compara o crescimento da popula\u00e7\u00e3o de subocupados de 18 a 24 anos em rela\u00e7\u00e3o ao total dos brasileiros. Entre 2012 e o primeiro trimestre deste ano, a fatia de subocupados na economia brasileira passou de 20,9% para 25%, enquanto entre os jovens de 18 a 24 anos o aumento foi de 30,1% para 41,8%.\u201d\n\nhttps://g1.globo.com/economia/concursos-e-emprego/noticia/2019/06/21/jovens-sao-os-mais-afetados-pela-piora-do-mercado-de-trabalho-e-comprometem-futuro-da-previdencia.ghtml"	926	8	381
1216504185136925_2256729211114412	2019-06-21T11:47:12+0000	""	1288	1	138
1216504185136925_2254769194643747	2019-06-20T11:23:36+0000	"Corpus Christi, em Ouro Preto (MG). Uma preciosidade do nosso povo! \u2764\ufe0f"	1824	0	63
1216504185136925_2254757181311615	2019-06-20T11:15:14+0000	""	3509	3	717
1216504185136925_2253561934764473	2019-06-19T18:51:42+0000	"Me representa! Cada vez com mais orgulho!"	2262	2	245
1216504185136925_2252956761491657	2019-06-19T12:16:11+0000	"Nesta sexta-feira, dia 21/06, em S\u00e3o Borja (RS). \nParticipe!"	941	0	101
1216504185136925_2251938781593455	2019-06-18T21:56:27+0000	"Jogaram muito!"	2257	0	56
1216504185136925_2251008971686436	2019-06-18T10:53:20+0000	"J\u00e1 assistiram a conversa que tive com a deputada Tabata Amaral?\n\nFalamos de Educa\u00e7\u00e3o, Pol\u00edtica e Astrof\u00edsica :) \n\n#RepareBem\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=3uAlQCeZli0"	1115	1	64
1216504185136925_2244602362327097	2019-06-14T19:09:11+0000	"#RepareBem Educa\u00e7\u00e3o, Pol\u00edtica e Astrof\u00edsica. \nCiro Gomes conversa com Tabata Amaral.\nHoje, 20h. \n\nAcompanhe!"	942	2	89
1216504185136925_2243027945817872	2019-06-13T21:46:11+0000	"Uma conversa maravilhosa! \nGravei esta tarde o programa #RepareBem com a deputada Tabata Amaral. Vai ao ar nesta sexta-feira, 14/06, \u00e0s 20h, no meu canal no YouTube. Acompanhe! Compartilhe!"	2723	1	280
1216504185136925_2241210382666295	2019-06-12T21:17:29+0000	"\u2764\ufe0f"	2833	0	63
1216504185136925_2240415546079112	2019-06-12T11:37:35+0000	"Esta \u00e9 parte de minha turma na luta no congresso"	3960	3	284
1216504185136925_2239673372819996	2019-06-12T00:47:56+0000	"Nota da AEPET sobre o que est\u00e3o praticando contra a Petrobras e contra o Brasil.\n\n\u201cToda grande empresa de petr\u00f3leo \u00e9 integrada. Busca petr\u00f3leo para abastecer suas refinarias, constr\u00f3i dutos para transport\u00e1-lo e seus derivados, e estende suas atividades por toda cadeia dos produtos que tem origem no \u00f3leo bruto. \u00c9 esta integra\u00e7\u00e3o que garante sua sustenta\u00e7\u00e3o financeira na conjuntura de pre\u00e7os relativamente baixos do petr\u00f3leo e a obten\u00e7\u00e3o de recursos para pesquisas, desenvolvimento e investimentos, que tantos benef\u00edcios trazem para a popula\u00e7\u00e3o brasileira, inclusive para a gera\u00e7\u00e3o de emprego.\u201d\n\nTexto completo no link abaixo."	739	38	288
1216504185136925_2239360902851243	2019-06-11T20:10:27+0000	"Olha que bacana! A primeira foto foi tirada no ano 2000, no Seringal Novo Andir\u00e1, no Acre. A segunda foto foi tirada ontem, em Fortaleza. Reconhecem quem est\u00e1 nas duas fotos? O beb\u00ea Pedro Afonso cresceu e me deu a alegria de rev\u00ea-lo quase 19 anos depois. Na primeira foto tamb\u00e9m estavam sua m\u00e3e, M\u00e1rcia Guimar\u00e3es, e seu pai, Afonso Fernandes. \ud83d\ude0a\u2764\ufe0f"	5839	1	117
1216504185136925_2238729799581020	2019-06-11T13:05:07+0000	"\ud83d\ude0d Quinta-feira ser\u00e1 contra a Austr\u00e1lia. Vai Brasil! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"	434	0	11
1216504185136925_2238687839585216	2019-06-11T12:38:33+0000	"Esta sexta-feira, dia 14/06."	2909	9	792
1216504185136925_2238556256265041	2019-06-11T11:04:54+0000	"Ciro Gomes fala sobre o vazamento das conversas entre S\u00e9rgio Moro e procuradores da Lava Jato, publicado pelo site The Intercept, do brilhante jornalista Glenn Greenwald."	14439	23	18142
1216504185136925_2237705553016778	2019-06-10T21:45:18+0000	"#aovivo na Faculdade de Direito da Universidade Federal do Cear\u00e1.\n\nAcompanhe!\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=6wywXrQPMGg"	524	3	54
1216504185136925_2237294096391257	2019-06-10T16:22:46+0000	"Dia importante para estar na Faculdade de Direito em que me formei para discutir o futuro do nosso Brasil...\n\nHoje, 18h. \nParticipe!"	1553	1	90
1216504185136925_2237203346400332	2019-06-10T15:26:28+0000	"\u00c9 de rir pra n\u00e3o chorar, rsrsrs"	4284	29	428
1216504185136925_2237105266410140	2019-06-10T14:23:00+0000	"Durante todo o desenrolar da opera\u00e7\u00e3o Lava Jato sempre expus o que pensava de forma muito clara: o excesso de aplausos, as gravatinhas borboletas e, at\u00e9, condena\u00e7\u00f5es sem provas objetivas, cobrariam seu pre\u00e7o. Tamb\u00e9m sempre deixei claro que o Brasil carecia de investiga\u00e7\u00f5es e puni\u00e7\u00f5es aos grandes saqueadores da na\u00e7\u00e3o. E alertei mais de uma vez: os erros, os desmandos, gerariam de um lado injusti\u00e7as e, de outro, nulidades que garantiriam liberdade a culpados. Fui ainda mais espec\u00edfico, quando disse que cada um deveria voltar para sua \u201ccaixinha\u201d para preservar as institui\u00e7\u00f5es brasileiras e restaurar o poder pol\u00edtico. \n\nPor toda essa minha leitura, fui atacado por todos os lados, mas nunca deixei de me posicionar e defender o que penso, justamente por saber que um dia a hist\u00f3ria comprovaria o que vinha dizendo. Muitos v\u00eddeos meus est\u00e3o sendo compartilhados nas redes mostrando isso.\n\nO que estamos vendo hoje \u00e9 exatamente o que eu alertava. Isso n\u00e3o \u00e9 ter bola de cristal, \u00e9 conhecer a hist\u00f3ria brasileira. Se lembram da Satiagraha? \n\nAntes que as paix\u00f5es contra ou a favor do ex-presidente Lula - o mais not\u00e1vel atingido pela Lava Jato - venham aqui defender cegamente seus interesses, lembrem-se de Eduardo Cunha, Geddel Vieira Lima, Palocci... todos esses poder\u00e3o se beneficiar com o que est\u00e1 acontecendo. \n\nPor essa raz\u00e3o, espero que as institui\u00e7\u00f5es brasileiras funcionem: Conselho Nacional de Justi\u00e7a, Conselho Nacional do Minist\u00e9rio P\u00fablico, STF e Congresso Nacional, devem se debru\u00e7ar sobre o assunto, investigar e passar o Brasil a limpo."	8846	6	5127
1216504185136925_2235321796588487	2019-06-09T13:47:29+0000	"Vai Brasil!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfc6\u26bd\ufe0f"	7905	1	287
1216504185136925_2235043969949603	2019-06-09T10:10:58+0000	"Hoje, 10h30, Brasil x Jamaica.\nVai Brasil!! \ud83c\udfc6\u26bd\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"	1708	0	59
1216504185136925_2232178663569467	2019-06-07T18:13:30+0000	"Vai Brasil! Todo pa\u00eds na torcida! Rumo ao t\u00edtulo!\ud83c\udfc6\u26bd\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"	4851	0	299
1216504185136925_2232175026903164	2019-06-07T18:10:46+0000	"Mais uma iniciativa de um\nCompanheiro do PDT ! Parab\u00e9ns F\u00e9lix Mendon\u00e7a !"	739	1	30
1216504185136925_2230045237116143	2019-06-06T14:28:42+0000	"#Sa\u00fade\nComplexo Industrial da Sa\u00fade pode ser muito enriquecedor para o Brasil se devidamente estimulado."	1118	1	405
1216504185136925_2229668263820507	2019-06-06T10:21:07+0000	"Bom dia! \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\nVamos cuidar da sa\u00fade! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nAlgu\u00e9m mais se exercitando?"	3255	0	134
1216504185136925_2228169970637003	2019-06-05T14:11:15+0000	"Qualquer projeto nacional de desenvolvimento moderno tem que considerar a sustentabilidade ambiental como premissa! Pelo planeta terra e por nossos filhos e netos ! Salve o dia do meio ambiente!"	534	0	48
1216504185136925_2227876647333002	2019-06-05T10:54:49+0000	"#Embraer \nO que podemos dizer de quem aceitou e trabalhou para a venda da Embraer?\nRepare bem: A Embraer, com toda sua tecnologia, intelig\u00eancia e produ\u00e7\u00e3o foi vendida pelo pre\u00e7o que foi vendido o hotel Copacabana Palace. \nS\u00e3o traidores da p\u00e1tria brasileira!"	2091	56	1289
1216504185136925_2226223947498272	2019-06-04T12:40:41+0000	"#Petrobras \nO que explica o Brasil entregar essa riqueza ao capital estrangeiro?"	2694	19	1942
1216504185136925_2225045234282810	2019-06-03T19:30:33+0000	"A\u00ed turma, o que saiu hoje na Globo News...\n\nQual a legenda que vcs d\u00e3o para essa imagem? \ud83d\ude09"	2812	10	615
1216504185136925_2224589250995075	2019-06-03T14:01:10+0000	"Agrade\u00e7o o carinho com que fui recebido pelo Clube de Engenharia na \u00faltima sexta-feira. Especialmente ao presidente Pedro Celestino, apaixonado pelo Brasil e que luta por um pa\u00eds mais justo."	1437	2	198
1216504185136925_2223392134448120	2019-06-02T20:43:41+0000	"Meu partido!"	1155	0	53
1216504185136925_2223381341115866	2019-06-02T20:37:16+0000	"Este \u00e9 o meu partido! Venha conosco!"	550	1	44
1216504185136925_2221705991283401	2019-06-01T20:39:07+0000	"\u00c9 muito importante que todos os trabalhadores e trabalhadoras atendam a este chamamento !"	5409	23	692
1216504185136925_2218556668265000	2019-05-31T00:18:06+0000	"Quem foram os governantes? Que modelo econ\u00f4mico adotaram? Estas as perguntas que precisamos responder com fidelidade hist\u00f3rica."	1501	7	392
1216504185136925_2218288508291816	2019-05-30T20:17:24+0000	"Judici\u00e1rio acertando conveni\u00eancia pol\u00edtica \u00e9 aberra\u00e7\u00e3o que nos torna rep\u00fablica de bananas!"	976	100	168
1216504185136925_2218287111625289	2019-05-30T20:16:17+0000	"Tem sido assim,sem vari\u00e2ncia ,desde FHC..."	3009	482	965
1216504185136925_2218104914976842	2019-05-30T17:54:37+0000	"O ministro da educa\u00e7\u00e3o do Brasil de Bolsonaro...vergonha alheia..."	1350	430	836
1216504185136925_2217688898351777	2019-05-30T13:30:17+0000	"Est\u00e3o destruindo nosso Pa\u00eds! E o incr\u00edvel: \u00e9 a mesma pol\u00edtica econ\u00f4mica de FHC, Lula, Dilma, Temer... at\u00e9 quando? Para crescer temos que ter um projeto nacional que come\u00e7a com 4 provid\u00eancias: reestruturar o endividamento das fam\u00edlias, reestruturar o endividamento empresarial privado, consertar as contas p\u00fablicas pela tributa\u00e7\u00e3o progressiva de lucros, dividendos, grandes patrim\u00f4nios e heran\u00e7as e rever as perversas ren\u00fancias fiscais; e desenharmos uma pol\u00edtica industrial e de com\u00e9rcio exterior no rumo inverso ao que est\u00e3o fazendo entregando ao estrangeiro nossas potencialidades nos complexos industriais e petr\u00f3leo e g\u00e1s, sa\u00fade, defesa e agro neg\u00f3cio."	4332	53	1821
1216504185136925_2217686168352050	2019-05-30T13:28:40+0000	"Bom de ler..."	765	0	94
1216504185136925_2217485335038800	2019-05-30T11:08:10+0000	"Hoje!"	724	1	73
1216504185136925_2217483971705603	2019-05-30T11:07:13+0000	"\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"	607	0	48
1216504185136925_2215818108538856	2019-05-29T11:09:37+0000	"Hoje se completam 100 anos do eclipse que permitiu a Albert Einstein comprovar a teoria da Relatividade. Dia hist\u00f3rico para a ci\u00eancia mundial e para Sobral \u2764\ufe0f\ud83d\ude42\ud83c\udf14\ud83c\udf13\ud83c\udf12\ud83c\udf11"	5034	1	991
1216504185136925_2214692695318064	2019-05-28T17:45:58+0000	"Reuni\u00e3o da executiva do PDT hoje, em Bras\u00edlia. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"	1854	1	53
1216504185136925_2213370842116916	2019-05-27T22:37:14+0000	"Participo agora do Congresso Nacional de Policiais AntiFascismo, na UFPE, em Recife (PE).\n\nCom Marcelo Freixo, Maria do Ros\u00e1rio, Orlando Zaccone."	4457	11	297
1216504185136925_2213173558803311	2019-05-27T19:49:30+0000	"UNICAP, em Recife (PE)."	2007	2	143
1216504185136925_2213139432140057	2019-05-27T19:22:28+0000	"#AoVivo na Universidade Cat\u00f3lica de Pernambuco (UNICAP). Acompanhe! Compartilhe!"	330	1	38
1216504185136925_2212923855494948	2019-05-27T16:33:41+0000	"Gravando com Mauricio Rands para Di\u00e1rio de Pernambuco na TV."	932	2	24
1216504185136925_2212007285586605	2019-05-27T03:10:29+0000	"A hist\u00f3ria da famosa Teoria da Relatividade, de Albert Einstein, passa por Sobral, no interior do Cear\u00e1. \ud83d\udd76\ud83c\udf1e\ud83c\udf14\ud83c\udf13\ud83c\udf12\ud83c\udf11\u26a1\ufe0f\u2728\u2b50\ufe0f\ud83d\ude1b\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\nPS: N\u00e3o custa lembrar que essa cidade tamb\u00e9m tem a melhor educa\u00e7\u00e3o do Brasil. \ud83d\ude09\ud83d\udcda\ud83c\udf93\u2764\ufe0f"	1034	0	76
1216504185136925_2211410148979652	2019-05-26T18:42:16+0000	"O trabalhismo \u00e9 a resposta para o Brasil : a quest\u00e3o nacional x o entreguismo; a quest\u00e3o do desenvolvimento x a estagna\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica ; o combate \u00e0 desigualdade x a pior concentra\u00e7\u00e3o de renda .\nBasta de politica social compensat\u00f3ria enquanto se engorda uma minoria est\u00e9ril na especula\u00e7\u00e3o financeira ! Trabalho e produ\u00e7\u00e3o ,esta a base de um projeto nacional de desenvolvimento!"	1576	3	86
1216504185136925_2208270239293643	2019-05-24T23:00:51+0000	"#aovivo \nhttps://www.youtube.com/watch?v=0OCUNtLRFQY"	616	1	75
1216504185136925_2208225522631448	2019-05-24T22:27:22+0000	"Hoje tem Live sim senhores e senhoras! \n\nLogo mais, \u00e0s 20h.\n\nMandem suas perguntas!\n\nAcompanhem!"	1106	0	93
1216504185136925_2204855636301770	2019-05-22T21:40:14+0000	"Todos e todas nas ruas pela educa\u00e7\u00e3o e pelo Brasil!"	1890	0	426
1216504185136925_2204142163039784	2019-05-22T12:36:17+0000	"Nojo!"	903	503	479
1216504185136925_2203195843134416	2019-05-21T22:05:36+0000	"Texto irrespond\u00edvel! Mais um ,rsrsrs"	1789	25	199
1216504185136925_2202385343215466	2019-05-21T11:12:47+0000	"Gostaram da entrevista ontem no My News? \nPara quem n\u00e3o assistiu, link nos coment\u00e1rios."	3121	2	156
1216504185136925_2201710346616299	2019-05-20T23:47:40+0000	"Agora no YouTube.com/canalmynews\n\nAcompanhe!"	792	0	45
1216504185136925_2199744553479545	2019-05-19T19:21:26+0000	"\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Centen\u00e1rio do Eclipse Solar!"	472	0	110
1216504185136925_2199601096827224	2019-05-19T17:22:17+0000	"A manifesta\u00e7\u00e3o do dia 30 tem que ser e ser\u00e1 ainda mais expressiva que a ocorrida ! Todos e todas nas ruas! Os jovens v\u00e3o salvar nosso Brasil!"	7732	7	1607
1216504185136925_653689915052630	2019-05-18T14:53:08+0000	"Debate sobre a Reforma da Previd\u00eancia em Bangu, Zona Oeste do Rio de Janeiro."	2316	23	1474
1216504185136925_2196780247109309	2019-05-18T01:25:03+0000	"J\u00e2nio Quadros iletrado e com enorme telhado de vidro. Despreparo monstro!"	5595	46	1014
1216504185136925_2195962713857729	2019-05-17T14:04:20+0000	"17 de maio: Dia Internacional de combate \u00e0 Homofobia"	835	0	229
1216504185136925_2195958967191437	2019-05-17T14:01:45+0000	""	1183	6	38
1216504185136925_2194994560621211	2019-05-16T23:02:57+0000	"Ao vivo no YouTube debatendo a Reforma da Previd\u00eancia com o povo de Fortaleza."	486	1	62
1216504185136925_2192602184193782	2019-05-15T13:12:42+0000	"Minha cidade ,Sobral, agora! Muito orgulho!"	2780	1	310
1216504185136925_2192437787543555	2019-05-15T11:06:28+0000	""	1429	1	158
1216504185136925_2191194371001230	2019-05-14T15:52:16+0000	"\u00c9 disto que se trata! TODOS os n\u00fameros provam esta tese irrespond\u00edvel: com pre\u00e7os altos dos produtos tradicionais brasileiros no exterior, expandiu-se o consumo de massas criando a ilus\u00e3o de avan\u00e7o. Com a queda profunda dos pre\u00e7os, o fen\u00f4meno inverso, um empobrecimento acelerado! Nenhuma mudan\u00e7a nas estruturas , especialmente a dos tributos e a manuten\u00e7\u00e3o da mesma pol\u00edtica econ\u00f4mica de FHC durante todo o per\u00edodo PT, revelaram que nada mudou!"	2404	47	361
1216504185136925_2190985407688793	2019-05-14T13:26:14+0000	"Essa #ReformadaPrevid\u00eancia proposta pelo governo ataca direitos dos mais fr\u00e1geis. \u00c9 nosso dever nos colocar contra ela. Vamos informar e trazer o povo para a luta. \n\nPor essa raz\u00e3o, inicio nesta quinta-feira, dia 16/05, debates populares sobre a Reforma. Vamos mostrar o que est\u00e1 em jogo e como poderia ser diferente. \n\nO primeiro debate ser\u00e1 em Fortaleza, no gin\u00e1sio da Parangaba. Toda comunidade est\u00e1 convidada para participar, tirar d\u00favidas e se engajar na luta.\n\nOs pr\u00f3ximos debates, que ocorrer\u00e3o em todo Brasil, tamb\u00e9m ser\u00e3o divulgados pelas minhas redes. \n\nParticipe!"	1515	2	250
1216504185136925_2190060994447901	2019-05-13T23:02:30+0000	"Come\u00e7a agora o segundo programa #RepareBem, no Youtube. Vamos falar sobre a #ReformadaPrevid\u00eancia.\nAssista! \nCompartilhe!\n#CiroNoYoutube\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=7iovKjtYdMQ"	464	0	100
1216504185136925_2189210067866327	2019-05-13T11:58:02+0000	"\u201cA assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o de Ciro Gomes informa que o presidente Jair Bolsonaro se une a Eduardo Cunha, que o processou e logo em seguida foi preso; Michel Temer, que o processou e hoje est\u00e1 preso; Jos\u00e9 Serra, que o processou e hoje responde a diversos processos junto com Paulo Preto, que est\u00e1 preso; al\u00e9m de Eun\u00edcio Oliveira, investigado pela Lava Jato, entre outros. Ciro Gomes confia que, tamb\u00e9m neste caso, a justi\u00e7a ser\u00e1 feita.\u201d"	4344	4	846
1216504185136925_2185932691527398	2019-05-11T11:34:48+0000	"\ud83d\ude42"	2615	2	180
1216504185136925_2182642665189734	2019-05-09T12:01:23+0000	"Em defesa da Educa\u00e7\u00e3o!"	573	0	75
1216504185136925_2182363671884300	2019-05-09T08:16:14+0000	"A intelig\u00eancia se levantando contra a barb\u00e1rie"	8632	7	1974
1216504185136925_2180365888750745	2019-05-08T02:43:02+0000	"Este imbecil ainda faz pose de que teria poder para desfazer o crime que seu chefe est\u00e1 praticando contra o futuro do Brasil..."	3340	959	620
1216504185136925_2180236952096972	2019-05-08T00:41:23+0000	"Agrade\u00e7o ao professor e presidente da SBPC, Ildeu de Castro Moreira, pela conversa que tivemos sobre Ci\u00eancia, Tecnologia, Inova\u00e7\u00e3o e Educa\u00e7\u00e3o. Sigam SBPC - Sociedade Brasileira para o Progresso da Ci\u00eancia e vamos lutar pela Ci\u00eancia no Brasil!"	1391	0	22
1216504185136925_2180137685440232	2019-05-07T22:59:12+0000	"Come\u00e7a agora, no YouTube, uma conversa muito importante sobre Ci\u00eancia, Tecnologia, Inova\u00e7\u00e3o e Educa\u00e7\u00e3o, com Ildeu de Castro Moreira, presidente da SBPC. \n\nAcompanhe!\n\nYouTube.com/cirogomesoficial\n#CiroNoYoutube\n#RepareBem"	1229	1	146
1216504185136925_2180090315444969	2019-05-07T22:12:20+0000	"Para ficar claro: com o BPC DE 400 reais proposto nesta absurda Reforma da Previd\u00eancia, n\u00e3o seria poss\u00edvel comprar nem sequer UMA cesta b\u00e1sica na maior parte do pa\u00eds! Significa FOME para nossa popula\u00e7\u00e3o mais pobre!"	3347	442	2231
1216504185136925_2176596542461013	2019-05-05T18:04:27+0000	"Esta viol\u00eancia atenta contra o futuro de nossa juventude e, portanto, do Pa\u00eds!"	5362	5	415
1216504185136925_2176096102511057	2019-05-05T11:56:17+0000	"Desemprego crescendo, consumo das fam\u00edlias caindo e o pre\u00e7o do g\u00e1s subindo! \u00c9 um desastre atr\u00e1s do outro! \n\nOs brasileiros seguem sendo assaltados. Como sempre disse, essa pol\u00edtica de pre\u00e7os \u00e9 ruinosa. Os mais pobres s\u00e3o os mais prejudicados! \n\n\u00c9 importante que a popula\u00e7\u00e3o brasileira saiba que poderia ser diferente, garantindo uma matriz de custos absolutamente transparente, fazendo um pre\u00e7o justo levando em conta todos os gastos e ainda garantindo um lucro em linha com os competidores estrangeiros. \n\nMas n\u00e3o \u00e9 isso que esse governo pretende. V\u00e3o continuar transferindo o suado dinheiro dos brasileiros para os bancos, que a cada ano lucram mais."	4607	568	2359
1216504185136925_2173079989479335	2019-05-03T16:39:05+0000	"Em outros lugares bastou o suborno..."	5194	113	5765
1216504185136925_2168973423223325	2019-04-30T23:22:01+0000	"Associo-me ao luto e tristeza pela morte de Beth Carvalho. O Brasil perde uma grande artista e, nesta hora de tantos retrocessos, a luta popular perde uma militante l\u00facida e corajosa!"	1381	1	66
1216504185136925_2168081703312497	2019-04-30T09:49:46+0000	"Tudo isto vira cancer em crian\u00e7as... CANALHAS os que, no governo, licenciam isto."	2842	750	2104
1216504185136925_2164489753671692	2019-04-27T23:35:55+0000	"Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do meu irm\u00e3o, meu orgulho, meu amigo, refer\u00eancia de luta e dedica\u00e7\u00e3o. Cid Gomes mudou a hist\u00f3ria do Cear\u00e1, revolucionou a educa\u00e7\u00e3o, enfrentou bandidos que dominaram o Congresso Nacional e hoje faz grande trabalho no Senado Federal. Parab\u00e9ns!"	5513	3	296
1216504185136925_2162790680508266	2019-04-26T20:31:11+0000	"Sigo alertando: Desemprego crescendo, inadimpl\u00eancia crescendo, consumo das fam\u00edlias caindo (inclusive de itens b\u00e1sicos), ind\u00fastrias e com\u00e9rcios fechando, previd\u00eancia amea\u00e7ada... e os bancos lucrando, lucrando e lucrando. \u00c9 resultado de d\u00e9cadas de entrega da nossa economia \u00e0 especula\u00e7\u00e3o e aos bancos! O atual governo, assim como os anteriores, n\u00e3o tem projeto e o cen\u00e1rio s\u00f3 tende a piorar. Vamos seguir lutando!"	1928	107	534
1216504185136925_2159761754144492	2019-04-24T19:49:43+0000	""	290	0	27
1216504185136925_2159600540827280	2019-04-24T17:23:31+0000	"Este resultado adverso na comiss\u00e3o de constitui\u00e7\u00e3o e justi\u00e7a revela algumas coisas e evidencia outras. A evid\u00eancia: a esmagadora maioria do congresso nacional \u00e9 favor\u00e1vel \u00e0 agenda de sacrificar os mais pobres e a classe m\u00e9dia para atender ao avassalador poder dos bar\u00f5es financeiros, apesar de TODOS os deputados terem sido eleitos pelas maiorias pobres. Ou seja, voto tem consequ\u00eancia!\n\nA oposi\u00e7\u00e3o, apesar de nossas diferen\u00e7as profundas, votou sem vacilar e unida.\n\nConclus\u00e3o: se n\u00e3o houver mobiliza\u00e7\u00e3o nas ruas e um apelo popular sobre cada deputado da situa\u00e7\u00e3o, o preju\u00edzo pode ser fatal!\n\nA \u00fanica categoria que tem conseguido algum respeito do governo \u00e9 a dos caminhoneiros. Por que? Porque est\u00e1 lutando!"	2366	113	357
1216504185136925_294263598182368	2019-04-23T12:45:33+0000	"Debate 100 Dias de Governo Bolsonaro: An\u00e1lise e Perspectivas, com Marina Silva, Ciro Gomes, Randolfe Rodrigues e Cid Gomes. Participe enviando perguntas com a hashtag #Debate100Dias."	2353	36	1288
1216504185136925_2157453181042016	2019-04-23T09:53:08+0000	"Muito boa entrevista"	4316	4	1812
1216504185136925_2156440364476631	2019-04-22T16:34:33+0000	"Se o d\u00f3lar sobe, o pre\u00e7o do trigo sobe e o pre\u00e7o do p\u00e3o tamb\u00e9m sobe. O gr\u00e1fico do #Observat\u00f3rioTrabalhista mostra como a varia\u00e7\u00e3o no pre\u00e7o dos alimentos impacta o bolso dos trabalhadores. N\u00e3o por acaso, o consumo das fam\u00edlias caiu mais de 5% no come\u00e7o desse ano. \n\nUm abra\u00e7o ao Frederico e seu pai \ud83d\udc4f\ud83d\ude0a"	1681	0	251
1216504185136925_2154583544662313	2019-04-21T12:52:48+0000	"Junto com Marina Silva, Randolfe Rodrigues e Cid Gomes, vamos analisar no pr\u00f3ximo dia 23/04 os primeiros 100 dias do governo federal. O evento ser\u00e1 transmitido ao vivo pelas redes sociais e todos podem participar enviando perguntas usando a hashtag #Debate100dias. Participe!"	3112	1	510
1216504185136925_2151191898334811	2019-04-19T14:16:25+0000	"Todo dia surge uma evid\u00eancia nova do desastre que \u00e9 a condu\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica e economia brasileiras sem a guia de um projeto nacional de desenvolvimento. Desde os anos 80 o Brasil s\u00f3 experimenta decad\u00eancia. Ciclos de consumo sem sustenta\u00e7\u00e3o, em uma estrutura de desenvolvimento, apenas mascaram essa dura realidade."	2056	46	1306
1216504185136925_324923778194115	2019-04-18T23:22:57+0000	"#aovivo no XXV Encontro Regional dos Estudantes de Economia da Universidade Federal do Delta do Parna\u00edba. \n\nAcompanhe e compartilhe!"	1364	6	556
1216504185136925_419403502206515	2019-04-18T23:15:22+0000	"#aovivo no Encontro Regional dos Estudantes de Economia da Universidade Federal do Delta do Parna\u00edba, no Piau\u00ed.\n\nAcompanhe e compartilhe!"	799	2	201
1216504185136925_2150079838446017	2019-04-18T19:12:59+0000	"\u00c9 absurda a leviandade com que esse governo trata a administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica. Fala de assunto s\u00e9rio com ironia, como se o povo n\u00e3o tivesse que saber sobre as decis\u00f5es tomadas. Tudo feito na surdina, sem transpar\u00eancia. O resultado todos sabemos: meia d\u00fazia de pessoas ligadas a determinados bancos, com informa\u00e7\u00f5es privilegiadas, lucram especulando sobre o patrim\u00f4nio do povo brasileiro."	3905	1286	2785
1216504185136925_2149946471792687	2019-04-18T17:05:05+0000	"Logo mais, \u00e0s 19h, estarei em Parna\u00edba (PI), para participar do Encontro Regional dos Estudantes de Economia. Ser\u00e1 na Universidade Federal do Delta do Parnai\u0301ba. Participe!"	969	1	80
1216504185136925_2147286932058641	2019-04-16T22:30:21+0000	"#aovivo na FGV de S\u00e3o Paulo. Vamos falar sobre o Brasil! Analisar os 100 dias do governo federal!\n\nAcompanhe! Compartilhe!\n\nhttps://youtu.be/Qf6NmfIaSiw"	508	0	79
1216504185136925_2145498102237524	2019-04-15T18:18:05+0000	"V\u00e3o matar a produ\u00e7\u00e3o rural tamb\u00e9m!"	2014	261	981
1216504185136925_2145455405575127	2019-04-15T17:45:01+0000	"Nosso povo est\u00e1 sofrendo. N\u00e3o \u00e9 por acaso que o consumo das fam\u00edlias brasileiras est\u00e1 em queda: 13 milh\u00f5es de desempregados, 30 milh\u00f5es subutilizados, 63 milh\u00f5es com nome sujo, precariza\u00e7\u00e3o do trabalho, redu\u00e7\u00e3o no reajuste do sal\u00e1rio m\u00ednimo. Para piorar, como este governo n\u00e3o tem projeto, n\u00e3o existe perspectiva de mudan\u00e7a nesse cen\u00e1rio. \n\n\"O que chama tamb\u00e9m a aten\u00e7\u00e3o nos resultados \u00e9 que, al\u00e9m de ir menos vezes \u00e0s compras, a cada ida ao supermercado o consumidor levou uma quantidade menor de produtos para casa. Esse movimento traduzido em n\u00fameros significou uma queda de 2,2% na frequ\u00eancia de compras no bimestre em rela\u00e7\u00e3o ao ano anterior e redu\u00e7\u00e3o 5,7% no n\u00famero de unidades adquiridas a cada compra.\"\n\n\"Foi a primeira vez desde o in\u00edcio da pesquisa, em 2014, que houve recuo nas compras de todas as cestas de produtos, com retra\u00e7\u00f5es importantes em produtos b\u00e1sicos e de dif\u00edcil substitui\u00e7\u00e3o. Entre os itens que mais contribu\u00edram para a queda do consumo em unidades das respectivas cestas est\u00e3o a\u00e7\u00facar (alimentos), papel higi\u00eanico (higiene), leite de caixinha (l\u00e1cteos), detergente em p\u00f3 (limpeza) e cerveja (bebidas)\"."	2475	98	1746
1216504185136925_2145427008911300	2019-04-15T17:20:02+0000	"Para cada \u00e2ngulo que se olha, a trag\u00e9dia brasileira se agrava no desgoverno e na irresponsabilidade."	1028	48	390
1216504185136925_2145081602279174	2019-04-15T12:33:55+0000	"Enquanto isto os gastos com seguran\u00e7a, sa\u00fade, Educa\u00e7\u00e3o, ci\u00eancia e tecnologia s\u00e3o os mais baixos no per\u00edodo em compara\u00e7\u00e3o com os \u00faltimos governos."	4574	1027	3282
1216504185136925_2144320869021914	2019-04-14T22:52:37+0000	"E os canalhas que nos governam venderam o campo de Carcar\u00e1 a pre\u00e7o de barril de petr\u00f3leo mais barato que uma latinha de coca-cola para uma estatal da pr\u00f3pria Noruega. At\u00e9 quando, Brasil?"	2297	165	308
1216504185136925_2144317099022291	2019-04-14T22:48:15+0000	"Esta tem sido uma das causas centrais de nosso empobrecimento como Na\u00e7\u00e3o: a desindustrializa\u00e7\u00e3o mais aguda da hist\u00f3ria do capitalismo mundial produzida pelos \u00faltimos governos de FHC para c\u00e1."	1509	99	574
1216504185136925_2144189215701746	2019-04-14T20:37:56+0000	"A palavra de um dos maiores cientistas brasileiros!"	847	3	155
1216504185136925_2144188399035161	2019-04-14T20:36:57+0000	"Idilvan Alencar \u00e9 um dos maiores respons\u00e1veis pela revolu\u00e7\u00e3o que tem transformando a educa\u00e7\u00e3o publica do Cear\u00e1 na melhor do Brasil!"	498	0	27
1216504185136925_2143639435756724	2019-04-14T12:57:42+0000	"Alta nos pre\u00e7os dos alimentos? \u00c9 muito importante que cada vez mais compreendamos o que forma a infla\u00e7\u00e3o no Brasil. Quais pre\u00e7os atigem a maioria da popula\u00e7\u00e3o? Veja mais no #observat\u00f3riotrabalhista"	1164	1	276
1216504185136925_2142064305914237	2019-04-13T11:37:47+0000	"Hoje temos milhares de obras paradas no Brasil, o que demonstra uma enorme queda no volume de investimentos nos \u00faltimos anos. Os gastos em sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m vem caindo. \nEste \u00e9 mais um dado que serve para nos ajudar a compreender como chegamos a essa situa\u00e7\u00e3o e sabermos como cobrar o atual governo. \n\n#observat\u00f3riotrabalhista"	1172	4	384
1216504185136925_995243617352002	2019-04-12T22:54:45+0000	"Sexta-feira \u00e0 noite. \u00c9 hora de... debater o futuro do Brasil!! Em Contagem (MG).\nAcompanhe! #aovivo"	2335	13	1439
1216504185136925_2140955279358473	2019-04-12T17:11:20+0000	"Turma boa da UFMG!"	2541	1	155
1216504185136925_2139733746147293	2019-04-11T20:13:20+0000	"Engessar em lei um banco central que promove esta pervers\u00e3o \u00e9 o maior crime que se pode cometer contra a produ\u00e7\u00e3o e contra os trabalhadores . \n\nNos \u00faltimos 3 anos, 13 mil ind\u00fastrias fecharam no Brasil, 220.000 pontos de com\u00e9rcio foram fechados, 32 milh\u00f5es de brasileiros est\u00e3o humilhados na informalidade e 63 milh\u00f5es de brasileiros humilhados com seu nome sujo no SPC . \n\nComo pode os bancos ganharem tanto? De onde vem esta montanha de dinheiro? Respondo: dos cofres p\u00fablicos! Do dinheiro que falta pra seguran\u00e7a, pra sa\u00fade, pra educa\u00e7\u00e3o! Aceitar isto sem uma rea\u00e7\u00e3o forte nos faz presas f\u00e1ceis da especula\u00e7\u00e3o e de seus agentes no governo. Infelizmente, de todos os governos de Itamar Franco pra c\u00e1."	3071	407	2100
1216504185136925_2139256376195030	2019-04-11T13:26:04+0000	"#aovivo avalia\u00e7\u00e3o dos 100 dias de governo e lan\u00e7amento do Observat\u00f3rio Trabalhista. Acompanhe!"	873	1	185
1216504185136925_2138310296289638	2019-04-10T23:24:57+0000	"#aovivo nesta quinta-feira, 11/04, \u00e0s 10h. Acompanhe!"	814	1	128
1216504185136925_2136513996469268	2019-04-09T16:51:10+0000	"Esta luta \u00e9 de todos n\u00f3s!"	753	0	133
1216504185136925_2135604293226905	2019-04-09T02:19:56+0000	"\u00c9 triste, absurdo o que est\u00e3o fazendo com nosso pa\u00eds, com nosso povo. Estes pol\u00edticos irrespons\u00e1veis que nos governam e ao Rio de Janeiro cumpriram seu itiner\u00e1rio e uma fam\u00edlia brasileira humilde foi destro\u00e7ada.\n\nEntrevista de 2017."	1820	7	1212
1216504185136925_2135457899908211	2019-04-08T23:40:50+0000	"#aovivo na Universidade de Columbia. Acompanhe!"	1494	0	220
1216504185136925_2134703923316942	2019-04-08T12:11:48+0000	"Artigo de Tabata Amaral para a Folha de S Paulo."	3605	0	578
1216504185136925_2133347810119220	2019-04-07T13:11:27+0000	"Sergio Cabral apodreceu e quer espalhar podrid\u00e3o para todos! Brizola sempre foi um homem honrado!"	1624	4	171
1216504185136925_2131027943684540	2019-04-05T22:03:19+0000	"Conversa boa sobre o futuro do Brasil com Lemann Fellows, estudantes brasileiros das universidades de Harvard, MIT, Columbia, entre outras. \nO Brasil tem in\u00fameras sa\u00eddas para suas crises. Temos que cobrar projeto, planejamento e trabalho. A juventude tem essa for\u00e7a!"	1762	2	154
1216504185136925_2130664260387575	2019-04-05T16:26:06+0000	"Fui presenteado pelo professor Mangabeira Unger com seu mais novo livro: The Knowledge Economy.\nMangabeira foi assim definido pelo New York Times: \u201cVision\u00e1rio Incans\u00e1vel\u201d.\nSeu livro est\u00e1 sendo um sucesso no mundo todo."	4201	2	420
1216504185136925_2130607323726602	2019-04-05T15:43:18+0000	"Fico profundamente indignado com esta viol\u00eancia contra nossa soberania! Mais ainda envergonhado por ver um governo cheio de militares nos mais altos postos de governo traindo a P\u00e1tria e envergonhando o uniforme que foi de Caxias! A maioria silenciosa das for\u00e7as armadas tamb\u00e9m deve estar indignada!\nQue o Congresso Nacional e o Supremo Tribunal Federal corrijam este criminoso precedente !"	4652	1171	2673
1216504185136925_2127659847354683	2019-04-03T14:33:18+0000	"Este mentecapto, filho deslumbrado de um presidente totalmente despreparado, trabalha para prejudicar o Brasil em duas frentes grav\u00edssimas: o com\u00e9rcio exterior (o mundo \u00e1rabe compra mais de 10 bilh\u00f5es de d\u00f3lares s\u00f3 de prote\u00ednas produzidas ( empregos!) no Brasil; e a paz interna, por provocar o olhar do terror com que parte radicalizada da resist\u00eancia \u00e1rabe reage \u00e0 humilha\u00e7\u00e3o neo colonial que sofrem e a injusti\u00e7a contra a na\u00e7\u00e3o palestina. \nO senado tem que levar este irrespons\u00e1vel \u00e0 comiss\u00e3o de \u00e9tica!"	7493	1480	2421
1216504185136925_2123161147804553	2019-03-31T13:35:38+0000	""	2886	3	582
1216504185136925_2121788061275195	2019-03-30T15:40:54+0000	"Exemplo de valor!"	587	0	35
1216504185136925_2120000551453946	2019-03-29T11:54:36+0000	"O Brasil tem jeito!"	985	0	114
1216504185136925_2117409331713068	2019-03-27T16:29:38+0000	"Se o congresso estiver \u00e0 altura de sua origem democr\u00e1tica e os parlamentares quiserem dar cabimento ao seu juramento, deveriam rejeitar este acordo entreguista e  perigoso para o Brasil!"	2357	25	266
1216504185136925_2115528318567836	2019-03-26T12:03:44+0000	"\u00c9 isto! Tentar trocar de assunto e coesionar seu bando que est\u00e1 tonto de tanta bobagem produzida em t\u00e3o pouco tempo!"	7029	106	2302
1216504185136925_2114615051992496	2019-03-25T19:50:19+0000	"Em 1884 o Cear\u00e1 foi a primeira prov\u00edncia a libertar os escravos, quatro anos antes da Lei \u00c1urea. Isso foi poss\u00edvel gra\u00e7as \u00e0 luta de Francisco Jos\u00e9 do Nascimento, tamb\u00e9m conhecido como Drag\u00e3o do Mar, e outros jangadeiros.\n\nCharge de Clayton, no Jornal O Povo."	3468	0	474
1216504185136925_2112676548853013	2019-03-24T11:55:28+0000	"Centen\u00e1rio do eclipse de Sobral, que foi fundamental para a teoria da relatividade, de Albert Einstein."	631	0	13
1216504185136925_2109894429131225	2019-03-22T13:38:30+0000	"Se tem algu\u00e9m na pol\u00edtica brasileira que sabe o quanto Michel Temer merece ser condenado e preso, acredito que sou eu. Me exasperei quando vi o lulopetismo coloc\u00e1-lo na linha de sucess\u00e3o brasileira por pura irresponsabilidade eleitoreira, denunciei publicamente muitas vezes, fui processado pelo mesmo Temer mais de uma vez . Cheguei a ser obrigado a pagar indeniza\u00e7\u00e3o por \"dano moral\" por esta parte estranha do judici\u00e1rio brasileiro. \nIsto dito, minha consci\u00eancia de cidad\u00e3o e minha forma\u00e7\u00e3o jur\u00eddica me obrigam a afirmar: esta pris\u00e3o, da forma como foi feita n\u00e3o se sustenta.  Afronta o melhor direito, fere a constitui\u00e7\u00e3o."	8897	9	1567
1216504185136925_2109765979144070	2019-03-22T11:46:23+0000	"Esta reforma do governo Bolsonaro est\u00e1 impondo 40 anos de servi\u00e7o aos policiais militares. Esse absurdo n\u00e3o existe em nenhum outro lugar do mundo. \nEnquanto isso, essa mesma #reformadaprevid\u00eancia em nada toca nos privil\u00e9gios dos grandes."	2157	7	820
1216504185136925_2108896529231015	2019-03-21T21:27:25+0000	"Lament\u00e1vel, mas era fatal com o posicionamento politico e econ\u00f4mico do governo Bolsonaro.  Vai piorar , infelizmente.  Agora deram um cota de mais de 750 mil toneladas de importa\u00e7\u00e3o de trigo dos norte americanos.  Vai ficar muito mais barato para o norte e nordeste importar o trigo subsidiado do que comprar de ga\u00fachos, catarinenses e paranaenses.  E assim vai matando nossa economia."	7306	236	8795
1216504185136925_2108486115938723	2019-03-21T15:27:54+0000	"\u202aN\u00e3o \u00e9 bola de cristal. \u00c9 conhecer essa gente. Minha participa\u00e7\u00e3o na sabatina do Correio Braziliense, em junho de 2018. \u202c"	8722	5	10543
1216504185136925_2108262172627784	2019-03-21T12:11:14+0000	"Mais um exemplo de perversidade absolutamente intoler\u00e1vel desta #ReformaDaPrevid\u00eancia apresentada pelo governo.\nCompartilhe!"	1748	6	858
1216504185136925_2108206775966657	2019-03-21T11:15:47+0000	"Hoje estreia CINE HOLLYWOOD 2 - A CHIBATA SIDERAL - Fui na pr\u00e9-estreia! Me emocionei, ri muito, por momentos me apanhei pensando na pol\u00edtica brasileira... enfim, pura divers\u00e3o. \nAtores em momento especial, sem desmerecer ningu\u00e9m, Edmilson, Haroldo e o grande Chico Diaz s\u00e3o casos \u00e0 parte.\nComo n\u00e3o destacar o \u201ccego\u201d Falc\u00e3o! Enfim, vale a pena ver um na\u00eff nordestino pra brilhar no universo intergal\u00e1ctico! Dire\u00e7\u00e3o, argumento e o escambau com Halder Gomes... o cara se garante, se garante, se garante m\u00easmo, \u00f3!\n\n#cinemanacional #cinehollywood2\n#cear\u00e1"	4171	2	158
1216504185136925_2107158869404781	2019-03-20T18:18:50+0000	"Shameful, disgusting! Ou seja, estamos mortos de vergonha e enojados com a vassalagem e entreguismo jamais vistos!"	4158	87	2873
1216504185136925_2103908309729837	2019-03-18T13:29:00+0000	"Conven\u00e7\u00e3o Nacional do PDT. Acompanhe!"	503	0	83
1216504185136925_2101004610020207	2019-03-16T16:38:29+0000	"Parab\u00e9ns, amigo e companheiro! Tudo de melhor que voc\u00ea merece que Deus lhe possa garantir"	676	0	23
1216504185136925_2100817130038955	2019-03-16T14:04:16+0000	"Sobre o texto da Reforma da Previd\u00eancia enviada pelo governo, para al\u00e9m de alguns abusos que j\u00e1 nos posicionamos contra, o deputado Mauro Filho identificou algumas falhas, que pensamos que sejam, talvez, fruto de desaten\u00e7\u00e3o decorrente da pressa de sua organiza\u00e7\u00e3o. Tudo isso pode ser corrigido, mas nos faz refletir que este \u00e9 um tema grave e complexo que n\u00e3o pode ser tratado com simplifica\u00e7\u00f5es. \n\nO que alertamos ontem foi sobre o caso dos trabalhadores cujas atividades sejam exercidas com efetiva exposi\u00e7\u00e3o a agentes nocivos qu\u00edmicos, f\u00edsicos e biol\u00f3gicos prejudiciais \u00e0 sa\u00fade, caso dos mineiros subterr\u00e2neos, por exemplo.\n\nHoje essa categoria se aposenta na regra de 66 pontos e 15 anos de efetiva exposi\u00e7\u00e3o (Inciso I, Art. 21). Com a PEC do governo, passar\u00e1 a ser exigido deles, conforme disp\u00f5e o par\u00e1grafo primeiro do mesmo Art. 21, o total de 89 pontos. Como esse tipo de atividade n\u00e3o consegue trabalhar em condi\u00e7\u00f5es prejudiciais \u00e0 sa\u00fade mais de 15 anos, para alcan\u00e7ar os 89 pontos o trabalhador teria de ter 74 anos de idade (89-15=74).  Simples assim. \n\nJ\u00e1 a regra alternativa mencionada ontem pela equipe de governo, de aposentar por idade com 65 anos, n\u00e3o procede, pois nesse caso ele teria que otrabalhar 20 anos (e n\u00e3o 15), ou seja 5 anos a mais em uma atividade altamente perigosa, o que n\u00e3o \u00e9 recomendado, uma vez que prejudicaria ainda mais a sa\u00fade desses trabalhadores."	4073	30	1433
1216504185136925_2099862066801128	2019-03-15T22:55:31+0000	"#Aovivo Palestra na Universidade Luciano Feij\u00e3o, em Sobral. \n\nVamos falar do Brasil!"	528	0	99
1216504185136925_2099473363506665	2019-03-15T16:33:25+0000	"Deputado Mauro Filho (PDT-CE) descobriu um ESC\u00c2NDALO dentro do projeto da #ReformadaPrevid\u00eancia do governo. Determinada categoria de trabalhadores s\u00f3 poder\u00e1 se aposentar aos 74 anos de idade e com apenas 70% do salario! Isso mesmo que voc\u00ea leu: 74 anos! Mais informa\u00e7\u00f5es em breve."	4085	694	3676
1216504185136925_2098141440306524	2019-03-14T20:51:05+0000	"\u00c9 isso!"	1084	1	307
1216504185136925_2098130250307643	2019-03-14T20:37:41+0000	"Dinheiro para Educa\u00e7\u00e3o ou para os procuradores? \n\nDeputado Idilvan Alencar (PDT), um dos respons\u00e1veis pelo sucesso da educa\u00e7\u00e3o no Cear\u00e1, tem proposta melhor para os bilh\u00f5es da Lava Jato.\n\nD\u00ea sua opini\u00e3o! Compartilhe!"	2643	0	1234
1216504185136925_2097510760369592	2019-03-14T12:19:23+0000	""	729	1	44
1216504185136925_2097418400378828	2019-03-14T10:57:52+0000	"Muito bom conversar com alunos e professores da Universidade Federal do Cear\u00e1!"	1128	0	27
1216504185136925_2096528333801168	2019-03-13T14:12:41+0000	"Vejam at\u00e9 o fim! Duas coisas saltam a merecer grande destaque: a valentia e o exemplar fato de que o hist\u00f3rico trabalho do minist\u00e9rio p\u00fablico do Rio de Janeiro est\u00e1 sendo liderado por mulheres. O outro fato exige explica\u00e7\u00f5es da diplomacia norte americana: arma de uso exclusivo dos fuzileiros navais dos Estados Unidos em posse de milicianos no Rio de Janeiro ."	3954	32	524
1216504185136925_2096471503806851	2019-03-13T13:20:44+0000	"Converso agora #aovivo com a R\u00e1dio aga\u00facha, do RS. Acompanhe!"	580	1	37
1216504185136925_2096440870476581	2019-03-13T12:50:53+0000	"Vender a Embraer \u00e9 uma vergonha! \nSubmeter nosso ex\u00e9rcito a outro pa\u00eds \u00e9 uma vergonha! \nAssim como eu, muitos militares verdadeiramente nacionalistas est\u00e3o indignados com a subservi\u00eancia desse governo a uma pot\u00eancia estrangeira. \nVamos cobrar explica\u00e7\u00f5es daqueles que fazem parte desse governo!"	2253	3	743
1216504185136925_2095621950558473	2019-03-12T22:37:44+0000	"#aovivo com Maria Lydia, na TV Gazeta. \nCompartilhe!"	672	2	70
1216504185136925_2095178293936172	2019-03-12T15:07:06+0000	"Est\u00e1 na hora de cada um de n\u00f3s procurar o deputado federal em quem votou e pedir o voto contra a reforma da previd\u00eancia desumana e ruinosa proposta pelo governo!"	7627	23	1289
1216504185136925_2095174033936598	2019-03-12T15:03:18+0000	"Com minha homenagem e respeito a Marcelo Freixo, que segue lutando com for\u00e7a!"	9042	4	2122
1216504185136925_2094191257368209	2019-03-11T21:19:30+0000	"Onde est\u00e1 a TED (Transfer\u00eancia Eletr\u00f4nica Dispon\u00edvel) do suposto empr\u00e9stimo do Bolsonaro para o Queiroz?"	5291	12	5104
1216504185136925_2089862064467795	2019-03-08T16:22:07+0000	""	251	0	2
1216504185136925_2088237847963550	2019-03-07T17:00:26+0000	"N\u00e3o aceitaremos que o ajuste das contas p\u00fablicas seja feito em cima de quem \u00e9 mais pobre e mais fr\u00e1gil. \n\nEste v\u00eddeo foi publicado pelo PDT Nacional exatamente dois anos atr\u00e1s, em mar\u00e7o de 2017. \n\nEra outro governo, mas o atual tamb\u00e9m quer prejudicar quem mais precisa. N\u00e3o vamos permitir!"	2299	1	817
1216504185136925_2088441701276498	2019-03-07T16:28:49+0000	"Na pr\u00f3xima segunda-feira (11/03) participarei de um debate no Instituto para Reforma das Rela\u00e7\u00f5es entre Estado e Empresa (IREE), em S\u00e3o Paulo.\n\nInscri\u00e7\u00f5es para acompanhar no link abaixo."	1573	0	157
1216504185136925_2078787365575265	2019-02-28T23:27:19+0000	"Imperdiuviu!!!!"	513	0	104
1216504185136925_2074669642653704	2019-02-26T01:43:55+0000	"Entrevista que concedi hoje para a Tribuna Band News, de Fortaleza."	996	0	111
1216504185136925_2073908656063136	2019-02-25T13:35:38+0000	"Concedi entrevista essa manh\u00e3 para a r\u00e1dio Tribuna Band News, de Fortaleza. Falamos sobre o p\u00e9ssimo projeto da  Reforma da Previd\u00eancia apresentado pelo governo, sobre a tens\u00e3o na Venezuela e como o Brasil perdeu seu papel hist\u00f3rico de mediador de conflitos. Mais tarde vou disponibilizar o link para toda a entrevista."	2396	1	209
1216504185136925_2070072999780035	2019-02-22T22:34:20+0000	"Durante palestra na Rede Cuca, em Fortaleza. \u2764\ufe0f"	2605	5	194
1216504185136925_2068096673311001	2019-02-21T16:40:17+0000	"Ciro sobre a proposta de Reforma da Previd\u00eancia apresentada pelo governo: \u201calgumas coisas s\u00e3o flagrantemente criminosas\u201d. \nAssista!"	18550	61	58192
1216504185136925_2066998133420855	2019-02-20T23:47:59+0000	"Nesta quinta-feira estarei na Rede Cuca Mondubim, em Fortaleza, para falar sobre o Brasil e pol\u00edticas p\u00fablicas de juventude. Participe!"	735	0	63
1216504185136925_1187871338047217	2019-02-19T23:04:00+0000	"Acompanhe #aovivo uma conversa sobre o Brasil!"	3413	19	2201
1216504185136925_2065400910247244	2019-02-19T21:55:04+0000	"Vamos falar sobre o Brasil!\n\nLogo mais, \u00e0s 20h, vou conversar #aovivo com os deputados federais Andr\u00e9 Figueiredo, Tabata Amaral, T\u00falio Gadelha, e com o presidente do PDT, Carlos Lupi. \n\nMande suas perguntas!\nAcompanhe!\n\n#livecomCiro"	2165	1	326
1216504185136925_2057581851029150	2019-02-14T20:35:44+0000	"Esta not\u00edcia n\u00e3o pode passar despercebida!\nMilh\u00f5es de pessoas desempregadas, milhares de empresas fechando as portas, milh\u00f5es de pessoas humilhadas com nome sujo (maior parte por culpa das taxas abusivas de bancos), e os bancos lucrando cada vez mais. At\u00e9 quando?"	4872	805	2621
1216504185136925_2055698021217533	2019-02-13T18:32:42+0000	"Viol\u00eancia contra a popula\u00e7\u00e3o LGBTI #\u00c9CrimeSim"	5719	18	1234
1216504185136925_2052454471541888	2019-02-11T18:20:59+0000	"Recebi com pesar a not\u00edcia da morte do jornalista Ricardo Boechat. Meu \u00faltimo encontro com ele foi no debate da Bandeirantes, durante o primeiro turno das elei\u00e7\u00f5es no ano passado, momento em que foi muito profissional e atencioso com todos. Que Deus conforte sua fam\u00edlia, colegas jornalistas e amigos. Tamb\u00e9m minha solidariedade \u00e0 fam\u00edlia do piloto Ronaldo Quattrucci."	3964	2	104
1216504185136925_2047046448749357	2019-02-07T21:33:56+0000	"Enquanto alguns setores caem na armadilha de ficar comentando \u201croupa azul e roupa rosa\u201d e outros ficam presos a uma s\u00f3 nota, o Brasil vai sendo saqueado. \n\nN\u00f3s vamos entregar ao capital estrangeiro a Embraer e a Petrobras? A troco de que???\n\nDenuncio e luto contra isso h\u00e1 anos! \nVeja o exemplo da Alemanha."	6439	13	2120
1216504185136925_2046953838758618	2019-02-07T20:03:05+0000	"Encontro com deputado T\u00falio Gadelha em Salvador."	4652	12	219
1216504185136925_2046911342096201	2019-02-07T19:26:41+0000	"\u201cPela UNE eu n\u00e3o mando representante. Eu venho!\u201d"	5840	42	1916
1216504185136925_2046803195440349	2019-02-07T17:45:32+0000	"Maravilhoso participar da Bienal da UNE!"	2973	12	287
1216504185136925_302407613797845	2019-02-07T14:24:46+0000	"Ciro Gomes #aovivo em debate na Bienal da UNE. \nCom Sonia Guajajara (PSOL), Nilson Araujo, Jo\u00e3o Paulo (MST), Luciana Santos (PCdoB) e Ivan Alex (PT)."	1407	9	384
1216504185136925_2045622052225130	2019-02-06T21:27:18+0000	"Participo nesta quinta-feira (07/02), \u00e0s 10h, de debate na 11\u00aa Bienal da UNE, que acontece em Salvador (BA).\n\nAcompanhe! Participe!\n\nA 11\u00aa Bienal da UNE - Festival dos Estudantes receber\u00e1 mais de 10 mil estudantes de todos os cantos do Brasil de 06 a 10 de fevereiro no Campus Ondina da Universidade Federal da Bahia (UFBA). Ser\u00e3o secundaristas, universit\u00e1rios e p\u00f3s- graduandos que v\u00e3o apresentar e prestigiar o que h\u00e1 de melhor na produ\u00e7\u00e3o cultural das universidades brasileiras. A programa\u00e7\u00e3o prev\u00ea ainda uma s\u00e9rie de debates com convidados especiais, shows e apresenta\u00e7\u00e3o de espet\u00e1culos."	1712	1	205
1216504185136925_2045266892260646	2019-02-06T15:59:07+0000	"Mauro Filho fez um alerta hoje na C\u00e2mara dos Deputados sobre os perigos da Reforma da Previd\u00eancia divulgada na imprensa pela equipe do governo."	2204	6	1031
1216504185136925_2043429045777764	2019-02-05T09:44:53+0000	"Tenho alertado para este problema h\u00e1 muito tempo. A concentra\u00e7\u00e3o de bancos no Brasil \u00e9 criminosa. Nos Estados Unidos s\u00e3o milhares de bancos com baixos juros e tarifas para ganhar clientes. Aqui, cinco bancos concentram 85 por cento das transa\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias, lesando a maioria da popula\u00e7\u00e3o."	3561	153	866
1216504185136925_2042119869242015	2019-02-04T12:07:33+0000	"Com Gael, MariaClara e Livia Saboya! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"	2462	1	94
1216504185136925_2038195859634416	2019-02-01T17:24:27+0000	"Com Ivo Gomes, prefeito da cidade de Sobral, que tem a melhor educa\u00e7\u00e3o do Brasil, acompanhando a posse de nosso irm\u00e3o Cid Gomes."	3503	4	125
1216504185136925_2034103280043674	2019-01-29T20:49:35+0000	""	402	0	23
1216504185136925_2032209766899692	2019-01-28T15:22:44+0000	"Participo, hoje e amanh\u00e3, da Reuni\u00e3o do Conselho da Internacional Socialista, na Rep\u00fablica Dominicana. \nCom Carlos Lupi, presidente nacional do PDT, Miguelina Vecchio, presidente da AMT, e outros companheiros e companheiras do partido, vamos debater ideias para a constru\u00e7\u00e3o de um caminho que n\u00e3o nos obrigue a escolher entre corrup\u00e7\u00e3o ou fascismo."	2253	4	180
1216504185136925_2028475400606462	2019-01-25T21:43:28+0000	"As primeiras informa\u00e7\u00f5es que nos chegam s\u00e3o de que o Brasil assiste a mais um vergonhoso desastre humano e ambiental em Minas Gerais. \u00c9 urgente que se preste toda assist\u00eancia \u00e0 comunidade atingida, mas que tamb\u00e9m se apurem as causas e responsabilidades. Vamos cobrar!"	3081	13	246
1216504185136925_2026823074105028	2019-01-24T17:38:46+0000	"Hist\u00f3ria, tradi\u00e7\u00e3o, cultura, resist\u00eancia e luta. Muito temos o que aprender com eles. E muito devemos a eles. \n\n#tbt do encontro que tive com os Xavantes em Mato Grosso, no ano passado, ao lado do presidente do movimento ind\u00edgena do PDT, Rafael Weree."	2385	0	205
1216504185136925_2019517624835573	2019-01-19T15:49:28+0000	"Grande perda para cultura brasileira. Ficamos mais pobres como povo com esta partida..."	5932	3	366
1216504185136925_2018314894955846	2019-01-18T19:24:58+0000	"Segue o passeio com Gael pela Serra da Meruoca!"	2597	1	52
1216504185136925_2017143865072949	2019-01-17T23:50:07+0000	"Visitando os amigos na Serra da Meruoca."	4964	2	330
1216504185136925_2016850101768992	2019-01-17T19:09:37+0000	"Muito boa esta!"	5622	484	1967
1216504185136925_2012114378909231	2019-01-14T10:49:18+0000	"Muito grave!"	1183	18	68
1216504185136925_2008139975973338	2019-01-11T14:29:20+0000	"A entrega da EMBRAER aos estrangeiros \u00e9 um dos maiores crimes que j\u00e1 se praticou no Brasil. Vergonha que os militares que est\u00e3o no governo aceitem isso. VERGONHA!"	2560	184	886
1216504185136925_2004020576385278	2019-01-08T15:18:09+0000	"Nota de rep\u00fadio\n\nAqui no Cear\u00e1 somos um coletivo de muitos homens e mulheres trabalhando hoje sob a lideran\u00e7a do Governador Camilo Santana. Assim, diante de um problema t\u00e3o grave, potencialmente, como a onda de terror que as fac\u00e7\u00f5es criminosas tentam impor ao nosso povo trabalhador o que se imp\u00f5e a n\u00f3s \u00e9 agir e n\u00e3o falar. Candidatos falam, \u00e9 o que podem fazer, governantes decidem,\u00e9 o que tem que fazer. \n\nMais de 570 celulares foram apreendidos nos pres\u00eddios, 148 bandidos foram presos , tr\u00eas morreram, nenhum civil, e nenhum policial foi ferido. A a\u00e7\u00e3o est\u00e1 sendo feita com o importante apoio da for\u00e7a nacional e de outras for\u00e7as federais. Os cearenses s\u00e3o gratos por este apoio e n\u00e3o deixaremos diferen\u00e7as pol\u00edticas ou partid\u00e1rias nos tirar do caminho que nosso dever nos imp\u00f5e: restaurar a ordem e a paz p\u00fablicas.\n\nIsto dito, pedi permiss\u00e3o ao Governador Camilo Santana para repudiar, com toda a for\u00e7a, as palavras criminosas de dois irrespons\u00e1veis destes tantos que infernizam a vida brasileira: deputados de primeira viagem ligados a esta verdadeira fac\u00e7\u00e3o criminosa que age na internet: o MBL.  \n\nNa \u00e2nsia incontida de aparecer, estes dois delirantes foram para a internet anunciar uma pseudo trama em que, pasme a opini\u00e3o p\u00fablica brasileira, todo o sofrimento que passamos juntos com nosso povo seria um plano pol\u00edtico maquiav\u00e9lico para apimentar nossa discord\u00e2ncia politica com o atual presidente. \n\nCanalhas! \u00c9 o que s\u00e3o voc\u00eas dois! Respeitem o Cear\u00e1, respeitem nosso povo, respeitem nosso sofrimento. \n\nO que fizeram \u00e9 simplesmente deplor\u00e1vel, e apenas  junta suas vozes \u00e0 de marginais que tentam aterrorizar nossa gente. \n\nVoces ver\u00e3o, politiqueiros imundos, que o Cear\u00e1 e os cearenses vamos vencer mais esta batalha e a\u00ed  ser\u00e1 tamb\u00e9m poss\u00edvel avaliarmos a conduta de marginais que entram na politica para fazer o mal, mesmo que a v\u00edtima seja toda uma popula\u00e7\u00e3o humilde e trabalhadora."	19135	86	5533
1216504185136925_2001931763260826	2019-01-07T02:03:28+0000	"Minha entrevista para El Pa\u00eds."	8587	13	1416
1216504185136925_1996877987099537	2019-01-03T13:32:49+0000	"Concedi entrevista para Florestan Fernandes J\u00fanior, do El Pais. Assim que publicada, compartilharei com voc\u00eas \ud83d\ude42"	3418	2	213
1216504185136925_1994648547322481	2019-01-01T21:08:21+0000	"Com Giselle \u2764\ufe0f, fam\u00edlia e amigos na festa do ano novo em Fortaleza! \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83c\udf7e\ud83c\udf7e\ud83e\udd42\ud83e\udd42"	4955	4	78
1216504185136925_1994078810712788	2019-01-01T12:46:21+0000	"Meu artigo publicado hoje na Folha de SP. \n\nO QUE ESPERAR DE 2019\n \nPara quem, como eu, tem o cora\u00e7\u00e3o ligado na vida do povo, \u00e9 inevit\u00e1vel a percep\u00e7\u00e3o de que as esperan\u00e7as da maioria dos brasileiros se renovaram; em larga escala pelo encontro sazonaldo in\u00edcio de um novo ano com a posse de um novo governo. Estas energias, ainda que algo supersticiosas ou meramente psicol\u00f3gicas, n\u00e3o s\u00e3o est\u00e9reis. Podem ajudar muito a construir coisas pr\u00e1ticas na dire\u00e7\u00e3o da sofrida agenda nacional.\n\nN\u00e3o seria eu a botar areia neste sentimento. Tor\u00e7o genuinamente que as coisas possam melhorar e at\u00e9 acho que melhorar\u00e3o ainda que modestamente.\n\n\u00c9 que, pouco importam as fic\u00e7\u00f5es de contagem do tempo t\u00e3o necess\u00e1rias \u00e0 nossa psicologia humana,o problema de partida em nosso Pa\u00eds \u00e9 objetivamente muito dif\u00edcil e grave. A pol\u00edticapode produzir rupturas, reorienta\u00e7\u00f5es, e rumos novos. Mas n\u00e3o por si ou por qualquer fatalismo como o que deriva da mera troca de governo. \n\n\u00c9 preciso diagnostico correto, terap\u00eautica bem administrada, equipe, disciplina, bons ventos exteriores, bom equil\u00edbrio entre autoridade e habilidade pol\u00edticas, senso de urg\u00eancia e ...compromisso! Uma pitada de sorte \u00e9 sempre bem-vinda.\nN\nNesta conjun\u00e7\u00e3o reside minha descren\u00e7a objetiva em grandes mudan\u00e7as. Alguns n\u00fameros : 13 milh\u00f5es de pessoas desempregadas, 17 milh\u00f5es de pessoas vivendo de bico na informalidade, 63 milh\u00f5es de pessoas com nome sujo no SPC, endividamento empresarial recorde, d\u00e9ficit p\u00fablico de R$130 bilh\u00f5es de reais, d\u00edvida p\u00fablica superior R$5,2 trilh\u00f5es de reais, um quarto disto vencendo em poucos dias; 63.800 homic\u00eddios nos \u00faltimos 12 meses, 60.000 estupros no mesmo per\u00edodo, dengue, chicungunha, mal\u00e1ria e sarampo epid\u00eamicos e um grave problema de aten\u00e7\u00e3o b\u00e1sicade sa\u00fade agravado pela sa\u00edda dos m\u00e9dicos estrangeiros. \n\nEm resumo, estes s\u00e3o alguns dos n\u00fameros que desenham provavelmente a mais aguda crise s\u00f3cio econ\u00f4mica da hist\u00f3ria moderna do Brasil. Para qualquer um, a revers\u00e3o deste quadro n\u00e3o seria f\u00e1cil. Para quem permitiu a percep\u00e7\u00e3o simplificada ao extremo dos problemas e se deixou ver como capaz de resolver tudo a golpes de frases feitas ou de uma radicalizadaret\u00f3rica que mistura moralismo com ideologia estreita...Eis as raz\u00f5es de meus temores.\n\nRealisticamente, para algu\u00e9m com minha experi\u00eancia, talvez a palavra correta em rela\u00e7\u00e3o ao cen\u00e1rio de 2019, seja uma grande interroga\u00e7\u00e3o! ningu\u00e9m sabe, a meros momentos do inicio do novo governo o que vai ser. Nenhuma proposta concreta, nenhum dialogo sistem\u00e1tico com a intrincada federa\u00e7\u00e3o politica do Pa\u00eds, e os primeiros esc\u00e2ndalos j\u00e1 tem o velho tratamento de antanho : \u201cfiz mas eles (PT) fizeram tamb\u00e9m \u201c.Familiares apontando potencial escandaloso tamb\u00e9m \u00e9 hist\u00f3ria velha. Assim como a relativiza\u00e7\u00e3o de valores com que se olham a si e aos advers\u00e1rios.\n\nA equipe \u00e9, para dizer o m\u00ednimo, inexperiente. O mais importante assessor n\u00e3o tem um dia sequer de viv\u00eancia no setor p\u00fablico. Outros... bem, h\u00e1 os que fraudam mapas para privilegiar interesses econ\u00f4micos, e aqueles que j\u00e1 se apresentam com pr\u00e1ticas question\u00e1veis. O diagn\u00f3stico, travado por um liberalismo tosco, \u00e9, para dizer pouco, equivocado. \n\nDepois de afundarmos na terap\u00eautica Dilma Temer, alguma revers\u00e3o \u00e9 de se esperar. Que venha, nosso povo precisa e merece. Mas o potencial de confus\u00e3o, por esta mistura de graves problemas, grave incompet\u00eancia e despreparo, equipe fraca e desconhecimento do Pa\u00eds me permitem apostar mais na sorte...Que ela ajude nosso Brasil!\n\nUma palavra sobre a oposi\u00e7\u00e3o, neste quadro. \u00c9 preciso evitar o oportunismo rasteiro e demag\u00f3gico; atrair o governo para o jogo democr\u00e1tico, for\u00e7a-lo a atuar dentro da institucionalidade, oferecer alternativas praticas ao equ\u00edvocos sem negar a complexidade dos problemas muito menos explorar as muitas contradi\u00e7\u00f5es derivadas da retorica tosca . A cada bobagem, uma proposta! E fiscalizar sem tr\u00e9guas.\n \n Ciro Gomes\n\nhttps://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/01/o-que-esperar-de-2019.shtml"	5242	32	1126
1216504185136925_1993312257456110	2019-01-01T01:44:39+0000	"Feliz 2019! \u2764\ufe0f"	6110	13	1555
1216504185136925_207926103425136	2018-12-04T22:02:23+0000	"#aovivo \nVamos conversar sobre o Brasil!"	6410	146	5373
1216504185136925_1955915334529136	2018-12-04T21:27:53+0000	"Logo mais, \u00e0s 20h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), estarei aqui #aovivo conversando com voc\u00eas. Participe!\nMande suas perguntas! \ud83d\ude42"	1263	6	37
1216504185136925_1950458938408109	2018-11-30T22:40:32+0000	"Ol\u00e1 turma boa! Vamos falar sobre o Brasil!\nNa pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira (04/12), \u00e0s 20h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), estarei aqui #aovivo conversando com voc\u00eas!\nParticipe!"	4025	14	1133
1216504185136925_1937288453058491	2018-11-21T12:10:18+0000	"Nota \n\nCiro Gomes realizou na \u00faltima segunda-feira (19/11), no hospital Sirio Libanes, em S\u00e3o Paulo, uma cirurgia prost\u00e1tica para tratamento do crescimento benigno da gl\u00e2ndula. \nO procedimento, realizado pelo dr Miguel Srourgi, transcorreu com normalidade. \nCiro Gomes deve receber alta at\u00e9 o final desta semana."	2766	2	48
1216504185136925_1907240502729953	2018-10-31T16:07:58+0000	"O PDT est\u00e1 crescendo. S\u00e3o milhares de novos filiados, em sua grande maioria jovens, garotos e garotas, que compreendem a necessidade de dar uma alternativa forte e propositiva ao Brasil. \n\nTudo isso s\u00f3 \u00e9 poss\u00edvel devido ao incans\u00e1vel trabalho do presidente Carlos Lupi, que para al\u00e9m de um grande companheiro, \u00e9 um irm\u00e3o que a luta me deu. Ele tem segurado com firmeza a bandeira do trabalhismo e guarda de forma brilhante a mem\u00f3ria de Leonel Brizola. \n\nSeguirei, sob a lideran\u00e7a e orienta\u00e7\u00e3o de Lupi, a rodar o Brasil e, junto com todos do PDT, a mostrar para cada vez mais gente que \u00e9 poss\u00edvel construir um pa\u00eds com trabalho, honestidade, paz, bons projetos e amor verdadeiro ao Brasil."	7703	228	1109
1216504185136925_2239699602986045	2018-10-27T18:02:05+0000	"#aovivo"	28063	2150	13439
1216504185136925_1890914827695854	2018-10-21T15:57:54+0000	"Venho alertando sobre o crescimento do fascismo no Brasil h\u00e1 muito tempo. Enquanto alguns se omitiam, eu j\u00e1 lutava contra esse perigo para o Brasil. Essa luta seguir\u00e1 ainda mais forte!\n\n#DEMOCRACIASIM"	10661	44	6156
1216504185136925_1877861855667818	2018-10-11T22:13:51+0000	""	91544	104	6174
1216504185136925_1877861139001223	2018-10-11T22:13:12+0000	""	7395	21	280
1216504185136925_1872269522893718	2018-10-07T23:51:08+0000	""	66099	61	20917
1216504185136925_1870459996408004	2018-10-07T00:03:55+0000	"Neste domingo vote CIRO. #ViraViraCiro #CiroSim #Ciro12"	52560	57	9061
1216504185136925_1870384419748895	2018-10-06T23:06:59+0000	"Fabiula, querida! Obrigada pelo apoio. Um beijo!"	6607	7	284
1216504185136925_1984969388208276	2018-10-06T21:55:55+0000	"Cir\u00e3o e Giselle da Massa. #CiroSim #Ciro12 #ViraViraCir0"	2740	1	353
1216504185136925_2168411736812947	2018-10-06T21:45:29+0000	"Cid Gomes, candidato ao Senado pelo Cear\u00e1. #CiroSim #Ciro12 #ViraViraCir0"	1450	3	117
1216504185136925_1870250649762272	2018-10-06T21:38:32+0000	"K\u00e1tia Abreu fala para os eleitores indecisos do Brasil todo."	3400	4	505
1216504185136925_143030073318486	2018-10-06T21:36:00+0000	"Maria Izolda, vice-governadora do Cear\u00e1. #CiroSim #Ciro12 #ViraViraCir0"	1235	1	92
1216504185136925_2104789616439379	2018-10-06T21:25:21+0000	"Carol Bezerra, primeira dama de Fortaleza. #CiroSim #Ciro12 #ViraViraCir0"	1394	0	119
1216504185136925_107969240128323	2018-10-06T21:15:29+0000	"Roberto Claudio, prefeito de Fortaleza. #CiroSim #Ciro12 #ViraViraCir0"	1276	1	117
1216504185136925_249051842448214	2018-10-06T21:00:48+0000	"Qual ser\u00e1 o maior desafio de Ciro ao assumir \u00e0 presid\u00eancia, se o povo brasileiro assim quiser? S\u00e3o muitos. Veja o v\u00eddeo. #Ciro12 #CiroPresidente #PergunteAoCiro12"	1922	0	317
1216504185136925_1870123919774945	2018-10-06T19:50:57+0000	"Chega dessa divis\u00e3o que est\u00e1 acabando com nosso pa\u00eds. Obrigado pelo apoio. Vamos mudar o Brasil. Beijo, querido!"	21279	10	5768
1216504185136925_1869974076456596	2018-10-06T18:00:56+0000	"Vote Ciro j\u00e1 no 1\u00ba turno. N\u00e3o \u00e9 hora de arriscar. Vamos unir o pa\u00eds contra o \u00f3dio e o medo. Neste domingo d\u00ea uma chance ao Brasil: vote 12. #ViraViraCiro #CiroSim #Ciro12"	10455	13	6116
1216504185136925_1869935303127140	2018-10-06T17:40:57+0000	"Muita emo\u00e7\u00e3o! A maior carreata da hist\u00f3ria do Cear\u00e1! Mais de 4 mil ve\u00edculos e cerca de 20 mil pessoas nas ruas querendo mudar! O cora\u00e7\u00e3o do nosso Cir\u00e3o est\u00e1 a mil!! #ViraViraCir0\n\nFotos: Leo Canabarro"	8028	3	2193
1216504185136925_1869864899800847	2018-10-06T16:48:50+0000	"O nordestino tem essa vontade de ser ouvido e tem sempre uma palavra de esperan\u00e7a. Tem essa coisa maravilhosa de fazer de tudo poesia, rima, cordel, repente. Essa pujan\u00e7a cultural me deixa muito feliz. Tenho recebido muita coisa legal nesses \u00faltimos dias. Agrade\u00e7o a todos de cora\u00e7\u00e3o. Wagner Rolim \u00e9 de Sobral e estava na frente do comit\u00ea querendo que algu\u00e9m fizesse esse poema chegar at\u00e9 mim. Chegou, viu? Muito obrigado!!"	2517	1	194
1216504185136925_1869702939817043	2018-10-06T15:07:40+0000	"At\u00e9 a Apple Cirou!!! Lan\u00e7ou o iOS 12!!! #ViraViraCiro #CiroSim #Ciro12"	13846	4	3283
1216504185136925_1061849893997418	2018-10-06T14:26:03+0000	"Chega de \u00f3dio. Tenho a firmeza e a sensibilidade social que o Brasil precisa para atravessar esse momento. Neste domingo d\u00ea uma chance ao Brasil: vote 12. #ViraViraCiro #CiroSim #Ciro12"	10184	33	10045
1216504185136925_1869610086492995	2018-10-06T14:06:06+0000	"Domingo vote CIRO 12. #ViraViraCiro #CiroSim #Ciro12"	8343	3	3060
1216504185136925_303984096863440	2018-10-05T22:05:44+0000	"#CiroSim #Ciro12 #ViraViraCIRO"	3157	0	685
1216504185136925_162896604646448	2018-10-05T22:00:42+0000	"#CiroSim #Ciro12 #ViraViraCIRO"	2069	0	589
1216504185136925_334902013737617	2018-10-05T21:50:23+0000	"#CiroSim #Ciro12 #ViraViraCIRO"	1412	0	107
1216504185136925_692681864445964	2018-10-05T21:40:45+0000	"#CiroSim #Ciro12 #ViraViraCIRO"	1498	1	171
1216504185136925_185699928996381	2018-10-05T21:30:18+0000	"#CiroSim #Ciro12 #ViraViraCIRO"	1431	3	129
1216504185136925_511863305979116	2018-10-05T21:29:46+0000	"Em Uberl\u00e2ndia (MG)  #aovivo"	15954	798	13491
1216504185136925_407404933125597	2018-10-05T19:52:23+0000	"Debaixo do sol quente, ou da chuva, a Rocinha e o Brasil j\u00e1 decidiram: \u00c9 CIRO PRESIDENTE! \u00c9 a hora da virada! #ViraViraCiro #CiroSim #Ciro12"	4474	4	1463
1216504185136925_1868173176636686	2018-10-05T17:21:02+0000	"O Brasil precisa construir um novo caminho. O Brasil precisa mudar. Mude. Vote 12. #CiroSim #Ciro12"	8268	13	5187
1216504185136925_1867998919987445	2018-10-05T15:17:50+0000	"Estive hoje na Rocinha, no Rio de Janeiro. Criar empregos, diminuir a informalidade, garantir boas escolas e uma boa sa\u00fade \u00e9 o que a comunidade pede. N\u00e3o querem armas apontadas para suas casas. Foto: Leo Canabarro"	7713	3	3935
1216504185136925_1867232033397467	2018-10-05T03:39:27+0000	"Confira os melhores momentos do debate no nosso site: www.cirogomes.com.br/globo #CiroSim #Ciro12 #CiroNaGlobo #TsunamiCIRO"	3214	1	393
1216504185136925_1867195970067740	2018-10-05T03:14:41+0000	"#CiroSim #Ciro12 #CiroNaGlobo #TsunamiCIRO"	10158	6	3679
1216504185136925_1867194006734603	2018-10-05T03:13:13+0000	"O Brasil registrou 62 mil homic\u00eddios em 2016. Com 31,1 assassinatos por 100 mil habitantes, temos hoje uma das mais altas taxas de homic\u00eddios do mundo. Para mudar este quadro, proteger a popula\u00e7\u00e3o e conter a criminalidade, \u00e9 necess\u00e1rio aumentar a presen\u00e7a do Governo Federal na Seguran\u00e7a. Isso significa coordenar os esfor\u00e7os dos estados para conter o crime, direcionar as pol\u00edcias federais para o combate \u00e0s organiza\u00e7\u00f5es criminosas violentas, controlar o tr\u00e1fico de armas e drogas, criar uma Pol\u00edcia de Fronteiras, organizar os esfor\u00e7os na repress\u00e3o e preven\u00e7\u00e3o ao homic\u00eddio e implementar um sistema nacional de intelig\u00eancia em seguran\u00e7a p\u00fablica.\n\n- Aumentar a atua\u00e7\u00e3o federal na investiga\u00e7\u00e3o de crimes pelas pol\u00edcias estaduais, sobretudo em crimes como roubos e assaltos. \n\n- Criar for\u00e7as-tarefas para investigar fac\u00e7\u00f5es criminosas, priorizando o aspecto financeiro e de organiza\u00e7\u00e3o em vez de se concentrar nos crimes comuns. \n\n- Ocupar as vagas ociosas nos Pres\u00eddios Federais. Atualmente, apenas metade delas est\u00e1 ocupada, enquanto os governos estaduais est\u00e3o cuidando de in\u00fameros presos de alta periculosidade que comandam o crime organizado de dentro das cadeias.\n\n- Dinamizar o monitoramento de medidas protetivas, como tornozeleiras eletr\u00f4nicas, permitindo que as pol\u00edcias tenham acesso mais r\u00e1pido \u00e0 informa\u00e7\u00e3o sobre descumprimentos para evitar o crime antes que ele ocorra.\n\n- Fortalecimento do Plano Juventude Viva e suas propostas de diminui\u00e7\u00e3o radical da letalidade da pol\u00edcia, buscando o real compromisso dos estados com sua implementa\u00e7\u00e3o.\n\n#CiroSim #Ciro12 #CiroNaGlobo #TsunamiCIRO"	2522	2	394
1216504185136925_1867170846736919	2018-10-05T03:07:15+0000	"#CiroSim #Ciro12 #CiroNaGlobo #TsunamiCIRO"	7702	2	2977
1216504185136925_1867113426742661	2018-10-05T02:32:15+0000	"#CiroSim #Ciro12 #CiroNaGlobo #TsunamiCIRO"	3062	1	751
1216504185136925_1867092076744796	2018-10-05T02:17:41+0000	"Quando falamos em desenvolvimento econ\u00f4mico, reindustrializa\u00e7\u00e3o, agricultura e infraestrutura, n\u00e3o podemos esquecer que esse processo deve ocorrer de forma sustent\u00e1vel, preservando o Meio Ambiente. \n\n- Compatibiliza\u00e7\u00e3o entre as agendas Marrom (Pol\u00edtica Nacional de Meio Ambiente), Verde (Novo C\u00f3digo Florestal) e Azul (Pol\u00edtica Nacional de Recursos H\u00eddricos).\n\n- Universaliza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de abastecimento de \u00e1gua, coleta e tratamento de esgoto.\n\n- Implanta\u00e7\u00e3o das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o j\u00e1 criadas no Brasil com as devidas indeniza\u00e7\u00f5es e/ou reassentamentos da popula\u00e7\u00e3o que hoje ocupa estas \u00e1reas.\n\n- Desenho de um modelo de desenvolvimento para as \u00e1reas consideradas vulner\u00e1veis.\n\n- Operacionaliza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es para implementar as metas clim\u00e1ticas de redu\u00e7\u00e3o da emiss\u00e3o dos gases de estufa at\u00e9 2020 (definidas pelo Acordo de Paris).\n\n- Est\u00edmulo \u00e0 ado\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s de pol\u00edticas p\u00fablicas, de energias renov\u00e1veis, como os biocombust\u00edveis, a biomassa, a hidr\u00e1ulica, solar e a e\u00f3lica.\n\n- Desenvolvimento de defensivos agr\u00edcolas nacionais espec\u00edficos para as nossas culturas e problemas, com menor conte\u00fado t\u00f3xico para as pessoas e para o Meio Ambiente e incentivo \u00e0 ado\u00e7\u00e3o de sistemas de controle alternativos na agricultura, o que j\u00e1 \u00e9  uma tend\u00eancia mundial.\n\n #CiroSim #Ciro12 #CiroNaGlobo #TsunamiCIRO"	1360	0	249
1216504185136925_1867079863412684	2018-10-05T02:07:11+0000	"#CiroSim #Ciro12 #CiroNaGlobo #TsunamiCIRO"	2773	3	592
1216504185136925_1867040443416626	2018-10-05T01:38:26+0000	"#CiroSim #Ciro12 #CiroNaGlobo #TsunamiCIRO"	7160	5	2650
1216504185136925_1867014320085905	2018-10-05T01:15:47+0000	"#CiroSim #Ciro12 #CiroNaGlobo #TsunamiCIRO"	564	0	68
1216504185136925_1867005926753411	2018-10-05T01:08:05+0000	"Acompanhe o #DebateNaGlobo que come\u00e7a agora:\nhttps://globosatplay.globo.com/globonews/ao-vivo\n#CiroSim #Ciro12 #CiroNaGlobo #TsunamiCIRO"	758	0	59
1216504185136925_1866913096762694	2018-10-04T23:53:57+0000	"Vamos mudar o Brasil juntos! Cada vez mais pessoas est\u00e3o com CIRO 12. Venha com a gente! #CiroSim #Ciro12 #TsunamiCIRO"	13001	3	9770
1216504185136925_1866849330102404	2018-10-04T23:02:39+0000	"Daqui a pouco tem Ciro no \u00faltimo debate antes do primeiro turno. N\u00e3o perca! #CiroSim #Ciro12 #CiroNaGlobo #DebateNaGlobo #TsunamiCIRO"	5131	3	1013
1216504185136925_1855501501151930	2018-10-04T22:03:27+0000	"Por uma concep\u00e7\u00e3o de pol\u00edcia moderna. Recebi hoje com muita honra uma carta compromisso da Confedera\u00e7\u00e3o Brasileira de Trabalhadores Policiais Civis e me comprometi a abra\u00e7ar pessoalmente o desafio da seguran\u00e7a p\u00fablica, investindo em tecnologia e valorizando os profissionais."	3340	2	929
1216504185136925_910184482506586	2018-10-04T21:05:00+0000	"Reprimir s\u00f3 a intoler\u00e2ncia e proteger a democracia! Falta muito pouco, turma!! Vamos com tudo! N\u00e3o teria chegado at\u00e9 aqui com tanta garra se n\u00e3o fosse por essa milit\u00e2ncia maravilhosa que n\u00e3o desanima e n\u00e3o foge da luta!! #CiroSim #Ciro12"	4936	3	1667
1216504185136925_254033615307676	2018-10-04T20:25:37+0000	"Mika, minha querida, eu s\u00f3 posso ficar muito grato com o seu apoio. Tenho acompanhado seu empenho di\u00e1rio, divulgando nossas propostas e denunciando as famigeradas fake news. Falta pouco! Vamos chegar l\u00e1. Um beijo."	1495	2	200
1216504185136925_290154925156286	2018-10-04T19:39:16+0000	"Purpurina\u00e7o 12! As POCS est\u00e3o com Ciro! \ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08 \u2764 #CiroSim #Ciro12"	6489	15	2604
1216504185136925_713572762337967	2018-10-04T17:06:04+0000	"Agrade\u00e7o a sua coragem de se posicionar e chamar a responsabilidade para si. Muito obrigado pelo seu apelo ao bom senso e \u00e0 racionalidade. Vamos juntos! #CiroSim"	9588	18	5808
1216504185136925_1562162697217913	2018-10-04T15:30:00+0000	"Ainda n\u00e3o encontrou seu candidato? Pode parar de procurar, j\u00e1 achou. \u00c9 #Ciro12. #CiroSim"	5029	4	2442
1216504185136925_1866195210167816	2018-10-04T15:00:30+0000	"\u00c9 hoje, turma! A partir das 22h tem o \u00faltimo debate antes do primeiro turno. Assista! Chame os amigos, a fam\u00edlia, crush, todo mundo. #CiroSim #Ciro12 #CiroNaGlobo #DebateNaGlobo"	16481	7	5819
1216504185136925_545017832612445	2018-10-04T10:00:00+0000	"Vamos juntos com Ciro vencer a radicaliza\u00e7\u00e3o no pa\u00eds e unir o Brasil novamente. Veja o que Ciro disse, ao lado de Antonio Neto, na Baixada Santista. #Ciro12 #CiroPresidente"	3751	6	1111
1216504185136925_2160524704189478	2018-10-04T01:00:34+0000	"Passar um pente fino nas despesas p\u00fablicas d\u00e1 bilh\u00e3o? D\u00e1 sim. Vamos reunir esses bilh\u00f5es e investir no bem estar do nosso povo. #Ciro12 #CiroPresidente #PergunteAoCiro12"	5784	15	2152
1216504185136925_1864863693634301	2018-10-03T21:58:06+0000	"Ciro vai criar 2 milh\u00f5es de empregos em 1 ano com a reativa\u00e7\u00e3o de obras paradas em todo o Brasil e um grande programa de saneamento b\u00e1sico e constru\u00e7\u00e3o de moradias populares, dando um grande empurr\u00e3o na economia. E quando a economia melhora, tudo melhora. E os empregos aparecem! #CiroSim #Ciro12"	9332	7	3458
1216504185136925_1864743040313033	2018-10-03T20:50:32+0000	"Ciro recebeu hoje uma carta compromisso da Confedera\u00e7\u00e3o Brasileira de Trabalhadores Policiais Civis e se comprometeu a abra\u00e7ar pessoalmente o desafio da seguran\u00e7a p\u00fablica, investindo em tecnologia e especialmente na valorizando dos profissionais.  #CiroSim #Ciro12"	6036	5	1810
1216504185136925_192729168320045	2018-10-03T20:03:21+0000	"Fernanda, voc\u00ea \u00e9 uma refer\u00eancia de luta! Estou muito feliz com a for\u00e7a que est\u00e1 me dando! Agrade\u00e7o imensamente seu apoio e incentivo para as pessoas tamb\u00e9m gravarem v\u00eddeos. Turma, vamos de amor, humor e argumentos racionais! Vamos juntos para mudar o pa\u00eds! #CiroSim #Ciro12"	5854	7	1619
1216504185136925_1864541786999825	2018-10-03T19:02:43+0000	"Vamos juntos com Ciro! Chame os amigos. Diz pra gente nos coment\u00e1rios: de qual cidade voc\u00ea vai assistir ao debate?  #CiroSim #Ciro12 #DebateNaGlobo"	7699	7	2037
1216504185136925_1864224067031597	2018-10-03T16:21:29+0000	"#CiroSim #Ciro12"	7361	7	911
1216504185136925_326270351481525	2018-10-03T15:09:38+0000	"Ainda na visita \u00e0 Baixada Santista, Ciro disse que iria revitalizar o Porto de Santos e o parque industrial de Cubat\u00e3o. Ao lado do candidato a senado pelo PDT, Antonio Neto, ele foi recebido com muita alegria pelos sindicalistas em encontro na sede do sindicato dos trabalhadores rodovi\u00e1rios."	1864	10	545
1216504185136925_1864120357041968	2018-10-03T15:02:21+0000	""	11214	10	3145
1216504185136925_2110378679280495	2018-10-03T11:00:55+0000	"A agricultura familiar \u00e9 respons\u00e1vel por boa parte da comida que est\u00e1 na nossa mesa e precisa ser fortalecida. #Ciro12 #CiroPresidente #PergunteAoCiro12"	1752	2	725
1216504185136925_2227788574159733	2018-10-03T01:00:47+0000	"O Brasil s\u00f3 ser\u00e1 uma grande na\u00e7\u00e3o quando levar a s\u00e9rio o investimento em ci\u00eancia, tecnologia e inova\u00e7\u00e3o. E isso, n\u00f3s vamos fazer! #Ciro12 #CiroPresidente"	2626	7	955
1216504185136925_329103551157583	2018-10-03T00:00:01+0000	"\u00c9 hora de apertar 12! Vote Ciro Presidente! #CiroSim #Ciro12"	6421	6	5042
1216504185136925_531131013994385	2018-10-02T18:01:08+0000	"Queremos propor uma nova Reforma Trabalhista que ao mesmo tempo em que modernize as rela\u00e7\u00f5es de trabalho tamb\u00e9m proteja a classe trabalhadora. #Ciro12 #CiroPresidente #PergunteAoCiro12"	3422	4	1027
1216504185136925_1862189257235078	2018-10-02T15:22:58+0000	"Vamos unir o Brasil. #CiroSim #Ciro12"	16344	9	5235
1216504185136925_873585569497882	2018-10-02T11:00:46+0000	"A raz\u00e3o de existir da Petrobr\u00e1s \u00e9 a de proteger o pa\u00eds da fort\u00edssima especula\u00e7\u00e3o do petr\u00f3leo. Isso se perdeu e, hoje, a empresa \u00e9 usada para servir aos interesses de uma pequena fra\u00e7\u00e3o de investidores. #Ciro12 #CiroPresidente #PergunteAoCiro12"	2539	1	1025
1216504185136925_2234864853466991	2018-10-02T10:00:00+0000	"Cir\u00e3o de volta \u00e0s ruas!! E o povo de Suzano recebeu com aquela festa!! #CiroSim #Ciro12"	3150	1	920
1216504185136925_1030397817134318	2018-10-02T01:00:01+0000	"Vladimir Brichta tem um convite pra voc\u00eas. Obrigado pelo apoio, lind\u00e3o! #CiroSim #Ciro12"	8135	3	5711
1216504185136925_256344331739798	2018-10-02T00:01:00+0000	"O Cear\u00e1 \u00e9 um dos estados mais humildes e conseguiu alcan\u00e7ar a melhor educa\u00e7\u00e3o fundamental do pa\u00eds. 82 das 100 melhores escolas p\u00fablicas do Brasil est\u00e3o l\u00e1. Vamos repetir esse feito no pa\u00eds inteiro. #Ciro12 #CiroPresidente #PergunteAoCiro12"	1980	1	715
1216504185136925_545507982545678	2018-10-01T23:01:37+0000	"Mesmo com o or\u00e7amento limitado de um Estado pobre, n\u00f3s conseguimos revolucionar a educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica do Cear\u00e1. A educa\u00e7\u00e3o \u00e9 capaz de libertar um pa\u00eds do atraso e da corrup\u00e7\u00e3o. \u00c9 nisso que n\u00f3s acreditamos e \u00e9 isso que n\u00f3s vamos fazer pelo Brasil inteiro. #CiroSim #Ciro12"	9252	4	5042
1216504185136925_276243623230844	2018-10-01T22:45:14+0000	"T\u00e1 na hora de unir o Brasil. #CiroSim #Ciro12"	44918	213	66950
1216504185136925_557112158092499	2018-10-01T22:00:01+0000	"Nicolas Prattes j\u00e1 se decidiu. Obrigado pelo apoio, querido! #CiroSim #Ciro12"	7180	1	2463
1216504185136925_1860729030714434	2018-10-01T21:20:34+0000	"Se o Brasil continuar dividido, a crise s\u00f3 vai aumentar. Por isso, t\u00e1 na hora de unir o Brasil. As pesquisas mostram que eu ganho com folga tanto do Bolsonaro quanto do PT no segundo turno. Mas pra chegar l\u00e1, preciso do seu voto j\u00e1 no pr\u00f3ximo domingo, dia 7. N\u00e3o vote contra ningu\u00e9m. Vote a favor do Brasil. #CiroSim #Ciro12"	22507	207	9123
1216504185136925_151364879141974	2018-10-01T18:31:23+0000	"H\u00e1 quatro anos, por imprud\u00eancia dos protagonistas dessa polariza\u00e7\u00e3o odienta que estamos vivendo, n\u00f3s paramos de discutir a situa\u00e7\u00e3o dos milh\u00f5es de desempregados, dos endividados, das v\u00edtimas de viol\u00eancia e de tudo que realmente importa para o nosso povo. Ciro tem experi\u00eancia e preparo para colocar o pa\u00eds de volta nos trilhos. #CiroSim #Ciro12"	9832	10	6497
1216504185136925_161664378098513	2018-10-01T18:00:05+0000	"Ciro se encontrou, neste domingo, com 12 representantes de diversos setores da sa\u00fade para discutir propostas para melhorar a qualidade do servi\u00e7o em todo o pa\u00eds. Para Ciro esse \u00e9 um tema primordial que impacta diretamente na vida do povo brasileiro. Para mudar o atendimento de sa\u00fade p\u00fablica, \u00e9 Ciro! #Ciro12 #CiroSim #CiroPresidente"	2153	1	651
1216504185136925_2196623693996668	2018-10-01T11:01:02+0000	"K\u00e1tia Abreu \u00e9 uma mulher de for\u00e7a com uma hist\u00f3ria extraordin\u00e1ria. A presen\u00e7a dela em nossa chapa representa a uni\u00e3o do Brasil que trabalha com o Brasil que produz. #Ciro12 #CiroPresidente #PergunteAoCiro12"	1562	6	274
1216504185136925_1859603354160335	2018-10-01T03:51:18+0000	"#CiroNaRecord #Ciro12 #OVotoNaRecord"	2504	1	745
1216504185136925_1859497114170959	2018-10-01T02:05:36+0000	"#CiroNaRecord #Ciro12 #OVotoNaRecord"	2097	3	445
1216504185136925_245547926072471	2018-10-01T01:00:42+0000	"Ciro tem um conjunto de propostas para estimular o microempreendedor. Conhe\u00e7a algumas delas, assista ao v\u00eddeo. #Ciro12 #CiroPresidente #PergunteAoCiro12"	723	2	180
1216504185136925_270725216892333	2018-10-01T00:24:59+0000	"\u00c9 daqui a pouco! O Debate da Record TV come\u00e7a j\u00e1 j\u00e1! #Ciro12 #CiroNaRecord #OVotoNaRecord"	7134	10	1661
1216504185136925_712582529089659	2018-09-30T21:21:10+0000	"Olha a voz das ruas!! Vamos juntos, turma!! \u00c9 anima\u00e7\u00e3o e garra na reta final. Vamos chegar l\u00e1!! #Ciro12 #CiroPresidente"	4044	2	1134
1216504185136925_1859041504216520	2018-09-30T19:10:13+0000	"Gilney Guerra do Conselho Federal de Enfermagem me entregou carta com pedidos do Cofen para melhorar a sa\u00fade no pa\u00eds. #Ciro12 #CiroPresidente \n\nFoto: Leo Canabarro"	2031	1	296
1216504185136925_1859036780883659	2018-09-30T19:05:12+0000	"Recebi carta da Federa\u00e7\u00e3o Nacional de Odontologistas com pedidos da categoria para melhorar a sa\u00fade no pa\u00eds. Joana Batista Lopes representou a entidade. #Ciro12 #CiroPresidente Foto: Leo Canabarro"	1064	1	116
1216504185136925_1859032340884103	2018-09-30T19:01:05+0000	"Ricardo Lotif do Conselho Federal de Fisioterapia e Terapia Ocupacional me entregou um documento com pedidos da categoria para melhorar a sa\u00fade no Brasil.  #Ciro12 #CiroPresidente\n\nFoto: Leo Canabarro"	704	1	150
1216504185136925_1859026164218054	2018-09-30T18:55:14+0000	"Leonardo Mendon\u00e7a, anestesiologista e membro do Grupo m\u00e9dicos com Ciro, me entregou carta com propostas da categoria para melhorar a sa\u00fade em todo o pa\u00eds. #Ciro12 #CiroPresidente\n\nFoto: Leo Canabarro"	685	2	89
1216504185136925_1859020234218647	2018-09-30T18:50:11+0000	"Recebi das m\u00e3os de Fl\u00e1vio Feitosa Pessoa da Associa\u00e7\u00e3o de Fisioterapeutas do Brasil uma carta com pedidos da categoria para melhorar a sa\u00fade no pa\u00eds. #Ciro12 #CiroPresidente\n\nFoto: Leo Canabarro"	708	1	95
1216504185136925_1859015440885793	2018-09-30T18:45:18+0000	"Recebi das m\u00e3os de Silvia Cozzolino do Conselho Federal de Nutricionistas uma carta com pedidos da categoria para melhorar a sa\u00fade em todo o Brasil. #Ciro12 #CiroPresidente \n\nFoto: Leo Canabarro"	617	0	64
1216504185136925_1859009770886360	2018-09-30T18:40:06+0000	"O Conselho Federal de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica, representado por Margareth Anderaos, me entregou uma carta com pedidos da categoria para melhorar a sa\u00fade em todo o pa\u00eds. #Ciro12 #CiroPresidente \n\nFoto: Leo Canabarro"	649	2	92
1216504185136925_1859004880886849	2018-09-30T18:35:22+0000	"Pelas m\u00e3os de Ruy Tanigawa, o Conselho Federal  de Medicina entregou carta com pedidos para melhorar a sa\u00fade em todo o pa\u00eds. #Ciro12 #CiroPresidente \n\nFoto: Leo Canabarro"	1655	0	277
1216504185136925_1858997654220905	2018-09-30T18:30:58+0000	"Anamaria Cavalcante da Sociedade Brasileira de Pediatria entregou carta com pedidos da categoria para melhorar a sa\u00fade no pa\u00eds. #Ciro12 #CiroPresidente\n\nFoto: Leo Canabarro"	772	0	99
1216504185136925_250865332284540	2018-09-30T11:01:33+0000	"Ciro vai ajudar mais de 60 milh\u00f5es de brasileiros a tirarem seus nomes do SPC. Conhe\u00e7a detalhadamente a proposta em https://bit.ly/CiroSPC. #Ciro12 #CiroPresidente"	1027	1	177
1216504185136925_240391509966946	2018-09-30T01:01:07+0000	"N\u00f3s n\u00e3o apostamos na radicaliza\u00e7\u00e3o como forma de fazer pol\u00edtica. Isso nos permite que, caso seja a vontade do povo, no dia seguinte \u00e0s elei\u00e7\u00f5es, n\u00f3s possamos reunir nossos advers\u00e1rios com o objetivo de pacificar o pa\u00eds. #Ciro12"	3018	9	624
1216504185136925_1857825447671459	2018-09-29T23:55:04+0000	"Me encontrei hoje com Noam Chomsky, um dos mais importantes intelectuais do mundo. Conversamos sobre o momento que o Brasil vive, a amea\u00e7a \u00e0 nossa democracia e as propostas que tenho apresentado para o Brasil sair da crise e vencer o \u00f3dio. \nAgradecimento especial a Valeria, sua esposa, e Germano, que organizaram esse \u00f3timo encontro.\nFotos: Leo Canabarro"	18135	5	6683
1216504185136925_260745821245416	2018-09-29T23:01:21+0000	"N\u00f3s estamos lutando contra interesses muito poderosos nessa campanha. Pensando nisso, nossa milit\u00e2ncia criou, de maneira espont\u00e2nea, um aplicativo que vai nos ajudar a combater fake news e divulgar as propostas de Ciro. Por enquanto, o app est\u00e1 dispon\u00edvel apenas para Android, em breve estar\u00e1 tamb\u00e9m na Apple Store. Clique para baixar http://bit.ly/CiroNoApp. #Ciro12 #CiroPresidente"	4980	5	1171
1216504185136925_158571585077349	2018-09-29T20:24:00+0000	"Obrigado pelo apoio, companheiras. Com a for\u00e7a de voc\u00eas, n\u00f3s vamos mudar o Brasil. #Ciro12 #CiroPresidente"	6380	7	1890
1216504185136925_339038666666362	2018-09-29T17:44:11+0000	"Ciro \u00e9 o candidato com maior n\u00famero de propostas para as mulheres. Na sexta, reunido com mulheres que t\u00eam papel importante no desenvolvimento da sociedade, Ciro escutou demandas e reafirmou seu compromisso com nossas irm\u00e3s brasileiras. #Ciro12 #CiroPresidente"	5386	4	3842
1216504185136925_1857337197720284	2018-09-29T15:23:19+0000	"Ao lado de K\u00e1tia Abreu, Ciro se encontrou ontem com representantes de entidades de classes, professoras, artistas, correligion\u00e1rias e ativistas para debater sobre pol\u00edticas p\u00fablicas para as mulheres. Entre as presentes estavam D\u00e9bora Tom\u00e9, respons\u00e1vel pela \u00e1rea de mulheres no Plano de Governo do candidato, Ana de Hollanda, ex-Ministra da Cultura, Fernanda Young, escritora, atriz e roteirista e mais outras 20 mulheres que t\u00eam papel importante no desenvolvimento de uma sociedade mais justa. Ciro \u00e9 o candidato com o maior n\u00famero de propostas de governo focadas para mulheres, s\u00e3o 38 ao todo. \n\nFotos: Ciro Saboya e Leo Canabarro"	1709	5	257
1216504185136925_1111405959037398	2018-09-29T13:31:25+0000	"Ciro tem muita experi\u00eancia, preparo e boas propostas para mudar o Brasil, gerar empregos e melhorar a vida dos brasileiros. Acesse www.cirogomes.com.br e conhe\u00e7a todas elas. #Ciro12 #CiroPresidente"	8007	8	5019
1216504185136925_346714446071783	2018-09-29T12:00:00+0000	"Patricia Pillar vota Ciro 12. Vote voc\u00ea tamb\u00e9m! #Ciro12 #CiroPresidente"	6013	32	1324
1216504185136925_1144059419092285	2018-09-29T11:01:24+0000	"O Ciro pensa sobre o Uber? N\u00e3o acredite em fake News, assista ao v\u00eddeo e conhe\u00e7a o posicionamento de Ciro. #Ciro12 #CiroPresidente #PergunteAoCiro12"	1570	9	341
1216504185136925_170149253897430	2018-09-29T09:20:42+0000	"Tem candidato querendo ganhar no grito! Ningu\u00e9m manda no voto do povo brasileiro. E a maioria j\u00e1 decidiu: #EleN\u00e3oVaiGanharNoGrito"	22881	308	24965
1216504185136925_274070369895346	2018-09-29T01:00:53+0000	"Com a PEC do Teto, ser\u00e1 imposs\u00edvel retomar o investimento na educa\u00e7\u00e3o federal. Precisamos colocar toda a nossa for\u00e7a na revoga\u00e7\u00e3o dessa lei absurda. #Ciro12 #CiroPresidente #PergunteAoCiro12"	1421	18	454
1216504185136925_1856180827835921	2018-09-28T20:03:03+0000	"Domingo tem Ciro no pen\u00faltimo debate antes do primeiro turno. Assista e nos ajude a espalhar a not\u00edcia! #CiroNaRecord #DebateRecord #Ciro12"	4888	10	1912
1216504185136925_1918998271743191	2018-09-28T21:01:07+0000	"Com seu voto vamos chegar ao segundo turno e colocar um fim nessa polariza\u00e7\u00e3o que est\u00e1 machucando nosso pa\u00eds. #Ciro12 #CiroPresidente"	15023	193	12006
1216504185136925_2045419902180928	2018-09-28T16:31:21+0000	"O Brasil est\u00e1 destruindo o seu parque industrial. Como reverter esse quadro e fazer o pa\u00eds gerar mais empregos? Veja a resposta de Ciro. #Ciro12 #CiroPresidente #PergunteAoCiro12"	1402	5	357
1216504185136925_2406109722948898	2018-09-28T16:00:01+0000	"Muito obrigado pelo apoio, querida Ana de Hollanda. Pode contar comigo. Juntos, a gente vai transformar o Brasil. #Ciro12 #CiroPresidente"	1262	4	251
1216504185136925_316461218904757	2018-09-28T14:46:07+0000	"Todos e todas por um Brasil de paz, respeito \u00e0s  diferen\u00e7as e toler\u00e2ncia."	45304	651	57696
1216504185136925_164288924494305	2018-09-28T13:41:53+0000	"Minha proposta \u00e9 clara: tirar o seu nome do SPC e gerar 2 milh\u00f5es de empregos j\u00e1 no 1\u00ba ano de governo. Nome limpo, trabalho e sal\u00e1rio! #Ciro12 #CiroPresidente"	5197	51	1107
1216504185136925_1909306762522277	2018-09-28T10:30:01+0000	"Obrigado pelo apoio, querido amigo Alessandro Molon. \u00c9 de pessoas como voc\u00ea que eu quero ao meu lado para defender o Brasil dos graves ataques que o nosso povo tem sofrido. #Ciro12 #CiroPresidente"	5668	6	2886
1216504185136925_1114755962013645	2018-09-28T01:01:00+0000	"Sem professor estimulado, respeitado e prestigiado, \u00e9 imposs\u00edvel fazer uma educa\u00e7\u00e3o de qualidade. #Ciro12 #CiroPresidente #PergunteAoCiro12"	1682	8	610
1216504185136925_1855100751277262	2018-09-28T00:01:29+0000	"Gente querida de Manaus. Nesse s\u00e1bado, minha equipe vai estar por a\u00ed para ouvir ideias e sugest\u00f5es para o nosso plano de governo. Com a sua colabora\u00e7\u00e3o, n\u00f3s vamos mudar esse pa\u00eds. Participe com todo seu entusiasmo: https://www.facebook.com/events/2709156092443290. #Ciro12 #CiroPresidente"	1107	3	111
1216504185136925_1855081737945830	2018-09-27T23:36:59+0000	"As m\u00e3es e os pais brasileiros precisam de trabalho digno, seus filhos precisam de educa\u00e7\u00e3o de qualidade e de tempo integral. Ciro tem experi\u00eancia e sabe como fazer essa equa\u00e7\u00e3o dar certo. #Ciro12 #CiroPresidente\n\nConhe\u00e7a as propostas de Ciro: \n\nPlano Emergencial de Empregos, clique aqui https://bit.ly/2Mq6ogo.\nCreche em Tempo Integral, clique aqui https://bit.ly/2xCjUJc.\nEscola Profissionalizante de Tempo Integral, clique aqui https://bit.ly/2NMriuC."	2108	4	771
1216504185136925_234934613840751	2018-09-27T23:31:03+0000	"Ciro vai garantir consulta com especialistas e exames de imagem para quem n\u00e3o possui plano de sa\u00fade atrav\u00e9s das Policl\u00ednicas. Ser\u00e3o 617 em todo o pa\u00eds. Conhe\u00e7a os detalhes da proposta em https://www.cirogomes.com.br/propostas/policlinicas"	3271	1	1791
1216504185136925_296577754492449	2018-09-27T23:00:01+0000	"Muito obrigado, meu querido Ney Matogrosso! Que a sua arte nos sirva de inspira\u00e7\u00e3o para gente mudar esse pa\u00eds. #Ciro12 #CiroPresidente"	8052	7	2777
1216504185136925_166287584286264	2018-09-27T21:26:55+0000	"Aumento de Imposto de Renda para os pobres, recria\u00e7\u00e3o da CPMF, ser contra o 13\u00ba e o adicional de f\u00e9rias. Qual ser\u00e1 a pr\u00f3xima revela\u00e7\u00e3o da campanha daquele?"	13292	270	22037
1216504185136925_243552459653677	2018-09-27T19:53:03+0000	"As m\u00e3es brasileiras, principalmente as quase 30 milh\u00f5es que chefiam sozinhas seus lares, merecem ir \u00e0 luta em paz, sabendo que seus beb\u00eas e seus filhos adolescentes est\u00e3o bem cuidados. \u00c9 por isso que eu vou levar creche e escola em tempo integral a todo pa\u00eds."	16556	24	11182
1216504185136925_535534036908058	2018-09-27T17:39:59+0000	"Meu compromisso \u00e9 levar escola profissionalizante em tempo integral para nossa juventude. No 3o ano todos os jovens ter\u00e3o est\u00e1gio pago pelo governo. Isso n\u00e3o \u00e9 um sonho! J\u00e1 acontece em 1 de cada 3 escolas no Cear\u00e1. Para saber mais sobre a proposta, acesse: https://www.cirogomes.com.br/propostas/escola-profissionalizante-de-tempo-integral/"	2731	0	1283
1216504185136925_642937229433726	2018-09-27T19:00:26+0000	"Obrigado pelo apoio, Caco Ciocler! Junte-se a n\u00f3s voc\u00ea tamb\u00e9m. Vamos juntos mudar o Brasil. #Ciro12 #CiroPresidente"	8790	11	4462
1216504185136925_579840859119245	2018-09-27T14:27:39+0000	"Vou investir em Escola Profissionalizante de Tempo Integral para o Ensino M\u00e9dio, oferecendo cursos de acordo com o mercado de trabalho, necessidade de cada regi\u00e3o e est\u00e1gio pago pelo governo. Veja os detalhes: http://bit.ly/CiroEscola . #Ciro12"	2252	2	809
1216504185136925_559638757801784	2018-09-27T11:01:55+0000	"Ciro j\u00e1 assumiu esse compromisso e volta a repetir: em nosso governo, metade dos minist\u00e9rios ser\u00e3o comandados por mulheres. #Ciro12 #CiroPresidente #PergunteAoCiro12"	1455	0	391
1216504185136925_284930758782509	2018-09-27T01:15:00+0000	"Fazemos parte da turma que est\u00e1 do lado do amor. #Ciro12 #CiroPresidente"	3874	2	2351
1216504185136925_1853579591429378	2018-09-26T23:22:52+0000	"Obrigado, meu querido Moraes Moreira. Sigamos no embalo da can\u00e7\u00e3o, vamos juntos mudar o Brasil. #Ciro12 #CiroPresidente"	5894	4	2373
1216504185136925_1629964677109702	2018-09-26T23:01:01+0000	"Turma querida da minha amada Minas Gerais. Amanh\u00e3, eu estaria a\u00ed com voc\u00eas, mas os m\u00e9dicos pediram e vou ter que adiar nosso encontro. At\u00e9 o fim da campanha, vou fazer de tudo para dar um pulo a\u00ed e dar um abra\u00e7o nas minhas irm\u00e3s e nos meus irm\u00e3os mineiros que est\u00e3o me ajudando a mudar o Brasil. Beijos. #Ciro12 #CiroPresidente"	2393	4	155
1216504185136925_1853555814765089	2018-09-26T22:57:09+0000	"#DebateSBT #UOLnasUrnas #Ciro12"	8772	3	5749
1216504185136925_1853474664773204	2018-09-26T21:31:15+0000	"#DebateSBT #UOLnasUrnas #Ciro12"	4468	4	1518
1216504185136925_335234900381226	2018-09-26T20:46:19+0000	"T\u00e1 come\u00e7ando agora, 17h45! #DebateSBT #UOLnasUrnas #Ciro12"	1254	3	103
1216504185136925_582902035460041	2018-09-26T19:47:37+0000	"Com a lataria consertada \ud83d\ude04, a caminho do debate! Liga l\u00e1, a partir das 17h45. #DebateSBT #UOLnasUrnas #Ciro12"	10078	18	3607
1216504185136925_1853312638122740	2018-09-26T18:43:03+0000	"Bras\u00edlia-DF #Ciro12 #TodosComCiro #TodaQuarta\u00c912"	3765	3	368
1216504185136925_2171685562905663	2018-09-26T18:01:09+0000	"Para combater o narcotr\u00e1fico e as fac\u00e7\u00f5es criminosas \u00e9 preciso coragem e intelig\u00eancia. S\u00e3o esses bandidos de alta periculosidade que, com a coniv\u00eancia das autoridades, t\u00eam assombrado o nosso povo. Derrot\u00e1-los ser\u00e1 a nossa prioridade n\u00famero um em seguran\u00e7a. #Ciro12 #CiroPresidente #PergunteAoCiro12"	800	0	285
1216504185136925_1853109254809745	2018-09-26T15:15:09+0000	"Nosso Cir\u00e3o est\u00e1 muito grato pelo apoio da classe art\u00edstica. E quem vai votar nele tem um porqu\u00ea: propostas e preparo. #CiroPresidente #Ciro12"	9298	7	4504
1216504185136925_1014766388702340	2018-09-26T11:01:23+0000	"Vamos fazer tudo que estiver ao nosso alcance para estimular o uso de energia solar, e\u00f3lica e outras energias sustent\u00e1veis. #Ciro12 #CiroPresidente #PergunteAoCiro12"	1055	2	298
1216504185136925_341039493308593	2018-09-26T01:01:11+0000	"Conhe\u00e7a algumas das propostas de Ciro para a sa\u00fade. #Ciro12 #CiroPresidente #PergunteAoCiro12"	1533	4	619
1216504185136925_1852268781560459	2018-09-26T00:04:00+0000	"NOTA\n\nCiro Gomes deu entrada no fim da tarde desta ter\u00e7a-feira (25/09) no hospital Sirio Liban\u00eas. Ap\u00f3s exames passou por um procedimento de cauteriza\u00e7\u00e3o de vasos da pr\u00f3stata. O procedimento foi realizado com sucesso pelo m\u00e9dico urologista Miguel Srougi. Por ser um procedimento simples, Ciro Gomes poder\u00e1 retornar \u00e0s suas atividades o mais breve poss\u00edvel."	6770	0	449
1216504185136925_1852019424918728	2018-09-25T19:40:07+0000	"Muito emocionado com o apoio desse grande artista e conterr\u00e2neo. Autor da c\u00e9lebre \u201cPav\u00e3o Mysterioso\u201d. Obrigado, Ednardo! Vamos juntos reconstruir esse pa\u00eds!"	1656	1	157
1216504185136925_283339142274509	2018-09-25T19:31:05+0000	"Poeta Rodolfo d\u00e1 o recado! Ainda temos 12 dias pela frente. N\u00f3s temos um projeto para o Brasil voltar a ser feliz e confiamos nessa mensagem. #Ciro12 #CiroPresidente"	3169	4	1421
1216504185136925_2148191548778965	2018-09-25T23:00:51+0000	"Agora \u00e9 Ciro12 para mudar o Brasil! Solta o som, DJ! #Ciro12 #CiroPresidente"	6982	10	4379
1216504185136925_1851953098258694	2018-09-25T18:25:11+0000	"Amanh\u00e3, todos ligados no SBT. Tem Ciro em mais um debate. Espalhe a not\u00edcia. #Ciro12 #DebateSBT #UOLnasUrnas"	3891	1	1260
1216504185136925_509418946241289	2018-09-25T18:01:04+0000	"A mortalidade infantil voltou a crescer e assustar os brasileiros. Ciro sabe como combater essa trag\u00e9dia. Quando governador, Ciro foi premiado pelo Unicef pela diminui\u00e7\u00e3o da mortalidade infantil no Cear\u00e1. #Ciro12 #CiroPresidente #PergunteAoCiro12"	917	0	268
1216504185136925_272033340102804	2018-09-25T12:52:26+0000	"Eduardo Sterblitch j\u00e1 disse: \u00c9 CIRO hein? Obrigado pelo apoio, querido. Um beijo! \ud83d\ude18"	6483	3	2605
1216504185136925_162627994649299	2018-09-25T11:45:09+0000	"Faltam 12 dias pra votar CIRO 12! Vamos mudar o Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4f\ud83c\udffe"	7046	10	6740
1216504185136925_240412729975197	2018-09-25T11:01:39+0000	"A Escola Profissionalizante de Tempo Integral para o Ensino M\u00e9dio vai tratar o jovem com o respeito que ele merece e ainda prepar\u00e1-lo para uma profiss\u00e3o. Conhe\u00e7a a proposta completa em www.cirogomes.com.br/propostas/escola-profissionalizante-de-tempo-integral. #Ciro12 #CiroPresidente #PergunteAoCiro12"	1964	0	654
1216504185136925_1437763072992676	2018-09-25T01:01:01+0000	"As pessoas est\u00e3o assustadas, mas elas precisam saber que existe uma alternativa de mudan\u00e7a segura para o Brasil. Ciro \u00e9 ficha limpa, experiente e tem o preparo e a coragem necess\u00e1ria para guiar o pa\u00eds nesse momento. #Ciro12 #CiroPresidente #PergunteAoCiro12"	4512	5	1678
1216504185136925_244037489613140	2018-09-24T22:34:56+0000	"Joanna Maranh\u00e3o e T\u00falio Gad\u00ealha fazem parte da juventude t\u00e3o guerreira de Recife. O povo de Pernambuco quer uni\u00e3o e mudan\u00e7as. Ent\u00e3o, meu meu irm\u00e3o, \u00e9 Ciro 12!"	4359	2	1486
1216504185136925_2649865295246947	2018-09-24T21:31:09+0000	"A juventude do Rio j\u00e1 decidiu! Quer Ciro Gomes presidente do Brasil!! #Ciro12 #CiroPresidente"	2329	2	639
1216504185136925_2151134991807699	2018-09-24T15:37:42+0000	"Ciro foi muito bem recebido em Madureira, no Rio de Janeiro. Ao lado de Pedro Fernandes, candidato a governador, e de Jos\u00e9 Bonifacio, candidato ao Senado, Cir\u00e3o falou sobre a base de seu plano: garantir trabalho para pais e m\u00e3es e escola e creche de qualidade para as crian\u00e7as.\n\nFotos: Leo Canabarro"	1611	1	214
1216504185136925_287647148508234	2018-09-24T11:02:51+0000	"Cultura \u00e9 sin\u00f4nimo de identidade nacional e um dos nossos bens mais preciosos. Nosso governo vai tratar a cultura do povo brasileiro com o incentivo e a rever\u00eancia que ela merece. #Ciro12 #CiroPresidente #PergunteAoCiro12"	1677	5	385
1216504185136925_237588773586191	2018-09-24T01:42:31+0000	"Nosso voto vai decidir o destino do pa\u00eds. O Brasil precisa MUDAR. \n\nMeu muito obrigado \u00e0 turma de Timon, no Maranh\u00e3o, que preparou esse v\u00eddeo e que est\u00e1 junto nessa mudan\u00e7a. #Ciro12 #CiroPresidente"	7353	5	4885
1216504185136925_239326480073396	2018-09-24T01:01:33+0000	"Ciro foi pedido em casamento enquanto respondia perguntas na sede do Twitter. Veja a resposta do nosso candidato. #Ciro12 #CiroPresidente #PergunteAoCiro12"	2341	1	240
1216504185136925_973324136207698	2018-09-23T23:55:57+0000	"O povo da minha amada Fortaleza reunido para um show e de repente come\u00e7aram a gritar \u201cCIRO, CIRO, CIRO\u201d. \u00c9 de arrepiar. Obrigado, Fortaleza \u2764 #Ciro12 #CiroPresidente"	10961	6	4351
1216504185136925_283534525591342	2018-09-23T23:30:49+0000	"Como reduzir nossas profundas desigualdades sociais? Ciro tem o caminho. #CiroPresidente #Ciro12"	3987	2	1624
1216504185136925_236061740592202	2018-09-23T23:16:11+0000	"Mossor\u00f3, no Rio Grande do Norte tamb\u00e9m quer mudan\u00e7a! \ud83c\udfb5Brasil pra frente, CIRO presidente! \ud83c\udfb5 #Ciro12"	2160	1	526
1216504185136925_2205409319742947	2018-09-23T20:51:34+0000	"Pernambucano, eu sou valente, eu quero Ciro presidente! \ud83c\udfb6 \u2764"	3525	7	1196
1216504185136925_251479122225317	2018-09-23T18:16:26+0000	"Ciro #aovivo no Recife! Juventude na luta por um Brasil melhor!\n\nCompartilhe!"	3994	14	1514
1216504185136925_527405184390171	2018-09-23T18:08:34+0000	"Na luta contra o \u00f3dio. Amor gera...amor. Assim \u00e9 a campanha de Ciro! \u2764"	3704	4	955
1216504185136925_2238527906382565	2018-09-23T17:45:58+0000	"Teresina tamb\u00e9m quer MUDAR! Vamos juntos \ud83d\udc4f\ud83c\udffd \u00c9 CIRO 12 \ud83c\udf39"	3952	6	1256
1216504185136925_1996486013705439	2018-09-23T16:14:46+0000	"Brasil pra frente Ciro presidente! \ud83c\udfb5 #Ciro12"	1693	1	411
1216504185136925_580013469085050	2018-09-23T12:02:42+0000	"Waldonys \u00e9 Ciro de ponta-cabe\u00e7a e o cora\u00e7\u00e3o a mil! #Ciro12 #CiroPresidente"	3843	5	1284
1216504185136925_280891215970075	2018-09-23T11:01:57+0000	"Imagina a Beyonc\u00e9 na posse de Ciro? A hip\u00f3tese foi levantada pela nossa querida Joanna Maranh\u00e3o. #Ciro12 #CiroPresidente #PergunteAoCiro12"	2107	4	171
1216504185136925_538042416608763	2018-09-23T05:24:52+0000	"Este s\u00e1bado amanheci em Belo Horizonte (MG), fui a Salvador (BA), estive na cidade de Jo\u00e3o C\u00e2mara (RN) e cheguei na madrugada deste domingo em Teresina (PI). A alegria desta turma \u00e0s 2h da manh\u00e3 \u00e9 contagiante e me faz lutar ainda mais pelo Brasil! \n#Ciro12"	2457	4	580
1216504185136925_326567124573540	2018-09-23T03:38:12+0000	"Ao lado de Carlos Eduardo, candidato ao governo de Rio Grande do Norte, Ciro Gomes \u00e9 recebido por milhares de pessoas na cidade de Jo\u00e3o Camara (RN). Cada vez mais gente com Ciro!"	2217	4	494
1216504185136925_302635650466311	2018-09-23T01:38:49+0000	"Ciro Gomes #aovivo em Jo\u00e3o C\u00e2mara (RN). Junto com Carlos Eduardo, candidato ao governo do Rio Grande do Norte."	4411	50	1654
1216504185136925_519797735164836	2018-09-23T01:00:59+0000	"Tem candidato que muda a postura dependendo do p\u00fablico, mas que agora resolveu ser expl\u00edcito: vai aumentar impostos para os mais pobres e diminuir para os mais ricos. Ciro vai fazer o contr\u00e1rio: diminuir para os mais pobres e a classe m\u00e9dia e aumentar para os mais ricos."	4428	11	1780
1216504185136925_343338906242176	2018-09-22T21:15:33+0000	"Ciro responde ao jornal O Globo."	28196	63	21998
1216504185136925_297547027711625	2018-09-22T20:31:10+0000	"Hoje, 40 milh\u00f5es de irm\u00e3s e irm\u00e3os brasileiros dependem do Bolsa Fam\u00edlia para fazer as refei\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas. \u00c9 evidente que n\u00f3s precisamos manter e aperfei\u00e7oar esse programa. #Ciro12 #CiroPresidente  #PergunteAoCiro12"	4329	4	1653
1216504185136925_2203863826354833	2018-09-22T18:54:11+0000	"Minas tamb\u00e9m est\u00e1 com Ciro! \u2764 \ud83c\udfb6 Eu sou mineiro, eu falo UAI, eu quero Ciro presidente ningu\u00e9m mais! \ud83c\udfb6 #Ciro12 #CiroPresidente"	3983	2	1482
1216504185136925_2210797655831943	2018-09-22T16:20:45+0000	"Ciro vai implantar Policl\u00ednicas em todo o Brasil para garantir consulta com m\u00e9dico especialista e exames de imagem. Tudo com hora marcada e sem pagar nada. As Policl\u00ednicas j\u00e1 funcionam assim no Cear\u00e1, onde foram criadas a partir de 2010. Veja o passo a passo de como Ciro vai fazer. E para conhecer outras propostas de Ciro, acesse: www.cirogomes.com.br #Ciro12 #CiroPresidente"	2370	1	996
1216504185136925_287251881998566	2018-09-22T12:30:00+0000	"Veja o recado que Ciro tem pra voc\u00ea! Saiba agora o que fazer daqui at\u00e9 o dia 07 de Outubro! Acesse: https://centraldamassa.com/ #Ciro12 #CiroPresidente"	2737	1	658
1216504185136925_337682146788810	2018-09-22T11:29:00+0000	"Obrigado, Goi\u00e2nia! Revolta e viol\u00eancia nunca permitiram que nenhuma na\u00e7\u00e3o do mundo resolvesse os seus problemas. O Brasil precisa de projeto de governo. #Ciro12 #CiroPresidente"	3774	2	1244
1216504185136925_1170685573073884	2018-09-22T11:22:04+0000	"Pinda, obrigado pela recep\u00e7\u00e3o! Reitero meu compromisso de estimular a ind\u00fastria nacional e voltar a gerar empregos para o nosso povo. #Ciro12 #CiroPresidente"	1246	2	259
1216504185136925_287352201869918	2018-09-22T11:15:31+0000	"\ud83d\ude4f"	3387	4	831
1216504185136925_1846049795515691	2018-09-21T21:27:10+0000	"Marque os amigos, vizinhos, colegas, conhecidos, crushes, contatinhos. Comente os seus motivos e vamos juntos mudar o Brasil! #Ciro12 #CiroPresidente \u261d\u270c"	4269	1	1244
1216504185136925_1845970458856958	2018-09-21T19:45:16+0000	"Me comprometi hoje com o Unicef em dar prioridade absoluta aos direitos e ao bem-estar das crian\u00e7as e dos adolescentes. Veja mais no meu plano: www.cirogomes.com.br\n\nFotos: Leo Canabarro"	6395	1	1613
1216504185136925_1845944422192895	2018-09-21T19:18:41+0000	"Ciro \u00e9 recebido no N\u00facleo Bandeirante (DF) com muita festa! Uma multid\u00e3o que quer mudan\u00e7a acompanhou nosso Cir\u00e3o. Durante o percurso, ele esteve ao lado do candidato \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o pelo governo do Distrito Federal, Rodrigo Rollemberg. #CiroPresidente #Ciro12\n\nFotos: Leo Canabarro"	1702	3	142
1216504185136925_1845942942193043	2018-09-21T19:17:18+0000	"Quando Ciro criou o Programa Nome Limpo, ele pensou na economia do Brasil e na gera\u00e7\u00e3o de empregos. Quem est\u00e1 com o nome no SPC tem mais dificuldade de arranjar emprego. Mas com o nome limpo, as pessoas podem voltar a trabalhar e ganhar um sal\u00e1rio. \n\nCom sal\u00e1rio, voltam a comprar, o com\u00e9rcio vende mais, a ind\u00fastria produz mais e novos empregos s\u00e3o criados. \u00c9 aquela hist\u00f3ria: com emprego, a maior parte dos problemas se resolve! \n\nConhe\u00e7a o programa Nome Limpo: clique aqui https://bit.ly/CiroSPC.\n\n #Ciro12 #CiroPresidente"	1382	2	225
1216504185136925_327103308057180	2018-09-21T18:28:51+0000	"Nem A, nem B, \u00e9 C de CIRO! #Ciro12 #CiroPresidente"	6795	12	4043
1216504185136925_2071505209827070	2018-09-21T17:23:28+0000	"Tenho afirmado h\u00e1 muito tempo que, com a venda para a Boeing, querem fechar a Embraer, empresa de avia\u00e7\u00e3o brasileira e uma das mais importantes do mundo. N\u00e3o vamos permitir!\n\nVeja mat\u00e9ria nos coment\u00e1rios."	10683	19	9243
1216504185136925_1846235835497087	2018-09-21T20:45:15+0000	"Quatro das maiores centrais sindicais do Brasil, que representam nacionalmente mais de 3 mil sindicatos e 10 milh\u00f5es de trabalhadores, declaram apoio a Ciro! #Ciro12 #CiroPresidente"	2944	1	1112
1216504185136925_1844882782299059	2018-09-20T22:42:40+0000	"Entre no evento oficial, confirme presen\u00e7a e compare\u00e7a nos locais oficiais de #TodaQuarta\u00c912: https://bit.ly/TodaQuarta\u00c9Ciro.\n\nMarque suas fotos e v\u00eddeos com as hashtags #TodosComCiro e #Quarta\u00c912 para todo mundo conseguir encontrar, divulgar e compartilhar!"	3765	3	368
1216504185136925_1844639185656752	2018-09-20T18:01:37+0000	"\u00c9 hoje a noite! Ciro no debate da CNBB. Assista pela TV Aparecida ou pela TV Cultura. Acompanhe aqui pela nossa p\u00e1gina. #DebateCNBB #DebateAparecida #Ciro12"	2356	0	776
1216504185136925_817274558643042	2018-09-20T15:15:33+0000	"Menos por pol\u00edtica, que me honra muito, e mais por amor. Muito obrigado Patr\u00edcia!"	17451	19	6536
1216504185136925_1843653719088632	2018-09-20T01:30:04+0000	"Nesta quinta, tem Ciro em mais um debate entre presidenci\u00e1veis. Desta vez, o encontro ser\u00e1 organizado pela Confedera\u00e7\u00e3o Nacional de Bispos do Brasil (CNBB), com transmiss\u00e3o pela TV Aparecida e TV Cultura. Convide seus amigos para assistir! #Ciro12 #DebateCNBB"	2453	5	613
1216504185136925_1843569182430419	2018-09-19T23:38:48+0000	"Entre no evento oficial, confirme presen\u00e7a e compare\u00e7a nos locais oficiais de #TodaQuarta\u00c912: https://bit.ly/TodaQuarta\u00c9Ciro.\n\nMarque suas fotos e v\u00eddeos com as hashtags #TodosComCiro e #Quarta\u00c912 para todo mundo conseguir encontrar, divulgar e compartilhar!"	3765	3	368
1216504185136925_242942549725180	2018-09-19T21:37:27+0000	"Centrais sindicais tamb\u00e9m est\u00e3o conosco! Dirigentes da For\u00e7a Sindical, Uni\u00e3o Geral dos Trabalhadores (UGT), Nova Central Sindical e Central dos Sindicatos Brasileiros (CSB) anunciaram o apoio ao nosso Cir\u00e3o. Toda a classe trabalhadora quer mudar! Mude! #Ciro12"	3462	5	1161
1216504185136925_266267127344750	2018-09-19T19:33:26+0000	"#Aovivo recebo apoio dos trabalhadores e trabalhadoras da CSB, UGT, For\u00e7a Sindical, CTB e Nova Central Sindical."	3794	18	1207
1216504185136925_1600544656716680	2018-09-19T18:50:06+0000	"Quero agradecer a todo mundo que est\u00e1 na luta com a gente para mudar o Brasil. E fazer uma pergunta: voc\u00eas lembram das pesquisas eleitorais de 2014? \ud83e\udd14 #Ciro12 #CiroPresidente"	11403	16	8295
1216504185136925_1843272942460043	2018-09-19T18:10:01+0000	"Hoje a partir das 20h tem Ciro na sede do @twitterbrasil. Envie suas perguntas com a hastag #PergunteAoCiro12 \ud83d\ude09 Compartilhe, divulgue e vamos com #Ciro12."	902	2	110
1216504185136925_1843056949148309	2018-09-19T14:42:05+0000	"Mostre que voc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 #Ciro12. Vamos juntos mudar o Brasil!"	1977	2	120
1216504185136925_1842186842568653	2018-09-18T23:26:51+0000	"O compromisso de Ciro \u00e9 levar a Escola Profissionalizante de Tempo Integral para o Ensino M\u00e9dio de todo o Brasil, selecionando as profiss\u00f5es de acordo com o mercado de trabalho e a necessidade de cada regi\u00e3o. \n\nCiro vai iniciar essas escolas pelos bairros mais carentes das grandes cidades, onde o abandono escolar no Ensino M\u00e9dio \u00e9 maior. E, aos poucos, mudaremos a realidade dos jovens de todo o Brasil. \n\nConhe\u00e7a mais sobre este nosso programa: clique aqui http://bit.ly/CiroEscola. \n\n#Ciro12 #CiroPresidente"	4410	5	1565
1216504185136925_1375088102626185	2018-09-18T19:40:02+0000	"N\u00e3o deixe de confirmar presen\u00e7a no evento oficial Agora Toda Quarta \u00e9 12! (19/09, 26/09 e 03/10), chamar os amigos, vizinhos, colegas, conhecidos, crushes e vamos todos juntos mudar o Brasil com #Ciro12!"	4624	9	893
1216504185136925_1841003996020271	2018-09-18T04:36:44+0000	"#JornalDaGlobo #Ciro12"	6510	6	1712
1216504185136925_1840974112689926	2018-09-18T04:15:44+0000	"#JornalDaGlobo #Ciro12"	1289	2	219
1216504185136925_1840968079357196	2018-09-18T04:12:42+0000	"#JornalDaGlobo #Ciro12"	1162	2	172
1216504185136925_1840964186024252	2018-09-18T04:10:43+0000	"#JornalDaGlobo #Ciro12"	3045	3	749
1216504185136925_1840696209384383	2018-09-17T23:02:16+0000	"A equipe do plano de governo #Ciro12 convida a popula\u00e7\u00e3o a contribuir com sugest\u00f5es para mudar o Brasil. \u00c9 s\u00f3 chegar com suas ideias. Vamos juntos! Participe! \nInscreva-se: https://www.eventbrite.com.br/e/equipeciro-ouve-ideias-para-mudar-o-brasil-registration-50368580781"	1113	2	128
1216504185136925_1840648676055803	2018-09-17T22:01:33+0000	"Nesta quinta, tem Ciro em mais um debate entre presidenci\u00e1veis. Desta vez, o encontro ser\u00e1 organizado pela Confedera\u00e7\u00e3o Nacional de Bispos do Brasil (CNBB), com transmiss\u00e3o pela TV Aparecida e TV Cultura. Convide seus amigos para assistir! #Ciro12 #DebateCNBB"	1979	1	522
1216504185136925_1840475506073120	2018-09-17T19:00:51+0000	"Ciro responde \u00e0s perguntas dos usu\u00e1rios do Twitter nesta quarta, em transmiss\u00e3o ao vivo pela rede social a partir das 20h. Envie sua pergunta no Twitter atrav\u00e9s da hashtag #PergunteaoCiro12. #Ciro12"	1140	3	161
1216504185136925_974756342711862	2018-09-16T17:44:55+0000	"De todo o meu cora\u00e7\u00e3o, obrigado, S\u00e3o Paulo! \u2764 Foi lindo de ver, emocionante. \ud83c\udfb6Eu sou paulista, eu falo mano, eu quero Ciro presidente esse ano! \ud83c\udfb6 \ud83c\udf39"	8122	17	2814
1216504185136925_1838934206227250	2018-09-16T17:00:57+0000	"Segunda-feira tem Ciro na bancada do Jornal da Globo. Convide seus amigos para assistir. #JornalDaGlobo #Ciro12 #FalaCiro12"	9031	6	3221
1216504185136925_1838865456234125	2018-09-16T16:01:21+0000	"Sintonize em Ciro! A semana come\u00e7a com nosso Cir\u00e3o sendo entrevistado pela R\u00e1dio Bandeirantes. Fique ligado e convide seus amigos para ouvir as ideias e propostas de Ciro. #Ciro12 #RadioBandeirantes"	914	4	267
1216504185136925_1818234278290172	2018-09-16T10:02:06+0000	"Everton MC, obrigado pela homenagem. Vamos juntos! \ud83d\udc4f\ud83c\udffd #Ciro12 #CiroPresidente"	2967	5	1190
1216504185136925_661678717541616	2018-09-16T01:37:08+0000	"Como ministro da Integra\u00e7\u00e3o Nacional do Governo Lula, Ciro come\u00e7ou a obra da Transposi\u00e7\u00e3o do Rio S\u00e3o Francisco, que leva \u00e1gua para regi\u00f5es secas do Nordeste. Hoje, faltam apenas 3% para concluir a obra. Ciro j\u00e1 garantiu que vai terminar, acabando com o sofrimento de cerca de 10 milh\u00f5es de nordestinos que sofrem com a seca e a falta de \u00e1gua. Saiba mais sobre essa e outras propostas de Ciro acessando: www.cirogomes.com.br/. #Ciro12 #CiroPresidente"	14729	53	7340
1216504185136925_1017418058419296	2018-09-16T00:31:09+0000	"Bel\u00e9m quer mudar! Mude o Brasil junto com Ciro! \u00c9 Ciro Presidente do Brasil!! #Ciro12 #CiroPresidente"	3357	7	1150
1216504185136925_2088722244505608	2018-09-15T23:20:37+0000	"Muitas mulheres estar\u00e3o com a gente amanh\u00e3 na Caminhada pela Paz no Ibirapuera, \u00e0s 10h. Venha de branco, traga uma rosa. Vamos nos unir para mudar o Brasil! #Ciro12 #CiroPresidente"	2394	5	567
1216504185136925_2092255370794097	2018-09-15T21:36:20+0000	"J\u00e1 foram quatro capitais do Norte, agora Ciro chega \u00e0 Macap\u00e1. Ao lado do candidato a governador Waldez Goes, Ciro agradece a empolga\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o macapaense e vibra junto. #Ciro12 #CiroPresidente"	4988	5	2166
1216504185136925_244765342907067	2018-09-15T18:28:31+0000	"Acompanhado da nossa candidata ao senado, \u00c2ngela Portela, falamos sobre o investimento que faremos aqui na Regi\u00e3o Norte. \u00c9 com infraestrutura que vamos fazer Roraima crescer! Vamos juntos! #Ciro12"	1352	4	151
1216504185136925_1287714021370817	2018-09-15T15:47:20+0000	"Ciro come\u00e7ou, como ministro da Integra\u00e7\u00e3o Nacional do Governo Lula, a obra da Transposi\u00e7\u00e3o do Rio S\u00e3o Francisco, que leva \u00e1gua para regi\u00f5es secas do Nordeste. Hoje, faltam apenas 3% para concluir a obra e Ciro j\u00e1 garantiu que vai terminar. Saiba mais sobre essa e outras propostas acessando: www.cirogomes.com.br. #Ciro12 #CiroPresidente"	2264	4	870
1216504185136925_1837227459731258	2018-09-15T12:06:19+0000	"Inscreva-se no canal oficial de Ciro no Telegram e fique por dentro de informa\u00e7\u00f5es, conte\u00fados e materiais sobre Ciro e a campanha. Acesse e divulgue https://t.me/cirogomes."	2012	2	183
1216504185136925_206650450053520	2018-09-15T11:24:28+0000	"Obrigado, Manaus. Vamos juntos mudar o Brasil! #Ciro12 #CiroPresidente"	5471	3	2028
1216504185136925_1173329912828746	2018-09-14T22:58:49+0000	"Que energia maravilhosa! Obrigado pela recep\u00e7\u00e3o, Manaus \ud83c\udf39 #Ciro12 #CiroPresidente"	7847	10	4268
1216504185136925_340677249834287	2018-09-14T20:48:21+0000	"Rio Branco \u00e9 #Ciro12"	2587	5	1483
1216504185136925_1836501263137211	2018-09-14T20:33:49+0000	"Ciro fez caminhada pelo centro comercial de Rio Branco, no cal\u00e7ad\u00e3o do Terminal Urbano. Ele abra\u00e7ou os eleitores, explicou sobre o programa Nome Limpo e falou como pretende gerar 2 milh\u00f5es de empregos j\u00e1 em 2019. #Ciro12 #CiroPresidente"	1820	3	216
1216504185136925_276180983000916	2018-09-14T19:29:28+0000	"Tem como n\u00e3o ficar feliz com uma recep\u00e7\u00e3o dessa? Me emociono muito a cada chegada numa nova cidade sendo recebido com tanto carinho, vendo tanta gente querida indo nos acompanhar. Eu sou muito grato ao povo de Rio Branco no Acre. #Ciro12"	3889	5	860
1216504185136925_1835302553257082	2018-09-14T00:00:06+0000	"Ciro vai ajudar a limpar o nome de quem est\u00e1 no SPC. Quer saber como? \u00c9 f\u00e1cil de entender. Assista ao v\u00eddeo \u00e0s 21h! #Ciro12 #CiroPresidente"	3411	9	1502
1216504185136925_1614097412027617	2018-09-13T22:47:55+0000	"Obrigado, pessoal! Foi demais! De Norte a Sul do pa\u00eds, a nossa turma ocupou as ruas para mostrar que agora \u00e9 #CiroPresidente! O primeiro \"Toda Quarta \u00e9 12\" foi um sucesso. Se voc\u00ea perdeu, n\u00e3o tem problema. Quarta que vem tem mais. \u00c9 Ciro na cabe\u00e7a e o cora\u00e7\u00e3o a mil!\n\nVeja as fotos e v\u00eddeos da mobiliza\u00e7\u00e3o por todo o Brasil no nosso evento oficial: Agora Toda Quarta \u00e9 12! e envie as fotos da sua cidade/estado no evento tamb\u00e9m!"	3782	5	768
1216504185136925_236302197065305	2018-09-13T18:22:59+0000	"Quando estudava Direito em Fortaleza, na d\u00e9cada de 70, Ciro precisou morar por um tempo em um convento. Foi l\u00e1 que ele teve o privil\u00e9gio de conhecer e conviver com Frei Dami\u00e3o, um homem que devotou apaixonadamente a vida para cuidar dos mais pobres deste pa\u00eds. Saiba mais dessa hist\u00f3ria: #TBT"	5130	4	2575
1216504185136925_273589519932244	2018-09-13T15:56:14+0000	"Ontem foi dia de recarregar as baterias junto com amigos queridos, no embalo dos versos de Lulu Santos. Um beijo, querido!"	9238	14	2325
1216504185136925_1834153843371953	2018-09-13T11:02:41+0000	"A equipe do plano de governo #Ciro12 convida a popula\u00e7\u00e3o a contribuir com sugest\u00f5es para mudar o Brasil. \u00c9 s\u00f3 chegar com suas ideias! Participe!"	3096	5	788
1216504185136925_516584635433957	2018-09-13T01:00:00+0000	"N\u00f3s temos argumentos, ideias e propostas para mudar o Brasil e unir o nosso pa\u00eds em torno de um Projeto Nacional de Desenvolvimento. Isso \u00e9 o que nos d\u00e1 tranquilidade para continuar em frente sem cair em armadilhas. Para saber mais sobre Ciro e os seus planos para o Brasil voltar a crescer e gerar empregos, acesse www.cirogomes.com.br #Ciro12 #CiroPresidente"	7295	15	2613
1216504185136925_1833487140105290	2018-09-12T22:31:19+0000	"\u00c9 agora! Assista ao encontro de Ciro e Tico Santa Cruz. Envie seu coment\u00e1rio e compartilhe! #Ciro12 #CiroPresidente"	4421	22	548
1216504185136925_1833146590139345	2018-09-12T18:40:44+0000	"Para fazer do Brasil uma grande na\u00e7\u00e3o, \u00e9 fundamental trazer a ci\u00eancia para o debate. Nesta quinta, Ciro vai falar sobre assunto em sabatina realizada pela Academia Brasileira de Ci\u00eancias, com transmiss\u00e3o ao vivo aqui pela nossa p\u00e1gina. Acompanhe com a gente. #Ciro12 #CiroPresidente #TodosPelaCiencia\ufeff"	4102	7	1151
1216504185136925_1832824986838172	2018-09-12T13:45:08+0000	"#Ciro12 #JornalOGlobo"	2144	5	447
1216504185136925_1831756410278363	2018-09-11T22:10:10+0000	"Ciro e Tico Santa Cruz batem um papo, ao vivo, nesta quarta-feira \u00e0s 19h30. Voc\u00ea vai poder assistir ao encontro aqui na nossa p\u00e1gina e na p\u00e1gina do Tico www.facebook.com/ticosantacruz. Fique ligado, compartilhe e participe enviando sua mensagem. #Ciro12 #CiroPresidente"	4718	14	1666
1216504185136925_1831738063613531	2018-09-11T21:45:08+0000	"Ciro participa da sabatina que o Jornal O Globo realiza em parceria com a Revista \u00c9poca e o Jornal Valor Econ\u00f4mico, na manh\u00e3 de desta quarta-feira. Marque na sua agenda e convide seus amigos para assistir aqui na nossa p\u00e1gina. #Ciro12 #CiroPresidente #JornalOGlobo"	2987	6	826
1216504185136925_1831410003646337	2018-09-11T15:31:52+0000	"Em Tabo\u00e3o da Serra ouvindo eleitores e recebendo o carinho das pessoas ao lado do candidato a governador pelo PDT, Marcelo C\u00e2ndido e a senador, Ant\u00f4nio Neto. #Ciro12 #CiroPresidente\n\nFotos: Leo Canabarro"	1827	4	188
1216504185136925_245478859503747	2018-09-10T23:49:51+0000	"Agora, toda quarta \u00e9 12!\nNesta, e em todas as quartas-feiras at\u00e9 a elei\u00e7\u00e3o, vamos ocupar as ruas para mostrar que estamos com Ciro! Confirme presen\u00e7a no evento https://www.facebook.com/events/230522500976970/. Participe! #Ciro12 #CiroPresidente"	8756	12	4242
1216504185136925_1830047650449239	2018-09-10T15:41:12+0000	"Nosso Cir\u00e3o faz caminhada em Mau\u00e1, regi\u00e3o metropolitana de S\u00e3o Paulo, onde foi recebido com muita alegria e esperan\u00e7a pelos eleitores. Cada vez mais pessoas t\u00eam acompanhado o candidato em sua andan\u00e7a pelo pa\u00eds. Em Mau\u00e1, Ciro esteve acompanhado de Marcelo C\u00e2ndido, Gleides Sodr\u00e9, Ant\u00f4nio Neto e Junior Orosco do PDT, e dos nossos incans\u00e1veis apoiadores que t\u00eam estado presentes em todos os cantos desse Brasil! . Se quiser saber mais sobre o que nosso futuro presidente pensa para mudar o pa\u00eds, acesse https://www.cirogomes.com.br.\n\nFotos: Leo Canabarro"	2786	4	262
1216504185136925_2030792763651146	2018-09-10T00:00:14+0000	"Definitivamente tenho a melhor turma na internet! Obrigado a todas e todos pelo apoio. Vamos mudar o Brasil! \u2764 \ud83d\udc4f\ud83c\udffd #Ciro12  #GazetaEstadaoJP"	7381	8	4020
1216504185136925_481745922301297	2018-09-09T23:56:58+0000	"Olha o recado da nossa candidata \u00e0 vice-governadora de S\u00e3o Paulo pelo PDT, Gleides Sodr\u00e9! #Ciro12 #GazetaEstadaoJP"	1316	3	140
1216504185136925_325697441517040	2018-09-09T23:47:14+0000	"Ciro vai levar a Escola Profissionalizante de Tempo Integral para o Ensino M\u00e9dio de todo o Brasil. Uma escola atraente, moderna, com tr\u00eas refei\u00e7\u00f5es di\u00e1rias, onde o jovem tenha o prazer de estar o dia inteiro. O aluno faz o Ensino M\u00e9dio e ao mesmo tempo aprende uma profiss\u00e3o de n\u00edvel t\u00e9cnico. No final, faz est\u00e1gio numa empresa com sal\u00e1rio pago pelo Governo. Parece sonho? No Cear\u00e1 j\u00e1 existe. Conhe\u00e7a mais essa proposta, acessando https://www.cirogomes.com.br/propostas/escola-profissionalizante-de-tempo-integral/."	14571	39	10642
1216504185136925_1827395574047780	2018-09-08T21:19:15+0000	"A Regi\u00e3o do Cariri/CE recebeu Ciro com muita alegria na manh\u00e3 deste s\u00e1bado. Durante carreata de Juazeiro do Norte at\u00e9 o Crato, o candidato acenou para os eleitores e recebeu muito carinho do povo cearense.\n\nFotos: Leo Canabarro"	2703	2	303
1216504185136925_711047825921738	2018-09-08T20:22:46+0000	"Sempre me emociono ao ver realiza\u00e7\u00f5es como o a\u00e7ude do Boqueir\u00e3o na Para\u00edba. Antes da transposi\u00e7\u00e3o do S\u00e3o Francisco essa mesma \u00e1rea era completamente seca. #NordestecomCiro #Ciro12"	4134	2	1139
1216504185136925_1827329204054417	2018-09-08T19:59:09+0000	"Como \u00e9 bonito o a\u00e7ude do Boqueir\u00e3o na Para\u00edba, antes essa mesma \u00e1rea era completamente seca. S\u00f3 foi poss\u00edvel com a transposi\u00e7\u00e3o do Rio S\u00e3o Francisco. \u00c9 por isso que cada vez mais as pessoas est\u00e3o buscando saber sobre Ciro! A cada nova agenda tem mais gente querendo mudar. #NordestecomCiro #Ciro12"	1911	1	280
1216504185136925_234301230592777	2018-09-08T17:57:22+0000	"Cada vez mais gente com #CiroPresidente! Em Campina Grande n\u00e3o foi diferente. Olha a multid\u00e3o gritando! O povo quer mudan\u00e7a. \ud83c\udfb6Brasil pra frente, Ciro presidente! \ud83c\udfb6"	8238	6	3650
1216504185136925_294157564715017	2018-09-08T14:40:25+0000	"De Juazeiro do Norte at\u00e9 o Crato, sol e muita alegria! \u00c9 Ciro! #NordestecomCiro #Ciro12 #CiroPresidente"	2964	0	416
1216504185136925_2072345202799375	2018-09-08T14:24:33+0000	"Chegada a Juazeiro do Norte/CE #Ciro12 #CiroPresidente"	6069	5	2711
1216504185136925_294757457971461	2018-09-08T01:49:21+0000	"Alegria! 15 mil pessoas participaram de um dos momentos mais emocionantes da campanha! Esta multid\u00e3o recebeu Ciro com festa em Sobral, a cidade que possui a melhor educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica do Brasil e que tamb\u00e9m \u00e9 a terra natal do nosso candidato! A noite de sexta terminou com um grande com\u00edcio no munic\u00edpio de Massap\u00ea, com a presen\u00e7a de K\u00e1tia Abreu nossa candidata a vice, Cid Gomes, candidato ao senado, Camilo Santana, candidato \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o como governador do Cear\u00e1 e a candidata a vice-governadora Izolda Cela. O Cear\u00e1 \u00e9 #Ciro12 #CiroPresidente\n\nImagens: Giovanna Duarte"	6222	3	1994
1216504185136925_287037122025682	2018-09-08T00:36:47+0000	"Ciro #aovivo no Cear\u00e1! #Ciro12\nCom K\u00e1tia Abreu,  Cid Gomes 123 senador e Camilo governador."	6265	51	2788
1216504185136925_1824522584335079	2018-09-06T21:40:08+0000	"Agrade\u00e7o imensamente a recep\u00e7\u00e3o que tive em Caruaru. E quero deixar meu agradecimento especial ao povo do Pernambuco, a Mauricio RANDS Governador, Isabella de Rold\u00e3o, Z\u00e9 Queiroz, Wolney Queiroz 1234 e T\u00falio Gad\u00ealha que certamente representar\u00e3o os anseios desse povo t\u00e3o guerreiro.  #Ciro12 #CiroPresidente #NordesteComCiro\n\nFotos: Leo Canabarro"	2649	0	324
1216504185136925_1824258621028142	2018-09-06T17:01:25+0000	"Hoje pela manh\u00e3 Ciro esteve em Aracaju/SE. Participou de evento junto com Valadares Filho, candidato a governador, Silvia Fontes, vice-governadora, Valadares e Henry Clay, candidatos ao Senado e F\u00e1bio Henrique, candidato a deputado federal. #Ciro12 #CiroPresidente"	1421	1	158
1216504185136925_439833069757622	2018-09-06T16:35:07+0000	"Milh\u00f5es de mulheres e homens acordaram hoje no Brasil sem ter um emprego, sem saber como v\u00e3o fazer para pagar as contas no fim do m\u00eas, se virando de tudo quanto \u00e9 jeito para dar o que comer a seus filhos. \nPara come\u00e7ar a resolver isto, Ciro criou um Plano Emergencial de Empregos que vai gerar milhares de postos de trabalho j\u00e1 em 2019. Saiba mais no nosso site e veja o passo a passo: https://www.cirogomes.com.br/"	8369	10	5014
1216504185136925_689319918094661	2018-09-06T15:55:11+0000	"Eu tenho pouco tempo de TV, mas muitas ideias para mudar o Brasil e fazer o nosso pa\u00eds voltar a gerar empregos. Acesse nosso site, assista ao programa e saiba mais sobre a nossa proposta: https://www.cirogomes.com.br/propostas/plano-emergencial-de-empregos/"	3307	0	1519
1216504185136925_340168963479549	2018-09-05T22:17:12+0000	"Acompanhe Ciro #aovivo em um encontro com advogados na sede da OAB-MG."	3870	14	1255
1216504185136925_742324566118513	2018-09-05T21:56:00+0000	"O prefeito da cidade de Belo Horizonte, Alexandre Kalil, declarou hoje apoio a Ciro Gomes. \nCiro ficou emocionado com o apoio e disse que vai ajudar Minas a superar suas dificuldades. O encontro ocorreu na casa de Kalil e depois eles seguiram para uma coletiva de imprensa.  Veja as fotos. #Ciro12 #CiroPresidente\n\nFotos: Leo Canabarro"	1538	1	291
1216504185136925_462693794226842	2018-09-05T17:01:55+0000	"Queremos levar as ideias do Ciro a todos os cantos desse pa\u00eds. Quem voc\u00ea conhece que ainda n\u00e3o segue o Ciro? Marca, compartilha e traz pra gente ;) #TrazMaisUm"	1973	2	607
1216504185136925_1822735984513739	2018-09-05T15:39:44+0000	"Domingo tem mais um debate entre presidenci\u00e1veis e Ciro vai estar l\u00e1! Dessa vez o encontro \u00e9 promovido pela TV Gazeta, Estad\u00e3o, R\u00e1dio Jovem Pan e Twitter Brasil. Marque na agenda e nos ajude a divulgar. #Ciro12 #GazetaEstadaoJP"	2359	0	670
1216504185136925_2185716075081523	2018-09-04T22:23:16+0000	"\ud83c\udfb6 O Ciro j\u00e1 disse que vai resolver, vai tirar seu nome do SPC \ud83c\udfb5\nCiro conversou com eleitores hoje no centro de S\u00e3o Paulo sobre o Programa Nome Limpo. Veja algumas imagens do encontro ao som do Samb\u00e3o do SPCiro: Ciro J\u00e1 Disse, de Rodrigo Lessa e Luiz Carlos Silva.\n\nFotos: Leo Canabarro"	1843	0	303
1216504185136925_1821656281288376	2018-09-04T17:02:08+0000	"Viva o humor!"	5727	2	1782
1216504185136925_905549909644868	2018-09-04T10:01:23+0000	"Ajudar a limpar o nome de 63 milh\u00f5es de brasileiros que est\u00e3o no SPC \u00e9 fundamental para reativar o consumo das fam\u00edlias, um dos principais motores da economia. Quando a economia melhora, tudo melhora. E os empregos aparecem!"	2010	1	518
1216504185136925_1820684068052264	2018-09-04T00:31:00+0000	"Faltam apenas 20% do valor para atingirmos a meta. Ajude o Ciro a divulgar suas ideias nas redes sociais! Acesse: https://doe.cirogomes.com.br"	1702	0	154
1216504185136925_1820254851428519	2018-09-03T16:05:24+0000	"Em Curitiba, Ciro foi o primeiro candidato a assinar um compromisso com a Campanha Mobilidade Ativa nas Elei\u00e7\u00f5es 2018 para garantir a cria\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas focadas em mobilidade urbana.\n\nFoto: Eduardo Matysiak"	4947	0	1133
1216504185136925_1820216911432313	2018-09-03T15:30:16+0000	"Nesta ter\u00e7a-feira Ciro estar\u00e1 na sabatina Estad\u00e3o-Faap!  Assista ao vivo aqui pela nossa p\u00e1gina. #CiroGomesNoEstadao"	978	0	160
1216504185136925_1820103928110278	2018-09-03T13:45:18+0000	"#CiroNoUOL #UOLnasUrnas"	9001	3	3014
1216504185136925_663314410718892	2018-09-02T22:00:01+0000	"Ciro terminou a agenda de s\u00e1bado no encontro com Coletivo Sindical de Londrina e Regi\u00e3o. Acompanhado dos senadores Requi\u00e3o e Nelton Friedrich, do candidato a governador Jo\u00e3o Arruda, do candidato a deputado federal Barbosa Neto e do candidato a deputado estadual Sandro Ad\u00e3o. Ciro citou os n\u00fameros alarmantes de desemprego, da viol\u00eancia contra a mulher, da crise socioecon\u00f4mica que o pa\u00eds enfrenta. Ele chamou aten\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m para 220 mil pontos de com\u00e9rcio fechados nos \u00faltimos tr\u00eas anos e das 13 mil ind\u00fastrias que pararam de produzir. Ciro falou da necessidade de mobilizar a sociedade brasileira para entender a natureza da \"doen\u00e7a\" que se instalou no pa\u00eds e falou do seu sonho de unir essa grande na\u00e7\u00e3o.\n\nFotos: Leo Canabarro"	1367	2	172
1216504185136925_1818036941650310	2018-09-02T17:09:15+0000	"Ciro recebeu o j\u00e1 tradicional carinho do povo ga\u00facho em sua visita a cidade de Os\u00f3rio, na \u00faltima sexta-feira. Na passagem pela Expointer e em encontro com apoiadores e militantes, Ciro lembrou a import\u00e2ncia do Rio Grande do Sul na constru\u00e7\u00e3o da nossa democracia e conclamou nossas irm\u00e3s e irm\u00e3os dos pampas a apostarem na mudan\u00e7a que sua candidatura representa. #Ciro12 #CiroPresidente"	1532	1	159
1216504185136925_1818920218228649	2018-09-02T16:35:37+0000	"A semana come\u00e7a com sabatina! Nesta segunda, Ciro responde \u00e0s perguntas de jornalistas da Folha, Uol e SBT: Assista ao vivo aqui pela nossa p\u00e1gina. #CiroNoUol"	1820	1	417
1216504185136925_2227824424106137	2018-09-02T15:48:34+0000	"Ciro #aovivo em Jundia\u00ed (SP). Com Marcelo Candido, Ant\u00f4nio Neto, Gerson Sartori e Pedro Bigardi."	2750	13	1413
1216504185136925_297742271027283	2018-09-02T14:00:25+0000	"Mais um recado do Poeta Rodolfo pra voc\u00eas. A revista Veja tentou atacar Ciro, mas s\u00f3 conseguiu foi unir a nossa milit\u00e2ncia. Ciro \u00e9 ficha limpa, \u00e9 isso que os bar\u00f5es n\u00e3o suportam."	834	1	206
1216504185136925_1817941914993146	2018-09-01T22:21:53+0000	"Ciro come\u00e7ou esse s\u00e1bado em Curitiba. Nosso candidato esteve no centro da capital, recebeu os abra\u00e7os do povo paranaense e tamb\u00e9m visitou a Pastoral da Crian\u00e7a e o Museu da Vida, que dissemina e fortalece o legado de Zilda Arns na prote\u00e7\u00e3o da inf\u00e2ncia no pa\u00eds."	1313	1	131
1216504185136925_316494625775666	2018-09-01T21:55:33+0000	"Acompanhe Ciro #aovivo no Encontro com Coletivo Sindical de Londrina e Regi\u00e3o. Com os senadores Requi\u00e3o e Nelton e o futuro governador Jo\u00e3o Arruda."	2460	3	760
1216504185136925_1982438628461428	2018-09-01T16:03:30+0000	"Milh\u00f5es de brasileiros ficaram sem condi\u00e7\u00f5es de honrar seus compromissos depois da crise e do desemprego, viram suas d\u00edvidas subirem que nem foguete, por causa dos juros, e foram parar no SPC. S\u00e3o 63 milh\u00f5es de pessoas nessa situa\u00e7\u00e3o. Ciro sabe como fazer para limpar desses homens e mulheres, assista em nosso programa. Para conhecer nossas propostas acesse: https://www.cirogomes.com.br"	5327	18	1656
1216504185136925_459464761238715	2018-09-01T15:43:22+0000	"Eu tenho pouco tempo de TV, mas muitas ideias para mudar o Brasil. Acesse nosso site, assista ao programa, leia a cartilha e saiba mais sobre a nossa proposta: https://www.cirogomes.com.br/propostas/spc-programa-e-cartilha"	4642	2	1909
1216504185136925_252505648929142	2018-09-01T14:16:25+0000	"Ciro #aovivo com trabalhadoras e sindicalistas em Curitiba (PR)."	3429	7	1144
1216504185136925_1817234828397188	2018-09-01T13:07:48+0000	"Estou em Curitiba com nossos candidatos ao senado Roberto Requi\u00e3o e Nelton Friedrich! #Ciro12 #CiroPresidente"	1642	2	103
1216504185136925_471160540025319	2018-09-01T00:19:34+0000	"Ciro #aovivo em Os\u00f3rio (RS) com o nosso candidato a governador Jairo Jorge."	2862	13	965
1216504185136925_1816598318460839	2018-09-01T00:10:41+0000	"Os\u00f3rio, no Rio Grande do Sul, j\u00e1 decidiu! \u00c9 #CiroPresidente do Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf39"	1516	1	244
1216504185136925_297536784360450	2018-08-31T19:12:04+0000	"Minha proposta de limpar o nome de quem est\u00e1 no SPC n\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil de fazer, nem de entender. Veja o v\u00eddeo e, para saber mais, acesse: https://www.cirogomes.com.br #Ciro12 #CiroPresidente"	4031	5	965
1216504185136925_1817982364989101	2018-08-31T22:00:11+0000	"Se voc\u00ea acha que o Brasil precisa mudar, estamos juntos. Confira um dos primeiros comerciais da nossa campanha no Hor\u00e1rio Eleitoral. Temos pouco tempo de TV, mas muitas ideias para mudar o Brasil. Para saber mais, acesse: https://www.cirogomes.com.br. #Ciro12 #CiroPresidente"	3637	5	1310
1216504185136925_1814654465321891	2018-08-30T19:35:26+0000	"Ciro visitou hoje o Laborat\u00f3rio de Gen\u00f4mica e Prote\u00f4mica da UNICAMP, acompanhado do Professor Gon\u00e7alo. Tamb\u00e9m estavam presente Ant\u00f4nio Neto, candidato ao Senado por S\u00e3o Paulo, T\u00e1bata Amaral, candidata a deputada federal, Gabriel Cassiano, candidato a deputado estadual e Gerson Sartori, candidato a deputado federal. L\u00e1 al\u00e9m de conhecer o laborat\u00f3rio e ouvir mais sobre biocombust\u00edveis, Ciro conversou com os alunos, professores e pesquisadores da UNICAMP.\nFotos: Leo Canabarro"	1725	1	258
1216504185136925_1814490608671610	2018-08-30T16:30:25+0000	"J\u00e1 j\u00e1 estarei ao vivo no Programa Balan\u00e7o Geral da Record Campinas, onde conversarei com Jair Dupr\u00e1. Conto com a audi\u00eancia de voc\u00eas de Campinas e regi\u00e3o. Vamos juntos mudar esse pa\u00eds! #CiroPresidente #Ciro12"	1427	0	33
1216504185136925_278389589556511	2018-08-29T22:58:06+0000	"N\u00f3s temos um projeto para mudar o Brasil e queremos voc\u00ea do nosso lado. Mais de 1.000 pessoas j\u00e1 se comprometeram com esse projeto e fizeram uma doa\u00e7\u00e3o. Acesse https://doe.cirogomes.com.br e colabore voc\u00ea tamb\u00e9m. #Ciro12 #CiroPresidente"	50203	75	12390
1216504185136925_1813163782137626	2018-08-29T20:05:34+0000	"Inf\u00e2ncia \u00e9 um tema s\u00e9rio. Assinei em Bras\u00edlia um compromisso garantindo a cria\u00e7\u00e3o e implementa\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas para fortalecimento dos direitos da crian\u00e7a na primeira inf\u00e2ncia. O documento foi entregue por Miriam Cordeiro-Pragita da Rede Nacional pela Primeira Inf\u00e2ncia."	3154	0	622
1216504185136925_945384492313418	2018-08-29T17:51:30+0000	"Reuni\u00e3o com reitoras e reitores, na Andifes, em Bras\u00edlia."	2647	11	991
1216504185136925_1813014735485864	2018-08-29T17:40:18+0000	"Ciro visitou o Mercado Central de Belo Horizonte, na manh\u00e3 desta quarta. Entre um queijinho aqui e outro ali, Ciro recebeu o carinho dos mineiros e falou aos jornalistas sobre investimentos no Estado e da necessidade de retomar as obras de infraestrutura para acompanhar o crescimento do agroneg\u00f3cio.\n\nFotos: Leo Canabarro"	1483	0	229
1216504185136925_805962133073982	2018-08-29T11:51:36+0000	"Lembra da pequena Lara? Ela e o papai dela, o Marcos, s\u00e3o f\u00e3s do Ciro e gravaram um v\u00eddeo super fofo cantando o nosso jingle (veja nos nossos coment\u00e1rios). Quando esteve em Palmas, Ciro se encontrou com o Marcos e aproveitou a chance pra agradecer a nossa pequena Larinha! \u2764"	1414	1	218
1216504185136925_698420233841079	2018-08-29T00:00:02+0000	"O regime de capitaliza\u00e7\u00e3o \u00e9 a melhor sa\u00edda para a nossa previd\u00eancia. At\u00e9 quem achava que n\u00e3o era poss\u00edvel, agora come\u00e7a a se dar conta dessa necessidade. Fa\u00e7a como os outros candidatos, siga o Ciro."	2861	4	909
1216504185136925_228853657793395	2018-08-28T18:56:23+0000	"O Poeta Rodolfo resumiu em versos a participa\u00e7\u00e3o de Ciro no Jornal Nacional. Se voc\u00ea ainda n\u00e3o assistiu \u00e0 entrevista, clique aqui -> http://bit.ly/2oi49lD."	1181	2	222
1216504185136925_1811506875636650	2018-08-28T17:52:24+0000	"Ciro foi recebido com abra\u00e7os calorosos e muita festa pelos moradores da cidade de S\u00e3o Gon\u00e7alo, no Rio de Janeiro. Ao lado do candidato a governador Pedro Fernandes (PDT) e do candidato ao senado Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio (PDT), Ciro conversou com comerciantes sobre seu projeto para o Brasil e principalmente sobre situa\u00e7\u00e3o da seguran\u00e7a p\u00fablica no Rio.\n\nFotos: Leo Canabarro"	1176	1	212
1216504185136925_1810578842396120	2018-08-28T02:31:35+0000	"Sigo afirmando: Lupi \u00e9 um homem s\u00e9rio! Leia nota publicada hoje."	7410	4	1386
1216504185136925_1810522149068456	2018-08-28T01:28:22+0000	"#CiroNaGloboNews #Ciro12"	2262	1	574
1216504185136925_1810404795746858	2018-08-27T23:31:25+0000	"O Programa Nome Limpo vai resgatar a dignidade e devolver os sonhos para 63 milh\u00f5es de brasileiros. Acesse: www.cirogomes.com.br e saiba tudo sobre a proposta! #CiroPresidente #Ciro12 #CiroNoJornalNacional"	7065	6	1772
1216504185136925_288552898592154	2018-08-27T22:55:23+0000	"\u00c9 daqui a pouco! A partir das 20h30, logo no 1\u00ba bloco, tem #CiroNoJornalNacional \ud83d\ude09 N\u00e3o perca!"	4626	8	793
1216504185136925_2217410588490591	2018-08-27T15:16:51+0000	"Poeta Rodolfo j\u00e1 deu o recado! Hoje \u00e0s 20h30 tem #CiroNoJornalNacional. N\u00e3o perca!"	695	1	117
1216504185136925_295385701256745	2018-08-26T18:07:53+0000	"Ainda na d\u00e9cada de 90 escrevi um livro no qual propus, entre outras coisas, um IVA (Imposto sobre Valor Agregado), que \u00e9 um \u00fanico imposto que substitui v\u00e1rios outros. As lideran\u00e7as pol\u00edticas de S\u00e3o Paulo sempre foram contra. Parece que o jogo mudou. \ud83e\udd14 Fa\u00e7a como os candidatos: siga o Ciro!"	3350	4	1147
1216504185136925_1808847082569296	2018-08-26T16:29:26+0000	"Ciro aproveitou a manh\u00e3 deste domingo para ir \u00e0 feira em Itaquera, na Zona Leste de S\u00e3o Paulo. Ao lado de Ant\u00f4nio Neto, candidato ao Senado pelo PDT,  bateu um papo com os feirantes sobre o movimento das vendas e a compra de insumos. Tamb\u00e9m recebeu o carinho e os muitos abra\u00e7os de sempre que, nessa manh\u00e3 fria na capital paulista, ajudaram a aquecer.\n\nFotos: Leo Canabarro"	1092	3	116
1216504185136925_459930327833686	2018-08-26T13:56:42+0000	"O Gabriel emocionou  a todos que estiveram presentes no encontro de mobiliza\u00e7\u00e3o da juventude do PDT e das p\u00e1ginas apoiadoras de Ciro. Veja como foi. \u2764"	17370	14	12780
1216504185136925_1807601212693883	2018-08-25T21:20:40+0000	"Manh\u00e3 de s\u00e1bado revigorante em S\u00e3o Paulo. Nosso Cir\u00e3o da Massa esteve cercado de centenas de jovens cheios de paix\u00e3o pelo Brasil e vontade de mudar o destino desta na\u00e7\u00e3o. Foram quase tr\u00eas horas de carinhos, abra\u00e7os e bate papo. Energias renovadas, galera reunida, chegou o momento de avan\u00e7ar!\n\nFotos: Leo Canabarro"	1536	2	129
1216504185136925_1807318172722187	2018-08-25T16:03:18+0000	"N\u00e3o perca, nesta segunda-feira tem Ciro na bancada do Jornal Nacional. Comente, compartilhe e use a tag #CiroNoJornalNacional"	6916	4	2802
1216504185136925_451580071996039	2018-08-25T13:37:19+0000	"\u00c9 agora! Muitas ideias, uma miss\u00e3o! Ciro se encontra com apoiadores de todo o Brasil. Acompanhe ao vivo, direto da Barra Funda, em S\u00e3o Paulo. #VemPraMassa #TamoJuntoPraMudar"	2430	14	1158
1216504185136925_1806163919504279	2018-08-24T22:37:20+0000	"S\u00e3o esses abra\u00e7os que me d\u00e3o energia para continuar na luta."	1895	4	190
1216504185136925_301951450569332	2018-08-24T22:06:16+0000	"Ciro esteve em Cuiab\u00e1/MT, no come\u00e7o da tarde desta sexta-feira. Ao lado do candidato a governador Mauro Mendes (DEM) e o candidato a vice-governador Otaviano Pivetta (PDT)."	680	3	59
1216504185136925_1806031489517522	2018-08-24T20:41:51+0000	"A convite de sua vice, a senadora K\u00e1tia Abreu, Ciro passou a manh\u00e3 e a tarde desta sexta-feira em Palmas/TO. Participaram de um evento com representantes de setores sobre economia, ind\u00fastria, com\u00e9rcio e agroneg\u00f3cio.\n\nFotos: Leo Canabarro"	800	2	81
1216504185136925_258153498165882	2018-08-23T22:53:09+0000	"\ud83c\udfb6Chuva e sol, poeira e carv\u00e3o, longe de casa sigo o roteiro mais uma esta\u00e7\u00e3o\ud83c\udfb5. Hoje, em Ceil\u00e2ndia-DF, invocamos Luiz Gonzaga para aquecer um pouco mais os nossos cora\u00e7\u00f5es e a vontade de percorrer cada canto desse pa\u00eds maravilhoso que \u00e9 o Brasil."	8357	19	5483
1216504185136925_260652484574475	2018-08-23T22:26:38+0000	"Em Campo Grande-MS ''a juventude j\u00e1 decidiu, \u00e9 Ciro Gomes presidente do Brasil!''. #Ciro12 #CiroPresidente"	899	1	101
1216504185136925_268654497191740	2018-08-23T14:28:01+0000	"\u00c9 neste s\u00e1bado, dia 25/08. A partir das 9h, todo mundo que milita com Ciro na internet vai passar um dia inteiro junto para trocar informa\u00e7\u00f5es, contatos e fortalecer os la\u00e7os para eleger Ciro presidente. Se voc\u00ea estiver em S\u00e3o Paulo, d\u00ea uma passada por l\u00e1. Inscreva-se:http://bit.ly/2MuZHys"	3260	9	1167
1216504185136925_1803190686468269	2018-08-23T11:04:11+0000	"Amigos da internet, venham discutir as ideias para devolver a esperan\u00e7a ao nosso pa\u00eds! #TamoJuntoPraMudar\ud83d\ude09\nS\u00e1bado, 25 de agosto, \u00e0s 09h. Presen\u00e7as confirmadas: Ciro Gomes, Mangabeira Unger e Nelson Marconi. \nInscreva-se, vagas limitadas: www.eventbrite.com.br/e/muitas-ideias-uma-missao-eleger-ciro-presidente-tickets-49229592035"	1401	1	161
1216504185136925_1802225316564806	2018-08-22T22:45:33+0000	"Ciro esteve em Osasco-SP na manh\u00e3 desta quarta-feira (22/08) para uma caminhada no centro da cidade.\n\nFotos: Leo Canabarro"	1089	1	121
1216504185136925_1802193769901294	2018-08-22T22:15:35+0000	"Ciro respondeu \u00e0s perguntas de jornalistas no programa Reda\u00e7\u00e3o Globo, da R\u00e1dio Globo, na tarde desta quinta-feira, em S\u00e3o Paulo. Durante meia hora, Ciro falou sobre suas propostas e tamb\u00e9m sobre a atual conjuntura eleitoral. Assista: http://bit.ly/2N8FbQq"	848	1	60
1216504185136925_1786244824804655	2018-08-22T22:00:01+0000	"O Marcos e a pequena Lara do Tocantins j\u00e1 est\u00e3o com o nosso jingle na ponta da l\u00edngua. E voc\u00ea? Grave seu v\u00eddeo cantando, poste no seu perfil e marque a nossa p\u00e1gina. \ud83c\udfb6 \u00c9 Ciro na cabe\u00e7a e o cora\u00e7\u00e3o a mil, \u00e9 Ciro presidente, presidente do Brasil! Ciro\u00f4\u00f4\u00f4!\ud83c\udfb5"	997	1	337
1216504185136925_1800091266778211	2018-08-21T22:56:46+0000	"Confira na \u00edntegra a entrevista de Ciro ao programa O Voto na Record. Acesse: https://www.facebook.com/cirogomesoficial/videos/260968291203537"	674	2	47
1216504185136925_260968291203537	2018-08-21T22:53:34+0000	"Confira na \u00edntegra a entrevista de Ciro ao programa O Voto na Record. #Ciro12 #CiroPresidente"	6002	11	3039
1216504185136925_1799792256808112	2018-08-21T19:18:13+0000	"Ciro come\u00e7ou o dia de hoje caminhando pelo cal\u00e7ad\u00e3o de Guarulhos.  Em frente \u00e0 igreja matriz, Ciro bateu um papo com os moradores da cidade sobre os planos para mudar o Brasil.\n\nFotos: Leo Canabarro"	970	1	97
1216504185136925_1799353843518620	2018-08-21T13:42:27+0000	"Hoje \u00e0s 19h tem Ciro na TV Record. Assista e chame os amigos!"	1840	3	638
1216504185136925_1799315556855782	2018-08-21T13:15:18+0000	"MUDE #Ciro12"	4913	5	1058
1216504185136925_1799307026856635	2018-08-21T13:09:54+0000	"Acompanhe Ciro #aovivo no Radar de Not\u00edcias com Pedro Notaro, em Guarulhos."	890	1	147
1216504185136925_1797717517015586	2018-08-20T18:06:11+0000	"Ciro come\u00e7ou a segunda-feira (20/08) em Fortaleza onde visitou a creche de tempo integral Professora Heley de Abreu Silva, que atende crian\u00e7as de um a cinco anos. O espa\u00e7o tem 10 salas de aula com banheiros adaptados, sala de professores, cozinha, refeit\u00f3rio, despensa, lavanderia, lact\u00e1rio, frald\u00e1rio, brinquedoteca (sala multiuso) e \u00e1rea de lazer com playground e sol\u00e1rio. Toda essa estrutura foi pensada para garantir o bem-estar dos profissionais, professores e crian\u00e7as durante a rotina de aprendizagem. \u00c9 esse mesmo modelo de creche que Ciro quer implantar em todo o pa\u00eds para universalizar o acesso de crian\u00e7as nessa faixa et\u00e1ria."	679	3	163
1216504185136925_265575647388685	2018-08-19T14:22:39+0000	"A PEC do Teto de Gastos \u00e9 uma viol\u00eancia contra a popula\u00e7\u00e3o brasileira. Ela congela por 20 anos os investimentos do governo em sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o, seguran\u00e7a e tudo aquilo que \u00e9 essencial para maior parte do nosso povo. Ciro \u00e9 contra."	5962	6	3411
1216504185136925_2182471202032133	2018-08-19T02:13:22+0000	"Em Fortaleza, Ciro participou da inaugura\u00e7\u00e3o do comit\u00ea do deputado federal Andr\u00e9 Figueiredo (presidente do PDT do Cear\u00e1) junto com o lan\u00e7amento  da candidatura do ex-governador Cid Gomes ao Senado pelo PDT."	1005	1	47
1216504185136925_524452734675258	2018-08-18T21:14:09+0000	"O Brasil quer mudar. Foi ressaltando isso que Ciro abriu sua participa\u00e7\u00e3o no debate da RedeTV. Quer conhecer o primeiro passo para a mudan\u00e7a? \nAssista ao nosso programa:\nhttps://www.facebook.com/cirogomesoficial/videos/1949214868709852"	2804	4	776
1216504185136925_1792866307500707	2018-08-18T01:56:12+0000	"#CiroNaRedeTV #Ciro12 #DebateRedeTV"	3828	1	974
1216504185136925_348272382380017	2018-08-18T00:52:59+0000	"#CiroNaRedeTV #Ciro12 #DebateRedeTV"	1885	1	200
1216504185136925_1791517767635561	2018-08-17T10:29:09+0000	"\u00c9 hoje! Voc\u00ea pode assistir tamb\u00e9m pela nossa p\u00e1gina do Facebook. N\u00e3o perca! #CiroNaRedeTV #CiroPresidente #Ciro12"	2846	1	912
1216504185136925_482093168924690	2018-08-16T15:08:21+0000	"Hoje estivemos no lan\u00e7amento da candidatura a governador de Pedro Fernandes pelo PDT no Rio de Janeiro. Muito emocionante receber o carinho dessa gente maravilhosa no primeiro dia oficial de campanha. #Ciro12 #CiroPresidente\n\nFotos: Leo Canabarro"	1339	0	157
1216504185136925_1949214868709852	2018-08-16T14:13:37+0000	"Ciro vai tirar seu nome do SPC. Veja como! #Ciro12 #CiroPresidente"	7864	42	8948
1216504185136925_684895385205181	2018-08-16T13:20:03+0000	"Acompanhe Ciro #aovivo no primeiro dia oficial de campanha. Lan\u00e7amento da candidatura a governador de Pedro Fernandes pelo PDT no Rio de Janeiro. #CiroPresidente #Ciro12\n\nFotos: Leo Canabarro"	2312	10	627
1216504185136925_1479768682123008	2018-08-16T11:48:08+0000	"Primeiro dia oficial de campanha. Vamos juntos por todo Brasil! MUDE #Ciro12"	5937	7	1798
1216504185136925_465072727312483	2018-08-16T03:30:07+0000	"Conhe\u00e7a a m\u00fasica da nossa campanha! MUDE #Ciro12"	14751	37	12596
1216504185136925_1788963771224294	2018-08-16T03:01:02+0000	"MUDE #Ciro12"	8410	35	704
1216504185136925_1786785158108822	2018-08-15T01:14:30+0000	"Para saber mais, acesse: www.portalcirogomes.com.br"	1750	0	283
1216504185136925_2168698236693592	2018-08-14T15:37:13+0000	"\u201cO que o exemplo do Cear\u00e1 nos mostra \u00e9 que quando h\u00e1 vontade, a pol\u00edtica transforma a educa\u00e7\u00e3o\u201d.\n\n\u00c9 isso a\u00ed Tabata! O povo brasileiro sabe que educa\u00e7\u00e3o de qualidade \u00e9 fundamental! Vamos levar nosso projeto para todo Brasil!"	1623	1	498
1216504185136925_1784383045015700	2018-08-13T20:18:09+0000	"O Residencial Alto da Paz, que visitei hoje aqui em Fortaleza, \u00e9 um daqueles bons exemplos de gest\u00e3o p\u00fablica que n\u00f3s vamos levar pro Brasil inteiro. S\u00e3o 650 trabalhadores empenhados na obra que vai gerar 1428 novas unidades habitacionais para fam\u00edlias. Ou seja, um \u00fanico empreendimento gerando esperan\u00e7a, emprego e renda. Hoje, tem mais de 40 mil im\u00f3veis do Minha Casa Minha Vida com obras paradas pelo pa\u00eds. N\u00f3s vamos reativar essas obras. \n\nConfira: https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2018/08/13/minha-casa-minha-vida-tem-mais-de-40-mil-imoveis-com-obras-paradas-pelo-pais.htm"	1742	0	329
1216504185136925_1784058561714815	2018-08-13T16:08:11+0000	"Ajudar a tirar o nome dos brasileiros do SPC \u00e9 perfeitamente poss\u00edvel. Confira aqui mais detalhes de como n\u00f3s vamos fazer. Assista: www.facebook.com/cirogomesoficial/videos/2147819582173522"	1859	0	297
1216504185136925_2147819582173522	2018-08-13T15:02:11+0000	"Tirar o nome dos brasileiros do SPC \u00e9 poss\u00edvel? Sim, e n\u00f3s vamos mostrar como se faz."	5960	18	7052
1216504185136925_1780304548756883	2018-08-13T11:02:00+0000	"As m\u00e3es do Brasil merecem ter a tranquilidade de saber que seus filhos est\u00e3o em seguran\u00e7a enquanto cuidam das suas tarefas."	1313	1	326
1216504185136925_1781623351958336	2018-08-12T10:03:18+0000	"Feliz dia para todos os pais e todas as m\u00e3es que tamb\u00e9m acumulam o papel de pai! \n#FelizDiaDosPais, Cir\u00e3o! <3 #EquipeCiroGomes"	3264	1	457
1216504185136925_1780253542095317	2018-08-11T23:31:01+0000	"Encerrei a minha participa\u00e7\u00e3o no debate da Band reafirmando meu compromisso com o desenvolvimento do pa\u00eds e a gera\u00e7\u00e3o de empregos. Confira."	7019	10	1739
1216504185136925_1780684608718877	2018-08-11T21:48:34+0000	"Depois do \u201cEu sou mineiro e falo uai, eu quero Ciro presidente ningu\u00e9m mais\u201d, os paulistas tamb\u00e9m entraram na onda! \n\ud83c\udfa4Eu sou paulista, eu falo Mano, eu quero Ciro presidente este ano!\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\nComo vai ser a m\u00fasica do Ciro no seu estado? Canta pra gente! \ud83c\udfa4\ud83c\udf39"	2324	0	411
1216504185136925_1780494812071190	2018-08-11T19:31:51+0000	"Acompanhe Ciro #aovivo no lan\u00e7amento da pr\u00e9-candidatura \u00e0 deputada federal de T\u00e1bata Amaral, na Vila Mission\u00e1ria em S\u00e3o Paulo."	2601	10	875
1216504185136925_1779935602127111	2018-08-11T14:15:52+0000	"Acompanhe Ciro #aovivo em uma conversa com Tabata Amaral, Marcelo C\u00e2ndido, Gleides Sodr\u00e9, Ant\u00f4nio Neto, Gabriel Cassiano, e T\u00falio Gad\u00ealha. #Di\u00e1logoComCiro"	4738	46	2501
1216504185136925_1777328805721124	2018-08-10T05:11:56+0000	"Obrigado a todos e a todas. O apoio de voc\u00eas \u00e9 muito importante para vencermos essa luta juntos. O Brasil precisa mudar e n\u00e3o vamos desistir. \u270a\ud83c\udffc\ud83c\udf39"	4686	5	822
1216504185136925_1777266329060705	2018-08-10T04:15:49+0000	"Assista na \u00edntegra: http://bit.ly/2M4b7sF"	1301	0	64
1216504185136925_1777261099061228	2018-08-10T04:11:01+0000	"#CiroNaBand \u270a\ud83c\udffd\ud83c\udf39"	1747	1	314
1216504185136925_1777195912401080	2018-08-10T03:21:15+0000	"\u00c9 poss\u00edvel. Vamos apresentar todos os detalhes durante a campanha e aqui nas redes sociais! Acompanhe! Curta! Siga! #CiroNaBand \u270a\ud83c\udffd\ud83c\udf39"	3042	1	660
1216504185136925_1777115495742455	2018-08-10T02:17:40+0000	"#CiroNaBand \u270a\ud83c\udffd\ud83c\udf39"	3439	0	1037
1216504185136925_1776961745757830	2018-08-10T00:16:40+0000	"Deem uma nova chance ao pa\u00eds, n\u00e3o desistam do Brasil. O Brasil precisa de cada um de n\u00f3s! #CiroNaBand"	1844	1	173
1216504185136925_1776922879095050	2018-08-09T23:43:38+0000	"\u202aQuem canta seus males espanta! A caminho do debate da Band! #CiroNaBand\u202c"	1411	2	293
1216504185136925_1776404635813541	2018-08-09T17:39:17+0000	"Numa hora dessas, o aumento de 16% nos sal\u00e1rios dos Ministros do Supremo Tribunal Federal, aprovado por eles mesmos, em causa pr\u00f3pria, \u00e9 um desrespeito aos 13 milh\u00f5es de desempregados do Brasil, aos 32 milh\u00f5es de brasileiros que est\u00e3o obrigados a viver de bico, sem sal\u00e1rio certo, e aos 63 milh\u00f5es de pessoas que est\u00e3o com o nome sujo por causa da crise econ\u00f4mica. \u00c9 por isso que o povo brasileiro, com muita raz\u00e3o, quer acabar com os privil\u00e9gios dos poderosos."	3886	765	1749
1216504185136925_1775733035880701	2018-08-09T10:04:06+0000	"Ciro vai mostrar que tem o melhor projeto para o Brasil. Assista e convide a turma para assistir tamb\u00e9m! #CiroNaBand \u270a\ud83c\udffc\ud83c\udf39"	4563	3	1504
1216504185136925_1773003386153666	2018-08-07T23:38:15+0000	"\u00c9 nesta quinta \u00e0s 22h, n\u00e3o perca! #CiroNaBand \u270a\ud83c\udf39"	2291	0	452
1216504185136925_1772211686232836	2018-08-07T14:31:09+0000	"Voc\u00ea sabe, o Ciro \u00e9 um cara ficha limpa, que tem o preparo e a coragem para o Brasil virar o jogo. Nos ajude as espalhar as ideias do Ciro por todo o pa\u00eds. Marque algu\u00e9m para seguir o Ciro: www.facebook.com/cirogomesoficial #TrazMaisUm \u270a\ud83c\udffd\ud83c\udf39"	1129	0	183
1216504185136925_1770882186365786	2018-08-06T22:19:50+0000	"O endividamento do brasileiro \u00e9 uma trag\u00e9dia e um obst\u00e1culo pra retomada da economia. N\u00f3s vamos resolver esse problema."	2371	1	1031
1216504185136925_1770773336376671	2018-08-06T17:41:51+0000	"Acompanhe Ciro #aovivo na sabatina da \u201cCoaliz\u00e3o pela Constru\u00e7\u00e3o\u201d, direto da C\u00e2mara Brasileira da Ind\u00fastria da Constru\u00e7\u00e3o (CBIC Brasil), em Bras\u00edlia."	1155	3	200
1216504185136925_1770635403057131	2018-08-06T15:53:08+0000	"K\u00e1tia \u00e9 uma mulher honrada e de absoluta lealdade \u00e0 democracia e ao povo brasileiro. \u00c9 da for\u00e7a e coragem de mulheres como K\u00e1tia que n\u00f3s precisamos na dura luta em defesa da soberania do Brasil."	4688	153	634
1216504185136925_1769057633214908	2018-08-05T17:57:54+0000	"Para saber mais sobre Ciro, acesse: www.portalcirogomes.com.br  \u270a\ud83c\udffd\ud83c\udf39"	1628	3	163
1216504185136925_1767877336666271	2018-08-05T02:50:00+0000	"Cir\u00e3o da Massa! \ud83c\udfb6Eu sou mineiro, eu falo uai, eu quero Ciro presidente, ningu\u00e9m mais...\ud83c\udfb6 \u270a\ud83c\udffd\ud83c\udf39"	3039	9	681
1216504185136925_1767652550022083	2018-08-04T23:36:58+0000	"Renato Casagrande (candidato a governador do Esp\u00edrito Santo pelo PSB) confirma apoio a Ciro. \u270a\ud83c\udffd\ud83c\udf39"	1963	3	794
1216504185136925_1767397576714247	2018-08-04T19:20:24+0000	"Candidato a governador do PSB confirma apoio a Ciro."	2118	2	249
1216504185136925_1767250346728970	2018-08-04T17:24:03+0000	"Ap\u00f3s o an\u00fancio do apoio \u00e0 candidatura feito na sede do Avante, Ciro foi recebido com festa na conven\u00e7\u00e3o do PDT em Minas Gerais. Ao som da plat\u00e9ia cantando ''Eu sou mineiro e falo uai! Eu quero Ciro presidente, ningu\u00e9m mais'', Ciro refor\u00e7ou o seu compromisso com o povo brasileiro.\n\nFotos: Leo Canabarro"	1649	2	203
1216504185136925_1767189736735031	2018-08-04T16:41:59+0000	"Acompanhe Ciro #aovivo na conven\u00e7\u00e3o do PDT de Minas Gerais."	980	4	67
1216504185136925_1766979923422679	2018-08-04T14:14:09+0000	"Ciro marca presen\u00e7a na conven\u00e7\u00e3o do PDT do Esp\u00edrito Santo, que confirmou o apoio do partido ao candidato a governador pelo PSB, Renato Casagrande. \n\nAcompanhado por Marcelo Santos (Dep. Estadual - PDT), S\u00e9rgio Vidigal (Dep. Federal e presidente Estadual do PDT-ES), Renato Casagrande candidato a Governador PSB-ES) e Lu\u00eds Dur\u00e3o (Dep. Estadual - PDT), al\u00e9m de prefeitos e lideran\u00e7as pol\u00edticas de todo o Estado.\n\n\u201cN\u00f3s do PSB do Esp\u00edrito Santo e de v\u00e1rios estados do Brasil estamos alinhados com a candidatura de Ciro para presidente da Rep\u00fablica\u201d. Renato Casagrande, candidato a governador do ES pelo PSB.\n\nFotos: Leo Canabarro"	866	3	81
1216504185136925_1765608640226474	2018-08-03T20:53:43+0000	"Para ler o artigo completo, acesse: https://goo.gl/mw1FhJ"	2818	3	362
1216504185136925_1765286073592064	2018-08-03T16:28:09+0000	"Existem hoje 63 milh\u00f5es de brasileiros com o nome sujo no SPC e no SERASA. S\u00e3o pessoas que compraram a cr\u00e9dito e n\u00e3o aguentaram os juros extorsivos. Vamos limpar o nome dessas pessoas, para que elas possam voltar a consumir e assim ajudar a aquecer a economia e gerar empregos."	2723	2	557
1216504185136925_1764011817052823	2018-08-02T22:19:55+0000	"Acesse www.portalcirogomes.com.br e saiba mais sobre o assunto."	1026	4	74
1216504185136925_1763887940398544	2018-08-02T20:33:06+0000	"Acompanhe Ciro #aovivo no semin\u00e1rio \"Os Desafios para o Pr\u00f3ximo Governo: Justi\u00e7a Fiscal e Combate \u00e0 Sonega\u00e7\u00e3o e \u00e0 Corrup\u00e7\u00e3o\" realizado pela Unafisco, em S\u00e3o Paulo. A sabatina com presidenci\u00e1veis ser\u00e1 sobre assuntos tribut\u00e1rios de interesse para o Estado e a sociedade."	1274	14	298
1216504185136925_1762670527186952	2018-08-02T03:29:19+0000	"Quer se aprofundar nos temas discutidos pelo Ciro durante o programa Centra das Elei\u00e7\u00f5es da GloboNews? Acesse: www.portalcirogomes.com.br/globonews"	1813	1	220
1216504185136925_1762619123858759	2018-08-02T02:45:03+0000	"#CiroNaGloboNews"	3742	1	930
1216504185136925_1762535400533798	2018-08-02T01:31:29+0000	"Acompanhe online pelo site www.g1.globo.com/globonews. Envie seus coment\u00e1rios. #CiroNaGloboNews"	560	5	43
1216504185136925_1761509757303029	2018-08-01T12:44:14+0000	"\u00c9 hoje! 22h30 na GloboNews! #CiroNaGloboNews \u270a\ud83c\udffd\ud83c\udf39"	5069	19	4541
1216504185136925_1758533187600686	2018-07-31T12:30:00+0000	"Ciro vai reduzir impostos para os pobres e a classe m\u00e9dia. E aumentar para os mais ricos. Essa \u00e9 uma das propostas para fazermos do nosso Brasil um pa\u00eds mais justo e solid\u00e1rio."	2643	3	1227
1216504185136925_1758964310890907	2018-07-31T00:00:01+0000	"Bati um papo com o pessoal da Science Vlogs Brasil sobre a Ci\u00eancia no pa\u00eds e os nossos desafios na \u00e1rea. Veja como foi. \ud83d\udd2c\ud83d\udd2d"	1350	2	340
1216504185136925_1757354287718576	2018-07-29T23:13:48+0000	"Ciro conversa com a jornalista Miriam Leit\u00e3o, na pr\u00f3xima quarta-feira. Mais um chance de debater os desafios do Brasil. Assista. #CiroNaGloboNews"	890	5	189
1216504185136925_1756582021129136	2018-07-29T14:17:10+0000	"Ciro \u00e9 o convidado de Maria Lydia na edi\u00e7\u00e3o deste domingo do programa Hora do Voto, pela Tv Gazeta. \u00c0s 23h, logo ap\u00f3s o Mesa Redonda. Assista tamb\u00e9m pela internet: www.tvgazeta.com.br/horadovoto"	727	1	151
1216504185136925_1756410314479640	2018-07-29T11:57:58+0000	"Nenhuma na\u00e7\u00e3o do mundo conseguiu se desenvolver sem um forte investimento em ci\u00eancia. \u00c9 pensando nisso que Ciro participa de uma sabatina organizada por jovens cientistas. Transmiss\u00e3o ao vivo pela nossa p\u00e1gina do Facebook, n\u00e3o perca! #ConhecerElei\u00e7\u00f5es2018"	815	1	116
1216504185136925_1754568914663780	2018-07-28T10:22:18+0000	"\u270a\ud83c\udffd\ud83c\udf39"	1372	4	224
1216504185136925_1753706334750038	2018-07-27T20:57:19+0000	"Ciro manda um recado para os cientistas que est\u00e3o na 70\u00ba Reuni\u00e3o Anual da SBPC - Sociedade Brasileira para o Progresso da Ci\u00eancia. \ud83d\udd2c\ud83d\udd0d"	4087	17	1403
1216504185136925_1753302178123787	2018-07-27T17:00:01+0000	"O farol do trabalhismo \u00e9 o que ilumina a nossa caminhada. Essa luz, acesa primeiro por Get\u00falio Vargas, \u00e9 o que nos inspira e conduz a lutar por um Brasil forte e soberano, que preserve a dignidade do seu povo, principalmente os mais pobres.\n\nFoto: Leo Canabarro"	1898	2	332
1216504185136925_1752163784904293	2018-07-27T00:08:57+0000	"Na noite desta quinta-feira, 26/07, Ciro foi recebido com festa na conven\u00e7\u00e3o estadual do PDT no Rio Grande do Sul.\n\nNa ocasi\u00e3o, foi anunciada a candidatura de Jairo Jorge governo do Estado. A conven\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m oficializou os nomes dos candidatos e candidatas do partido que ir\u00e3o concorrer a deputado federal e estadual.\n\nFotos: Leo Canabarro"	374	4	16
1216504185136925_1751791781608160	2018-07-26T18:36:06+0000	"Com Ciro Gomes e Carlos Lupi, PDT de S\u00e3o Paulo declara em conven\u00e7\u00e3o apoio \u00e0 candidatura de Marcio Fran\u00e7a, do PSB, ao governo paulista. \n\nA conven\u00e7\u00e3o estadual do PDT tamb\u00e9m oficializou os nomes dos candidatos e candidatas do partido que ir\u00e3o concorrer a deputado federal e estadual.\n\nFotos: Leo Canabarro"	558	2	45
1216504185136925_1751479921639346	2018-07-26T16:28:59+0000	"Acompanhe Ciro #aovivo na Conven\u00e7\u00e3o Estadual do PDT em S\u00e3o Paulo."	1199	25	391
1216504185136925_1751528031634535	2018-07-26T15:34:12+0000	"Acesse nosso site e confira as novidades! www.portalcirogomes.com.br"	623	1	64
1216504185136925_1750434385077233	2018-07-25T22:44:15+0000	"Ciro esteve hoje pela manh\u00e3 na conven\u00e7\u00e3o estadual do PDT na cidade de Ananindeua, Par\u00e1. Acompanhando pelo presidente do PDT Carlos Lupi, foi recepcionado pelo prefeito da cidade, Manoel Pioneiro, e pelo pr\u00e9-candidato ao governo do Estado, M\u00e1rcio Miranda. \n\nAl\u00e9m de oficializar a candidatura de v\u00e1rios deputados estaduais e federais, a conven\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m lan\u00e7ou o nome de Osmar Nascimento ao Senado.\n\nFotos: Leo Canabarro"	496	3	26
1216504185136925_1750433585077313	2018-07-25T22:42:40+0000	"Seu filho bem cuidado e seguro."	478	1	158
1216504185136925_1749878471799491	2018-07-25T14:39:09+0000	"Acompanhe Ciro #aovivo na Conven\u00e7\u00e3o estadual do PDT no Par\u00e1."	946	23	223
1216504185136925_1743777882409550	2018-07-22T00:41:33+0000	"Para conhecer os 12 passos para mudar o Brasil, acesse: www.portalcirogomes.com.br/noticias/12-passos-para-mudar-o-brasil/"	2522	4	563
1216504185136925_1743510015769670	2018-07-21T20:24:05+0000	"Ciro participa de conven\u00e7\u00e3o Estadual do PDT de SC. Junto com o candidato a deputado federal Manoel Dias, grande brasileiro. Participaram varios candidatos a deputado estadual, entre eles Paulinha e Rodrigo Minotto.\n\nFotos: Leo Canabarro"	677	5	59
1216504185136925_1741510052636333	2018-07-20T17:11:31+0000	"Vamos lutar, com toda a nossa for\u00e7a e paix\u00e3o, para construir um Brasil justo, solid\u00e1rio, unido e soberano."	2069	4	262
1216504185136925_1741241662663172	2018-07-20T13:49:41+0000	"Para assistir, clique aqui -> http://bit.ly/2uEaxXP"	280	2	15
1216504185136925_1740469396073732	2018-07-20T01:45:33+0000	"Estive reunido hoje \u00e0 noite aqui em Bras\u00edlia com as representantes da A\u00e7\u00e3o da Mulher Trabalhista, do PDT. Conversamos sobre diversos assuntos e pude responder os questionamentos das companheiras de diversos estados. \n\nO encontro foi importante para refor\u00e7ar o compromisso de buscar que metade dos minist\u00e9rios seja composto por mulheres. O apoio e a luta de todas \u00e9 que far\u00e1 o Brasil vencer as desigualdades e avan\u00e7ar!\n\nFotos: Leo Canabarro"	575	2	84
1216504185136925_1737897576330914	2018-07-18T13:25:48+0000	"Sexta-feira, dia 20, a partir das 10 horas, voc\u00ea confere ao vivo, aqui na nossa p\u00e1gina, a Conven\u00e7\u00e3o Nacional que vai homologar o nome de Ciro Gomes como candidato do PDT a presidente da Rep\u00fablica. Venha com a gente nessa caminhada para mudar o Brasil."	794	2	71
1216504185136925_1736394923147846	2018-07-17T14:31:02+0000	"S\u00e3o Lu\u00eds - MA. Foto: Biaman Prado"	757	1	73
1216504185136925_1735527489901256	2018-07-16T23:52:55+0000	"Estamos a caminho da \u00faltima agenda do dia aqui em S\u00e3o Lu\u00eds, no Maranh\u00e3o. \nUm dia intenso e de luta onde participamos, ao lado do governador Fl\u00e1vio Dino, do nosso presidente do PDT, Carlos Lupi e outras lideran\u00e7as, do lan\u00e7amento da pr\u00e9-candidatura do nosso amigo, o Deputado Federal Weverton ao Senado pelo PDT."	798	1	94
1216504185136925_1735392643248074	2018-07-16T22:01:05+0000	"Acompanhe Ciro #aovivo no lan\u00e7amento da pr\u00e9-candidatura do Deputado Federal Weverton Rocha a Senador pelo PDT-MA"	1152	10	437
1216504185136925_1735163789937626	2018-07-16T18:08:30+0000	"Acompanhe: www.portalcirogomes.com.br"	316	0	8
1216504185136925_1730893783697960	2018-07-15T23:00:00+0000	"Reduzir impostos sobre os pobres e a classe m\u00e9dia. E aumentar para os mais ricos."	2211	4	1148
1216504185136925_1732274210226584	2018-07-14T20:35:19+0000	"Seja nossa parceira e nosso parceiro nessa caminhada pelo Brasil. Acesse www.portalcirogomes.com.br/faca-sua-doacao."	400	2	31
1216504185136925_1730307600423245	2018-07-13T13:51:06+0000	"Ciro est\u00e1 em palestra abordando pol\u00edtica industrial a convite da AECIPP - Associa\u00e7\u00e3o das Empresas do Complexo Industrial e Portu\u00e1rio do Pec\u00e9m, no Cear\u00e1.\n\nNa foto com a diretoria, da esquerda para a direita: Ricardo Parente, Presidente da AECIPP. Danilo Serpa, Presidente do Porto do Pec\u00e9m. Carlos Maia, Diretor da AECIPP"	531	1	44
1216504185136925_1729268480527157	2018-07-13T01:00:00+0000	"Ficha Limpa, Ciro Gomes tem o preparo, a firmeza, a experi\u00eancia e a honestidade que o Brasil precisa."	2819	5	5606
1216504185136925_1727755360678469	2018-07-12T00:00:01+0000	"\u00c0 classe m\u00e9dia e \u00e0 classe trabalhadora, Ciro vai fazer o esfor\u00e7o para diminuir os impostos. Isso ser\u00e1 perfeitamente poss\u00edvel se o Brasil conseguir tributar os mais ricos."	2687	5	2130
1216504185136925_1726133410840664	2018-07-10T22:16:47+0000	"Estou aqui para servir a um \u00fanico senhor: o povo brasileiro."	1324	3	740
1216504185136925_1723916911062314	2018-07-09T13:04:39+0000	"Quero colocar minha biografia a servi\u00e7o do povo brasileiro.\u200b"	1893	4	1089
1216504185136925_1722417134545625	2018-07-08T13:08:29+0000	"Sempre que precisa recorrer ao sistema p\u00fablico de sa\u00fade, a Neuza encontra um caos. Ela quer saber se n\u00f3s estamos por dentro desse problema!"	453	2	99
1216504185136925_1721000831353922	2018-07-07T16:09:04+0000	"www.portalcirogomes.com.br"	1483	5	237
1216504185136925_1718894571564548	2018-07-06T04:23:37+0000	"Contribua! \u2764 Acesse www.portalcirogomes.com.br/faca-sua-doacao"	415	2	44
1216504185136925_1718526404934698	2018-07-05T22:20:06+0000	"Ciro participa #aovivo na cidade de Assis (SP) de debate sobre o Brasil com empres\u00e1rios, prefeitos e vereadores do Vale do Paranapanema, em S\u00e3o Paulo."	853	4	343
1216504185136925_1718415604945778	2018-07-05T20:28:18+0000	""	557	0	52
1216504185136925_1718324944954844	2018-07-05T19:10:27+0000	"Ciro est\u00e1 #aovivo no Encontro Regional na CSB (Central dos Sindicatos Brasileiros) em Bauru-SP. A conversa ser\u00e1 sobre o tema \"Gera\u00e7\u00e3o de Emprego e Renda\"."	780	8	289
1216504185136925_1716778431776162	2018-07-04T19:05:15+0000	"Participei do Di\u00e1logo da Ind\u00fastria, a sabatina da CNI - Confedera\u00e7\u00e3o Nacional da Ind\u00fastria, e tive o prazer de encontrar grandes amigos: L\u00edgia Feliciano, vice-governadora da Para\u00edba, P\u00e1gina \"T\u00falio Gad\u00ealha\", Weverton, l\u00edder do PDT na C\u00e2mara, e os deputados federais Andr\u00e9 Figueiredo , PDT Cear\u00e1 e Dr. Dami\u00e3o, PDT Para\u00edba.\n\nDurante o evento reforcei o que tenho dito sempre: n\u00e3o existe caminho poss\u00edvel para retomada da economia e da gera\u00e7\u00e3o de empregos que n\u00e3o passe pelo fortalecimento da ind\u00fastria nacional. #PropostasDaInd\u00fastria #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Di\u00e1logoDaInd\u00fastria\n\nFotos: Leo Canabarro"	713	1	39
1216504185136925_1716718895115449	2018-07-04T18:12:29+0000	"Ciro participou do Di\u00e1logo da Ind\u00fastria, a sabatina da CNI com os pr\u00e9-candidatos \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Acesse: www.portalcirogomes.com.br e veja como foi! #PropostasDaInd\u00fastria #Elei\u00e7\u00f5es2018 #Di\u00e1logoDaInd\u00fastria\n\nFoto: Leo Canabarro"	436	0	21
1216504185136925_1714918461962159	2018-07-03T15:33:02+0000	"Nesta quarta-feira, 04/07 \u00e0s 14h, Ciro participa #aovivo do Di\u00e1logo da Ind\u00fastria, a sabatina da CNI com os pr\u00e9-candidatos \u00e0 presid\u00eancia da Rep\u00fablica. N\u00e3o perca a transmiss\u00e3o aqui na nossa p\u00e1gina do Facebook. Chame seus amigos! #PropostasDaInd\u00fastria #Elei\u00e7\u00f5es2018"	604	0	175
1216504185136925_1713342688786403	2018-07-02T16:20:31+0000	"Estive em Salvador para participar da caminhada em homenagem ao 2 de Julho, data que marca a independ\u00eancia da Bahia, a for\u00e7a do povo e das mulheres guerreiras."	938	1	134
1216504185136925_1713067445480594	2018-07-02T12:56:06+0000	"Cheguei em Salvador ontem \u00e0 noite e tive uma recep\u00e7\u00e3o digna da Bahia. Cheia de energia do nosso povo!"	3227	2	310
1216504185136925_1712268008893871	2018-07-02T00:25:18+0000	"Hoje, ao lado do deputado Hissa e do prefeito de Parintins, visitei a feira da cidade e a obra de requalifica\u00e7\u00e3o do mercado municipal. Linda cidade!"	565	0	46
1216504185136925_1712260875561251	2018-07-02T00:20:44+0000	"Encerramos hoje nossa visita a querida Parintins. Prestigiamos o festival, uma festa linda, maravilhosa e absolutamente emocionante. Parab\u00e9ns para todo mundo que faz essa festa deslumbrante. Todo brasileiro deveria conhecer!"	408	0	24
1216504185136925_1711453685641970	2018-07-01T23:00:01+0000	"Siga o Ciro tamb\u00e9m no Instagram! :D\nwww.instagram.com/cirogomes"	397	0	38
1216504185136925_1706712169449455	2018-07-01T13:00:00+0000	"O Pedro, do interior de S\u00e3o Paulo, quer saber o que o Ciro vai fazer para o Brasil voltar a crescer economicamente."	696	0	322
1216504185136925_1708784469242225	2018-06-29T21:57:06+0000	"N\u00e3o perca! Hoje a partir das 23h a minha participa\u00e7\u00e3o no Mariana Godoy Entrevista da RedeTV!"	1637	4	671
1216504185136925_1708097679310904	2018-06-29T12:29:45+0000	"Acesse nosso site e confira como foi! \nwww.portalcirogomes.com.br"	2037	3	657
1216504185136925_1707026622751343	2018-06-28T20:08:00+0000	"Toda contribui\u00e7\u00e3o, por menor que seja, \u00e9 importante para n\u00f3s.\nAcesse e fa\u00e7a sua doa\u00e7\u00e3o: www.portalcirogomes.com.br/faca-sua-doacao"	333	0	15
1216504185136925_1705609569559715	2018-06-27T23:30:01+0000	"Ciro Gomes \u00e9 o entrevistado de Mariana Godoy nesta sexta-feira, dia 29/06 \u00e0s 23h na RedeTV! Acompanhe!"	1225	0	439
1216504185136925_1705388542915151	2018-06-27T18:15:42+0000	"Trabalhando pelo Brasil e torcendo pela nossa sele\u00e7\u00e3o! Ainda bem que neste voo tem internet!"	1515	1	186
1216504185136925_1705293386258000	2018-06-27T16:48:55+0000	"Saiba mais, acesse: www.portalcirogomes.com.br"	1896	0	369
1216504185136925_1702209356566403	2018-06-25T17:55:54+0000	"\u00c9 O GENOC\u00cdDIO DO EMPREGO! VAMOS MUDAR ISTO!"	1728	81	677
1216504185136925_1701896843264321	2018-06-25T14:54:21+0000	"Se existe um pa\u00eds no mundo com as condi\u00e7\u00f5es de aliar as necessidades do povo com a preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente, esse pa\u00eds \u00e9 o Brasil."	1597	1	760
1216504185136925_1700581250062547	2018-06-24T17:47:30+0000	"Se voc\u00ea ainda n\u00e3o assistiu, clique aqui www.portalcirogomes.com.br/noticias/ciro-participa-do-programa-roda-viva. Se voc\u00ea j\u00e1 viu, compartilhe!"	1076	2	97
1216504185136925_1697721693681836	2018-06-24T13:00:01+0000	"O Lucas, jornalista de S\u00e3o Paulo, quer saber quais as propostas do Ciro para reduzir a desigualdade social entre as pessoas no Brasil."	536	1	103
1216504185136925_1698640763589929	2018-06-23T12:24:25+0000	"Fa\u00e7a parte desse time que quer transformar o Brasil pelo caminho do trabalho e da dignidade. Toda contribui\u00e7\u00e3o, por menor que seja, \u00e9 muito importante para n\u00f3s. Acesse www.portalcirogomes.com.br/faca-sua-doacao"	445	0	41
1216504185136925_1697352447052094	2018-06-22T17:05:42+0000	"Acesse: www.portalcirogomes.com.br"	585	1	36
1216504185136925_1695785283875477	2018-06-21T17:59:35+0000	"Ciro #aovivo em Pelotas no Instituto Federal Sul Rio Grandense - IFSUL."	498	1	60
1216504185136925_1695359227251416	2018-06-21T13:13:35+0000	"Acompanhe Ciro #aovivo na C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Borja - RS, em Sess\u00e3o Solene em homenagem aos 14 anos do falecimento do governador Leonel Brizola."	622	0	178
1216504185136925_1694517707335568	2018-06-21T00:06:23+0000	"Acompanhe Ciro #aovivo no Centro de Tradi\u00e7\u00f5es Ga\u00fachas Tropilha Crioula, falando sobre a atual conjuntura econ\u00f4mica do Brasil."	1221	24	407
1216504185136925_1694451134008892	2018-06-20T23:23:13+0000	"Acompanhe Ciro #aovivo no Centro de Tradi\u00e7\u00f5es Ga\u00fachas Tropilha Crioula, falando sobre a atual conjuntura econ\u00f4mica do Brasil."	582	1	152
1216504185136925_1694338167353522	2018-06-20T21:23:47+0000	"Chegamos em S\u00e3o Borja - RS e fomos muito bem recebidos pela Juventude Socialista do PDT, pelo amigo Wolmar Castilhos e pelo deputado federal Pompeo de Mattos. \nSiga o Ciro pelo Rio Grande do Sul: www.portalcirogomes.com.br"	634	3	60
1216504185136925_1694279980692674	2018-06-20T20:35:28+0000	"Acompanhe aqui: www.portalcirogomes.com.br"	400	2	20
1216504185136925_1692924937494845	2018-06-20T11:30:00+0000	"Ciro vai fazer no Brasil o que j\u00e1 fez como prefeito e governador: repartir o poder com as mulheres.\nSeu objetivo \u00e9 ter 50% dos minist\u00e9rios ocupados por elas."	3227	8	1297
1216504185136925_1689870421133630	2018-06-17T20:00:50+0000	"Ciro foi o convidado do Jornal da Manh\u00e3, na r\u00e1dio Jovem Pan, nesta segunda-feira. Confira como foi: https://goo.gl/sjoAyM"	1021	3	269
1216504185136925_1688527274601278	2018-06-17T13:00:01+0000	"Ciro Gomes \u00e9 preparado. Foi eleito governador do Cear\u00e1 aos 32 anos, o mais jovem da hist\u00f3ria do Brasil."	2136	9	230
1216504185136925_1688503221270350	2018-06-17T11:00:00+0000	"Como enfrentar o problema da sa\u00fade no Brasil? Essa foi a pergunta do Gustavo Amorim, do Paran\u00e1, para o Ciro durante o Roda Viva e \u00e9 tamb\u00e9m a d\u00favida de grande parte da popula\u00e7\u00e3o. Veja a resposta."	599	4	154
1216504185136925_1688477261272946	2018-06-16T23:00:00+0000	"A farra do d\u00f3lar. O que est\u00e1 acontecendo com o c\u00e2mbio, Ciro j\u00e1 denunciava dois anos atr\u00e1s."	1661	11	1394
1216504185136925_1688437797943559	2018-06-16T19:46:15+0000	"Acompanhe aqui: www.portalcirogomes.com.br"	401	2	15
1216504185136925_1687173914736614	2018-06-15T22:24:01+0000	"Este ano, a lei eleitoral permite que pessoas f\u00edsicas fa\u00e7am doa\u00e7\u00f5es para as campanhas atrav\u00e9s da internet, com toda fiscaliza\u00e7\u00e3o do TSE (Tribunal Superior Eleitoral). Fa\u00e7a sua doa\u00e7\u00e3o aqui: www.portalcirogomes.com.br/faca-sua-doacao."	437	4	48
1216504185136925_1686813651439307	2018-06-15T16:16:29+0000	"Ciro participa #aovivo do Conex\u00e3o Empresarial, em Tiradentes (MG)."	774	4	247
1216504185136925_1685843048203034	2018-06-15T00:42:05+0000	"Torcer pelo Brasil? Sempre. Vai Brasil! \nRumo ao hexa! Gool!"	3890	20	2183
1216504185136925_1684277068359632	2018-06-13T23:25:48+0000	"Acompanhe Ciro #aovivo em palestra para os alunos da FURB em Blumenau - SC."	1271	42	651
1216504185136925_1684196051701067	2018-06-13T22:01:42+0000	"Veja como foi a entrevista de Caetano Veloso com Ciro para o canal do M\u00eddia Ninja no Youtube. Acesse: https://goo.gl/owQdny #CaetanoeCiro"	1548	1	212
1216504185136925_1683738181746854	2018-06-13T15:28:32+0000	"Acompanhe Ciro #aovivo na Apresenta\u00e7\u00e3o de Ideias dos Presidenci\u00e1veis, direto do Congresso de Prefeitos em Santa Catarina."	1252	12	600
1216504185136925_1683739188413420	2018-06-13T15:23:19+0000	"Tenho a honra de poder estar ao lado de Carlos Lupi, meu amigo e presidente nacional do PDT, na luta por um Brasil mais justo. Amigo pessoal de Leonel Brizola, ministro do Trabalho quando foram criados cerca de 10 milh\u00f5es de empregos no pa\u00eds, Lupi tem grandes servi\u00e7os prestados \u00e0 na\u00e7\u00e3o e carrega a bandeira do trabalhismo com muita garra e responsabilidade. \nInfelizmente, nesta luta que travamos juntos contra a corrup\u00e7\u00e3o, contra o capital especulativo, contra a entrega do nosso pa\u00eds ao banditismo, sofreremos muitos ataques de quem n\u00e3o quer um Brasil melhor e com maior distribui\u00e7\u00e3o de renda. \nEstamos juntos e vamos lutar at\u00e9 o fim pelo Brasil!"	986	2	101
1216504185136925_1682680888519250	2018-06-12T20:38:29+0000	"Para doar, acesse: www.portalcirogomes.com.br/faca-sua-doacao. Fazendo a sua doa\u00e7\u00e3o voc\u00ea estar\u00e1 contribuindo com as nossas ideias e propostas independentes para mudar o Brasil. Toda contribui\u00e7\u00e3o, por menor que seja, \u00e9 importante para n\u00f3s."	769	0	97
1216504185136925_1682184598568879	2018-06-12T11:58:26+0000	"Na noite desta segunda, participei em Niter\u00f3i (RJ) do lan\u00e7amento da pr\u00e9-candidatura do deputado federal Chico D\u2019\u00c2ngelo, um companheiro de muito valor. \u00c9 fundamental que procuremos eleger boas deputadas e bons deputados para a C\u00e2mara Federal."	562	1	24
1216504185136925_1681703625283643	2018-06-11T22:37:11+0000	"Acesse: www.portalcirogomes.com.br"	418	2	56
1216504185136925_1681102332010439	2018-06-11T12:40:38+0000	"Editorial da Folha de S. Paulo confirma a trag\u00e9dia que se abateu sobre a gera\u00e7\u00e3o de empregos no Brasil, especialmente entre os jovens. S\u00f3 com um projeto nacional de desenvolvimento que priorize a retomada da industrializa\u00e7\u00e3o e um investimento forte na educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica de qualidade \u00e9 que vamos conseguir superar a triste realidade de milh\u00f5es de jovens hoje sem estudo, sem qualifica\u00e7\u00e3o para o trabalho, sem emprego e sem vis\u00e3o de um futuro melhor. Vamos virar esse jogo, Brasil!"	741	2	109
1216504185136925_1678657265588279	2018-06-09T16:13:02+0000	"Esta manh\u00e3 me encontrei em Buenos Aires com Margarita Stobizer e diversos dirigentes da Centro-esquerda argentina. Brasil e Argentina enfrentam problemas semelhantes em diversas \u00e1reas e as solu\u00e7\u00f5es podem ser encontradas em uma parceria verdadeira que pode contribuir para o desenvolvimento de toda a regi\u00e3o."	730	1	69
1216504185136925_1677704179016921	2018-06-09T13:00:01+0000	"\"Vou ter que trabalhar at\u00e9 os 80 anos pra me aposentar?'', essa d\u00favida \u00e9 do Carlos Roberto e de muita gente. Ciro responde. #PergunteAoCiro"	698	0	265
1216504185136925_1677451975708808	2018-06-09T00:39:14+0000	"Ajude a mudar o Brasil. Venha com a gente!\nAcesse: www.portalcirogomes.com.br/faca-sua-doacao"	2319	7	1361
1216504185136925_1677350599052279	2018-06-08T15:02:57+0000	"Participei nesta manh\u00e3, em Buenos Aires (Argentina), de encontro com empres\u00e1rios argentinos do setor agropecu\u00e1rio representados pelo Cons\u00f3rcio Regional de Experimentacion Agricola (CREA) e pelo Grupo de Pa\u00edses Productores del Sur (GPS Latin America).\n\nPudemos debater o delicado momento econ\u00f4mico de nossa regi\u00e3o e a import\u00e2ncia do Mercosul para as nossas rela\u00e7\u00f5es comerciais, pol\u00edticas e de desenvolvimento.\n\nAssim como no Brasil, o setor \u00e9 muito importante para toda a regi\u00e3o. As rela\u00e7\u00f5es entre os nossos pa\u00edses deve ser pr\u00f3xima, de confian\u00e7a e de coopera\u00e7\u00e3o."	835	0	135
1216504185136925_1676433902477282	2018-06-07T16:37:29+0000	"Saiba mais, acesse: www.portalcirogomes.com.br"	1521	1	200
1216504185136925_1675365359250803	2018-06-07T12:43:52+0000	"Desde cedo, Ciro acumula experi\u00eancia e preparo para servir ao Brasil."	2168	1	1028
1216504185136925_1675578875896118	2018-06-06T20:25:12+0000	"Participei hoje, em Bras\u00edlia, de almo\u00e7o com embaixadores da Uni\u00e3o Europeia. Pude expor o projeto nacional de desenvolvimento que defendo para o Brasil e conversamos tamb\u00e9m sobre as rela\u00e7\u00f5es do Brasil com os pa\u00edses europeus. Temos muito a cooperar com todas as na\u00e7\u00f5es."	2242	0	482
1216504185136925_1675562255897780	2018-06-06T19:59:17+0000	"\u2018\u2019Meu patr\u00e3o \u00e9 o povo brasileiro''. Para saber mais, acesse: https://goo.gl/8ok482"	630	1	81
1216504185136925_1675466105907395	2018-06-06T17:54:02+0000	"Acompanhe o Ciro #aovivo a partir das 15h pelo site: www.correiobraziliense.com.br/correioentrevista"	770	2	44
1216504185136925_1675254862595186	2018-06-06T13:41:13+0000	"O que podemos fazer pela educa\u00e7\u00e3o do Brasil? Confira algumas de nossas ideias #CiroNoRodaViva"	628	1	217
1216504185136925_1674078869379452	2018-06-05T12:15:58+0000	"Hoje, no Dia Mundial do Meio Ambiente, refor\u00e7o aqui meu compromisso em promover o desenvolvimento do Brasil preservando nosso imenso e belo patrim\u00f4nio natural. #DiaMundialDoMeioAmbiente"	1185	2	162
1216504185136925_1670165463104126	2018-06-02T12:00:00+0000	"Carinhoso, m\u00fasica de Pixinguinha, \u00e9 uma das preferidas do Ciro. Ao final do Roda Viva, Ciro respondeu outras curiosidades sobre ele. Assista! #CiroNoRodaViva"	2076	5	356
1216504185136925_1670176626436343	2018-06-01T18:13:09+0000	"Petrobras: n\u00e3o basta apenas demitir o Pedro Parente. Tem que mudar a pol\u00edtica de pre\u00e7os."	6327	26	8083
1216504185136925_1668308216623184	2018-06-01T12:00:00+0000	"A corrup\u00e7\u00e3o na pol\u00edtica preocupa o Wesley e ele quer saber o que o Ciro tem dizer sobre o assunto. #PergunteAoCiro"	765	0	195
1216504185136925_1668365436617462	2018-05-31T11:30:01+0000	"Ciro comandou a economia brasileira em 1994 e impediu os ataques especulativos que amea\u00e7avam o Plano Real."	2396	5	1139
1216504185136925_1668112613309411	2018-05-30T17:41:51+0000	"Vamos debater energia alternativa! Acompanhe o Ciro #aovivo no evento sobre biocombust\u00edveis no Brasil."	833	1	178
1216504185136925_1668081823312490	2018-05-30T17:14:24+0000	"Vamos debater energia alternativa! Acompanhe o Ciro #aovivo no evento sobre biocombust\u00edveis no Brasil."	676	2	250
1216504185136925_1667145526739453	2018-05-29T18:05:33+0000	"Perdeu o Roda Viva? Assista o programa completo aqui \ud83d\udc47\n#CiroNoRodaViva #RodaViva"	4096	8	651
1216504185136925_1667030700084269	2018-05-29T16:06:28+0000	"Acompanhe Ciro #aovivo no evento sobre Elei\u00e7\u00f5es 2018 - Reformas e Desenvolvimento, organizado pelo Clube Transatl\u00e2ntico e Euroc\u00e2maras."	1082	1	371
1216504185136925_1667011020086237	2018-05-29T15:54:03+0000	"Acompanhe Ciro #aovivo no evento sobre Elei\u00e7\u00f5es 2018 - Reformas e Desenvolvimento, organizado pelo Clube Transatl\u00e2ntico e Euroc\u00e2maras."	897	2	150
1216504185136925_1666332780154061	2018-05-28T23:40:19+0000	""	3849	23	1131
1216504185136925_1665858703534802	2018-05-28T13:57:49+0000	"Fala, pessoal! Hoje estaremos no Roda Viva debatendo nossas ideias para o Brasil. Ajude a espalhar a not\u00edcia e acompanhe ao vivo aqui na nossa p\u00e1gina a partir das 22h. #CiroNoRodaViva"	4411	12	1948
1216504185136925_1462835707154190	2018-05-27T15:46:44+0000	"O amigo Caetano Veloso deu o recado! Acompanhe o Roda Viva aqui nossa p\u00e1gina do Facebook na segunda, 28/05, \u00e0s 22h. #CiroNoRodaViva"	3430	14	1266
1216504185136925_1663096093811063	2018-05-26T22:01:00+0000	"Turma quase completa. Faltou o ca\u00e7ula Gael!"	2066	1	61
1216504185136925_1660883117365694	2018-05-23T23:25:00+0000	"Com 38 anos de vida p\u00fablica, Ciro Gomes j\u00e1 foi deputado, prefeito, governador e ministro sem nunca ter tido seu nome associado \u00e0 roubalheira. Chega aos 60 anos com o preparo, a firmeza, a experi\u00eancia e a honestidade que o Brasil precisa."	4146	8	1728
1216504185136925_1659805354140137	2018-05-22T18:01:41+0000	"Acompanhe Ciro Gomes #aovivo na XXI Marcha a Bras\u00edlia em Defesa dos Munic\u00edpios, em Bras\u00edlia - DF."	1261	4	473
1216504185136925_1658623017591704	2018-05-21T13:00:21+0000	"Acompanhe #aovivo a sabatina UOL, FOLHA E SBT!"	1435	3	286
1216504185136925_1658562600931079	2018-05-21T12:01:17+0000	"Acompanhe aqui na nossa p\u00e1gina a transmiss\u00e3o ao vivo da sabatina UOL, FOLHA e SBT. \u00c0s 10h!"	2456	3	307
1216504185136925_1655993327854673	2018-05-20T22:37:00+0000	"Nesta segunda, estaremos ao vivo pelo UOL na sabatina realizada em parceria com a Folha e o SBT. Siga o Ciro e convide seus amigos para assistir aqui na nossa p\u00e1gina!"	1438	4	365
1216504185136925_1655783074542365	2018-05-18T19:31:57+0000	"A Maria Auxiliadora est\u00e1 vendo que a situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 f\u00e1cil e quer saber como o Brasil vai voltar a gerar empregos."	565	2	136
1216504185136925_1647803435340329	2018-05-15T12:44:00+0000	"Qual o futuro das cotas nas universidades?"	1612	5	408
1216504185136925_1651940381593301	2018-05-14T22:27:11+0000	"Gostei muito da convoca\u00e7\u00e3o da sele\u00e7\u00e3o brasileira. \u00c9 claro que faltou algu\u00e9m do meu Guarany de Sobral... mas confio no Tite. \ud83d\ude09\n\nS\u00f3 lamento a aus\u00eancia de Daniel Alves, fora da lista por contus\u00e3o. \n\nVou torcer muito para o hexa! #VaiBrasil"	1939	2	48
1216504185136925_1649503701836969	2018-05-13T15:05:00+0000	"O racismo continua existindo na nossa sociedade e precisa ser combatido diariamente."	775	1	166
1216504185136925_1646862665434406	2018-05-11T11:16:00+0000	"A Michelle est\u00e1 gr\u00e1vida do segundo filho e quer saber o que esperar para o futuro das crian\u00e7as dela."	738	1	265
1216504185136925_1646858048768201	2018-05-10T11:13:00+0000	"A Tha\u00eds \u00e9 m\u00e3e do Caio de 7 anos, moradora da periferia de S\u00e3o Paulo, e quer saber o que n\u00f3s vamos fazer pra proteger o filho dela da viol\u00eancia que est\u00e1 a cada dia maior."	666	0	190
1216504185136925_1646455548808451	2018-05-09T13:14:10+0000	"Acompanhe #aovivo Ciro Gomes no Sindicato do Com\u00e9rcio Varejista de Volta Redonda."	637	6	309
1216504185136925_1645613038892702	2018-05-08T17:42:55+0000	"Ciro Gomes d\u00e1 entrevista #aovivo na 73\u00aa Reuni\u00e3o Geral da Frente Nacional dos Prefeitos, em Niter\u00f3i - RJ."	1222	2	225
1216504185136925_1641809165939756	2018-05-06T12:04:00+0000	"Ciro Gomes tem 38 anos de vida p\u00fablica. J\u00e1 foi deputado, prefeito, governador e ministro, sem nunca ter tido seu nome associado a esc\u00e2ndalos ou roubalheira. Ficha Limpa, Ciro Gomes tem, aos 60 anos de idade, o preparo, a firmeza, a experi\u00eancia e a honestidade que o Brasil precisa."	550	3	99
1216504185136925_1642472525873420	2018-05-05T14:21:02+0000	"Voltamos com Ciro Gomes falando #aovivo no I Congresso Nacional do PDT Diversidade!"	808	7	337
1216504185136925_1642412649212741	2018-05-05T13:14:06+0000	"Ciro d\u00e1 entrevista #aovivo na sede do PDT em Guarulhos - SP."	938	7	400
1216504185136925_1640599052727434	2018-05-03T23:41:00+0000	"Como reduzir as desigualdades sociais? O Ciro responde."	2256	1	735
1216504185136925_1639445472842792	2018-05-03T00:05:00+0000	"Que Ciro \u00e9 esse?"	29079	42	57820
1216504185136925_1639350836185589	2018-05-02T18:07:15+0000	"Ciro d\u00e1 entrevista #aovivo na Agrishow em Ribeir\u00e3o Preto - SP."	1033	5	199
1216504185136925_1637603896360283	2018-05-01T22:36:00+0000	"Que bom que voc\u00ea est\u00e1 aqui com a gente! Convide tamb\u00e9m seus amigos e acesse o nosso site: www.portalcirogomes.com.br ;)"	2700	5	503
1216504185136925_1637596696361003	2018-05-01T11:30:00+0000	"Fiz quest\u00e3o de lan\u00e7ar o nosso site no dia do trabalho. Uma homenagem a todos os trabalhadores brasileiros! Acesse: www.portalcirogomes.com.br"	5201	6	2156
1216504185136925_1637136316407041	2018-04-30T15:22:02+0000	"Acompanhe como foi a minha entrevista no programa Agora \u00e9 Com Datena!"	3708	3	291
1216504185136925_1635028586617814	2018-04-28T13:41:43+0000	"Ciro Gomes tem 38 anos de vida p\u00fablica. J\u00e1 foi deputado, prefeito, governador e ministro, sem nunca ter tido seu nome associado a esc\u00e2ndalos ou roubalheira. Ficha Limpa, Ciro Gomes tem, aos 60 anos de idade, o preparo, a firmeza, a experi\u00eancia e a honestidade que o Brasil precisa."	1236	0	314
1216504185136925_1634428226677850	2018-04-27T23:17:02+0000	"N\u00f3s estamos muito felizes que voc\u00ea est\u00e1 aqui. Acompanhe nossa p\u00e1gina e convide seus amigos!"	1352	2	54
1216504185136925_1634413550012651	2018-04-27T22:50:54+0000	"Hoje foi um dia de intenso debate sobre o Brasil com trabalhadoras e trabalhadores da UGT e do Sindicato dos Metal\u00fargicos de S\u00e3o Paulo. \nEssa luta \u00e9 que vai fazer nosso pa\u00eds crescer, se desenvolver e gerar empregos!"	1488	1	201
1216504185136925_1634096413377698	2018-04-27T17:20:22+0000	"Ciro fala agora #aovivo no Sindicato dos Metal\u00fargicos em S\u00e3o Paulo e Mogi das Cruzes."	1459	4	793
1216504185136925_1633930590060947	2018-04-27T13:16:25+0000	"Entrevista na UGT #aovivo"	998	9	250
1216504185136925_1632969150157091	2018-04-26T15:04:26+0000	"Voltamos com Ciro Gomes em palestra #aovivo em Bras\u00edlia na XVI Marcha dos Vereadores."	967	6	524
1216504185136925_1632940576826615	2018-04-26T14:45:14+0000	"Ciro Gomes da entrevista #aovivo em Bras\u00edlia na XVI Marcha dos Vereadores."	1715	8	681
1216504185136925_1632258790228127	2018-04-25T21:01:28+0000	"#aovivo com Fernando Morais. Acompanhe!"	809	1	172
1216504185136925_1631258050328201	2018-04-24T22:57:51+0000	"Ciro em palestra #aovivo na UNINOVE em S\u00e3o Paulo."	1930	32	1044
1216504185136925_1631178207002852	2018-04-24T21:48:05+0000	"Ciro da entrevista coletiva #aovivo na UNINOVE em S\u00e3o Paulo."	1353	9	425
1216504185136925_1626331034154236	2018-04-20T02:08:28+0000	""	2282	2	179
1216504185136925_1625680097552663	2018-04-19T12:02:34+0000	"Entrevista coletiva #aovivo no aeroporto de Aragar\u00e7as - GO. #diadoindio"	2208	47	1118
1216504185136925_1625576387563034	2018-04-19T09:32:30+0000	"Visitarei hoje as aldeias ind\u00edgenas Guadalupe e S\u00e3o Marcos, em Mato Grosso. \n\nTerra do grande guerreiro M\u00e1rio Juruna, primeiro e \u00fanico deputado federal ind\u00edgena do pa\u00eds, que tamb\u00e9m era filiado ao PDT. \n\nJunto comigo estar\u00e3o Carlos Lupi, presidente nacional do PDT, e Rafael Weree, presidente do movimento ind\u00edgena do nosso partido."	526	1	26
1216504185136925_1625121037608569	2018-04-18T21:54:34+0000	"S\u00e1bias e generosas palavras do presidente nacional do meu partido, o PDT."	488	2	51
1216504185136925_1624952544292085	2018-04-18T17:24:17+0000	"Mauro Filho, que tem me ajudado a pensar o Brasil, e um dos coordenadores do meu plano de governo falou hoje na C\u00e2mara dos Deputados sobre a d\u00edvida brasileira."	524	1	143
1216504185136925_1624220787698594	2018-04-17T23:15:11+0000	"#aovivo em mesa de bar no Rio de Janeiro.\nVamos debater o Brasil, recuperar a democracia e retomar o desenvolvimento.\n\nAcompanhe!"	1218	9	617
1216504185136925_1623157774471562	2018-04-16T23:07:19+0000	"Ciro fala agora #aovivo no sindicato ASSUFOP em Ouro Preto."	1385	5	711
1216504185136925_1623138024473537	2018-04-16T22:37:53+0000	"Coletiva #aovivo em Ouro Preto - MG."	1205	8	376
1216504185136925_1622843471169659	2018-04-16T16:07:07+0000	"Palestra de Ciro #aovivo em Minas Gerais."	1329	8	412
1216504185136925_1622774591176547	2018-04-16T14:57:18+0000	"Entrevista #aovivo em Belo Horizonte."	1520	13	321
1216504185136925_1618880431565963	2018-04-12T22:12:26+0000	"#aovivo da C\u00e2mara de Dirigentes Lojistas de Fortaleza.\n\nCompartilhe!"	1546	7	674
1216504185136925_1616677735119566	2018-04-10T17:25:36+0000	""	1944	39	614
1216504185136925_1615865655200774	2018-04-09T23:20:46+0000	""	2934	106	1050
1216504185136925_1615763878544285	2018-04-09T20:50:38+0000	""	5049	130	2341
1216504185136925_1613398722114134	2018-04-07T14:22:06+0000	"Viva aos economistas brasileiros!"	2075	2	490
1216504185136925_1612521032201903	2018-04-06T18:13:59+0000	"#aovivo entrevista coletiva"	10059	162	7343
1216504185136925_1612503342203672	2018-04-06T17:58:48+0000	"Voltamos #aovivo"	1017	3	283
1216504185136925_1612430938877579	2018-04-06T16:52:52+0000	"#aovivo junto com Alexandre Padilha, vice-presidente nacional do PT, em Harvard (EUA).\n\nVamos falar sobre este grave momento e as lutas que vir\u00e3o. \n\nAcompanhe!"	2311	23	1132
1216504185136925_1612422982211708	2018-04-06T16:48:15+0000	"#aovivo junto com Alexandre Padilha, vice-presidente nacional do PT, em Harvard (EUA).\n\nVamos falar sobre este grave momento e as lutas que vir\u00e3o. \n\nAcompanhe!"	759	4	220
1216504185136925_1609174579203215	2018-04-03T17:33:02+0000	"Da \u00e9poca que ainda tinha cabelo \ud83d\ude04.\nJ\u00e1 s\u00e3o 38 anos de vida p\u00fablica dedicada ao Brasil."	2075	5	143
1216504185136925_1609026602551346	2018-04-03T14:54:06+0000	"#aovivo em Santos.\n\nAcompanhe!"	848	5	322
1216504185136925_1608955859225087	2018-04-03T13:37:42+0000	"#aovivo Entrevista para a imprensa em Santos (SP). \n\nAcompanhe!"	1310	8	359
1216504185136925_1603942916393048	2018-03-29T23:36:54+0000	"Entrevista completa para a Radio France Internacional."	1008	1	467
1216504185136925_1603314516455888	2018-03-29T09:08:38+0000	"Foi uma honra na \u00e9poca estar ao lado de grandes artistas cearenses e \u00e9 um grande prazer poder relembrar. \ud83d\ude0a"	1124	0	69
1216504185136925_1603269569793716	2018-03-29T08:01:14+0000	"Bom dia! Gravei esta manh\u00e3 em Paris entrevista para a Radio France Internacional. \n\nFalamos sobre o grave momento que o Brasil vive, sobre as elei\u00e7\u00f5es deste ano e sobre o que temos que fazer para superar as crises pol\u00edtica e econ\u00f4mica. \n\nEla ir\u00e1 ao ar logo mais e compartilharei com voc\u00eas!"	369	0	23
1216504185136925_1602251243228882	2018-03-28T09:41:08+0000	"Voltamos #aovivo da Sorbonne, Paris.\n\nAcompanhe."	1317	22	926
1216504185136925_1601610626626277	2018-03-27T17:48:43+0000	"Tive um dia muito agrad\u00e1vel na Universidade de Sussex, em Brighton (Inglaterra). Al\u00e9m do debate,  gravei uma entrevista sobre economia pol\u00edtica e rela\u00e7\u00f5es internacionais com os doutorandos Thom\u00e1s Patriota e Felipe Antunes, que ser\u00e1 disponibilizada em breve."	397	0	25
1216504185136925_1601310069989666	2018-03-27T12:23:14+0000	"#aovivo debate na Universidade de Sussex (Inglaterra).\n\nAcompanhe!"	1243	4	845
1216504185136925_1600797816707558	2018-03-26T23:57:41+0000	"Ainda sobre a visita ao Centro Espacial Universit\u00e1rio, em Montpellier (Fran\u00e7a):\n\nNesta foto estou segurando um modelo em escala real de um nanosat\u00e9lite. Tecnologia sens\u00edvel e extremamente importante para o futuro. Detalhe: est\u00e1 sendo desenvolvido com o apoio de brasileiros que encontraram na Fran\u00e7a a chance de colocar em pr\u00e1tica todo seu potencial.\n\nIsso mostra que devemos avan\u00e7ar no Brasil neste campo de estudo, pesquisa, desenvolvimento e produ\u00e7\u00e3o. Temos intelig\u00eancia, capacidade e criatividade. Investir em Ci\u00eancia e Tecnologia \u00e9 fundamental!"	709	0	147
1216504185136925_1600304216756918	2018-03-26T13:59:49+0000	"#aovivo na Universidade de Montpellier.\n\nAcompanhe!"	1460	14	879
1216504185136925_1600180820102591	2018-03-26T11:47:02+0000	"Visitei esta manh\u00e3 em Montpellier (Fran\u00e7a) o instituto de sensoreamento remoto, ligado \u00e0 unidade mista de Pesquisa para o Desenvolvimento (IRD), o Centro Espacial Universit\u00e1rio (CSU) e o Instituto de Eletr\u00f4nica e Sistemas (IES).\n\nO conhecimento gerado e a tecnologia desenvolvida s\u00e3o capazes de dar respostas para diversas quest\u00f5es que v\u00e3o desde a agricultura, passando por meio ambiente e at\u00e9 tecnologia espacial e nanosat\u00e9lites. \n\nToda estrutura \u00e9 desenvolvida em coopera\u00e7\u00e3o entre o poder p\u00fablico e a iniciativa privada e o pa\u00eds termina por assumir protagonismo em diversas \u00e1reas. \n\nO Brasil conta com algumas parcerias, como com o INPE e a Embrapa, no entanto, \u00e9 consenso que o nosso pa\u00eds poderia desenvolver muito mais pesquisa e tecnologia. No Brasil, infelizmente, os investimentos em Ci\u00eancia e Tecnologia s\u00e3o quase nulos. Isso se d\u00e1 pela falta de compreens\u00e3o de que o desenvolvimento tecnol\u00f3gico e de pesquisa gera um custo \u00ednfimo no in\u00edcio quando comparado aos seus resultados no futuro. \n\nNesta tarde vou participar tamb\u00e9m de um debate na Universidade de Montpellier sobre perspectivas futuras para um Brasil economicamente sustent\u00e1vel e socialmente respons\u00e1vel."	1498	0	351
1216504185136925_1597949696992370	2018-03-24T11:07:15+0000	"#aovivo debate com Jos\u00e9 Eduardo Cardoso e Christian Lohbauer, durante o Foro Brasil Espa\u00f1a, em Barcelona. \n\nAcompanhe!"	1151	11	762
1216504185136925_1595778620542811	2018-03-22T10:31:53+0000	"Bom dia. Inicio nesta sexta-feira uma viagem para participar de um ciclo de debates em universidades europ\u00e9ias. \nNo s\u00e1bado (24/03) estarei em Barcelona (Espanha) para participar do F\u00f3rum Brasil Espanha, na Esade Business School. Na segunda-feira (26/03), irei \u00e0 Universidade de Montpellier participar da Confer\u00eancia Brasil Fran\u00e7a. Na ter\u00e7a-feira (27/03), participarei de debate na Universidade de Sussex, em Brighton (Inglaterra). Na quarta-feira (28/03) estarei na Sorbonne, em Paris (Fran\u00e7a), para mais um debate.\n\nVamos transmitir os debates por aqui. Acompanhem!"	1815	1	821
1216504185136925_1593729120747761	2018-03-20T14:31:59+0000	"Compartilho com voc\u00eas entrevista que concedi para o programa Jogo do Poder Rio de Janeiro, com Ricardo Bruno e Jan The\u00f3philo."	668	0	227
1216504185136925_1591937310926942	2018-03-18T17:06:20+0000	""	804	0	38
1216504185136925_1590971754356831	2018-03-17T20:15:06+0000	""	452	0	20
1216504185136925_1587456664708340	2018-03-14T14:56:12+0000	"Continua\u00e7\u00e3o #aovivo"	639	0	108
1216504185136925_1587440038043336	2018-03-14T14:45:44+0000	"#aovivo entrevista na C\u00e2mara Americana de Com\u00e9rcio. Acompanhe!"	1084	8	367
1216504185136925_1586201924833814	2018-03-13T12:36:50+0000	""	262	1	15
1216504185136925_1585523508234989	2018-03-12T23:31:03+0000	"#aovivo na Casa do Saber.\n\nAcompanhe! Compartilhe!"	1794	70	1348
1216504185136925_1585502381570435	2018-03-12T23:11:00+0000	"Entrevista #aovivo em SP."	1156	3	510
1216504185136925_1584850248302315	2018-03-12T09:55:28+0000	"Bom dia! Hoje, \u00e0s 20h, estarei na Casa do Saber, em S\u00e3o Paulo. \n\nParticipe!\n\nhttp://casadosaber.com.br/sp/cursos/palestra/o-brasil-que-eu-desejo-com-ciro-gomes.html"	681	0	56
1216504185136925_1583524365101570	2018-03-11T04:13:58+0000	""	589	1	18
1216504185136925_1581583705295636	2018-03-09T19:11:00+0000	"Bom dia!\nO projeto que apresentarei a todas e todos os brasileiros est\u00e1 sendo constru\u00eddo e debatido com a ajuda de muita gente boa de todo o pa\u00eds. Ajudando na organiza\u00e7\u00e3o de todo o material recebido, ideias e propostas, est\u00e3o Nelson Marconi (FGV), Mangabeira Unger (Harvard) e Mauro Benevides Filho (secret\u00e1rio da Fazenda do Cear\u00e1). Em breve vamos anunciar os outros nomes que est\u00e3o compondo esta equipe."	957	4	199
1216504185136925_1580974718689868	2018-03-08T20:52:00+0000	""	2243	98	1093
1216504185136925_1580624558724884	2018-03-08T14:02:59+0000	""	203	1	4
1216504185136925_1579908545463152	2018-03-07T21:45:35+0000	"#aovivo entrevista no Congresso"	1808	9	513
1216504185136925_1578988608888479	2018-03-07T01:56:56+0000	"Nesta quinta-feira, em Bras\u00edlia. \nParticipe!"	526	0	90
1216504185136925_1578794615574545	2018-03-06T22:10:33+0000	"#aovivo em defesa da UNB.\n\nAcompanhe!"	1703	16	1034
1216504185136925_1578147242305949	2018-03-06T08:28:31+0000	""	244	3	24
1216504185136925_1577753585678648	2018-03-05T22:50:41+0000	"#aovivo no \u201cII Frente - Ser\u00e1 que todos acreditam no futuro da na\u00e7\u00e3o?\u201d, evento organizado pelo Diret\u00f3rio Central dos Estudantes da Universidade de Fortaleza (DCE Unifor).\n\nCompartilhe!"	904	7	645
1216504185136925_1577606195693387	2018-03-05T19:24:01+0000	"#aovivo no encerramento do Curso de Aperfei\u00e7oamento em Gest\u00e3o P\u00fablica, na Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1. \n\nCompartilhe!"	656	2	242
1216504185136925_1577431612377512	2018-03-05T16:40:47+0000	"Voltamos #aovivo Entrevista R\u00e1dio Shalom Fortaleza.\n\nCompartilhe!!"	751	6	182
1216504185136925_1577390965714910	2018-03-05T16:06:03+0000	"#aovivo entrevista R\u00e1dio Shalom 690, em Fortaleza.\n\nCompartilhe!"	724	6	380
1216504185136925_1577289839058356	2018-03-05T14:17:40+0000	""	598	1	37
1216504185136925_1575639585890048	2018-03-04T00:21:52+0000	""	2375	7	115
1216504185136925_1575504215903585	2018-03-03T21:08:12+0000	""	5121	1	707
1216504185136925_1574132686040738	2018-03-02T15:17:51+0000	"#aovivo entrevista para Jo\u00e3o Hil\u00e1rio, da R\u00e1dio Padre C\u00edcero FM, de Juazeiro do Norte. \n\nAcompanhe!"	1716	17	842
1216504185136925_1574062819381058	2018-03-02T14:14:09+0000	"#aovivo na Conven\u00e7\u00e3o do PDT de Barbalha (CE).\n#Rumo12\n\nCom Carlos Lupi, Cid Gomes e Andr\u00e9 Figueiredo. \n\nCompartilhe!"	697	4	317
1216504185136925_1573444112776262	2018-03-01T23:58:23+0000	"#aovivo no Crato (CE).\n#Rumo12\n\nCom Carlos Lupi, Cid Gomes e Andr\u00e9 Figueiredo.\n\nCompartilhe!"	793	2	250
1216504185136925_1573309349456405	2018-03-01T20:34:41+0000	""	982	2	309
1216504185136925_1573224596131547	2018-03-01T18:51:50+0000	"#aovivo de Cariria\u00e7u, no Cear\u00e1."	580	1	239
1216504185136925_1572340319553308	2018-02-28T23:11:55+0000	"Voltamos #aovivo de Xanxer\u00ea (SC).\n\nCompartilhe!"	859	5	301
1216504185136925_1572303842890289	2018-02-28T22:31:09+0000	"#aovivo debate com professores e estudantes na Unoesc, em Xanxer\u00ea (SC).\n\nCompartilhe!"	1024	4	451
1216504185136925_1572197172900956	2018-02-28T20:15:23+0000	"#aovivo entrevista para imprensa de Xanxer\u00ea (SC) e regi\u00e3o."	832	5	336
1216504185136925_1572062416247765	2018-02-28T18:20:54+0000	"#aovivo com empres\u00e1rios e industriais de Santa Catarina, em Xanxer\u00ea (SC).\n\nCompartilhe!"	952	8	542
1216504185136925_1571740899613250	2018-02-28T12:07:16+0000	"Bom dia. Permane\u00e7o hoje em Santa Catarina. Estarei \u00e0s 15h na Associa\u00e7\u00e3o Empresarial de Xanxer\u00ea (Acix) e, \u00e0s 19h, participarei de debate com professores e estudantes na Unoesc.\n\nParticipe!"	575	1	21
1216504185136925_1571226526331354	2018-02-27T23:24:45+0000	"Voltamos #aovivo da Uniarp, em Santa Catarina.\n\nCompartilhe!"	1102	4	609
1216504185136925_1571197549667585	2018-02-27T22:54:03+0000	"#aovivo na Universidade Alto Vale do Rio do Peixe, em Santa Catarina.\n\nAcompanhe!\nCompartilhe!"	1221	13	506
1216504185136925_1571101409677199	2018-02-27T20:52:53+0000	"Voltamos #aovivo direto de Ca\u00e7ador (SC)."	1049	2	371
1216504185136925_1571032676350739	2018-02-27T19:55:37+0000	"#Aovivo na ACIC, em Ca\u00e7ador (SC).\n\nAcompanhe! Compartilhe!"	991	8	529
1216504185136925_1571018883018785	2018-02-27T19:43:26+0000	"Entrevista #aovivo para imprensa de Ca\u00e7ador (SC) e regi\u00e3o."	731	2	242
1216504185136925_1566929526761054	2018-02-24T00:04:00+0000	"#aovivo no semin\u00e1rio do SindSaude do Distrito Federal. \n\nAcompanhe! Compartilhe!"	1717	14	866
1216504185136925_1565790686874938	2018-02-22T22:59:56+0000	"Vamos falar de Sa\u00fade!\nEstarei nesta sexta-feira, 19h, no SindSaude do Distrito Federal. Participe!"	1111	1	159
1216504185136925_1564483227005684	2018-02-21T17:14:55+0000	"Entrevista que concedi ontem \u00e0 jornalista M\u00f4nica Bergamo, da Folha de S\u00e3o Paulo.\nEntre os temas abordados: jornalismo, interven\u00e7\u00e3o no Rio de Janeiro e elei\u00e7\u00f5es."	2416	4	889
1216504185136925_1563382890449051	2018-02-20T14:12:36+0000	"Participa\u00e7\u00e3o, com a jornalista M\u00f4nica Bergamo, no 2\u00ba Encontro Folha de Jornalismo nesta manh\u00e3 em S\u00e3o Paulo."	953	0	61
1216504185136925_1561268807327126	2018-02-18T12:26:52+0000	"J\u00e1 chega a 60% o volume de importa\u00e7\u00e3o na mais criminosa politica: exportar petr\u00f3leo bruto barato e importar em d\u00f3lar derivados do estrangeiro, gerando emprego e riquezas fora do Pa\u00eds."	1351	164	636
1216504185136925_1559675654153108	2018-02-16T22:31:04+0000	"N\u00e3o andam f\u00e1ceis as coisas para os brasileiros. Em nenhuma \u00e1rea. Agora temos que  entender a interven\u00e7\u00e3o federal na seguran\u00e7a p\u00fablica no Rio de Janeiro. Ningu\u00e9m duvide: a motiva\u00e7\u00e3o \u00e9 mesquinha e politiqueira. Biombo para o fracasso politico da malfadada reforma da previd\u00eancia que de reforma nada tem, trata-se de uma aposta irrespons\u00e1vel num centro importante de irradia\u00e7\u00e3o politica para retirar da absoluta ilegitimidade politica um governo caracterizado por uma agenda anti-povo, anti-nacional e pela met\u00e1stase da corrup\u00e7\u00e3o generalizada.\n\nMas corresponde a uma s\u00faplica generalizada da sociedade brasileira que anda com medo e com just\u00edssima queixa de seus governantes impotentes diante do crime e da viol\u00eancia banalizados e da crescente aud\u00e1cia de fac\u00e7\u00f5es criminosas organizadas e empoderadas por anos de coniv\u00eancia e omiss\u00f5es de governos dos principais estados brasileiros em sua origem.\n\nO general a quem se atribuiu a penosa tarefa, Walter Braga Neto, \u00e9 o que h\u00e1 de melhor em nossas for\u00e7as armadas. S\u00e9rio, competente e com elevado esp\u00edrito publico, deve ter o apoio de todos n\u00f3s.Mas deve saber, com clareza, que sem os meios corretos, sem inova\u00e7\u00f5es institucionais profundas, sem uma converg\u00eancia com um minist\u00e9rio publico e um poder judici\u00e1rio muito diferentes do que temos, por media, sua tarefa corre muitos riscos. Faz tempo que na\u00e7\u00f5es poderosas querem que as for\u00e7as de defesa de pa\u00edses como o Brasil abandonem sua miss\u00e3o institucional para se converterem em for\u00e7as de seguran\u00e7a p\u00fablica e combate ao narcotr\u00e1fico. N\u00e3o podemos aceitar isto! \n\nA corrup\u00e7\u00e3o no aparelho policial do Rio, e do Brasil vai procurar caminhos para se relacionar com o Ex\u00e9rcito. Repelir o inimigo \u00e9 tarefa muito diferente de formar a culpa e condenar criminosos. Um jovem soldado morto pelas mil\u00edcias, por policiais corruptos ou pelas falanges do narcotr\u00e1fico e ou fac\u00e7\u00f5es criminosas \u00e9 fato comovente que podemos esperar ao se envolverem tropas sem nenhum treinamento em seguran\u00e7a p\u00fablica.\nTor\u00e7o muito que possa dar certo, mas duvido muito!"	3801	11	926
1216504185136925_1549659268488080	2018-02-06T17:48:59+0000	"Temos que identificar os deputados que pensam em aprovar essa criminosa reforma da previd\u00eancia. Ligue, mande e-mail, entre no facebook. Eles s\u00f3 conhecem uma linguagem: votou contra o povo, n\u00e3o vai ter voto na pr\u00f3xima elei\u00e7\u00e3o!"	3252	4	2583
1216504185136925_1538260416294632	2018-01-26T12:17:10+0000	"Bom dia! Esta \u00e9 a minha p\u00e1gina oficial! Curta! Ajude a compartilhar! Avise a todas e todos! \nObrigado!\n\nEste v\u00eddeo com a grande cantora Mira Maya foi gravado em dezembro em Jo\u00e3o Pessoa (PB). \ud83c\udfbc\ud83c\udfbc\ud83d\ude42\nUma homenagem ao grande Belchior, meu conterr\u00e2neo e que faz muita falta!"	3510	4	605
1216504185136925_1514071702046837	2018-01-03T11:06:37+0000	"Um cara que pensa o que eu penso, que fala o que eu falo, que tem os confrontos que eu tenho, vai sofrer o p\u00e3o que o diabo amassou para atravessar este ano.\n\nH\u00e1 mais de um ano concedi essa entrevista alertando sobre todo tipo de arma\u00e7\u00e3o que poderia surgir contra quem, como eu, defende os verdadeiros interesses do povo brasileiro.\n\nGrupelhos fascist\u00f3ides financiados internacionalmente j\u00e1 est\u00e3o em a\u00e7\u00e3o contra o nosso campo. A luta ser\u00e1 grande, mas tenho certeza que sairemos ainda mais fortes dessa batalha!\n\nVamos \u00e0 luta!"	3136	11	1809
1216504185136925_1511503845636956	2017-12-31T23:43:51+0000	"Uma mensagem de amor ao Brasil e aos irm\u00e3os e irm\u00e3s brasileiros."	4062	72	1239
1216504185136925_1508305302623477	2017-12-28T22:14:47+0000	"Vamos entrar em 2018 ainda mais fortes e coesos na luta contra esta imoral e desumana reforma da previd\u00eancia! N\u00e3o vamos retroceder!!"	1754	2	796
1216504185136925_1507887429331931	2017-12-28T12:50:27+0000	"Enquanto isso, o golpe que nos governa planeja entregar petr\u00f3leo, energia hidr\u00e1ulica e tudo o mais ao capital externo."	1921	103	671
1216504185136925_1504031023050905	2017-12-24T10:27:29+0000	"Este ano de 2017 foi de muita luta contra os desmandos do governo golpista. Mas foi tamb\u00e9m um ano que debatemos os motivos que nos levaram para esta crise que maltrata o nosso pa\u00eds e as sa\u00eddas para ela. Para mim, foi um ano de muito aprendizado e, por isso, decidi fazer um balan\u00e7o de por onde andei e com quantas pessoas tive o prazer de debater e conversar sobre um novo plano nacional de desenvolvimento para o Brasil.\n\nNo total, estive em 43 universidades brasileiras (algumas mais de uma vez) e mais sete universidades de fora do Brasil (Pequim, Paris, Barcelona, Lisboa, Coimbra, Oxford e Pensilvania) . Somente na academia, pude debater com cerca de 35 mil estudantes e professores.  Al\u00e9m disso, participei de debates em associa\u00e7\u00f5es, sindicatos, centrais sindicais, federa\u00e7\u00f5es das industrias e ONGs que totalizam mais cerca de 25 mil pessoas interessadas em pensar o Brasil.\n\nTamb\u00e9m tive o privil\u00e9gio, ao lado do presidente do PDT, Carlos Lupi, de rodar o Brasil acompanhando as atividades, conven\u00e7\u00f5es e filia\u00e7\u00f5es do nosso partido. Em 2017 milhares de mulheres e homens, jovens e adultos, decidiram entrar para o PDT e seguir conosco na luta por um Brasil mais justo. \n\nEm complemento tamb\u00e9m concedi algumas centenas de entrevistas para a imprensa e para mestrandos e doutorandos que est\u00e3o dedicados a pensar e desenvolver teoria e pr\u00e1tica sobre o Brasil.\n\nCom o aux\u00edlio das redes sociais, todas as nossa ideias e debates chegaram a milh\u00f5es de pessoas. Sem gastar um centavo, mas com o trabalho incans\u00e1vel de uma juventude guerreira e apaixonada pelo Brasil, posso dizer que jamais recebi tanto apoio quanto recebo hoje. Este trabalho \u00e9 fundamental para propagar ideias mas tamb\u00e9m combater not\u00edcias falsas disseminadas por grupelhos golpistas e criminosos financiados internacionalmente.\n\nTodo este esfor\u00e7o me permitiu conhecer valorosas pessoas que hoje me ajudam a consolidar uma proposta de projeto nacional de desenvolvimento ainda mais afinado com a realidade do pa\u00eds e com os anseios da popula\u00e7\u00e3o brasileira. S\u00e3o professores, estudantes e profissionais, das mais diversas \u00e1reas, que querem que o Brasil volte para o rumo do desenvolvimento e da redu\u00e7\u00e3o da desigualdade. \n\nCom isso tudo, posso dizer que foram mais de mil horas de debates (n\u00e3o por acaso, no meu \u00faltimo evento, em Jo\u00e3o Pessoa, na Para\u00edba, minha voz resolveu falhar um pouco\u2026).\n\nPor curiosidade tamb\u00e9m fiz um levantamento por alto de quantos quil\u00f4metros rodei neste ano. Posso dizer que chega a cerca de 400 mil quil\u00f4metros, o que daria para dar a volta na terra 10 vezes.\n\nEm 2018, estarei com a mesma garra e disposi\u00e7\u00e3o para ajudar o Brasil a pensar e desenvolver projetos e planos para voltar a crescer. Todo este esfor\u00e7o, meu e de todos voc\u00eas, certamente nos devolver\u00e3o a democracia e uma esperan\u00e7a por um futuro melhor.\n\n\u00d3timo 2018 a todas e todos. Muita luz e luta!"	1756	7	595
1216504185136925_1499545936832747	2017-12-19T11:05:20+0000	"Meu irm\u00e3o Cid Gomes conta como e quando a educa\u00e7\u00e3o de Sobral e do Cear\u00e1 come\u00e7ou a se transformar. \n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"	959	1	74
1216504185136925_1499127783541229	2017-12-19T00:26:35+0000	"#aovivo em Jo\u00e3o Pessoa (PB).\n\nAcompanhe!"	1030	3	31
1216504185136925_1499124660208208	2017-12-19T00:20:05+0000	"Em Jo\u00e3o Pessoa (PB). \nGrande debate sobre o Brasil!"	929	1	80
1216504185136925_1498902380230436	2017-12-18T18:32:55+0000	"#aovivo em Campina Grande (PB). \n\nCom L\u00edgia Feliciano.\n\nAcompanhe!"	634	4	1
1216504185136925_1498548983599109	2017-12-18T11:39:40+0000	"Bom dia! Pousei agora em Jo\u00e3o Pessoa (PB).\n\nVou participar de dois eventos: 14h em Campina Grande e 19h30 em Jo\u00e3o Pessoa.\n\nParticipe!!"	691	2	53
1216504185136925_1498007193653288	2017-12-17T20:56:12+0000	""	457	1	21
1216504185136925_1497648030355871	2017-12-17T13:31:48+0000	"#aovivo em Mau\u00e1 (SP).\n\nAcompanhe!"	965	7	349
1216504185136925_1496162040504470	2017-12-15T22:52:11+0000	"Vamos falar sobre o Rio Grande do Sul e sobre o Brasil.\nCom Jairo Jorge.\n\nAcompanhe!"	237	1	2
1216504185136925_1494691463984861	2017-12-14T15:20:35+0000	"Nesta sexta-feira, 20h, vou junto com Jairo Jorge debater sobre o futuro do Brasil e do Rio Grande do Sul durante jantar de ades\u00e3o no hotel Deville Prime, em Porto Alegre. \n\nAt\u00e9 l\u00e1!"	420	1	13
1216504185136925_1493841710736503	2017-12-13T17:13:00+0000	"Estarei logo mais, \u00e0s 19h, em Nova Friburgo.\n\nParticipe!"	386	1	23
1216504185136925_1493627454091262	2017-12-13T13:35:57+0000	"#aovivo \nDebate sobre rela\u00e7\u00f5es internacionais no Centro Brasileiro de Pesquisas F\u00edsicas (CBPF), no Rio de Janeiro.\n\nCom Prof Thauan Santos e Prof\u00aa Sabrina Medeiros. \n\nAcompanhe!"	786	7	434
1216504185136925_1492973970823277	2017-12-12T23:05:29+0000	"Voltamos!"	1703	76	842
1216504185136925_1492913664162641	2017-12-12T22:29:35+0000	"#aovivo \n#Live\nVamos conversar! \nMande suas perguntas e de onde est\u00e1 falando!\n\nCompartilhe!"	3133	410	1708
1216504185136925_1492771657510175	2017-12-12T19:19:55+0000	""	437	3	0
1216504185136925_1492739550846719	2017-12-12T18:46:35+0000	"Voltamos!\n\n#aovivo na Associa\u00e7\u00e3o dos Empregados da Eletrobr\u00e1s, no Rio de Janeiro.\n\nEm defesa das trabalhadoras e trabalhadores do Brasil!\n\nAcompanhe!"	538	2	143
1216504185136925_1492720904181917	2017-12-12T18:28:01+0000	"#aovivo na Associa\u00e7\u00e3o dos Empregados da Eletrobr\u00e1s, no Rio de Janeiro.\n\nEm defesa das trabalhadoras e trabalhadores do Brasil!\n\nAcompanhe!"	508	5	283
1216504185136925_1492365010884173	2017-12-12T12:37:22+0000	"Hoje, 12/12, 20h30 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), farei uma Live aqui no facebook para conversar com voc\u00eas! \n\nParticipe!"	766	2	191
1216504185136925_1491754494278558	2017-12-11T22:40:50+0000	"#aovivo na Unisanta, em Santos (SP).\n\nEvento organizado pela Associa\u00e7\u00e3o Cultural Jos\u00e9 Marti.\n\nAcompanhe!"	1622	29	1124
1216504185136925_1491737960946878	2017-12-11T22:29:17+0000	"#aovivo na Unisanta, em Santos (SP).\n\nEvento organizado pela Associa\u00e7\u00e3o Cultural Jos\u00e9 Marti.\n\nAcompanhe!"	627	4	257
1216504185136925_1491271400993534	2017-12-11T12:47:13+0000	"Nesta ter\u00e7a-feira, dia 12/12, farei uma Live aqui no facebook (www.facebook.com/cirogomesoficial) das 20h30 \u00e0s 21h30 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia).\n\nMande suas perguntas, cr\u00edticas, sugest\u00f5es! \n\nVamos conversar!"	927	1	394
1216504185136925_1491157984338209	2017-12-11T10:11:20+0000	"Bom dia! Hoje \u00e9 dia de debater sobre o futuro do Brasil com a brava gente de Santos (SP). Ser\u00e1 no audit\u00f3rio da UNISANTA, \u00e0s 20h.\n\nParticipe!"	514	2	24
1216504185136925_1490277551092919	2017-12-10T14:05:22+0000	"Nesta segunda-feira (11/12), \u00e0s 20h, estarei na UNISANTA em Santos (SP). \n\nParticipe!!"	324	1	65
1216504185136925_1490211967766144	2017-12-10T13:11:18+0000	"#aovivo\nConven\u00e7\u00e3o do PDT de Jundia\u00ed (SP).\n\nAcompanhe!"	672	3	381
1216504185136925_1490078527779488	2017-12-10T10:40:42+0000	"Bom dia! J\u00e1 estou a caminho de Jundia\u00ed (SP) para conven\u00e7\u00e3o do PDT, que ser\u00e1 realizada na C\u00e2mara Municipal \u00e0s 9h30.\n\nAt\u00e9 j\u00e1!"	548	2	4
1216504185136925_1489356814518326	2017-12-09T16:17:26+0000	"Neste domingo (10/12) estarei 9h30 na C\u00e2mara Municipal de Jundia\u00ed (SP) para Conven\u00e7\u00e3o do PDT. \n\nParticipe!"	329	1	28
1216504185136925_1489130674540940	2017-12-09T13:32:28+0000	"#aovivo \nConven\u00e7\u00e3o Estadual do PDT do Esp\u00edrito Santo.\n\nCom Carlos Lupi e Sergio Vidigal.\n\nAcompanhe!"	575	7	213
1216504185136925_1489021291218545	2017-12-09T10:51:50+0000	"Bom dia! Daqui a pouco, 9h30, participarei da Conven\u00e7\u00e3o Estadual do PDT no Esp\u00edrito Santo.\n\nSer\u00e1 no Gola\u00e7o, em Jardim Limoeiro, na Serra.\n\nParticipe!"	398	0	15
1216504185136925_1488163604637647	2017-12-08T13:18:19+0000	"Bom dia! Neste s\u00e1bado (09/12) estarei no Esp\u00edrito Santo \u00e0s 9h30, para participar da Conven\u00e7\u00e3o Estadual do PDT.\n\nSer\u00e1 no Gola\u00e7o, em Jardim Limoeiro, na Serra.\n\nParticipe!"	351	0	14
1216504185136925_1487563694697638	2017-12-07T20:53:11+0000	"Somos contra essa reforma da previd\u00eancia!\n\nPressionem seus deputados para que votem contra  esse crime que querem impor ao povo brasileiro!\n\nVamos \u00e0 luta!"	578	1	1
1216504185136925_1487208578066483	2017-12-07T13:35:08+0000	"#aovivo no 10\u00ba Congresso Brasileiro de C\u00e2maras Municipais, em Bras\u00edlia.\n\nAcompanhe!"	580	2	299
1216504185136925_1487199594734048	2017-12-07T13:20:50+0000	"Folha de SP: \u201cOs munic\u00edpios do Cear\u00e1, que j\u00e1 haviam se destacado na 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o do \u00edndice, aumentaram seu dom\u00ednio no topo do ranking. Entre as 30 cidades mais bem colocadas em 2015, 5 eram do Estado nordestino. Neste ano, esse n\u00famero saltou para 12. Sobral repetiu a primeira coloca\u00e7\u00e3o geral.\u201d\n\nOs dados s\u00e3o da 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Ioeb (\u00cdndice de Oportunidades da Educa\u00e7\u00e3o Brasileira), que ser\u00e1 divulgado nesta quinta (7) pelo Centro de Lideran\u00e7a P\u00fablica, uma organiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o governamental.\n\nLink:\n\nhttp://m.folha.uol.com.br/educacao/2017/12/1941320-oportunidade-educacional-varia-de-forma-desigual-em-cidades-brasileiras.shtml?mobile"	2571	1	1056
1216504185136925_1486560308131310	2017-12-06T22:15:44+0000	"Debate #aovivo na Universidade Cat\u00f3lica de Bras\u00edlia.\n\nAcompanhe!"	1262	10	836
1216504185136925_1486384924815515	2017-12-06T17:43:23+0000	"Ontem, em Cara\u00fabas (RN), fiquei muito feliz ao saber que os estudantes doaram alimentos para participar do debate na UFERSA. Cerca de uma tonelada de alimentos foram recebidos e ser\u00e3o doados na regi\u00e3o. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"	1756	0	200
1216504185136925_1486381434815864	2017-12-06T17:37:59+0000	"Embarcando para Bras\u00edlia. Logo mais, 20h, estarei na Universidade Cat\u00f3lica de Bras\u00edlia (UCB) e espero voc\u00eas l\u00e1! \n\nAt\u00e9 j\u00e1!"	738	0	17
1216504185136925_1486128001507874	2017-12-06T13:51:37+0000	"#aovivo em Natal (RN).\n\nAcompanhe!"	961	8	544
1216504185136925_1486091274844880	2017-12-06T12:49:11+0000	"Hoje ainda, viajo de Natal direto para o Distrito Federal para participar de debate \u00e0s 20h na Universidade Cat\u00f3lica de Bras\u00edlia (UCB).\n\nParticipe!"	156	0	0
1216504185136925_1485960578191283	2017-12-06T09:41:30+0000	"Bom dia! Estarei hoje, 10h, na bela Natal (RN) para debate na Unifacex.\n\nParticipe!"	680	0	23
1216504185136925_1485576321563042	2017-12-05T23:49:26+0000	"#aovivo em Mossor\u00f3 na Semana Ativa do Administrador. \n\nAcompanhe!"	1434	15	1010
1216504185136925_1485433631577311	2017-12-05T20:39:30+0000	"Entrevista gravada pela JS do PDT da Bahia.\n\nObrigado a todas e todos."	305	0	1
1216504185136925_1484590668328274	2017-12-05T00:42:15+0000	"Nesta ter\u00e7a-feira tamb\u00e9m estarei em Mossor\u00f3 (RN). \n\nParticipe!"	950	1	82
1216504185136925_1484463481674326	2017-12-04T22:04:00+0000	"#aovivo na Federa\u00e7\u00e3o das Ind\u00fastrias do Estado do Cear\u00e1 (FIEC).\n\nAcompanhe!"	1512	9	907
1216504185136925_1484445361676138	2017-12-04T21:35:06+0000	"Nesta ter\u00e7a-feira, estarei em Caraubas (RN).\n\nParticipe!"	530	0	40
1216504185136925_1483378161782858	2017-12-03T20:02:43+0000	"Nesta segunda-feira estarei na Federa\u00e7\u00e3o das Ind\u00fastrias do Cear\u00e1. \n\nParticipe!"	736	0	93
1216504185136925_1482218008565540	2017-12-02T16:07:10+0000	"#aovivo no Maranh\u00e3o"	1404	3	481
1216504185136925_1481367441983930	2017-12-01T20:19:54+0000	"N\u00e3o pude estar presente hoje no Congresso Nacional da UBES, mas encaminhei este v\u00eddeo para saudar a todos e todas estudantes. \n\nParab\u00e9ns pelo Congresso e pelos 70 anos de hist\u00f3ria de luta!\n\nO Brasil precisa muito de voc\u00eas!"	671	0	62
1216504185136925_1480968558690485	2017-12-01T12:13:26+0000	"Neste s\u00e1bado (02/12) estarei em S\u00e3o Lu\u00eds (MA) para conven\u00e7\u00e3o estadual e municipal do PDT. \n\nCom Carlos Lupi e Weverton Rocha.\n\nParticipe!"	752	0	61
1216504185136925_1480425325411475	2017-11-30T23:28:07+0000	"#aovivo em Fortaleza!\n\nAcompanhe!"	1937	15	1220
1216504185136925_1479108565543151	2017-11-29T17:50:48+0000	"\u00c9 nesta quinta-feira (30/11) em Fortaleza.\n\nParticipe!"	1351	2	189
1216504185136925_1478254392295235	2017-11-28T21:13:22+0000	"Entrevista #aovivo em instantes na TV Gazeta de S\u00e3o Paulo.\n\nhttps://www.tvgazeta.com.br/aovivo/\n\nAcompanhe!"	223	0	12
1216504185136925_1477671565686851	2017-11-28T10:07:24+0000	"Bom dia. Concedo entrevista #aovivo hoje, 19h20, para a jornalista Maria Lydia, na TV Gazeta de S\u00e3o Paulo.\n\nAcompanhe!"	968	0	93
1216504185136925_1473898422730832	2017-11-24T17:59:41+0000	"#aovivo Conven\u00e7\u00e3o do PDT em Cuiab\u00e1 (MT).\n\nCom Zeca Viana\n\nAcompanhe!"	630	6	224
1216504185136925_1473600502760624	2017-11-24T12:10:36+0000	"Bom dia! Estarei hoje em Cuiab\u00e1 (MT), 14h, para a conven\u00e7\u00e3o Estadual do PDT! \n\nParticipe!"	1010	3	52
1216504185136925_1472720209515320	2017-11-23T13:31:39+0000	"Palestra na Expolog."	392	1	16
1216504185136925_1472162322904442	2017-11-22T21:04:39+0000	"Participo nesta quinta-feira (23/11), 8h30, da Expolog, em Fortaleza.\n\nParticipe!"	472	1	32
1216504185136925_1472019956252012	2017-11-22T17:40:20+0000	"Participo neste instante do XXIX Congresso Nacional da Fenafim, em Fortaleza."	365	0	21
1216504185136925_1470513159736025	2017-11-21T02:55:12+0000	"Neste dia da consci\u00eancia negra, toda minha rever\u00eancia a todas e todos que lutam diariamente contra a discrimina\u00e7\u00e3o, em especial, meu conterr\u00e2neo e amigo Ivaldo Paix\u00e3o, que preside o Movimento Negro do PDT."	549	0	32
1216504185136925_1467218886732119	2017-11-17T17:08:27+0000	"Ontem meu filho Gael completou dois anos. Dia de de alegria e rock! \ud83d\ude42\u2764\ufe0f\ud83c\udfb8\ud83e\udd41\ud83c\udfbc\n\nFoto: Ciro Saboya"	3858	0	168
1216504185136925_1464623853658289	2017-11-15T01:06:24+0000	"Noite de muito debate com professores e estudantes da Unar, em Araras (SP). Agrade\u00e7o a todas e todos pela recep\u00e7\u00e3o e reflex\u00e3o. \ud83d\ude42"	1296	0	46
1216504185136925_1464528283667846	2017-11-14T22:09:34+0000	"#aovivo em Araras"	1163	1	14
1216504185136925_1464171480370193	2017-11-14T13:57:42+0000	"Participo de debate com servidores p\u00fablicos em Americana (SP) durante 11\u00ba anivers\u00e1rio da Federa\u00e7\u00e3o dos Sindicatos dos Servidores P\u00fablicos Municipais do Estado de SP.\n\nCom Aires Ribeiro e Antonio Neto."	416	0	21
1216504185136925_1464080457045962	2017-11-14T12:01:09+0000	"Muito obrigado a todas e todos que participaram das mais de tr\u00eas horas de debate ontem na Unimep, em Piracicaba."	1005	0	52
1216504185136925_1463559877098020	2017-11-13T22:15:09+0000	"#aovivo na Unimep, em Piracicaba. \n\nAcompanhe!"	1946	6	1165
1216504185136925_1463151050472236	2017-11-13T12:15:30+0000	"Lan\u00e7amento da d\u00e9cima edi\u00e7\u00e3o da Revista Nacional, de J R Duran, na qual tive o privil\u00e9gio de ser fotografado e entrevistado. \n\nParticipo de Debate com o pr\u00f3prio Duran, com o fil\u00f3sofo Luiz Felipe Pond\u00e9 e com o professor Bueno, da FAAP."	500	0	13
1216504185136925_1462478037206204	2017-11-12T18:02:16+0000	"Ap\u00f3s conven\u00e7\u00e3o maravilhosa do PDT de Rond\u00f4nia, estou embarcando para S\u00e3o Paulo. \n\nNesta segunda-feira (13/11) participarei de um debate \u00e0s 9h30 na FAAP. No fim da tarde, 19h, participarei de debate na UNIMEP, em Piracicaba. \n\nNa ter\u00e7a-feira (14/11), 11h, estarei em Americana para evento com a Confedera\u00e7\u00e3o Nacional dos Servidores P\u00fablicos. No mesmo dia, 19h, estarei na Unar, em Araras, para debater com professores e estudantes.\n\nParticipe!"	1264	0	103
1216504185136925_1462326580554683	2017-11-12T15:16:01+0000	"#aovivo na Conven\u00e7\u00e3o Estadual do PDT em Rond\u00f4nia."	706	2	231
1216504185136925_1462217073898967	2017-11-12T12:53:00+0000	"Dia come\u00e7a com entrevista para L\u00e9o Ladeia, da Rede TV de Porto Velho (RO). Programa ir\u00e1 ao ar amanh\u00e3, 20h (hor\u00e1rio local).\n\nLogo mais participo da Conven\u00e7\u00e3o Estadual do PDT de Rond\u00f4nia, com Acir Gurgacz e Carlos Lupi."	366	0	16
1216504185136925_1461791650608176	2017-11-12T00:33:35+0000	"Dia animado hoje! \ud83d\ude04\n\nFortaleza (CE) - S\u00e3o Paulo (SP) - Campo Grande (MS) - Cuiab\u00e1 (MT) - Porto Velho (RO)."	1463	0	25
1216504185136925_1461489650638376	2017-11-11T16:34:18+0000	"Com juiz Odilon, filiado hoje ao PDT do Mato Grosso do Sul, presidente Carlos Lupi e deputado Dagoberto Nogueira."	1357	0	102
1216504185136925_1461380407315967	2017-11-11T14:25:47+0000	"#aovivo na Conven\u00e7\u00e3o do PDT em Campo Grande (MS)\n\nCom juiz Odilon."	868	5	270
1216504185136925_1460716637382344	2017-11-10T19:57:15+0000	"Evento em Fortaleza com a Frente Parlamentar Mista em defesa da Soberania Nacional.\n\nCom Roberto Requi\u00e3o, Patrus Ananias, Celso Pansera, Odorico Monteiro, Elmano de Freitas."	584	0	38
1216504185136925_1458882640899077	2017-11-10T17:54:07+0000	"Por muitos anos tive a honra de poder conviver de perto com Frei Dami\u00e3o, frade que fez muito pelo nordeste brasileiro. Em diversas oportunidades pude receber seus conselhos para enfrentar os momentos mais dif\u00edceis sem perder o foco no trabalho por quem mais precisa. Seus ensinamentos s\u00e3o atuais para o nosso pa\u00eds. Sua luta ainda \u00e9 inspiradora.\n\nEsta foto foi tirada quase 30 anos atr\u00e1s, no munic\u00edpio de Salitre, no Cear\u00e1. \n\n#mem\u00f3ria"	3245	2	383
1216504185136925_1459954537458554	2017-11-09T23:30:00+0000	"Muito obrigado a todas e todos do Curso de Ci\u00eancias do Estado da UFMG pelo \u00f3timo debate que tivemos esta tarde em Belo Horizonte. \n\nVamos seguir na luta pelo Brasil!"	1477	0	61
1216504185136925_1459652324155442	2017-11-09T16:32:50+0000	"#aovivo na faculdade de Direito e Ci\u00eancias do Estado da UFMG!\n\nAcompanhe!"	1451	8	549
1216504185136925_1459521984168476	2017-11-09T13:39:46+0000	"Ontem na UFMG tive uma noite especial com professores, estudantes e meu amigo Renato Rabelo, do PCdoB.\n\nAgrade\u00e7o a todas e todos e mando um abra\u00e7o especial \u00e0s pessoas que infelizmente n\u00e3o conseguiram entrar no audit\u00f3rio por ter excedido a lota\u00e7\u00e3o. Mas voltarei outras vezes para debater com voc\u00eas!"	1129	0	55
1216504185136925_1459507840836557	2017-11-09T13:24:53+0000	"Bom dia! Logo mais, 14h, voltarei para mais um debate na UFMG, desta vez na Faculdade de Direito. \n\nParticipe!"	765	0	53
1216504185136925_1458898677564140	2017-11-08T21:06:12+0000	"#aovivo na UFMG.\n\nAcompanhe!"	1885	30	1063
1216504185136925_1458557534264921	2017-11-08T13:22:19+0000	"#aovivo no Encontro de T\u00e9cnicos Agr\u00edcolas de Minas Gerais, organizado pela EMATER MG."	1226	3	573
1216504185136925_1458455610941780	2017-11-08T10:48:17+0000	"Ontem me reuni com a diretoria da Associa\u00e7\u00e3o Nacional dos Auditores Fiscais da Receita Federal do Brasil (ANFIP), em Bras\u00edlia. Momento muito importante para discutirmos o Brasil e as reformas tribut\u00e1ria e fiscal necess\u00e1rias."	928	0	86
1216504185136925_1458144337639574	2017-11-08T00:27:45+0000	"Acompanhe!"	1040	1	0
1216504185136925_1457820884338586	2017-11-07T15:26:01+0000	""	358	0	0
1216504185136925_1457575794363095	2017-11-07T09:44:44+0000	"Hoje, 21h, na TVE Bahia!"	680	0	1
1216504185136925_1456831401104201	2017-11-06T13:23:41+0000	"Bom dia! Inicio esta semana j\u00e1 agradecendo as milhares de mensagens que venho recebendo pelos 60 anos que completo hoje.\n\nMuito obrigado pelo carinho e tamb\u00e9m por lutarem por um Brasil melhor e mais justo!\n\nNa foto, o abra\u00e7o apertado que recebi de minha neta e que transmito a voc\u00eas! \u263a\ufe0f\ud83d\ude42"	5334	0	250
1216504185136925_1456137637840244	2017-11-05T18:01:19+0000	"Artigo que escrevi para a revista Carta Capital em 05/11/2014.\n\n\"Negociar com a esc\u00f3ria que vota contra o governo na C\u00e2mara dos Deputados, e, logo, logo, no Senado, em seus termos e por meio da pedagogia da chantagem, ser\u00e1 mortal\".\n\n\"N\u00e3o duvide: se Dilma temer os riscos e preferir as acomoda\u00e7\u00f5es que se planejam para ela e seu tempo prec\u00e1rio... Bem, Deus proteja o Brasil.\""	1058	0	132
1216504185136925_1455557577898250	2017-11-05T01:51:13+0000	"Uma foto recente \ud83d\ude04"	2903	1	60
1216504185136925_1454509098003098	2017-11-03T20:30:17+0000	"Este deve ser o debate!"	2377	8	467
1216504185136925_1453414558112552	2017-11-02T15:05:03+0000	"S\u00f3 tenho a agradecer \u00e0 gente boa da Bahia. Foram dois dias maravilhosos. Tanto na Universidade Federal (UFBA), em Salvador, quanto na Universidade Estadual de Feira de Santana (UEFS), ficou claro que o povo brasileiro est\u00e1 buscando respostas e solu\u00e7\u00f5es para os problemas que estamos vivendo. \u00c9 emocionante ver tanta gente reservando espa\u00e7o nas suas vidas corridas para discutir o Brasil. \n\nVamos aprofundar o debate e garantir que os temas de emprego, desenvolvimento, desigualdade, seguran\u00e7a, sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o, sejam predominantes no cen\u00e1rio brasileiro. N\u00e3o aceitemos que nos desviem a aten\u00e7\u00e3o para a agenda mesquinha que n\u00e3o trata das verdadeiras urg\u00eancias de nosso povo. \n\nVamos \u00e0 luta!"	1859	1	178
1216504185136925_1453330228120985	2017-11-02T13:28:30+0000	"A juventude de Feira de Santana me comoveu ontem \u00e0 noite! Agrade\u00e7o a todas e todos pelo maravilhoso debate! \n\u00c0 luta!"	1788	1	91
1216504185136925_1452741568179851	2017-11-01T22:01:27+0000	"#aovivo na Universidade Estadual de Feira de Santana.\n\nAcompanhe! Compartilhe!"	2397	22	1550
1216504185136925_1452740928179915	2017-11-01T21:59:40+0000	"Tudo pronto para o debate com professores e estudantes na Universidade Estadual de Feira de Santana. \nAcompanhe em instantes #aovivo."	715	0	26
1216504185136925_1452452414875433	2017-11-01T14:21:53+0000	"#aovivo no programa Linha de Frente, da TV Aratu.\n\nAcompanhe!"	937	2	0
1216504185136925_1452441338209874	2017-11-01T14:04:16+0000	"Entrevista ao vivo ao programa Que Venha o Povo, da TV Aratu, com Casemiro Neto.\n\nhttp://www.aratuonline.com.br/aovivo/"	507	1	18
1216504185136925_1452323341555007	2017-11-01T11:07:54+0000	"Entrevista #aovivo para Mario Kertesz na R\u00e1dio Metr\u00f3pole, de Salvador (BA).\n\nAcompanhe:\n\nhttp://metro1.com.br/noticias/politica/44277,ciro-gomes-sera-entrevistado-por-mario-kertesz-no-jornal-da-bahia-no-ar-desta-quarta-feira-.html"	436	1	26
1216504185136925_1452012908252717	2017-11-01T02:07:02+0000	"Nesta quarta-feira (01/11), 18h, estarei na Universidade Estadual de Feira de Santana!\n\nParticipe!"	677	0	63
1216504185136925_1452001648253843	2017-11-01T01:49:15+0000	"Noite maravilhosa na Universidade Federal da Bahia! Obrigado a todas e todos que participaram do debate!\n\nVamos seguir na luta!"	1930	0	106
1216504185136925_1451833854937289	2017-10-31T22:12:41+0000	"#aovivo na Universidade Federal da Bahia.\n\nAcompanhe! Compartilhe!"	2185	30	1233
1216504185136925_1451784408275567	2017-10-31T20:37:05+0000	"Entrevista vai ao ar na pr\u00f3xima segunda-feira (06/11) na TVE Bahia.\n\nAcompanhe!"	590	0	29
1216504185136925_1451033001684041	2017-10-31T00:04:12+0000	"Minha participa\u00e7\u00e3o no programa Perspectivas da TV Cear\u00e1."	155	0	3
1216504185136925_1450886691698672	2017-10-30T19:41:07+0000	"Nesta ter\u00e7a-feira (31/10) estarei na Universidade Federal da Bahia (UFBA)!\n\nParticipe!"	992	1	107
1216504185136925_1449680585152616	2017-10-29T14:29:07+0000	"#aovivo Conven\u00e7\u00e3o municipal do PDT de Porto Alegre"	713	0	166
1216504185136925_1449125615208113	2017-10-28T23:28:20+0000	"Participei no in\u00edcio da noite deste s\u00e1bado da inaugura\u00e7\u00e3o do Memorial Luiz Carlos Prestes, em Porto Alegre (RS).\n\nUma obra de Oscar Niemeyer no lugar certo e, principalmente, na hora certa: hora de todos lutarmos pelo Brasil!\n\nMuito feliz de ter reencontrado amigos e amigas como Ol\u00edvio Dutra, Vieira da Cunha e Maria do Rosario."	1332	0	561
1216504185136925_1448724931914848	2017-10-28T13:51:11+0000	"#aovivo no Congresso Estadual da JS PDT de Santa Catarina, em Bombinhas (SC).\n\nCom o presidente do PDT Carlos Lupi e a prefeita de Bombinhas, Paulinha.\n\nAcompanhe!"	704	2	312
1216504185136925_1448233921963949	2017-10-28T00:22:43+0000	"Neste s\u00e1bado (28/10), 10h, participo em Bombinhas (SC) do Congresso da Juventude do PDT de Santa Catarina.\n\nAcompanhe!"	605	0	51
1216504185136925_1448110725309602	2017-10-27T22:04:25+0000	"#aovivo Unesc Criciuma\nAcompanhe!"	1828	90	1226
1216504185136925_1447955265325148	2017-10-27T18:06:42+0000	"\"N\u00f3s somos do tamanho dos nossos sonhos\".\n\nFui recebido com esta bela can\u00e7\u00e3o, cantada e tocada por crian\u00e7as e jovens de Criciuma, na visita ao Bairro da Juventude. A institui\u00e7\u00e3o atende milhares de fam\u00edlias com educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, esporte e ensino profissionalizante desde 1953.\n\nEspero que emocione a voc\u00eas tamb\u00e9m!"	491	0	104
1216504185136925_1447610582026283	2017-10-27T10:18:57+0000	"Bom dia! Estarei hoje em Crici\u00fama (SC). Vamos conversar sobre o Brasil na Universidade do Extremo Sul Catarinense (Unesc).\n\nParticipe!"	856	0	75
1216504185136925_1447194218734586	2017-10-26T22:41:45+0000	""	569	1	0
1216504185136925_1447011962086145	2017-10-26T17:53:35+0000	"\u00c9 hoje, 20h30, hor\u00e1rio de Bras\u00edlia!\nNa sequ\u00eancia vou falar #aovivo com voc\u00eas!\n\nParticipe!"	178	2	0
1216504185136925_1446597038794304	2017-10-26T10:14:04+0000	"Em uma democracia ningu\u00e9m \u00e9 maior do que o povo. Muito menos ningu\u00e9m tem o direito de substituir o povo na decis\u00e3o do seu pr\u00f3prio destino."	3354	3	2498
1216504185136925_1446570035463671	2017-10-26T09:33:37+0000	"Anotaram os nomes daqueles que votaram para livrar a quadrilha? Quem protege a corrup\u00e7\u00e3o \u00e9 contra o povo!"	877	3	40
1216504185136925_1445701338883874	2017-10-25T12:09:55+0000	"Fora da pol\u00edtica n\u00e3o h\u00e1 solu\u00e7\u00e3o. Se a pol\u00edtica est\u00e1 errada, mude a pol\u00edtica!"	2400	1	1222
1216504185136925_1445258138928194	2017-10-24T23:13:20+0000	"Ciro Gomes participa #aovivo de Congresso da CSB, em S\u00e3o Paulo."	455	1	0
1216504185136925_1445155435605131	2017-10-24T20:20:42+0000	"Mais uma contribui\u00e7\u00e3o!\n\n#SouDaEquipeCiro"	817	0	180
1216504185136925_1444666305654044	2017-10-24T10:14:13+0000	"Nesta quinta-feira, 26/10, acompanhe em cadeia nacional o programa do PDT.\n\nR\u00e1dios: 20h (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia)\nTV: 20h30 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia)\n\nNa sequ\u00eancia, 20h40 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) estarei #aovivo na p\u00e1gina do PDT no Facebook para conversar com voc\u00eas! Mandem perguntas!"	199	0	0
1216504185136925_1444137889040219	2017-10-23T19:42:47+0000	""	582	1	0
1216504185136925_1443079082479433	2017-10-22T15:56:57+0000	"\u00c9 hoje! \nAcompanhe!"	685	0	161
1216504185136925_1441300799323928	2017-10-20T20:44:36+0000	"\u00c9 isto que de fato est\u00e1 em jogo. Mas a mentira e a manipula\u00e7\u00e3o  v\u00e3o fazer de tudo para n\u00e3o deixar o nosso povo saber como e por quem tem sido expoliado."	572	0	1
1216504185136925_1441231912664150	2017-10-20T19:02:35+0000	"\u00c9 isso que n\u00e3o querem que as pessoas ou\u00e7am!\n\n\u00c9 isso que est\u00e1 em jogo! \n\nE v\u00e3o atuar na clandestinidade da mentira e da intriga!"	1685	3	1
1216504185136925_1441025122684829	2017-10-20T14:58:46+0000	"Neste domingo!\n\nAcompanhe!"	697	0	228
1216504185136925_1440110736109601	2017-10-19T16:14:20+0000	"Ciro Gomes participa neste momento de debate na Federa\u00e7\u00e3o das Ind\u00fastrias do Estado do Rio de Janeiro (Firjan).\n\n#SouDaEquipeCiro"	483	0	28
1216504185136925_1440073816113293	2017-10-19T15:25:43+0000	"Ontem, em Caxias do Sul, muitos estudantes e professores se mobilizaram para participar de um debate comigo. Infelizmente o audit\u00f3rio lotou e nem todos conseguiram acompanhar. \n\nMe comprometi a, assim que poss\u00edvel, retornar \u00e0 UCS para mais uma rodada de conversas!"	467	6	23
1216504185136925_1439318889522119	2017-10-18T21:53:28+0000	"#aovivo na Universidade de Caxias do Sul.\n\nAcompanhe!"	1631	108	705
1216504185136925_1439164292870912	2017-10-18T18:16:17+0000	"Estive ontem em Gramado (RS). A cidade, que \u00e9 nacionalmente conhecida pela organiza\u00e7\u00e3o e por ser o segundo destino tur\u00edstico do pa\u00eds, tem como prefeito o amigo Fedoca, do PDT. Exemplo de boa administra\u00e7\u00e3o. \n\nNa foto tamb\u00e9m o amigo Antonio Neto, presidente da CSB."	624	0	37
1216504185136925_1437857403001601	2017-10-17T09:55:16+0000	"Absurdo por cima de absurdo"	627	194	0
1216504185136925_1437031169750891	2017-10-16T13:24:58+0000	"#aovivo com Mangabeira Unger na FEA - USP"	1034	2	514
1216504185136925_1436541929799815	2017-10-16T00:04:35+0000	"Neste dia 15 de outubro n\u00e3o poderia deixar de reconhecer o trabalho e a import\u00e2ncia das professoras e professores de todo Brasil. Minha m\u00e3e era professora, meu pai era professor e eu tamb\u00e9m tenho a honra de ter me tornado professor.\n\nSomente com professores motivados, valorizados e capacitados \u00e9 que o Brasil conseguir\u00e1 se desenvolver e reduzir suas dram\u00e1ticas desigualdades. \n\n\u00c0 luta!"	645	0	24
1216504185136925_1433264480127560	2017-10-12T14:55:49+0000	"Ciro Gomes participa da Conven\u00e7\u00e3o do PDT no Cear\u00e1.\n\nAcompanhe!"	995	5	262
1216504185136925_1433151146805560	2017-10-12T12:30:48+0000	""	1738	0	22
1216504185136925_1432808490173159	2017-10-12T01:54:44+0000	""	282	1	0
1216504185136925_1432659223521419	2017-10-11T20:53:17+0000	""	276	1	0
1216504185136925_1432604426860232	2017-10-11T19:41:14+0000	"Nesta quinta-feira (12/10), 9h, estarei na Conven\u00e7\u00e3o Estadual do PDT do Cear\u00e1!\n\nParticipe!"	120	0	5
1216504185136925_1432208106899864	2017-10-11T10:58:02+0000	"A Conven\u00e7\u00e3o do PDT no Piau\u00ed realizada ontem em Teresina foi uma linda demonstra\u00e7\u00e3o que o Brasil pode unir partidos diferentes, de matizes ideol\u00f3gicas distintas, rivais nacionalmente ou at\u00e9 mesmo regionalmente, em um mesmo ambiente com o objetivo \u00fanico de pensar e propor solu\u00e7\u00f5es ao Brasil. \n\nQuero agradecer a todos que estiveram presentes, entre eles o governador Wellington Dias (PT), a vice-governadora Margarete de Castro Coelho (PP) o ex-governador Wilson Martins (PSB), al\u00e9m de lideran\u00e7as do PSDB, PCdoB, PSD e PMDB.\n\nEsta reuni\u00e3o mostra a disposi\u00e7\u00e3o para algo que se perdeu h\u00e1 muito tempo no pa\u00eds: di\u00e1logo!\n\nMeu agradecimento especial tamb\u00e9m ao presidente do PDT no Piau\u00ed, Flavio Nogueira, que tem conduzido o partido de forma magistral.\n\nFoi lindo! Vamos trabalhar para que isso se repita em todo o Brasil."	873	1	66
1216504185136925_1431942263593115	2017-10-11T02:04:36+0000	""	682	2	0
1216504185136925_1431777000276308	2017-10-10T21:35:14+0000	"#aovivo Ciro Gomes participa de debate na OAB - Piau\u00ed. \n\nAcompanhe!"	1548	5	656
1216504185136925_1431617246958950	2017-10-10T17:19:51+0000	"Ciro Gomes concede entrevista #aovivo para a TV Antena 10, do Piau\u00ed. \nPrograma Bancada Piau\u00ed.\n\nAcompanhe! \n\nhttp://m.antena10.com.br/#/aovivo"	413	0	23
1216504185136925_1431482343639107	2017-10-10T15:05:03+0000	"#aovivo\nCiro Gomes participa de conven\u00e7\u00e3o do PDT do Piau\u00ed.\n\nAcompanhe!"	1273	2	335
1216504185136925_1430712663716075	2017-10-09T18:29:07+0000	"Debate amanh\u00e3 na OAB de Teresina.\n\nParticipe!"	926	0	79
1216504185136925_1428464823940859	2017-10-07T13:32:01+0000	"Dia 10 estarei na Conven\u00e7\u00e3o do PDT em Teresina! \n\nParticipe!!"	336	0	21
1216504185136925_1427761770677831	2017-10-06T19:03:00+0000	"Muito feliz com o debate hoje na Faculdade de Direito da USP de Ribeir\u00e3o Preto. \n\nAgrade\u00e7o aos estudantes e professores todo o apoio!"	1194	0	52
1216504185136925_1427594910694517	2017-10-06T15:00:56+0000	"J\u00e1 estou em Ribeir\u00e3o Preto. Logo mais, 13h, vou debater com professores e estudantes na Faculdade de Direito da USP. \n\nParticipe!"	358	0	18
1216504185136925_1427072807413394	2017-10-06T00:40:41+0000	"Pre Conven\u00e7\u00e3o do PDT RS. \nCom Jairo Jorge e Carlos Lupi.\n\n#aovivo"	750	3	196
1216504185136925_1426727037447971	2017-10-05T16:38:51+0000	""	220	4	6
1216504185136925_1426086387512036	2017-10-04T23:50:03+0000	"Nesta quinta-feira (05/10) estarei em Porto Alegre (RS) com Carlos Lupi e Jairo Jorge. \n\nParticipe!"	403	0	26
1216504185136925_1425975987523076	2017-10-04T20:15:33+0000	"Ciro Gomes participa agora da abertura da All About Energy 2017. Participam tamb\u00e9m do painel Suzana Kahn, presidente do Painel Brasileiro de Mudan\u00e7as Climaticas, e Edmar de Almeida, coordenador do Grupo de Economia de Energia da UFRJ.\n\n#SouDaEquipeCiro\n #energiasrenovaveis\n #sustentabilidade"	430	0	29
1216504185136925_1425794377541237	2017-10-04T16:24:18+0000	"Agradecemos \u00e0 p\u00e1gina Progressista por nos ajudar a demonstrar os dados citados por Ciro Gomes e contestados pela revista Piau\u00ed e sua \"Ag\u00eancia Lupa\".\n\nComplementamos a informa\u00e7\u00e3o com este link (https://aefpweb.org/sites/default/files/webform/42/Colombia_HigherEducation.pdf), onde \u00e9 poss\u00edvel ler o estudo organizado e publicado no in\u00edcio de 2017 pelo Banco Mundial e pelo Banco de la Republica, intitulado \"Increasing Higher Education Coverage: Supply Expansion and Student Sorting in Colombia\". L\u00e1 \u00e9 poss\u00edvel observar que de 2000 a 2013 a popula\u00e7\u00e3o universit\u00e1ria da Col\u00f4mbia entre jovens de 18 a 24 anos saltou de 21% para 43%.\n\nEstes s\u00e3o os fatos!\n\n#SouDaEquipeCiro"	541	0	0
1216504185136925_1425102520943756	2017-10-03T23:56:59+0000	"Nesta quarta-feira, 16h30, participo do Simp\u00f3sio de Abertura do All about Energy, em Fortaleza."	694	0	67
1216504185136925_1424882397632435	2017-10-03T18:19:25+0000	""	1015	5	70
1216504185136925_1424086611045347	2017-10-03T04:11:00+0000	"Acompanhe agora, durante o SBT Not\u00edcias, entrevista com o jornalista Kennedy Alencar. \n\n#SouDaEquipeCiro"	535	0	11
1216504185136925_1424242984363043	2017-10-03T02:35:04+0000	"Entrevista que concedi ao jornalista Kennedy Alencar nesta segunda-feira (02/10). \n\nConfira na \u00edntegra!"	4127	1	2151
1216504185136925_1424085551045453	2017-10-02T22:45:34+0000	"Acompanhe agora, durante o SBT Brasil, entrevista com Kennedy Alencar.\n\n#SouDaEquipeCiro"	913	0	39
1216504185136925_1424041277716547	2017-10-02T19:52:34+0000	"Acompanhe entrevista hoje para o jornalista Kennedy Alencar, do SBT. \n\nParte da entrevista ir\u00e1 ao ar no SBT Brasil, \u00e0s 19h45. \n\nOutra parte ir\u00e1 ao ar 1h10 no SBT Not\u00edcias.\n\nAcompanhe!"	570	0	160
1216504185136925_1423110741142934	2017-10-01T21:43:20+0000	"Entrevista concedida para o Jornal A Tarde, da Bahia."	2708	1	263
1216504185136925_1420896844697657	2017-09-29T13:58:12+0000	"Ciro Gomes #aovivo"	288	1	0
1216504185136925_1419931494794192	2017-09-28T12:48:16+0000	"Nesta sexta-feira (29/09) Ciro Gomes participa de debate em Fortaleza. \n\nInscri\u00e7\u00f5es: www.ipece.ce.gov.br\n\n#SouDaEquipeCiro"	299	1	27
1216504185136925_1418987811555227	2017-09-27T13:53:40+0000	"Aten\u00e7\u00e3o: O governo golpista realiza hoje a venda de blocos para explora\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo e g\u00e1s natural. Com um detalhe: sem conte\u00fado nacional como exig\u00eancia da licita\u00e7\u00e3o. \u00c9 um ataque a todos os brasileiros e ao futuro do nosso pa\u00eds.\n\nPor isso, avisa l\u00e1:"	3029	135	1650
1216504185136925_1418242728296402	2017-09-26T15:27:53+0000	"Todas as reformas que o Temer fizer tem uma ferida de origem que \u00e9 a ilegitimidade. \u00c9 preciso propor ao pa\u00eds um redesenho institucional completo. Portanto, sim, ser\u00e3o revogadas todas e substitu\u00eddas por modernas."	8371	21	2403
1216504185136925_1418084534978888	2017-09-26T12:18:09+0000	"Bom dia! Participo agora de conversas com voc\u00eas na sede do @twitterbrasil. Participe pelo Twitter @cirogomes.\nMande perguntas com a hashtag #pergunteaociro"	312	0	7
1216504185136925_1417537615033580	2017-09-25T21:09:29+0000	"Entrevista #aovivo com Jornalistas Livres!\nAcompanhem!"	421	0	0
1216504185136925_1417488628371812	2017-09-25T19:30:44+0000	"Tive a honra e o prazer de visitar esta manh\u00e3 em Campinas (SP) o Centro Nacional de Pesquisas em Energia e Materiais (CNPEM). \n\n\u00c9 onde est\u00e1 a excel\u00eancia da ci\u00eancia e tecnologia no Brasil que conta com quatro laborat\u00f3rios: \nLaborat\u00f3rio Nacional de Luz S\u00edncrotron (LNLS), Laborat\u00f3rio Nacional de Bioci\u00eancias (LNBio), Laborat\u00f3rio Nacional de Nanotecnologia (LNNano) e Laborat\u00f3rio Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia do Bioetanol (CTBE).\n\nAl\u00e9m disso, no CNPEM est\u00e1 sendo constru\u00eddo o Projeto Sirius, um acelerador de el\u00e9trons que ser\u00e1 a maior e mais complexa infraestrutura cient\u00edfica do Brasil e uma das mais modernas do mundo.\n\nO CNPEM, conduzido com maestria pelo Professor Rog\u00e9rio Cerqueira Leite, me faz renovar as esperan\u00e7as no nosso pa\u00eds. Deste Centro saem e sair\u00e3o diversas pesquisas que poder\u00e3o qualificar nossa ind\u00fastria, encontrar curas para doen\u00e7as e aperfei\u00e7oar a produ\u00e7\u00e3o de energias renov\u00e1veis. \n\nMas, ao mesmo tempo, me faz redobrar a aten\u00e7\u00e3o contra os cortes nesta \u00e1rea sens\u00edvel e t\u00e3o importante para o Brasil e para a humanidade, que \u00e9 a Ci\u00eancia e Tecnologia.\n\nPara se ter uma ideia, como compara\u00e7\u00e3o, toda esta maravilhosa estrutura, que pode moldar o futuro da ind\u00fastria e do desenvolvimento do Brasil, conta com or\u00e7amento anual de apenas R$ 90 milh\u00f5es. Por outro lado, s\u00f3 em emendas parlamentares feitas de forma escandalosa para salvar o presidente golpista de uma den\u00fancia por corrup\u00e7\u00e3o, foram liberados mais de R$ 2 bilh\u00f5es em poucos dias. \u00c9 chocante."	2182	0	397
1216504185136925_1417058005081541	2017-09-25T11:03:31+0000	"Bom dia! A entrevista com os Jornalistas Livres ser\u00e1 hoje, 18h. \n\nAcompanhe!"	455	0	27
1216504185136925_1415602365227105	2017-09-23T17:07:48+0000	""	1366	1	144
1216504185136925_1415591275228214	2017-09-23T16:53:24+0000	"Infelizmente tivemos que adiar a entrevista com os Jornalistas Livres, que estava marcada para hoje. \n\nMas j\u00e1 est\u00e1 comprometida outra data para a entrevista, que ser\u00e1 informada em breve aqui. Agrade\u00e7o a compreens\u00e3o de todos, principalmente da equipe super profissional dos Jornalistas Livres."	609	1	9
1216504185136925_1415439341910074	2017-09-23T13:39:17+0000	"Congresso estadual do PDT, em SP.\n\nAcompanhe!"	252	0	0
1216504185136925_1415380708582604	2017-09-23T12:25:45+0000	"Participo nesta manh\u00e3 do encontro Estadual do PDT em SP. A ocasi\u00e3o marca tamb\u00e9m a filia\u00e7\u00e3o de Antonio Neto, presidente da CSB, ao partido."	256	0	5
1216504185136925_1415067775280564	2017-09-23T02:34:49+0000	"E a\u00ed pessoal? O que acharam da entrevista com Mariana Godoy? Mandem suas impress\u00f5es e cr\u00edticas \ud83d\ude0a"	2828	0	77
1216504185136925_1414976138623061	2017-09-22T23:40:53+0000	"Indo para a Rede TV! Acompanhe entrevista #aovivo 22h20 com Mariana Godoy."	1748	0	240
1216504185136925_1414527408667934	2017-09-22T13:11:25+0000	"Ciro Gomes #aovivo na UFSCAR, campus de Sorocaba."	2012	210	659
1216504185136925_1414481895339152	2017-09-22T12:02:01+0000	"#aovivo na R\u00e1dio Ipanema, em Sorocaba."	802	1	0
1216504185136925_1414378978682777	2017-09-22T10:00:34+0000	"Bom dia! \nParticipo esta manh\u00e3, 10h, de debate com professores e estudantes de economia na Universidade Federal de S\u00e3o Carlos, campus de Sorocaba (SP).\n\nParticipe!"	700	0	26
1216504185136925_1414373525349989	2017-09-22T08:36:43+0000	"\u00c9 hoje! #aovivo, 22h15.\n\nAcompanhe!"	589	0	134
1216504185136925_1414041032049905	2017-09-21T22:05:20+0000	"Ciro Gomes #aovivo durante o Congresso Nacional das Engenharias da Mobilidade (Conemb) em Joinville (SC).\n\nAcompanhe!"	420	1	0
1216504185136925_1413953018725373	2017-09-21T19:25:00+0000	"Ciro Gomes desembarcou agora pouco em Joinville (SC), onde se fala portugu\u00eas, ingl\u00eas e alem\u00e3o. \ud83d\ude0a\n\nNa agenda, reuni\u00e3o com empres\u00e1rios da Associa\u00e7\u00e3o de Joinville e Regi\u00e3o da Pequena, Micro e M\u00e9dia Empresa (Ajorpeme).\n\nNa sequ\u00eancia, mesa redonda com professores e estudantes de Engenharia durante o Conemb.\n\n#SouDaEquipeCiro"	416	0	13
1216504185136925_1413676342086374	2017-09-21T12:59:46+0000	"Amanh\u00e3, #aovivo, 22h15.\n\nAcompanhe!"	963	0	280
1216504185136925_1413667975420544	2017-09-21T12:51:16+0000	"Na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira, dia 26/09, \u00e0s 11h, estarei na sede do @TwitterBrasil para conversar com voc\u00eas #aovivo. Minha conta no Twitter \u00e9 @cirogomes \n\nTodos podem participar mandando perguntas de suas contas no Twitter com a hashtag #pergunteaociro\n\nParticipe!"	259	0	17
1216504185136925_1413588108761864	2017-09-21T10:45:11+0000	"Bom dia! Participarei hoje, 18h30, de mesa redonda durante o Congresso Nacional das Engenharias da Mobilidade (Conemb), em Joinville (SC).\n\nAcompanhe!"	560	0	27
1216504185136925_1411719158948759	2017-09-19T10:19:57+0000	"Nesta sexta-feira (22/09) estarei #aovivo no #MarianaGodoyEntrevista com Mariana Godoy.\n\nParticipe!"	1972	0	202
1216504185136925_1411379962316012	2017-09-19T00:29:21+0000	"N\u00facleos de Base!\n\nMais informa\u00e7\u00f5es: \n\nhttp://flb-ap.org.br/noticia.php?id=3525&title=ciro-gomes-propoe-mobilizacao-nacional-a-partir-dos-nucleos-de-base-do-pdt\n\n#SouDaEquipeCiro"	2013	2	365
1216504185136925_1411301508990524	2017-09-18T21:38:31+0000	"\u00c9 assim em\nMandarim : FORA TEMER"	555	0	47
1216504185136925_1409088592545149	2017-09-16T16:51:39+0000	"Tudo isso foi denunciado por mim h\u00e1 muito tempo!"	1157	52	0
1216504185136925_1408108452643163	2017-09-15T22:40:20+0000	""	429	1	0
1216504185136925_1408041402649868	2017-09-15T21:17:23+0000	"Me reuni nesta sexta-feira com a diretoria do Sindicato Nacional da Ind\u00fastria da Constru\u00e7\u00e3o e Repara\u00e7\u00e3o Naval e Offshore (Sindinaval).\n\n\u00c9 chocante como a ind\u00fastria naval brasileira est\u00e1 sendo desmontada. Mais de 50 mil pessoas perderam o emprego recentemente por falta de vis\u00e3o da import\u00e2ncia desse setor, que al\u00e9m de gerar empregos, incrementa pesquisa e conhecimento e tem papel estrat\u00e9gico no desenvolvimento."	805	2	66
1216504185136925_1406812046106137	2017-09-14T22:12:22+0000	"Ciro Gomes #aovivo com Carlos Lessa e Darc Costa.\n\nAcompanhe!"	1229	11	476
1216504185136925_1406719132782095	2017-09-14T19:46:15+0000	"Ciro Gomes participa neste momento de debate com dirigentes lojistas em Nova Igua\u00e7u (RJ).\n\n#SouDaEquipeCiro"	363	0	22
1216504185136925_1406595966127745	2017-09-14T16:24:50+0000	"Estarei hoje, 18h30, na ABI. Participe!"	345	0	21
1216504185136925_1406353602818648	2017-09-14T13:52:48+0000	"Ciro Gomes #aovivo na FGV - RJ\n\nCompartilhe!"	1761	17	739
1216504185136925_1404822686305073	2017-09-12T23:44:40+0000	"\"O processo da pol\u00edtica brasileira se degradou de forma tal que mesmo os rem\u00e9dios da Constitui\u00e7\u00e3o est\u00e3o obstru\u00eddos pela corrup\u00e7\u00e3o\".\n\nEntrevista concedida esta tarde em Belo Horizonte (MG).\n\nCompartilhe!\n\n#SouDaEquipeCiro"	1671	4	937
1216504185136925_1404272523026756	2017-09-12T10:08:02+0000	"Bom dia.\n\n#SouDaEquipeCiro"	1535	74	301
1216504185136925_1402692576518084	2017-09-10T19:26:40+0000	"O tamanho do buraco no Brasil pede, suplica, exige um debate fraterno.\n\nMais uma colabora\u00e7\u00e3o enviada por voc\u00eas.\n\nObrigado!\n\n#SouDaEquipeCiro"	961	1	354
1216504185136925_1400690060051669	2017-09-08T13:05:13+0000	"Mais uma contribui\u00e7\u00e3o de voc\u00eas.\n\nObrigado!\n\n#SouDaEquipeCiro"	788	0	357
1216504185136925_1398200883633920	2017-09-05T13:53:28+0000	"Recebemos este v\u00eddeo da equipe do deputado Rodrigo Minotto, de Santa Catarina. \n\nObrigado!\n\n#SouDaEquipeCiro"	1279	0	491
1216504185136925_1397553073698701	2017-09-04T20:42:38+0000	"Visitei hoje a Huawei, multinacional chinesa de telecomunica\u00e7\u00f5es. Na pauta discutimos pesquisa, desenvolvimento e solu\u00e7\u00f5es alternativas a desafios de governo na \u00e1rea de seguran\u00e7a p\u00fablica e gest\u00e3o governamental."	3036	0	281
1216504185136925_1397196800400995	2017-09-04T13:03:05+0000	"Estive reunido hoje com Li Jin, vice ministro do Departamento Internacional do Partido Comunista da China. Conversamos sobre os desafios dos dois pa\u00edses na constru\u00e7\u00e3o de uma agenda de coopera\u00e7\u00e3o para o desenvolvimento"	4514	110	1157
1216504185136925_1395199277267414	2017-09-02T10:32:49+0000	"Acompanhe agora Ciro Gomes #aovivo no Brazil+China Challenge, discutindo o futuro do Brasil e suas institui\u00e7\u00f5es com os professores Daniel Vargas, da FGV, e Cui Zhiyuan, da Universidade Tsinghua!\n\nEvento na Universidade de Pequim."	874	2	282
1216504185136925_1394692860651389	2017-09-01T20:27:59+0000	"Mais um v\u00eddeo encaminhado por voc\u00eas!\nEntrevista de 2010, quando o golpista estava para ser indicado como candidato \u00e0 vice-presid\u00eancia.\n\n#SouDaEquipeCiro"	2559	4	1226
1216504185136925_1394361727351169	2017-09-01T14:09:55+0000	"Mais uma colabora\u00e7\u00e3o para a p\u00e1gina.\n\n#SouDaEquipeCiro"	629	0	74
1216504185136925_1391806347606707	2017-08-29T20:13:00+0000	"Como sempre digo: Esperar colher melancia de p\u00e9 de maracuja \u00e9 o mesmo que esperar austeridade de um governo liderado pelo PMDB e seus piores quadros.\n\nhttps://economia.uol.com.br/noticias/reuters/2017/08/29/governo-central-tem-deficit-primario-de-r-2015-bi-em-julho-diz-tesouro.htm"	1041	49	198
1216504185136925_1389934704460538	2017-08-27T18:35:50+0000	"Nos \u00faltimos dias estive em quatro cidades da bela Minas Gerais: Contagem, Belo Horizonte, Governador Valadares e Montes Claros.\n\nNa agenda foram quatro lindas conven\u00e7\u00f5es do PDT e um maravilhoso debate com o grupo Sexta Valente. \n\nEmbarco hoje ainda para a China, onde participarei de debate na Universidade de Pequim.\n\nBom domingo a todos!"	1613	0	68
1216504185136925_1389717977815544	2017-08-27T14:05:35+0000	"#aovivo Conven\u00e7\u00e3o do PDT de Montes Claros (MG)."	343	0	0
1216504185136925_1389180381202637	2017-08-26T22:45:39+0000	"Ciro Gomes #aovivo na Conven\u00e7\u00e3o do PDT em Governador Valadares (MG)."	396	0	0
1216504185136925_1388977844556224	2017-08-26T17:46:35+0000	"Ciro Gomes #aovivo no sindicato dos jornalistas em Belo Horizonte (MG). Evento do grupo Sexta Valente."	388	0	0
1216504185136925_1388794441241231	2017-08-26T14:48:08+0000	"#aovivo Conven\u00e7\u00e3o do PDT em Belo Horizonte (MG)."	331	0	1
1216504185136925_1388677487919593	2017-08-26T11:46:53+0000	"#Aovivo na R\u00e1dio Super, de Contagem (MG).\n\nAcompanhe!"	617	0	2
1216504185136925_1388666374587371	2017-08-26T11:30:46+0000	"A atitude de vendilh\u00e3o do golpista Michel Temer n\u00e3o tem limites. Est\u00e1 entregando sem qualquer discuss\u00e3o aos interesses estrangeiros uma reserva nacional, colocando em risco nosso maior patrim\u00f4nio, a Amaz\u00f4nia. N\u00e3o podemos tolerar esse crime que amea\u00e7a floresta, rios e popula\u00e7\u00f5es tradicionais!"	2381	166	359
1216504185136925_1388219181298757	2017-08-25T23:47:32+0000	"#aovivo Conven\u00e7\u00e3o do PDT em Contagem (MG)."	295	0	0
1216504185136925_1388122167975125	2017-08-25T20:29:16+0000	"Ontem foi um dia maravilhoso em Porto Alegre. Reverenciamos nosso passado com a hist\u00f3ria de Get\u00falio Vargas, falamos do presente e das lutas com sindicalistas e projetamos o futuro com a juventude. \n\nVamos \u00e0 luta!"	1173	1	68
1216504185136925_1387831048004237	2017-08-25T12:49:09+0000	"Ciro Gomes participa neste momento, em Porto Alegre, de debate sobre a reforma trabalhista. \nO evento, organizado pela Associa\u00e7\u00e3o dos Magistrados da Justi\u00e7a do Trabalho da IV Regi\u00e3o, conta tamb\u00e9m com a participa\u00e7\u00e3o dos ministros do Trabalho, Maria Helena Mallman e Gelson de Azevedo, e do presidente da Associa\u00e7\u00e3o Nacional dos Procuradores do Trabalho, \u00c2ngelo Fabiano Farias da Costa. \n\n#SouDaEquipeCiro"	350	0	19
1216504185136925_1387776728009669	2017-08-25T11:22:21+0000	"Agrade\u00e7o a todos estudantes e professores da Universidade Vale dos Sinos, em S\u00e3o Leopoldo (RS), pela noite de debate sobre nosso saqueado pa\u00eds. \n\nTodos na luta por um Brasil mais justo!"	1213	0	500
1216504185136925_1387324148054927	2017-08-24T22:57:06+0000	"Ciro Gomes #aovivo na Universidade Vale dos Sinos, em S\u00e3o Leopoldo (RS).\n\nAcompanhe!\nCompartilhe!"	2049	11	737
1216504185136925_1387193211401354	2017-08-24T19:17:54+0000	"#Aovivo em defesa do servi\u00e7o p\u00fablico.\n\nEm Porto Alegre."	484	1	0
1216504185136925_1387177041402971	2017-08-24T18:53:41+0000	"Conheci ontem, em Florian\u00f3polis, a Associa\u00e7\u00e3o Catarinense de Empresas de Tecnologia (ACATE), uma ilha de excel\u00eancia de tecnologia no Brasil. \nAl\u00e9m de dar suporte, compartilhar conhecimento e ligar startups com empresas e o poder p\u00fablico, ajuda na cria\u00e7\u00e3o de novos empreendedores com\numa incubadora de grande sucesso. \nMuito importante que o Brasil todo conhe\u00e7a!"	461	0	18
1216504185136925_1387015624752446	2017-08-24T16:18:07+0000	"#aovivo na R\u00e1dio Guaiba, em Porto Alegre."	510	0	0
1216504185136925_1386891578098184	2017-08-24T14:45:09+0000	"\"P\u00e3o \u00e9 trigo e trigo \u00e9 d\u00f3lar. Se o d\u00f3lar sobe, o pre\u00e7o do p\u00e3o tamb\u00e9m sobe\".\n\nOntem, durante palestra na Universidade do Estado de Santa Catarina, um estudante com muito bom humor levou essa \"obra de arte\". \ud83d\ude02\n\n#SouDaEquipeCiro"	720	0	103
1216504185136925_1386802198107122	2017-08-24T12:53:38+0000	"Agrade\u00e7o a todos estudantes e professores pela bel\u00edssima noite de debate sobre o Brasil na Universidade do Estado de Santa Catarina (Udesc).\n\nVamos seguir na luta!"	2199	0	164
1216504185136925_1386151788172163	2017-08-23T22:26:24+0000	"Ciro Gomes #aovivo na Universidade do Estado de Santa Catarina (Udesc).\n\nAcompanhe!"	1821	4	703
1216504185136925_1386011441519531	2017-08-23T19:24:15+0000	"Com garra e gana. \nCom a palavra o PDT: \n\n\"Em tempos de ex\u00e9rcitos - muitas vezes pagos - de militantes digitais e patroc\u00ednios em publica\u00e7\u00f5es, nos orgulhamos do nosso. Pequeno para os padr\u00f5es da internet atual, sem patroc\u00ednios, mas leg\u00edtimo, com garra e gana para transformar o Brasil em um pa\u00eds livre e grande.\""	585	0	0
1216504185136925_1385999334854075	2017-08-23T19:03:52+0000	"Nesta manh\u00e3 em Florian\u00f3polis me encontrei com os movimentos do PDT e com a Federa\u00e7\u00e3o dos Trabalhadores na Agricultura (Fetaesc).\n\nLogo mais, vou conhecer a Associa\u00e7\u00e3o Catarinense de Empresas de Tecnologia (Acate), uma das ilhas de excel\u00eancia em tecnologia no Brasil.\n\nE \u00e0s 19h30 estarei com professores e estudantes na Udesc."	314	0	9
1216504185136925_1385603218227020	2017-08-23T12:17:06+0000	"Parece n\u00e3o querer aprender, meu amigo Lula..."	3081	604	1116
1216504185136925_1385380451582630	2017-08-23T11:00:07+0000	"Agrade\u00e7o a todos os professores e estudantes da Universidade Federal Fronteira Sul que, presencialmente ou por teleconfer\u00eancia com cinco campi, participaram do debate sobre o Brasil.\nVamos \u00e0 luta!"	1344	0	100
1216504185136925_1385404998246842	2017-08-23T09:30:21+0000	"Polariza\u00e7\u00e3o PT-PSDB reduziu o pa\u00eds a uma disputa mesquinha.\n\nEntrevista que concedi ao Jornal Zero Hora, do Rio Grande do Sul."	1516	2	155
1216504185136925_1385006924953316	2017-08-22T23:17:27+0000	"Ciro Gomes #aovivo na Universidade Federal Fronteira Sul, em Chapec\u00f3 (SC).\n\nAcompanhe!"	516	1	0
1216504185136925_1384882454965763	2017-08-22T20:08:00+0000	"For\u00e7a e luta por um Brasil melhor!"	163	1	0
1216504185136925_1383869328400409	2017-08-21T17:55:50+0000	"Ciro Gomes tem alertado h\u00e1 muito tempo.\n\n#SouDaEquipeCiro"	493	26	55
1216504185136925_1383634061757269	2017-08-21T14:16:20+0000	"Entrevista que concedi ao Programa Resenha, da TV Difusora, de S\u00e3o Luis (MA). Agrade\u00e7o a Itevaldo J\u00fanior e a toda dire\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o pela oportunidade."	442	0	102
1216504185136925_1381629311957744	2017-08-19T12:12:42+0000	"Ciro Gomes concede entrevista #aovivo para a TV Difusora, em S\u00e3o Lu\u00eds (MA).\n\nAcompanhe!\n\n#SouDaEquipeCiro"	140	0	6
1216504185136925_1381293488657993	2017-08-19T02:16:19+0000	"Noite maravilhosa com a Juventude do PDT.\n\nA disposi\u00e7\u00e3o para a luta de voc\u00eas me enche de entusiasmo, alegria e esperan\u00e7a de que vamos devolver o Brasil para as m\u00e3os do povo. \n\n\u00c0 luta!"	1501	0	92
1216504185136925_1381222841998391	2017-08-19T00:07:59+0000	"#aovivo \nCongresso da Juventude Socialista do PDT.\nMuita garra! Muita luta!"	365	0	0
1216504185136925_1380773608709981	2017-08-18T12:56:37+0000	"Ciro Gomes participa neste momento da 11\u00aa Jornada Brasil Inteligente - Emprego e Desenvolvimento rumo ao Brasil 2022, organizado pela CNTU. \n\n#SouDaEquipeCiro"	258	0	20
1216504185136925_1380760295377979	2017-08-18T12:40:06+0000	"Hoje, 20h, tamb\u00e9m no Maranh\u00e3o, me reunirei com o presidente do PDT, Carlos Lupi, e com a Juventude Socialista do PDT, durante o Congresso Nacional da JS.\n\nMuito feliz de poder me encontrar com essa garotada cheia de garra para lutar pelo Brasil."	735	0	58
1216504185136925_1380710118716330	2017-08-18T11:27:53+0000	"Participo hoje, junto com meu amigo governador Fl\u00e1vio Dino, da Semana do Economista, em S\u00e3o Lu\u00eds (MA).\n\nParticipe!"	550	1	94
1216504185136925_1380311655422843	2017-08-17T23:53:05+0000	"A verdadeira hist\u00f3ria do Plano Real.\n\nVideo editado e cedido gentilmente por Paulo Faria, de Goi\u00e2nia.\n\n#SouDaEquipeCiro"	2331	2	2912
1216504185136925_1379794932141182	2017-08-17T10:31:57+0000	"Agrade\u00e7o a todos os estudantes e professores da USP de S\u00e3o Carlos pela noite especial e de muito debate sobre o Brasil que tivemos ontem."	1937	0	65
1216504185136925_1379418418845500	2017-08-16T22:37:09+0000	"Ciro Gomes #aovivo na USP S\u00e3o Carlos.\n\nAcompanhe!"	400	0	67
1216504185136925_1377830062337669	2017-08-15T10:36:42+0000	"Esperar colher melancia em p\u00e9 de maracuj\u00e1 \u00e9 o mesmo que esperar austeridade de um governo liderado pelo PMDB e seus piores quadros.\nVai piorar!"	726	1	91
1216504185136925_1376485872472088	2017-08-13T23:14:26+0000	"Feliz dia dos pais!"	4108	1	83
1216504185136925_1375165879270754	2017-08-12T15:06:12+0000	"Ciro Gomes participa neste momento, junto com o presidente nacional do PDT, Carlos Lupi,  do Encontro Regional do PDT no Cear\u00e1. \n\n#SouDaEquipeCiro"	916	2	43
1216504185136925_1375112229276119	2017-08-12T14:09:36+0000	"\u00c9 poss\u00edvel melhorar a educa\u00e7\u00e3o no Brasil. Globo Rep\u00f3rter mostrou o exemplo de Sobral, melhor IDEB do Brasil, que se espalhou para todo o Cear\u00e1 - que j\u00e1 conta com 77 das 100 melhores escola do pa\u00eds - e inspira muitas cidades no Brasil. \n\nIniciado com Cid Gomes, 20 anos atr\u00e1s, \u00e9 a demonstra\u00e7\u00e3o que \u00e9 preciso persist\u00eancia, decis\u00e3o pol\u00edtica, coragem e trabalho duro."	1856	0	967
1216504185136925_1374698812650794	2017-08-12T03:15:12+0000	"O Globo Rep\u00f3rter mostrou hoje a melhor educa\u00e7\u00e3o do Brasil. \u00c9 a de Sobral, minha cidade, no sert\u00e3o do Cear\u00e1. H\u00e1 20 anos, com a gest\u00e3o de Cid Gomes na prefeitura, algumas medidas foram tomadas: decis\u00e3o pol\u00edtica, parceria com professores e toda a comunidade escolar e, principalmente, engajamento das m\u00e3es, pais e estudantes.\nCom a melhor educa\u00e7\u00e3o do Cear\u00e1, Cid se tornou governador e levou a experi\u00eancia para todo Estado. Resultado: hoje 77 das 100 melhores escolas do Brasil est\u00e3o no Cear\u00e1.\n\nComo disse a pesquisadora Ilona Becskehazy, \u00e9 poss\u00edvel levar esta experi\u00eancia para todo o Brasil. \u00c9 preciso apenas decis\u00e3o pol\u00edtica e muito trabalho.\n\nConfira!\nCompartilhe!"	3550	0	1242
1216504185136925_1374580282662647	2017-08-12T00:22:15+0000	"\"O golpe desmoralizou a estabilidade das institui\u00e7\u00f5es brasileiras de tal forma que hoje Bras\u00edlia virou um ninho de cobras. \u00c9 um antro de traidores rec\u00edprocos, de moleques, na acep\u00e7\u00e3o mais desagrad\u00e1vel que essa palavra possa ter.\"\n\nConfira entrevista concedida \u00e0 TV da Universidade Federal de Goi\u00e1s. \n\n#SouDaEquipeCiro"	795	0	87
1216504185136925_1374565009330841	2017-08-11T23:54:29+0000	"Ciro Gomes participa nesta noite de debate sobre o Brasil com comerciantes do munic\u00edpio de Itapipoca (CE). Evento da C\u00e2mara de Dirigentes Lojistas. \n\n#SouDaEquipeCiro"	451	0	11
1216504185136925_1373686409418701	2017-08-11T00:42:13+0000	"Tive uma noite muito especial com Jos\u00e9 Trajano, Laura Carvalho, Natalia Viana e Jos\u00e9 Roberto de Toledo. Agrade\u00e7o o debate e a profundidade das reflex\u00f5es sobre o Brasil.\n\nAssistam como foi em youtube.com/ultrajano ou facebook.com/ultrajano"	3585	3	125
1216504185136925_1373594329427909	2017-08-10T22:01:39+0000	"Vai come\u00e7ar! \n\nCiro Gomes na Sala do Z\u00e9.\n\nAcompanhe!\nCompartilhe!"	805	4	0
1216504185136925_1373536779433664	2017-08-10T20:36:12+0000	"Agrade\u00e7o ao El Pais a qualidade desta entrevista . Rar\u00edssimas vezes a imprensa de meu pa\u00eds me deu a oportunidade de ler minhas palavras reproduzidas com fidelidade."	8875	15	1321
1216504185136925_1373478236106185	2017-08-10T18:48:59+0000	"Vamos la"	325	2	0
1216504185136925_1373333829453959	2017-08-10T15:14:35+0000	"Ciro Gomes HOJE, #aovivo, \u00e0s 19hs.\n\nNa Sala do Z\u00e9, com Jos\u00e9 Trajano; Laura Carvalho, economista, professora e colunista da Folha; Natalia Viana, rep\u00f3rter e diretora da Ag\u00eancia P\u00fablica; Jos\u00e9 Roberto de Toledo, jornalista e colunista do Estad\u00e3o.\n\nAssistam em YouTube.com/ultrajano ou facebook.com/ultrajano\n\n#SouDaEquipeCiro"	431	3	0
1216504185136925_1373206102800065	2017-08-10T12:08:15+0000	"Ciro Gomes adiantou ontem, durante entrevista para o Programa P\u00e2nico da Jovem Pan, que o Congresso iria aprovar o chamado \"Distrit\u00e3o\". Entenda o que \u00e9 e veja quem perde com isso.\n\nCompartilhe!\n\n#SouDaEquipeCiro"	1928	62	975
1216504185136925_1372728456181163	2017-08-09T22:13:30+0000	"Nesta quinta-feira, 19h, na sala do Z\u00e9. \nAcompanhem!"	414	1	0
1216504185136925_1372537982866877	2017-08-09T17:11:09+0000	"Estive agora no Programa P\u00e2nico da Radio Jovem Pan, em SP. Quase duas horas de um bom debate sobre o Brasil. Agrade\u00e7o a todos pela oportunidade."	5420	7	622
1216504185136925_1372480659539276	2017-08-09T15:47:17+0000	"Ao vivo!"	985	1	117
1216504185136925_1371973452923330	2017-08-09T00:37:23+0000	"Nesta quarta-feira (09/08), \u00e0s 12h, concederei entrevista ao Programa P\u00e2nico, da Radio Jovem Pan, em SP. \u00d3tima oportunidade para falarmos sobre o Brasil e as sa\u00eddas para as crises pol\u00edtica e econ\u00f4mica. \n\nAcompanhe!"	1641	0	152
1216504185136925_1371968909590451	2017-08-09T00:28:07+0000	"Aula Magna na Faculdade de Direito Milton Campos, em Nova Lima (MG)."	967	2	28
1216504185136925_1371906339596708	2017-08-08T22:43:22+0000	""	189	1	0
1216504185136925_1371799486274060	2017-08-08T19:30:47+0000	"Estive hoje com as trabalhadoras  e trabalhadores da Frente Nacional de Luta (FNL). \n\n\u00c9 justamente de muita luta que precisamos neste momento!"	252	1	0
1216504185136925_1371425672978108	2017-08-08T11:08:30+0000	"Reforma da Previd\u00eancia: \"se o povo reagir, consegue impedir essa selvageria\"\n\nEntrevista concedida esta manh\u00e3.\n\n#SouDaEquipeCiro"	867	2	173
1216504185136925_1371416916312317	2017-08-08T10:57:14+0000	"Hoje, 19h, estarei na Faculdade de Direito Milton Campos, em Nova Lima (MG), para debate com professores e estudantes!\n\nNa luta!"	812	1	34
1216504185136925_1370651186388890	2017-08-07T16:14:03+0000	""	543	0	0
1216504185136925_1370533956400613	2017-08-07T13:54:54+0000	""	166	0	0
1216504185136925_1370460979741244	2017-08-07T12:43:19+0000	"Nesta ter\u00e7a-feira, 19h, participarei de debate com professores e estudantes na Faculdade de Direito Milton Campos, em Nova Lima (MG).\n\nParticipe!"	535	0	12
1216504185136925_1367543590032983	2017-08-04T21:36:24+0000	""	953	1	0
1216504185136925_1367518353368840	2017-08-04T21:02:51+0000	"\"Se algu\u00e9m perguntar por mim\nDiz que fui por a\u00ed\nLevando um viol\u00e3o\nDebaixo do bra\u00e7o\""	978	0	50
1216504185136925_1366350890152253	2017-08-03T19:38:12+0000	"Para refletirmos sobre o que est\u00e1 acontecendo com o Brasil.\n\nV\u00eddeo de abril de 2016.\n\n#SouDaEquipeCiro"	1463	1	588
1216504185136925_1366338533486822	2017-08-03T19:13:39+0000	"A li\u00e7\u00e3o do golpe: depois que colocam l\u00e1 em cima, \u00e9 dif\u00edcil tirar.\n\nEm outras palavras: Tirar o tatu de cima do toco \u00e9 muito dif\u00edcil. \n\nPra descontrair um pouco :) \n\n#EntendedoresEntender\u00e3o\n#TatuNoToco\n#SouDaEquipeCiro"	1819	0	379
1216504185136925_1365899970197345	2017-08-03T10:09:18+0000	"Bom dia! \nComo venho dizendo h\u00e1 muitos anos..."	4454	50	2662
1216504185136925_1365206693600006	2017-08-02T15:17:23+0000	""	404	0	0
1216504185136925_1365110256942983	2017-08-02T13:10:18+0000	"Se o Temer se livrar da den\u00fancia hoje, n\u00e3o devemos desanimar e continuar na luta. Outras den\u00fancias devem vir ainda mais pesadas contra ele.\n\nConfira! Compartilhe!\n\n#SouDaEquipeCiro"	2535	3	1850
1216504185136925_1364555200331822	2017-08-01T21:08:29+0000	"Sabe o que d\u00e1 bilh\u00e3o? As emendas que o governo golpista tem liberado para comprar votos de parlamentares contra den\u00fancia de corrup\u00e7\u00e3o. Uma vergonha!\n\nImagem gentilmente enviada por Jezreel Grimm.\n#SouDaEquipeCiro"	1640	9	270
1216504185136925_1364352350352107	2017-08-01T15:32:22+0000	"Ol\u00e1 pessoal! Como todos sabem, n\u00e3o conto com equipe profissional contratada para cuidar das minhas redes sociais e eu mesmo administro esta p\u00e1gina. \nPor esta raz\u00e3o, muita gente tem me procurado para ajudar de forma volunt\u00e1ria a alimentar minhas redes, o que aceito muito feliz. :)\nCriei o email soudaequipeciro@gmail.com para o qual todos podem encaminhar artes, v\u00eddeos, imagens e sugest\u00f5es para serem publicadas aqui na p\u00e1gina. \nPara isso, as artes devem contar com a hashtag #SouDaEquipeCiro e o email deve contar com o nome do colaborador, que ser\u00e1 devidamente creditado na p\u00e1gina.\n\nConto com voc\u00eas!"	2426	2	188
1216504185136925_1361527793967896	2017-07-29T13:28:54+0000	"Entrevista com Willian Correa, da TV Cultura.\n\nAssista! Compartilhe!\n\n#SouDaEquipeCiro\n\nhttps://m.youtube.com/watch?v=Nju9pHfMenE"	296	0	17
1216504185136925_1360629484057727	2017-07-28T14:10:25+0000	"Parte de nossa elite imagina colher laranja em p\u00e9 de melancia . Austeridade fiscal liderada pelo PMDB ... seria de rir n\u00e3o fosse t\u00e3o tr\u00e1gico !"	1339	160	2
1216504185136925_1360527504067925	2017-07-28T12:03:13+0000	"Fiquei muito feliz de reencontrar ontem as trabalhadoras e trabalhadores da agricultura familiar do Cear\u00e1. Agrade\u00e7o aos amigos da Fetraf!\nLutar, avan\u00e7ar e produzir!"	749	0	25
1216504185136925_1360023360785006	2017-07-28T00:10:22+0000	"#aovivo durante congresso da agricultura familiar."	2194	15	1337
1216504185136925_1359983610788981	2017-07-27T23:14:02+0000	"Ciro gomes se re\u00fane nesta noite com agricultores familiares durante o II Congresso Estadual da agricultura Familiar do Cear\u00e1. \n\nLutar, avan\u00e7ar e produzir!\n\n#SouDaEquipeCiro"	244	1	14
1216504185136925_1358857820901560	2017-07-26T22:05:32+0000	"Ciro Gomes #aovivo!\nMande suas perguntas.\nParticipe!"	5512	105	2473
1216504185136925_1358645424256133	2017-07-26T16:53:13+0000	"Farei hoje, \u00e0s 19h, uma Live aqui no Facebook.\nHora boa de conversar diretamente com voc\u00eas!\n\nEncaminhem perguntas nos coment\u00e1rios aqui embaixo. N\u00e3o se esque\u00e7am de dizer de qual cidade est\u00e3o falando! \ud83d\ude0a\n\nAt\u00e9 logo!"	1459	6	347
1216504185136925_1356600627793946	2017-07-24T21:06:56+0000	"\u00c9 o colapso das finan\u00e7as p\u00fablicas: investimentos irris\u00f3rios e grandes volumes para o po\u00e7o sem fundo da d\u00edvida. \n\u00c9 tirar de quem trabalha e produz para entregar ao setor rentista, que \u00e9 quem manda hoje no Brasil.\n\nCompartilhe!\n\n#SouDaEquipeCiro"	1312	15	952
1216504185136925_1356509987803010	2017-07-24T18:52:14+0000	"Ciro Gomes tem alertado sobre isso h\u00e1 bastante tempo. \nEnquanto o investimento p\u00fablico \u00e9 de 0,4% do PIB, os juros para bancos, beneficiando as fam\u00edlias mais ricas do Brasil, \u00e9 de 11% do PIB. Um absurdo!\n\n#SouDaEquipeCiro"	1059	113	428
1216504185136925_1353533974767278	2017-07-21T21:05:57+0000	"Ontem foi dia de ouvir o melhor da m\u00fasica brasileira com a maravilhosa ALCIONE .\nTamb\u00e9m tive o prazer de encontrar no show Marco Nanini e Heraldo Pereira."	2356	1	82
1216504185136925_1352012811586061	2017-07-20T19:00:00+0000	"Entrevista para o jornalista M\u00e1rio S\u00e9rgio Conti, da Globo News, em setembro de 2016.\n\n\"Um governo fr\u00e1gil politicamente - essa \u00e9 a trag\u00e9dia do golpe - e v\u00e3o propor provavelmente o aumento da Cide. Mas o importante \u00e9 que isso de novo \u00e9 um remendo ruim\".\n\n#SouDaEquipeCiro"	615	0	135
1216504185136925_1352001208253888	2017-07-20T13:02:05+0000	"Como eu dizia... \nO governo golpista resolveu mostrar as caras e, depois de muito tempo querendo enganar a popula\u00e7\u00e3o, iniciar\u00e1 um processo de aumento de impostos.\n\nAlerto isso h\u00e1 muito tempo, como podem ver nestas entrevistas em 2016.\n\nCompartilhe!\n\n#SouDaEquipeCiro"	1274	6	970
1216504185136925_1351522124968463	2017-07-20T00:43:38+0000	"\"Na defesa do povo brasileiro eu n\u00e3o me\u00e7o dist\u00e2ncia. Isso a\u00ed todo mundo j\u00e1 sabe. \u00c9 uma longa hist\u00f3ria de vida.\nEle apenas vai entrar numa fila que tem Eduardo Cunha, que j\u00e1 est\u00e1 na cadeia, que eu denunciei quando ningu\u00e9m sabia quem ele era. O Michel Temer que tamb\u00e9m me processou e todo mundo est\u00e1 vendo quem \u00e9 agora. E esse Jo\u00e3o D\u00f3ria que \u00e9 isso mesmo, farsante, que todo mundo vai ver rapidamente. Ele quer apenas aparecer. Muito melhor colocar uma melancia no pesco\u00e7o\".\n\nhttps://m.youtube.com/watch?v=vPtuhxmB5I8&feature=youtu.be"	2023	2	310
1216504185136925_1350982035022472	2017-07-19T14:01:27+0000	"Isto \u00e9 s\u00f3 o come\u00e7o ! \u00c0 luta , BRASIL !"	1434	237	0
1216504185136925_1350861791701163	2017-07-19T11:51:11+0000	"Primeiramente...\n\nBom dia!\n\n#SouDaEquipeCiro"	1059	1	292
1216504185136925_1349995308454478	2017-07-18T14:21:56+0000	"Compartilho com voc\u00eas entrevista que concedi ao jornal Di\u00e1rio da Manh\u00e3, de Goi\u00e2nia."	236	1	15
1216504185136925_1349897741797568	2017-07-18T12:28:48+0000	"Agrade\u00e7o a todos estudantes e professores que participaram de debate ontem na Universidade Federal de Goi\u00e1s, durante o encontro nacional de estudantes de economia."	2217	2	64
1216504185136925_1349403908513618	2017-07-18T00:48:03+0000	"Ciro Gomes debate #aovivo com estudantes de economia de todo Brasil."	1160	7	521
1216504185136925_1349195001867842	2017-07-17T19:11:44+0000	"Ciro Gomes concede entrevista para o jornal Di\u00e1rio da Manh\u00e3, de Goi\u00e2nia.\n\n#SouDaEquipeCiro"	416	0	12
1216504185136925_1348872571900085	2017-07-17T11:57:55+0000	"Ciro Gomes participa hoje, \u00e0s 19h, do Encontro Nacional dos Estudantes de Economia, que acontece em Goi\u00e2nia (GO).\n\nO debate com os estudantes acontecer\u00e1 no Centro de Eventos da UFG (campus Samambaia).\n\nParticipe!\n\n#SouDaEquipeCiro"	424	0	19
1216504185136925_1344149665705709	2017-07-12T23:34:13+0000	"O Brasil vive um momento muito grave e muito triste. O \u00f3dio sect\u00e1rio praticamente domina o debate pol\u00edtico. Ontem, grande maioria do Senado Federal aprovou uma selvageria que nos remete ao s\u00e9culo XIX, quando o trabalho n\u00e3o tinha a dignifica\u00e7\u00e3o que a modernidade lhe atribuiu, n\u00e3o sem o sacrif\u00edcio de muitos que at\u00e9 morreram para que mulheres, crian\u00e7as e trabalhadores em geral fossem tratados com a dignidade devida e n\u00e3o como engrenagens da selva do dinheiro a qualquer pre\u00e7o.\n \nHoje, espero que seja s\u00f3 uma desagrad\u00e1vel coincid\u00eancia, numa senten\u00e7a de 216 p\u00e1ginas, condena-se o ex-presidente mais popular da hist\u00f3ria moderna do Brasil a uma pena de pris\u00e3o de nove anos e meio, por corrup\u00e7\u00e3o.\n \nNingu\u00e9m est\u00e1 acima da lei e imune ao alcance da justi\u00e7a, mas esta condena\u00e7\u00e3o acontece ante uma grande revolta dos simpatizantes de Lula, uma estranh\u00edssima e patol\u00f3gica euforia dos que o odeiam e ante uma grande perplexidade da maioria do povo que n\u00e3o consegue entender uma senten\u00e7a sem uma prova cabal e simples, que todos possamos entender como base de uma pena justa.\n \nConsidero Lula o grande respons\u00e1vel pol\u00edtico pelo momento terr\u00edvel pelo qual passa o Pa\u00eds. Foi tra\u00eddo, mas a ele, e somente ele, devemos a imposi\u00e7\u00e3o de um corrupto not\u00f3rio na linha de sucess\u00e3o do Brasil, o senhor Michel Temer.\n \nMas isto n\u00e3o significa que ele n\u00e3o tenha direito ao devido processo legal. E \u00e9 a isto que devemos nos ater. Que ele recorra \u00e0s inst\u00e2ncias superiores, que preserve a franquia democr\u00e1tica do devido processo legal e que -  tor\u00e7o \u2013 tenha, enfim, provada sua inoc\u00eancia.\n \nVolto a ponderar: o \u00f3dio \u00e9 o pior conselheiro num momento em que nosso povo amarga uma crise t\u00e3o grave!\n\nCiro Gomes"	5339	24	1216
1216504185136925_1342934112493931	2017-07-11T18:38:20+0000	"Ciro #aovivo em entrevista para O Popular, de Goi\u00e2nia.\n\nAcompanhe!"	522	0	1
1216504185136925_1342917825828893	2017-07-11T18:11:29+0000	"Ciro ao vivo na CBN Goi\u00e2nia.\n\nhttp://www.cbngoiania.com.br/"	140	0	5
1216504185136925_1342609492526393	2017-07-11T13:02:38+0000	"Vamos ajudar nesta luta!\n\nhttps://342agora.org.br"	625	0	137
1216504185136925_1342569809197028	2017-07-11T12:10:03+0000	"Temer j\u00e1 trocou um ter\u00e7o dos deputados da CCJ. Se isso \u00e9 feito assim, \u00e0 luz do dia, com cargos, aliciamento e dinheiro, imagina o que ele est\u00e1 fazendo por debaixo dos panos."	1931	182	508
1216504185136925_1342559255864750	2017-07-11T11:51:36+0000	"#Goi\u00e2nia\n#Goi\u00e1s\n\nCiro Gomes participa de debate hoje, \u00e0s 19h, com sindicalistas durante congresso da Central dos Sindicatos Brasileiros (CSB) de Goi\u00e1s.\n\n#SouDaEquipeCiro"	322	0	12
1216504185136925_1341674625953213	2017-07-10T17:25:14+0000	"Muitas pessoas t\u00eam me procurado para saber como ajudar, participar e divulgar o que venho debatendo em todo o Brasil.\n\nPenso que o momento \u00e9 de reflex\u00e3o e luta pela Democracia. Estamos vivendo um tempo triste, desumano e perigoso. \n\nPor isso, o que tenho repetido \u00e9 que devemos usar todo o tempo poss\u00edvel para conversar com os amigos, colegas, familiares, comunidade, para que consigamos fazer uma profunda reflex\u00e3o sobre como chegamos a este ponto e como podemos superar essas crises. \n\nN\u00e3o aparecer\u00e1 um anjo vingador do c\u00e9u que far\u00e1 por n\u00f3s o trabalho de retomar o Brasil das m\u00e3os dos bandidos que assaltaram o poder. Cabe apenas ao povo brasileiro essa tarefa.\n\nMas somente com forma\u00e7\u00e3o, informa\u00e7\u00e3o e muita luta conseguiremos fazer com que mais pessoas participem desse grande debate.\n\nEnt\u00e3o, quem puder, participe dos debates, promova discuss\u00f5es em suas cidades, bairros, distritos. Estimule a reflex\u00e3o e n\u00e3o a apresenta\u00e7\u00e3o de projetos fechados ou ideias milagrosas. \n\nO nosso povo sabe que somente com trabalho s\u00e9rio, franqueza e exemplo \u00e9 que poderemos mudar o Brasil. \n\nEsta p\u00e1gina n\u00e3o conta com uma equipe profissional contratada para conseguir seguidores robotizados. Ela tem o prop\u00f3sito de estimular o pensamento sobre o Brasil. Mais do que as palestras que fa\u00e7o, o que me engrandece s\u00e3o os debates e as contradi\u00e7\u00f5es que me s\u00e3o apresentadas.\n\nMuitas iniciativas interessantes, independentes e espont\u00e2neas tamb\u00e9m tem surgido nas redes sociais. Assim como tudo que surge no ambiente virtual, devem ser encaradas de forma libert\u00e1ria, mas tamb\u00e9m vigilante, para que n\u00e3o sejam usadas como arma de dissemina\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es falsas. Sempre que alguma d\u00favida surgir, podem perguntar nas lives que fa\u00e7o ou aqui por esta p\u00e1gina. Vou tentar responder sempre que poss\u00edvel. \n\nEsta foto \u00e9 de 1982 e coloco para ilustrar que at\u00e9 o pessoal de futebol pode se organizar para discutir e fazer pol\u00edtica. \n\nMinha equipe s\u00e3o voc\u00eas, aqueles que querem uma mudan\u00e7a verdadeira para o Brasil.\n\nPe\u00e7o a todos que postem aqui nos coment\u00e1rios de que cidade est\u00e3o ligados com a hashtag #SouDaEquipeCiro\n\nMostrem o que est\u00e3o fazendo e que podem ajudar outros tamb\u00e9m.\n\nGrande abra\u00e7o! \u00c0 luta!"	1395	0	230
1216504185136925_1338584169595592	2017-07-07T13:14:17+0000	"Os tempos e a forma de fazer pol\u00edtica eram outros \ud83d\ude42 mas o desejo e a for\u00e7a para trabalhar por um Brasil melhor e mais justo continuam os mesmos. \ud83d\ude09"	1670	0	108
1216504185136925_1337882302999112	2017-07-06T20:34:41+0000	""	329	1	0
1216504185136925_1336012383186104	2017-07-04T23:32:35+0000	"Temos que nos indignar e lutar! Sempre!"	894	0	226
1216504185136925_1334858899968119	2017-07-03T19:17:01+0000	"O Cear\u00e1 sofreu hoje uma grande perda: faleceu o Chanceler da Universidade de Fortaleza - Funda\u00e7\u00e3o Edson Queiroz , Airton Queiroz. Al\u00e9m de grande empreendedor era tamb\u00e9m um homem das artes e da cultura. Perdi eu um bom e querido amigo."	457	0	4
1216504185136925_1333620560091953	2017-07-02T14:16:09+0000	""	474	0	0
1216504185136925_1333531116767564	2017-07-02T12:11:13+0000	"E o Cear\u00e1 vai provando que servi\u00e7o p\u00fablico pode ter excel\u00eancia e respeito ao povo!\n\nhttp://g1.globo.com/ceara/noticia/2015/02/hospital-do-ceara-supera-sao-paulo-e-lidera-transplantes-de-figado-no-brasil.html"	2132	0	780
1216504185136925_1332449683542374	2017-07-01T12:04:00+0000	"Fui recebido assim na universidade estadual de Maring\u00e1 , no Paran\u00e1 . \u00c9 poss\u00edvel n\u00e3o morrer de amor pelo povo brasileiro ?"	5659	10	2275
1216504185136925_1331927613594581	2017-06-30T23:25:54+0000	"Ciro Gomes participa de debate #aovivo com professores e estudantes em Francisco Beltr\u00e3o (PR).\n\nAcompanhe!"	467	1	0
1216504185136925_1331467520307257	2017-06-30T14:20:00+0000	"#FranciscoBeltr\u00e3o\n#Paran\u00e1\n\nCiro Gomes participa hoje de duas atividades em Francisco Beltr\u00e3o (PR). A primeira, \u00e0s 14h30, com a Federa\u00e7\u00e3o de Cooperativas da Agricultura Familiar e Economia Solid\u00e1ria do Estado do Paran\u00e1 - UNICAFES PR, em parceria com a Universidade Estadual do Oeste do PR - UNIOESTE.  \n\nA segunda, \u00e0s 20h, com professores e estudantes das com as Universidades Unioeste e UTFPR.\n\nLocal: audit\u00f3rio da UNIOESTE, Campus Francisco Beltr\u00e3o \n\nParticipe!"	279	0	17
1216504185136925_1331342430319766	2017-06-30T11:44:23+0000	"Ciro Gomes concedeu entrevista ontem para a r\u00e1dio CBN Maring\u00e1 .\n\nConfira!"	896	0	0
1216504185136925_1330918427028833	2017-06-30T01:43:00+0000	"Segue a transmiss\u00e3o da palestra na UEM"	293	1	0
1216504185136925_1330866240367385	2017-06-30T00:19:45+0000	"#aovivo na Universidade Estadual de Maring\u00e1.\n\nAcompanhe!"	267	1	0
1216504185136925_1330168713770471	2017-06-29T10:30:43+0000	"#Maring\u00e1\n#Paran\u00e1\n\nCiro Gomes participa de debate hoje, 20h, com professores e estudantes na Universidade Estadual de Maring\u00e1.\n\nParticipe!\n\n#equipeCiro"	467	1	35
1216504185136925_1329640653823277	2017-06-29T00:15:54+0000	"Entrevista para Rev.Nacional que sair\u00e1 na edi\u00e7\u00e3o de outubro. Fotografia de JR Duran e reportagem de Fernando Paiva."	405	1	11
1216504185136925_1329497980504211	2017-06-28T21:55:13+0000	"Recado da nossa valorosa Amanda, presidenta do PDT Diversidade, neste dia internacional do orgulho LGBT. \nConvido a todos para curtirem a p\u00e1gina do PDT Diversidade e a se engajarem conosco nesta luta!"	164	0	0
1216504185136925_1329159473871395	2017-06-28T14:54:27+0000	"Agrade\u00e7o a todos os professores e estudantes da UFF pela receptividade e debate de alto n\u00edvel realizado por mais de tr\u00eas horas na noite de ontem.\n\nFoi maravilhoso!\nVamos \u00e0 luta!"	1193	0	71
1216504185136925_1328603263927016	2017-06-28T02:06:34+0000	""	325	1	0
1216504185136925_1328362350617774	2017-06-27T21:49:06+0000	"Ciro Gomes #aovivo na Universidade Federal Fluminense. \n\nAcompanhe!"	2126	16	1031
1216504185136925_1328259200628089	2017-06-27T20:00:01+0000	"Entrevista sendo concedida para o jornal A Tribuna, de Niter\u00f3i."	206	0	0
1216504185136925_1328211470632862	2017-06-27T19:19:55+0000	"Semin\u00e1rio com #MovimentoNegroPDT do Rio de Janeiro.\n\nMomento importante para refletir sobre as formas de combate ao racismo e exterm\u00ednio da juventude negra no Brasil.\n\nCom Negrogun, professora Vanda, Bruno Rico, Cl\u00e1udio Obama, Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio, deputada Marta Rocha e Brizola Neto."	245	0	16
1216504185136925_1327809097339766	2017-06-27T12:00:54+0000	"#Niter\u00f3i\n#UFF\n\nHoje, \u00e0s 18h, Ciro Gomes participa de debate com professores e estudantes da Universidade Federal Fluminense, em Niter\u00f3i.\n\nO evento \u00e9 aberto para toda a comunidade e contar\u00e1 com transmiss\u00e3o aqui pela p\u00e1gina.\n\nCompare\u00e7a! Acompanhe!"	488	1	85
1216504185136925_1327806264006716	2017-06-27T11:06:03+0000	"#RiodeJaneiro\n#MovimentoNegroPDT\n\nCiro Gomes participa hoje, 14h, na sede do PDT no Rio de Janeiro, do semin\u00e1rio Direitos Humanos Combatendo o Racismo e o Exterm\u00ednio da Juventude Negra.\n\nParticipe!"	219	0	25
1216504185136925_1327315174055825	2017-06-26T23:09:54+0000	"Ciro Gomes, Bresser Pereira, Jandira Feghali, Saturnino Braga, entre outros, lan\u00e7am agora, no Teatro Casa Grande, no Rio de Janeiro, o manifesto Projeto Brasil Na\u00e7\u00e3o."	451	0	35
1216504185136925_1326995294087813	2017-06-26T15:43:21+0000	"#RiodeJaneiro\n\nCiro Gomes participa hoje, \u00e0s 20h, do lan\u00e7amento do manifesto Projeto Brasil Na\u00e7\u00e3o, no Teatro Casa Grande.\n\nO evento \u00e9 aberto ao p\u00fablico.\n\nCompare\u00e7a! \nParticipe!"	401	0	26
1216504185136925_1324055807715095	2017-06-23T13:51:37+0000	"Em apenas 10 anos, o Cear\u00e1 reduziu o analfabetismo de alunos do segundo ano de 32% para quase zero.\n\nIsso \u00e9 resultado de planejamento, coes\u00e3o pol\u00edtica, trabalho s\u00e9rio e, principalmente, parceria efetiva com todo povo cearense, que compreende na educa\u00e7\u00e3o a for\u00e7a para sua emancipa\u00e7\u00e3o e liberdade. \n\nVale lembrar tamb\u00e9m que das 100 melhores escolas avaliadas pelo Ideb, 77 s\u00e3o do Cear\u00e1. \n\n#educa\u00e7\u00e3o\n#Paic\n\n#equipeCiro\n\nhttp://diariodonordeste.verdesmares.com.br/mobile/cadernos/cidade/quase-100-dos-alunos-do-2-ano-no-ce-sabem-ler-e-escrever-1.1776013"	1211	0	238
1216504185136925_1324022747718401	2017-06-23T13:12:49+0000	"Ciro Gomes e Mangabeira Unger, a convite do prefeito de Fortaleza, Roberto Claudio (PDT), participam do primeiro F\u00f3rum Fortaleza de Economia e Pol\u00edticas Locais."	515	0	39
1216504185136925_1323498021104207	2017-06-22T23:05:24+0000	"Ciro Gomes e Mangabeira Unger #aovivo"	993	2	430
1216504185136925_1323435507777125	2017-06-22T21:27:03+0000	"Homenagem ao Brizola em Fortaleza. A sua luta pelo Brasil \u00e9 um exemplo para estes tempos de ataques \u00e0 democracia e aos direitos dos trabalhadores brasileiros."	1629	3	125
1216504185136925_1323227134464629	2017-06-22T16:15:34+0000	"Ciro Gomes e o professor Mangabeira Unger participam hoje, \u00e0s 19h, na Universidade Vale do Acara\u00fa, em Sobral (CE), de debate sobre o futuro do Brasil e do Nordeste. \n\nAcompanhe!"	348	0	19
1216504185136925_1322333301220679	2017-06-21T18:13:57+0000	"H\u00e1 13 anos o Brasil perdia Brizola. Seus ensinamentos e sua luta permanecem."	760	0	0
1216504185136925_1321366431317366	2017-06-20T17:21:02+0000	"#Cuiab\u00e1\n#MatoGrosso\n\nCiro Gomes participa de debate hoje, \u00e0s 20h, durante o Congresso Estadual da Central dos Sindicatos Brasileiros (CSB) de Mato Grosso, em Cuiab\u00e1. \n\nLocal: Hotel Deville\n\nAcompanhe!"	469	0	30
1216504185136925_1318865551567454	2017-06-18T00:25:08+0000	"Mais um trof\u00e9u para o povo cearense e de Fortaleza!"	799	0	0
1216504185136925_1318645191589490	2017-06-17T18:08:26+0000	"Ciro Gomes #aovivo na PUC - MG.\n\nAcompanhe!"	1331	25	549
1216504185136925_1318608144926528	2017-06-17T17:10:48+0000	"Fotos de ontem, durante a #CONUNE e ato pelas diretas em Belo Horizonte.\n\nAgrade\u00e7o a toda a juventude pela for\u00e7a e luta pelo Brasil!"	797	0	45
1216504185136925_1318577694929573	2017-06-17T16:27:42+0000	"Ciro Gomes participa logo mais, \u00e0s 14h30, na PUC-MG, de debate durante o XXXII Encontro Mineiro de estudantes de Direito.\n\nAcompanhe!\n\n#equipeCiro"	313	0	17
1216504185136925_1317941064993236	2017-06-17T01:04:56+0000	"Ciro Gomes participa de ato pelas diretas em Belo Horizonte. \n#CONUNE"	2705	3	1007
1216504185136925_1317845625002780	2017-06-16T22:04:07+0000	"Ciro Gomes concede entrevista durante a #CONUNE."	1463	2	389
1216504185136925_1317744505012892	2017-06-16T19:59:33+0000	""	166	1	0
1216504185136925_1317732828347393	2017-06-16T19:41:41+0000	"Ciro Gomes, Bresser Pereira, Eleonora de Lucena, Carina Vitral e Manoel Dias.\n#aovivo\n#CONUNE\n#UFMG\n\nhttps://youtu.be/kxUiiUmvjDg"	159	0	7
1216504185136925_1317210748399601	2017-06-16T11:00:00+0000	"#CONUNE\n#BH\n\nCiro Gomes participa hoje, \u00e0s 15h, durante o Congresso Nacional da UNE, em Belo Horizonte,  do lan\u00e7amento do projeto Brasil Na\u00e7\u00e3o.\nParticipam tamb\u00e9m Bresser Pereira, Carina Vitral e Eleonora de Lucena.\nLocal: Audit\u00f3rio 3 do Centro de Atividades Did\u00e1ticas-CAD 1\n\nMais tarde, \u00e0s 19h, Ciro participa tamb\u00e9m de ato pelas Diretas J\u00e1.\nLocal: Pra\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o.\n\nParticipe!\n\n#equipeCiro"	612	0	66
1216504185136925_1315529508567725	2017-06-14T16:50:07+0000	"Perdemos um grande homem de imprensa e eu, um amigo: JORGE BASTOS MORENO."	379	0	5
1216504185136925_1313282772125732	2017-06-12T13:24:39+0000	"Neste momento, Ciro Gomes participa do 11\u00ba Congresso Nacional e 6\u00ba Internacional da FEBRAFITE, que acontece em Fortaleza. \nConfere\u0302ncia de Abertura: \u201cPanorama Poli\u0301tico Nacional e Internacional\u201d."	266	0	8
1216504185136925_1312150715572271	2017-06-11T12:34:22+0000	"S\u00e1bado \u00e0 noite junto com professores e estudantes do Recife discutindo pol\u00edtica e as formas para sair dessa grave crise que assola nosso Brasil.\nAgrade\u00e7o a todos da Universidade Federal de Pernambuco!\n\nVamos \u00e0 luta!"	944	0	54
1216504185136925_1312126968907979	2017-06-11T11:56:42+0000	"Julgamento no TSE\n\nPareceu-me que estava escrito que esse resultado aconteceria. Eu pensei que seria 5 a 2, e o 4 a 3 acabou sendo bom por for\u00e7ar o ministro Gilmar Mendes a se expor. \n\nEvidentemente sai da\u00ed uma repulsa popular que agrava muito a confiabilidade do judici\u00e1rio e das institui\u00e7\u00f5es brasileiras. \n\nO lado bom disso \u00e9 que talvez a popula\u00e7\u00e3o brasileira tenha mais um elemento para perceber que, se ela n\u00e3o se mobilizar, n\u00e3o for para a rua, n\u00e3o esquentar os protestos, o fundo do po\u00e7o da trag\u00e9dia brasileira ser\u00e1 cada vez mais fundo a cada dia que passa. \n\nLuto por elei\u00e7\u00f5es diretas, embora seja muito c\u00e9tico com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 possibilidade de que isso aconte\u00e7a. N\u00f3s temos a pior composi\u00e7\u00e3o majorit\u00e1ria do congresso que j\u00e1 vi em meus 38 anos de vida p\u00fablica. \n\nEssa coaliz\u00e3o de fisiologia, clientelismo, corrup\u00e7\u00e3o e despudorada apropria\u00e7\u00e3o da institucionalidade republicana para uso pr\u00f3prio, isso eu nunca vi parecido.\n\nhttp://m.jc.ne10.uol.com.br/canal/politica/nacional/noticia/2017/06/10/no-recife-ciro-gomes-pede-para-que-povo-esquente-protestos-289104.php"	1798	28	253
1216504185136925_1311490398971636	2017-06-10T21:08:42+0000	"Ciro Gomes participa #aovivo de debate na UFPE. \nAcompanhe!"	1707	26	725
1216504185136925_1311026435684699	2017-06-10T12:12:29+0000	"#Recife\n#UFPE\n\nCiro Gomes participa de debate com professores e estudantes hoje, \u00e0s 17h, na Universidade Federal de Pernambuco. O evento faz parte do Forum Politicampus.\n\nParticipe!\n\n#equipeCiro"	486	0	29
1216504185136925_1310124005774942	2017-06-09T15:02:14+0000	"\u202aCom a juventude de S\u00e3o Paulo ontem no Sal\u00e3o do Livro Pol\u00edtico. \u202c\n\u202aLutando pelo Brasil!\u202c"	879	1	22
1216504185136925_1309480409172635	2017-06-09T00:58:40+0000	"\"\u00c9 necess\u00e1rio esquentar os protestos. No dia 30 temos que ir maci\u00e7amente \u00e0s ruas. Quem sabe, consigamos um milagre contra essa trag\u00e9dia que estamos vivendo\".\n\n#Sal\u00e3odoLivroPol\u00edtico"	497	3	61
1216504185136925_1309398522514157	2017-06-08T23:01:28+0000	"Debate #aovivo no Sal\u00e3o do Livro Politico, na PUC - SP.\n\nAcompanhe!"	208	1	0
1216504185136925_1309375895849753	2017-06-08T22:23:05+0000	"#aovivo com Ciro Gomes"	350	3	0
1216504185136925_1308914732562536	2017-06-08T13:47:28+0000	"#S\u00e3oPaulo\n\nCiro Gomes participa hoje, \u00e0s 19h30, do Sal\u00e3o do Livro Pol\u00edtico, na PUC de S\u00e3o Paulo. Na mesa de debate estar\u00e3o tamb\u00e9m M\u00e1rcio Pochmann, Juliano Medeiros e Renato Rebelo.\n\nParticipe!\n\n#equipeCiro"	629	1	37
1216504185136925_1307781322675877	2017-06-07T11:46:09+0000	"\u202aAgrade\u00e7o aos estudantes do Centro Acad\u00eamico de Pol\u00edticas P\u00fablicas da Universidade Federal do ABC pelo debate realizado ontem. Todos na luta pelo Brasil!\u202c"	956	1	42
1216504185136925_1307234832730526	2017-06-06T22:49:08+0000	"Ciro Gomes participa #aovivo de debate com professores e estudantes na Universidade Federal do ABC, em S\u00e3o Bernardo do Campo (SP).\n\nAcompanhe!\n\n#CiroNaUFABC"	2005	19	829
1216504185136925_1306675586119784	2017-06-06T11:59:17+0000	"#S\u00e3oPaulo\n#UFABC\n\nCiro Gomes participa hoje, \u00e0s 19h, em S\u00e3o Bernardo do Campo, da Semana de Pol\u00edticas P\u00fablicas da Universidade Federal do ABC. \n\nParticipe! \n\n#equipeCiro"	836	0	62
1216504185136925_1302712893182720	2017-06-02T22:04:07+0000	"Com minha neta Maria Clara.\n\n#alegria"	4037	0	107
1216504185136925_1300627470057929	2017-05-31T23:16:11+0000	"Ciro Gomes participa de debate com professores e estudantes da Universidade Municipal de S\u00e3o Caetano do Sul.\n\nInfelizmente, por problemas de conex\u00e3o n\u00e3o poderemos transmitir ao vivo. \n\n#equipeCiro"	415	1	29
1216504185136925_1300563886730954	2017-05-31T22:04:49+0000	"Ciro Gomes j\u00e1 est\u00e1 na Universidade Municipal de S\u00e3o Caetano para debate com alunos e professores, que se iniciar\u00e1 \u00e0s 19h30.\n\nNa chegada, apresentaram este jornal de quando Ciro ministrou palestra na institui\u00e7\u00e3o em 1999.\n\nInteressante ler a breve mat\u00e9ria."	264	1	24
1216504185136925_1300221400098536	2017-05-31T14:56:28+0000	"Ciro Gomes participa de debate #aovivo na FGV - SP. Acompanhe!"	1430	32	592
1216504185136925_1300066450114031	2017-05-31T12:09:21+0000	"#agendaCiroGomes\n#S\u00e3oPaulo\n\nCiro Gomes participa nesta manh\u00e3, \u00e0s 11h, de debate com professores e estudantes na FGV de S\u00e3o Paulo. \n\nMais tarde, \u00e0s 19h, participar\u00e1 de debate com a comunidade acad\u00eamica da Universidade Municipal de S\u00e3o Caetano do Sul.\n\nAcompanhe!\n\n#equipeCiro"	642	0	48
1216504185136925_1300050096782333	2017-05-31T11:53:06+0000	"Conto agora tamb\u00e9m com uma conta oficial no Twitter. \n\nPe\u00e7o a todos que sigam @cirogomes\n\nMais um espa\u00e7o para lutar pelo nosso saqueado Brasil."	1028	1	72
1216504185136925_1299636773490332	2017-05-31T00:41:15+0000	"Estive agora a noite na Academia Nacional de Medicina para homenagear o grande m\u00e9dico Dr Miguel Srougi, que toma posse como membro da institui\u00e7\u00e3o."	553	1	17
1216504185136925_1298358026951540	2017-05-29T14:24:04+0000	"Ciro Gomes participa #aovivo de debate com estudantes e professores no CEFET/RJ"	2571	17	1153
1216504185136925_1297768580343818	2017-05-28T23:15:30+0000	"#RiodeJaneiro\n\nCiro Gomes participa nesta segunda-feira (29/05), \u00e0s 11h, de debate no CEFET/RJ.\n\nParticipe! \n\n#equipeCiro"	1391	1	99
1216504185136925_1297176030403073	2017-05-28T11:15:33+0000	"Eu n\u00e3o tenho nenhuma discrep\u00e2ncia com as diretrizes corretamente estabelecidas pelo meu partido, o PDT, com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 condu\u00e7\u00e3o da grav\u00edssima crise que pesa sobre o povo brasileiro. \n\nO PDT, com a corret\u00edssima dire\u00e7\u00e3o de meu companheiro e amigo Carlos Lupi, nosso presidente, defende que, em caso do necess\u00e1rio afastamento do sr. Michel Temer, da presid\u00eancia, que o Congresso Nacional vote uma emenda \u00e0 constitui\u00e7\u00e3o convocando elei\u00e7\u00f5es diretas. Ainda muito corretamente, anunciamos que nosso Partido n\u00e3o participar\u00e1 de uma elei\u00e7\u00e3o indireta feita por um congresso de maioria golpista e corrupta. Estou de pleno acordo com esta diretriz. E a tenho defendido publicamente.\n\nOcorre que, como \u00e9 natural, setores da imprensa me perguntam o que, independentemente de meu desejo e posicionamento, eu, com minha experi\u00eancia e apego \u00e0 franqueza, acho que acontecer\u00e1. \n\nPois bem, aqui reproduzo: este congresso, podre como est\u00e1, em sua maioria, n\u00e3o devolver\u00e1 ao povo o direito de votar diretamente. Assim, o que restar\u00e1 \u00e9 a torcida para que, em caso de sa\u00edda do presidente usurpador o congresso escolha algu\u00e9m minimamente capaz de administrar a delicada transi\u00e7\u00e3o at\u00e9 \u00e0s elei\u00e7\u00f5es gerais de 2018. \n\nAinda perguntado pela imprensa acerca do nomes em circula\u00e7\u00e3o, vejo em Nelson Jobim e Tasso Jereissati, mais neste \u00faltimo, pela experi\u00eancia de seus governos, e pela respeitabilidade merecida, apesar de ser advers\u00e1rio de ambos, e, especialmente de seus partidos, PMDB e PSDB, como os melhores nomes poss\u00edveis. \n\nO resto \u00e9 intriga enquanto, nos bastidores, conspira-se generalizadamente, e mentem para o povo, muitos!"	1983	14	169
1216504185136925_1295523787234964	2017-05-26T17:54:14+0000	"Ciro Gomes participa neste momento do 2\u00ba congresso da Federa\u00e7\u00e3o Interestadual de Metal\u00fargicos e Metal\u00fargicas do Brasil (Fitmetal), em Guarulhos (SP)."	320	1	26
1216504185136925_1295273873926622	2017-05-26T13:49:07+0000	"PDT completa hoje 37 anos de luta pelo Brasil!"	383	0	0
1216504185136925_1294403364013673	2017-05-25T18:03:23+0000	"Ciro Gomes concedeu entrevista na tarde desta quinta-feira (25/05) para a R\u00e1dio Gua\u00edba (RS).\n\nConfira! Compartilhe!\n\n#equipeCiro"	765	2	307
1216504185136925_1292607500859926	2017-05-23T22:02:38+0000	"#aovivo Ciro Gomes\nMande suas perguntas!"	7458	106	3451
1216504185136925_1292517614202248	2017-05-23T19:57:39+0000	"#AOVIVO\n\nCiro Gomes far\u00e1 hoje, \u00e0s 19h, uma LIVE aqui no Facebook.\n\nMande suas perguntas! Participe!\n\n#equipeCiro"	755	3	122
1216504185136925_1292261734227836	2017-05-23T14:08:27+0000	"Esta \u00e9 a p\u00e1gina oficial do Ciro Gomes no Facebook. \nCurta! Compartilhe! Mande o link nos grupos! Acompanhe!\n\nwww.facebook.com/cirogomesoficial\n\n#equipeCiro"	1561	4	185
1216504185136925_1288738421246834	2017-05-19T21:23:56+0000	"O programa Mariana Godoy Entrevista com Ciro Gomes, que seria hoje, foi adiado.\nDesejamos melhoras para Mariana Godoy!\n\n#equipeCiro"	708	1	0
1216504185136925_1287632464690763	2017-05-18T16:16:24+0000	"Ciro Gomes est\u00e1 hoje em Campo Grande (MS). Na sede do PDT foi questionado por um jornalista se aceitaria ser candidato em uma eventual elei\u00e7\u00e3o indireta.\n\n\"Eu n\u00e3o vou a cargo nenhum se n\u00e3o for pela m\u00e3o do povo\"\n\n#equipeCiro"	2711	6	1385
1216504185136925_1287561738031169	2017-05-18T14:50:09+0000	"Ciro Gomes visita a C\u00e2mara Municipal de Campo Grande. #aovivo"	1134	3	198
1216504185136925_1287512161369460	2017-05-18T13:46:27+0000	"Ciro Gomes fala sobre este grave momento no Brasil.\n\u00c9 preciso muita reflex\u00e3o e luta!"	3903	11	2547
1216504185136925_1287509661369710	2017-05-18T13:46:10+0000	"Ciro Gomes manda uma mensagem ao Brasil. \u00c9 hora de muita reflex\u00e3o e cuidado."	8036	16	3232
1216504185136925_1286839734770036	2017-05-17T18:26:20+0000	"Ciro Gomes participa neste instante, em Bras\u00edlia, do VIII Congresso Nacional da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional dos Profissionais Liberais.\n\n#equipeCiro"	371	2	18
1216504185136925_1286274544826555	2017-05-17T02:10:05+0000	"Ap\u00f3s palestra para a CSB no Rio de Janeiro, visitei um velho amigo, cearense, Chico, em seu botequim Chico & Alaide, no Leblon."	1455	1	45
1216504185136925_1286187954835214	2017-05-17T00:09:35+0000	"Ciro Gomes fala #aovivo durante congresso estadual da Central dos Sindicatos Brasileiros, no Rio de Janeiro.\nAcompanhe!"	1224	4	408
1216504185136925_1283941051726571	2017-05-14T16:22:14+0000	"Ciro Gomes participa de debate na Universidade de Oxford. Acompanhe #aovivo\n\nhttps://m.youtube.com/watch?v=EEz5g8kWPvU"	246	2	25
1216504185136925_1283518228435520	2017-05-14T09:00:01+0000	"Ciro gomes participa logo mais, \u00e0s 15h50 (11h50 hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), de debate sobre \"O futuro da pol\u00edtica e da democracia p\u00f3s impeachment e Lava Jato\" durante o Brazil Forum, na Universidade de Oxford.\n\nO evento ter\u00e1 transmiss\u00e3o pelo streaming do Brazil Forum: www.brazilforum.co.uk\n\nAcompanhe! \n\n#equipeCiro"	349	1	29
1216504185136925_1283273431793333	2017-05-13T23:42:33+0000	"Entrevista de Ciro Gomes para a BBC.\n\n\"Sem a sociedade envolvida, c\u00famplice, n\u00e3o vamos resolver esse conflito distributivos. Brinco sempre: toda vez que voc\u00ea olhar um tatu em cima de um toco, pode apostar que algu\u00e9m botou porque tatu n\u00e3o sobe em toco. Ent\u00e3o tudo que est\u00e1 errado n\u00e3o est\u00e1 assim porque tinha um manual de fazer certo, est\u00e1 errado para atender a interesses minorit\u00e1rios, organizados e informados, que constrangem a grande m\u00eddia e que formam a opini\u00e3o das pessoas.\"\n\nhttp://www.bbc.com/portuguese/brasil-39910403"	1237	8	251
1216504185136925_1281981551922521	2017-05-12T12:12:32+0000	"Ciro Gomes concedeu entrevista nesta manh\u00e3 para a BBC, em Londres. Na pauta, a crise brasileira e suas poss\u00edveis sa\u00eddas.\n\nEm breve informaremos quando estar\u00e1 dispon\u00edvel na p\u00e1gina da BBC. \n\nCiro est\u00e1 em Londres para participar do Brazil Forum, nas universidades de Londres e Oxford.\n\nMais informa\u00e7\u00f5es: www.brazilforum.co.uk"	1217	1	205
1216504185136925_1281831001937576	2017-05-12T07:46:05+0000	"Ciro Gomes participa neste domingo, 14/05, \u00e0s 15h50 (11h50 hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) de debate no Brazil Forum, na Universidade de Oxford, Inglaterra. \n\nNa ocasi\u00e3o debater\u00e1 \u201cO futuro da pol\u00edtica e da democracia p\u00f3s impeachment e Lava Jato\u201d. \n\nTamb\u00e9m participar\u00e3o do debate: Rodrigo Maia, presidente da C\u00e2mara dos Deputados, Timothy J. Power, diretor do Programa de Estudos Brasileiros da Universidade de Oxford, e Jacques Wagner, ex-Governador do Estado da Bahia. \n\nVeja a programa\u00e7\u00e3o: \n\nhttp://brazilforum.co.uk"	305	1	40
1216504185136925_1281337598653583	2017-05-11T16:15:03+0000	"Isto \u00e9 s\u00f3 uma pequena parte de injusti\u00e7a do sistema de impostos do Brasil. Paga mais quem pode pagar menos e paga menos quem pode pagar mais!"	1515	152	653
1216504185136925_1280743475379662	2017-05-11T00:14:16+0000	"Ciro Gomes concedeu uma breve entrevista ao jornal espanhol El Mundo, que ser\u00e1 publicada nesta quinta-feira (11/05). Entre os assuntos, falou como o Brasil pode superar a crise econ\u00f4mica. \n\n\"O objetivo estrat\u00e9gico (para o Brasil) deve ser superar a mis\u00e9ria e a desigualdade, e, para isso, temos que fazer a economia crescer e recuperar o processo de industrializa\u00e7\u00e3o\".\n\nA entrevista mais completa pode ser lida aqui: \n\nhttps://luistejero.com/lula-merece-una-cr%C3%ADtica-severa-pero-no-la-c%C3%A1rcel-7282c81b2883\n\n#equipeCiro"	426	1	160
1216504185136925_1279782725475737	2017-05-09T22:34:38+0000	"Ciro Gomes pergunta a quem interessa tropas estrangeiras na Amaz\u00f4nia brasileira.\n\n\"O Temer, violando uma tradi\u00e7\u00e3o de 300 anos, convidou as for\u00e7as armadas americanas para um exerc\u00edcio conjunto com as for\u00e7as armadas brasileiras na Amaz\u00f4nia, na fronteira com a Venezuela. Isso \u00e9 absolutamente intoler\u00e1vel e dramaticamente grave. (\u2026) Eu n\u00e3o sei a que interesse est\u00e1 servindo\""	775	38	357
1216504185136925_1279362545517755	2017-05-09T12:24:51+0000	"Agrade\u00e7o muito aos estudantes, professores amigas e amigos da Coppe-UFRJ e UERJ que me proporcionaram ontem momentos muito importantes de debate e reflex\u00e3o sobre o nosso Brasil. \u00c9 disso que o nosso pa\u00eds precisa: luta, dedica\u00e7\u00e3o e esp\u00edrito cr\u00edtico."	632	1	33
1216504185136925_1278979118889431	2017-05-08T22:48:22+0000	"Ciro Gomes #aovivo em defesa do Brasil e da UERJ."	2794	103	1500
1216504185136925_1278970432223633	2017-05-08T22:28:28+0000	"Ciro Gomes est\u00e1 ao vivo na UERJ. Acompanhe pelo link: \n\nhttp://www.tvuerj.com.br/aovivo.html"	161	1	3
1216504185136925_1278843612236315	2017-05-08T19:28:45+0000	"Ciro Gomes esteve esta manh\u00e3 na COPPE - UFRJ, onde ministrou palestra para professores e estudantes. Na sequ\u00eancia, visitou e testou o Maglev\u2013Cobra, o primeiro trem de levita\u00e7\u00e3o magn\u00e9tica da Am\u00e9rica do Sul. Desenvolvido por pesquisadores da Coppe, o ve\u00edculo n\u00e3o emite poluentes e \u00e9 uma alternativa de transporte para grandes centros urbanos."	466	1	22
1216504185136925_1278604728926870	2017-05-08T13:42:12+0000	""	972	20	377
1216504185136925_1277811445672865	2017-05-07T16:39:32+0000	"#AgendaCiroGomes Rio de Janeiro:\n\nAmanh\u00e3, segunda-feira, 08/05, Ciro Gomes participar\u00e1 de duas agendas no Rio de Janeiro. Pela manh\u00e3 estar\u00e1 na UFRJ e \u00e0 noite na UERJ.\n\nConfira:\n\nSegunda-feira, 08/05. \n\n10h - UFRJ: \"Ciclo Brasil e suas perspectivas\".\nLocal: Audit\u00f3rio da Coppe, Centro de Tecnologia 2, Cidade Universit\u00e1ria - Ilha do Fund\u00e3o.\n\n19h - UERJ: \"A educa\u00e7\u00e3o que o Brasil Precisa\".\nLocal: Audit\u00f3rio 11, Campus Maracan\u00e3. \n\nParticipe!\n\n#equipeCiro"	197	1	0
1216504185136925_1276594052461271	2017-05-06T14:17:08+0000	"Ciro Gomes participa do Congresso Estadual do PDT, em S\u00e3o Paulo.\n\nCom Carlos Lupi e Gabriel Chalita."	1067	2	513
1216504185136925_1276555072465169	2017-05-06T13:11:24+0000	""	142	1	0
1216504185136925_1275886929198650	2017-05-05T20:00:36+0000	"#AgendaCiroGomes Rio de Janeiro:\n\nNa pr\u00f3xima segunda-feira, 08/05, Ciro Gomes participar\u00e1 de duas agendas no Rio de Janeiro. Pela manh\u00e3 estar\u00e1 na UFRJ e \u00e0 noite na UERJ.\n\nConfira:\n\nSegunda-feira, 08/05. \n\n10h - UFRJ: \"Ciclo Brasil e suas perspectivas\".\nLocal: Audit\u00f3rio da Coppe, Centro de Tecnologia 2, Cidade Universit\u00e1ria - Ilha do Fund\u00e3o.\n\n19h - UERJ: \"A educa\u00e7\u00e3o que o Brasil Precisa\".\nLocal: Audit\u00f3rio 11, Campus Maracan\u00e3. \n\nParticipe!\n\n#equipeCiro"	225	0	58
1216504185136925_1275872225866787	2017-05-05T18:31:21+0000	"#AgendaCiroGomes S\u00e3o Paulo:\n\nCiro Gomes participa na manh\u00e3 deste s\u00e1bado, 06/05, do Congresso Estadual do PDT, na Assembleia Legislativa de S\u00e3o Paulo. \n\nDurante o evento tamb\u00e9m ocorrer\u00e1 a plen\u00e1ria da Juventude do PDT, que editou este v\u00eddeo e convida a todas e todos para participarem e se engajarem na luta por um Brasil mais justo. \n\n#equipeCiro"	390	0	100
1216504185136925_1275749329212410	2017-05-05T15:34:02+0000	"Ciro Gomes concedeu entrevista para o jornalista Ricardo Mota, da TV Paju\u00e7ara, de Macei\u00f3.\n\nConfira! Compartilhe!\n\n#equipeCiro"	455	0	295
1216504185136925_1274572645996745	2017-05-04T18:00:01+0000	"Ciro Gomes participa neste s\u00e1bado, 06/05, do Encontro Estadual do PDT em S\u00e3o Paulo.\n\nParticipe!"	154	0	10
1216504185136925_1274593865994623	2017-05-04T16:20:35+0000	"A \u00edntegra da entrevista que Ciro Gomes concedeu a L\u00e1zaro Ramos, no Programa Espelho.\n\nAssista. Compartilhe.\n\n#equipeCiro"	1090	0	126
1216504185136925_1273676892752987	2017-05-03T23:42:27+0000	"Ciro Gomes participa do congresso da CSB."	1341	2	804
1216504185136925_1272115682909108	2017-05-02T19:37:37+0000	"Amigas e amigos,\n\nNo \u00faltimo dia 28/04, dia em que o Brasil parou com a greve geral contra as reformas propostas pelo governo golpista, fui surpreendido com uma mentira nas redes sociais sobre uma suposta frase atribu\u00edda a mim. Refutei para todos os ve\u00edculos de comunica\u00e7\u00e3o que me procuraram e esclareci que tudo n\u00e3o passou de uma grave invencionice. De todos eles, um \u00fanico ve\u00edculo, por\u00e9m, decidiu publicar a vers\u00e3o fantasiosa em sua edi\u00e7\u00e3o digital - e isso bastou para que a mentira prevalecesse sobre a verdade e diversos sites, p\u00e1ginas de internet e blogs reproduzissem a mat\u00e9ria sem realizar qualquer cr\u00edtica ou apura\u00e7\u00e3o sobre seu conte\u00fado.\n\nTodos sabem que tenho cr\u00edticas claras sobre alguns agentes da vida p\u00fablica brasileira. N\u00e3o me furto a falar o que penso, ainda mais quando o Brasil est\u00e1 sendo assaltado em suas riquezas e seu povo atacado em seus direitos. No entanto, minhas cr\u00edticas s\u00e3o sempre no campo pol\u00edtico, econ\u00f4mico e de propostas para o nosso querido pa\u00eds. Jamais s\u00e3o cr\u00edticas pessoais. Quem me conhece sabe tamb\u00e9m que tenho apre\u00e7o, valorizo e contribuo com a luta LGBT, como foi reconhecido recentemente pela grande ativista brasileira, respeitada internacionalmente por seu trabalho pela diversidade, Camille Cabral.\n\nAgrade\u00e7o aos milhares de apoiadores que tem nos ajudado a desfazer essa mentira contra mim. N\u00e3o foi a primeira e n\u00e3o dever\u00e1 ser a \u00faltima. Mas nada vai tirar o nosso foco, que \u00e9 lutar por um Brasil melhor, mais digno, menos desigual e com uma democracia consolidada.\n\nAbs,\n\nCiro Gomes"	2480	1	354
1216504185136925_1271835432937133	2017-05-02T14:50:42+0000	"Confira a \u00edntegra da entrevista de Ciro Gomes a L\u00e1zaro Ramos, no Programa Espelho.\n\nAssista. Compartilhe.\n\n#equipeCiro\n\nhttps://globosatplay.globo.com/canal-brasil/espelho/"	677	0	82
1216504185136925_1271209782999698	2017-05-02T01:18:00+0000	"Em breve disponibilizaremos o v\u00eddeo da entrevista completa de Ciro Gomes a L\u00e1zaro Ramos, no Programa Espelho. \n\n#CiroNoCanalBrasil\n#CiroNoEspelho\n\n#equipeCiro"	590	0	18
1216504185136925_1271039613016715	2017-05-01T21:29:24+0000	"A\u00ed, amigos e amigas , daqui a pouco tem uma entrevista com o grande ator L\u00e1zaro Ramos comigo. Vai ser 21:30 no Canal BRASIL ."	449	0	30
1216504185136925_1271034466350563	2017-05-01T21:22:33+0000	"Amigo admirado e querido!"	970	0	42
1216504185136925_1270817689705574	2017-05-01T17:05:11+0000	"Entrevista de Ciro Gomes para L\u00e1zaro Ramos, no Programa Espelho.\n\nHoje, no #diadotrabalhador, \u00e0s 21h30, no Canal Brasil.\n\nAcompanhe!"	1728	0	1
1216504185136925_1269760526477957	2017-05-01T11:00:54+0000	"\u00c9 hoje! No #DiadoTrabalhador, Ciro Gomes ser\u00e1 o entrevistado de L\u00e1zaro Ramos.\n\n\u00c0s 21h30, no Canal Brasil.\n\nAcompanhe!"	520	0	142
1216504185136925_1269715089815834	2017-04-30T21:20:01+0000	"Amanh\u00e3, no #diadotrabalhador, 21h30.\n\nAcompanhe!"	634	0	0
1216504185136925_1267238283396848	2017-04-29T12:00:20+0000	"Vamos continuar a luta!\n\nEstive ontem na bel\u00edssima capital de Alagoas, Macei\u00f3. Tive a honra de compartilhar da luta do povo alagoano contra os golpistas e suas reformas que atacam os direitos dos trabalhadores e das trabalhadoras. \n\nIr \u00e0s ruas durante a #GreveGeral e ver as mais diversas categorias juntas, com o mesmo objetivo, me enche de esperan\u00e7a que o povo brasileiro vai retomar o poder de decidir o seu destino.\n\nParab\u00e9ns a todas e todos que sa\u00edram \u00e0s ruas de todo Brasil. Vamos seguir na luta!"	484	2	37
1216504185136925_1267238760063467	2017-04-29T00:35:18+0000	"Ciro Gomes #aovivo em Arapiraca (AL) debate o Brasil com professores e estudantes de todo Nordeste."	2083	65	883
1216504185136925_1267108040076539	2017-04-28T23:51:08+0000	"Ciro Gomes \u00e9 o entrevistado desta segunda-feira (01/05) de L\u00e1zaro Ramos no Programa Espelho, do Canal Brasil. \n\nSer\u00e1 no #DiadoTrabalhador, 1 de maio, \u00e0s 21h30.\n\nAcompanhe! Compartilhe! Assista!\n\n#equipeCiro"	1771	2	1126
1216504185136925_1267008536753156	2017-04-28T19:14:42+0000	"Ciro Gomes participa de ato pela #grevegeral nas ruas de Macei\u00f3."	2587	11	1049
1216504185136925_1266842843436392	2017-04-28T16:06:21+0000	"Ciro Gomes em atividade no dia da #GreveGeral.\n\nEvento do PDT em Macei\u00f3 (AL).\n\nAinda hoje ir\u00e1 participar de ato em Arapiraca (AL).\n\n#equipeCiro"	311	0	20
1216504185136925_1266176216836388	2017-04-28T10:00:00+0000	"Ciro Gomes estar\u00e1 nesta sexta-feira de #GreveGeral no Estado de Alagoas. Participar\u00e1 de conven\u00e7\u00e3o do PDT em Macei\u00f3 pela manh\u00e3 e ministrar\u00e1 palestra a noite em Arapiraca."	371	0	8
1216504185136925_1266186096835400	2017-04-28T04:07:17+0000	"Ciro Gomes fala sobre este dia de #GreveGeral no Brasil e explica a raz\u00e3o dos golpistas tremerem diante do povo brasileiro.\n\n\"A base do canalha, a quadrilha que hoje manda no Congresso, s\u00f3 tem um medo: de um povo informado que anuncie que um voto contra o povo, agora, doravante, n\u00e3o ser\u00e1 mais impune.\""	1012	1	0
1216504185136925_1266183566835653	2017-04-28T04:03:25+0000	"Ciro Gomes participou na noite desta quinta-feira (27/04), junto com Bresser-Pereira, Fernando Haddad, Celso Amorim, Beluzzo, entre outros intelectuais e artistas, do lan\u00e7amento do Movimento Projeto Brasil Na\u00e7\u00e3o, que apresenta uma alternativa vi\u00e1vel e respons\u00e1vel para o Brasil."	629	0	54
1216504185136925_1265980793522597	2017-04-27T23:32:13+0000	"Programa do PDT!\n\nAssista! Compartilhe!"	1060	2	0
1216504185136925_1265728593547817	2017-04-27T23:29:45+0000	"Acompanhe agora, 20h30, em cadeia de televis\u00e3o para todo o Brasil,o programa nacional do PDT. \n\nAcompanhe as mulheres trabalhistas, Ciro Gomes e Carlos Lupi.\n\n#equipeCiro"	354	0	7
1216504185136925_1265708420216501	2017-04-27T22:59:37+0000	"Acompanhe agora, 20h, em cadeia de r\u00e1dio para todo o Brasil o programa nacional do PDT. \n\nOu\u00e7a as mulheres trabalhistas, Ciro Gomes e Carlos Lupi.\n\nEm instantes, 20h30, programa ser\u00e1 transmito em cadeia de televis\u00e3o. \n\n#equipeCiro"	186	0	6
1216504185136925_1265515276902482	2017-04-27T15:08:15+0000	"Isso \u00e9 resultado de seriedade, trabalho e coes\u00e3o pol\u00edtica."	660	1	81
1216504185136925_1265500053570671	2017-04-27T14:53:28+0000	"Aten\u00e7\u00e3o paulistas e brasileiros. Conhe\u00e7am melhor o novo projeto de fraude contra o Pa\u00eds!"	1216	68	458
1216504185136925_1265497533570923	2017-04-27T14:48:15+0000	"\u00c9 um farsante! N\u00e3o duvidem!"	3385	231	1529
1216504185136925_1265434000243943	2017-04-27T13:33:49+0000	"PDT expulsa deputado que votou a favor da criminosa reforma trabalhista.\n\n\"O PDT tem suas ra\u00edzes hist\u00f3ricas e lutas sempre em favor do trabalhador brasileiro. No momento que um governo ileg\u00edtimo, imoral e sem qualquer apoio popular decide atacar diretamente as conquistas trabalhistas, o PDT tem a obriga\u00e7\u00e3o de ficar ao lado do trabalhador brasileiro.\"\n\nNota Oficial\n\nDiante do resultado da vota\u00e7\u00e3o da reforma trabalhista ocorrida na noite de ontem, em Bras\u00edlia, a Executiva Nacional do PDT decide, ad referendum, pela EXPULS\u00c3O do parlamentar Carlos Eduardo Cadoca (PE). \n\nA medida vai ao encontro de decis\u00e3o tomada na \u00faltima Conven\u00e7\u00e3o Nacional do PDT, em 17 de mar\u00e7o, onde o Diret\u00f3rio Nacional fechou quest\u00e3o contr\u00e1ria \u00e0s reformas do atual governo que ataca e retira direitos dos trabalhadores brasileiros.\n\nO PDT tem suas ra\u00edzes hist\u00f3ricas e lutas sempre em favor do trabalhador brasileiro. No momento que um governo ileg\u00edtimo, imoral e sem qualquer apoio popular decide atacar diretamente as conquistas trabalhistas, o PDT tem a obriga\u00e7\u00e3o de ficar ao lado do trabalhador brasileiro.\n\nCarlos Lupi\n\nPresidente Nacional do PDT"	1803	4	0
1216504185136925_1265257113594965	2017-04-27T09:53:17+0000	"Ciro Gomes participa hoje, quinta-feira (27/04), junto com Bresser-Pereira, Celso Amorim, Beluzzo, entre outros intelectuais e artistas, do lan\u00e7amento do Movimento Projeto Brasil Na\u00e7\u00e3o, que apresenta uma alternativa vi\u00e1vel e respons\u00e1vel para o Brasil.\n\nO evento acontecer\u00e1 \u00e0s 18h na Faculdade de Direito da Universidade de S\u00e3o Paulo (USP), no Largo S\u00e3o Francisco.\n\nParticipe! Compartilhe!\n\n#equipeCiro\n\nhttps://www.facebook.com/projetobrasilnacao/"	251	0	0
1216504185136925_1264977030289640	2017-04-27T02:45:06+0000	"Ciro Gomes ministrou palestra na noite desta quarta-feira para quase dois mil cooperados do Sicoob Sul, em Cachoeiro do Itapemirim (ES).\n\nForam mais de duas horas de debate sobre a situa\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica e pol\u00edtica e o futuro do Brasil.\n\n#equipeCiro"	514	0	49
1216504185136925_1264785536975456	2017-04-26T22:15:34+0000	"Ciro Gomes visitou e conversou nesta tarde com professores e estudantes do campus de Cachoeiro do Itapemirim (ES) do Instituto Federal (IFES). \n\nNa pauta de todos a #educa\u00e7\u00e3o como prioridade. \n\n#equipeCiro"	740	0	50
1216504185136925_1264283460358997	2017-04-26T15:13:51+0000	"Nesta quinta-feira, 27/04, ir\u00e1 ao ar o Programa nacional de r\u00e1dio e TV do PDT.\n\nDurante o programa, Ciro Gomes e mulheres trabalhistas falar\u00e3o sobre temas importantes como emprego e previd\u00eancia.\n\nAcompanhe!\n\nDia 27/04\nR\u00e1dio: 20h\nTV: 20h30"	367	0	82
1216504185136925_1263737737080236	2017-04-26T10:00:00+0000	"Ciro Gomes estar\u00e1 hoje, 26/04, em Cachoeiro do Itapemirim (ES).\n\nConfira a #agenda:\n\n15h - Visita ao Instituto Federal (IFES) - Campus Cachoeiro do Itapemirim.\n\n20h - Palestra para cooperados do Sicoob Sul."	230	0	6
1216504185136925_1263714413749235	2017-04-26T00:34:30+0000	"Nos \u00faltimos dias tive a honra e o prazer de debater com professores, estudantes e trabalhadores brasileiros que vivem na Europa. Em encontros em universidades de Paris, Barcelona, Lisboa e Coimbra, pudemos pensar e formular sobre o Brasil.\nAgrade\u00e7o o carinho e entusiasmo de todos que me receberam e participaram dos eventos."	825	0	80
1216504185136925_1263473413773335	2017-04-25T18:20:36+0000	"A Na\u00e7\u00e3o precisa lutar unida contra a injusti\u00e7a e os privil\u00e9gios! VAMOS PARAR O BRASIL E MOSTRAR O VALOR DE NOSSO POVO!"	1851	1	750
1216504185136925_1262352003885476	2017-04-24T20:38:42+0000	"#Educa\u00e7\u00e3o\n\nUm dos temas debatidos com Ciro Gomes na Universidade de Lisboa no \u00faltimo dia 21 foi a Educa\u00e7\u00e3o.\nVeja a opini\u00e3o de Ciro sobre este tema t\u00e3o importante para o Brasil.\n\nCompartilhe!\n\n#equipeCiro"	294	0	89
1216504185136925_1259146890872654	2017-04-22T10:30:18+0000	"Ciro Gomes ministra palestra hoje, \u00e0s 16h (12h hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), no Departamento de Ci\u00eancias da Vida da Universidade de Coimbra.\n\nAcompanhe! Participe!\n\n#equipeCiro"	272	1	11
1216504185136925_1258681467585863	2017-04-21T18:17:56+0000	"Ciro Gomes ministra palestra agora na Universidade de Lisboa.\n\nAcompanhe. Compartilhe.\n\n#equipeCiro"	941	0	1
1216504185136925_1258584600928883	2017-04-21T16:21:32+0000	"Ciro Gomes esteve recentemente em Paris, onde ministrou palestra e participou de debate com estudantes e professores na Universidade Sorbonne.\n\nFilipe Galvon e o MD18 fizeram este belo v\u00eddeo sobre a passagem de Ciro por l\u00e1. \n\nAgradecemos a receptividade, os debates e as ideias! \n\n#equipeCiro"	853	2	584
1216504185136925_1258417080945635	2017-04-21T13:20:43+0000	"Ciro Gomes ministra palestra hoje, \u00e0s 19h (15h hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) na Faculdade de Direito da Universidade de Lisboa.\n\n#equipeCiro"	359	1	19
1216504185136925_1257260164394660	2017-04-20T11:10:11+0000	"Muito obrigado aos amigos que editaram este document\u00e1rio! \u00c9 isto que quero para o Brasil!"	1063	1	0
1216504185136925_1256429697811040	2017-04-19T16:40:55+0000	"Ciro Gomes faz um an\u00e1lise do cen\u00e1rio pol\u00edtico brasileiro no IESE Business School em Barcelona."	1914	137	794
1216504185136925_1256208421166501	2017-04-19T12:40:10+0000	"Ciro Gomes ministra palestra hoje no IESE Business School, em Barcelona, Espanha.\n\nSer\u00e1 \u00e0s 18h30 hor\u00e1rio local (13h30 hor\u00e1rio de Bras\u00edlia).\n\nO evento acontecer\u00e1 no South Campus - Av Pearson, 21.\n\n#equipeCiro"	335	0	9
1216504185136925_1254156908038319	2017-04-17T18:00:25+0000	"\"Chega de privatizar o Brasil\": nos comerciais do PDT Ciro Gomes defende a redu\u00e7\u00e3o dos juros e a defesa das riquezas nacionais.\n\n\"O governo federal est\u00e1 entregando\nquase metade de todo o or\u00e7amento p\u00fablico para o pagamento de juros e servi\u00e7os da d\u00edvida. A outra metade se divide entre a Previd\u00eancia na maior parte e cerca de apenas um ter\u00e7o para tudo mais. \u00c9 por isso a minha luta para reduzir os juros e defender quem trabalha e produz. Chega de privatizar o Brasil. O enfrentamento da quest\u00e3o dos juros e a prote\u00e7\u00e3o das riquezas do Brasil s\u00e3o fundamentais para gerar desenvolvimento\ne igualdade social.\""	4053	9	5570
1216504185136925_1253259258128084	2017-04-16T20:08:36+0000	"Confira a entrevista de Ciro Gomes concedida \u00e0 R\u00e1dio France Internacionale."	442	0	83
1216504185136925_1251856354935041	2017-04-15T14:07:34+0000	"Ontem fui recebido e tive uma excelente conversa com Camille Cabral, brasileira, nordestina, m\u00e9dica , transexual e vereadora de Paris! O encontro foi na sede da PASTT - ONG que d\u00e1 apoio \u00e0 popula\u00e7\u00e3o LGBTT e refugiados na Fran\u00e7a."	1076	1	78
1216504185136925_1250741638379846	2017-04-14T13:16:35+0000	""	495	4	0
1216504185136925_1249181901869153	2017-04-13T10:45:00+0000	"Ciro Gomes inicia nesta sexta-feira, 14/04, um ciclo de palestras em universidades de Paris, Barcelona, Lisboa e Coimbra.\n\nConfira a programa\u00e7\u00e3o:\n\nParis - 14/04, 14h (hora local) - Universidade Sorbonne III - Maison de la Recherche \nBarcelona - 19/04, 18h30 (hora local) - IESE Business School - South Campus\nLisboa - 21/04, 19h (hora local) - Universidade de Lisboa - Faculdade de Direito\nCoimbra - 22/04, 16h (hora local) - Universidade de Coimbra - Departamento de Ci\u00eancias da Vida\n\nSe poss\u00edvel, faremos transmiss\u00f5es #aovivo das palestras aqui no Facebook. \n\nAcompanhe! Participe!\n\n#equipeCiro"	1518	1	660
1216504185136925_1248770278576982	2017-04-12T17:58:32+0000	"\"Todo mundo que errar, tem que pagar\"\n\nCiro Gomes comenta o grave momento da crise pol\u00edtica brasileira.\n\n#equipeCiro"	4001	8	5006
1216504185136925_1248545168599493	2017-04-12T13:43:59+0000	"Ciro Gomes participa em Bras\u00edlia do ato de filia\u00e7\u00e3o ao PDT da senadora \u00c2ngela Portela, de Roraima.\n\n\"Mulher, brasileira, da Amaz\u00f4nia e na luta por quem mais precisa\"."	474	0	10
1216504185136925_1247679592019384	2017-04-11T20:12:49+0000	"\"Como a hist\u00f3ria vai registrar a sequ\u00eancia dos fatos dessa \u00e9poca de processo de impeachment da presidente Dilma Roussef?\"\n\nEntrevista concedida no dia 31/05/2016 a Maria Lydia, da TV Gazeta."	812	0	449
1216504185136925_1244866438967366	2017-04-09T12:43:57+0000	"\"S\u00f3 dois pa\u00edses da OCDE n\u00e3o cobram tributos sobre lucros e dividendos: Brasil e Litu\u00e2nia. O Brasil cobrava e o Fernando Henrique (Cardoso) revogou. Evidentemente, isso est\u00e1 errado\"."	921	0	228
1216504185136925_1243716582415685	2017-04-08T12:54:21+0000	"Aula Magna de Ciro Gomes em Juiz de Fora. \nAgradecemos \u00e0 Universidade Federal, professores e estudantes pela divulga\u00e7\u00e3o do v\u00eddeo.\n\n#equipeCiro"	1251	3	245
1216504185136925_1240753296045347	2017-04-05T22:45:02+0000	"Ciro Gomes encontrou-se hoje com valorosas mulheres para discutir sobre os graves problemas do Brasil. Todas lutam por um pa\u00eds melhor e pela crescente participa\u00e7\u00e3o das mulheres na pol\u00edtica. \n\nS\u00e3o elas: \n\nMiguelina Vecchio, vice-presidente nacional do PDT e presidente nacional da A\u00e7\u00e3o da Mulher Trabalhista;\n\nL\u00edgia Feliciano, vice-governador da Para\u00edba (PB);\n\nCreuzeli, Movimento Negro (PDT);\n\nMartha Rocha, deputada estadual (RJ);\n\nPaulinha, prefeita de Bombinhas (SC).\n\nZez\u00e9 Latg\u00e9, Movimento dos Aposentados (PDT).\n\nTodas gravaram tamb\u00e9m para o programa do partido que ir\u00e1 ao ar no pr\u00f3ximo dia 27 de abril.\n\n#equipeCiro"	601	1	24
1216504185136925_1239374206183256	2017-04-04T17:37:11+0000	"\"Estancar a desindustrializa\u00e7\u00e3o e retomar um ciclo de industrializa\u00e7\u00e3o no Brasil\". \n\nCiro Gomes, em entrevista ao jornalista Paulo Henrique Amorim, fala sobre como o Brasil pode enfrentar a crise econ\u00f4mica e voltar a crescer.\n\n#equipeCiro"	911	1	330
1216504185136925_1233271630126847	2017-03-30T13:34:54+0000	"Ciro Gomes ministrar\u00e1 palestra no pr\u00f3ximo s\u00e1bado (01/04) na Universidade da Pensilv\u00e2nia, nos Estados Unidos, durante a confer\u00eancia BrazUSC 2017. Ciro far\u00e1 uma an\u00e1lise sobre o cen\u00e1rio pol\u00edtico e econ\u00f4mico do Brasil. \n\nO evento acontecer\u00e1 no Fagin Hall Auditorium, \u00e0s 19h30 (hor\u00e1rio local), 20h30 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia).\n\nA agenda no exterior ter\u00e1 continuidade em abril, quando Ciro ministrar\u00e1 palestras no dia 14/04 na Universidade Sorbonne, em Paris, e dia 19/04 em Barcelona. Divulgaremos mais detalhes em breve.\n\n#equipeCiro"	946	0	111
1216504185136925_1232410510212959	2017-03-29T18:14:09+0000	"Compartilho com voc\u00eas algumas fotos de um momento muito especial que vivi ontem. Milhares de jovens estudantes e professores da Universidade Federal de Juiz de Fora me receberam com muito carinho. Agrade\u00e7o imensamente a todos e \u00e9 com esta energia que me alimento para seguir na luta."	2562	3	158
1216504185136925_1232129540241056	2017-03-29T11:48:31+0000	"Ciro Gomes em Juiz de Fora.\n\n#ForaTemer"	3610	26	2873
1216504185136925_1231561233631220	2017-03-29T00:12:33+0000	"Ciro Gomes ministra palestra agora para tr\u00eas mil professores e estudantes na Universidade Federal de Juiz de Fora."	1622	3	313
1216504185136925_1231490263638317	2017-03-28T22:49:21+0000	"Ciro Gomes #aovivo na Universidade Federal de Juiz de Fora."	2391	28	830
1216504185136925_1231195520334458	2017-03-28T18:15:07+0000	"Ciro Gomes visitou nesta manh\u00e3 o Memorial da Rep\u00fablica dedicado ao ex-presidente Itamar Franco, em Juiz de Fora (MG).\n\n\"Foi durante seu mandato que o Plano Real foi criado. Itamar assumiu todos os riscos e venceu todas as press\u00f5es. Tive a honra de servir ao Brasil ao lado dele como Ministro da Fazenda em um momento que o Real estava amea\u00e7ado\". \n\nCiro Gomes\n\nEsta noite, \u00e0s 19h, Ciro ministrar\u00e1 palestra na Universidade Federal de Juiz de Fora."	976	0	33
1216504185136925_1231111577009519	2017-03-28T14:50:16+0000	"Ciro Gomes concedeu na noite desta segunda-feira (27/03) entrevista para Paulo Henrique Amorim. \n\nAssista na \u00edntegra."	1323	2	240
1216504185136925_1230903437030333	2017-03-28T10:54:31+0000	"Ciro Gomes ministrar\u00e1 palestra hoje, \u00e0s 19h, na Universidade Federal de Juiz de Fora (MG). \n\nSer\u00e3o debatidos os rumos da economia brasileira e do ensino superior ap\u00f3s a aprova\u00e7\u00e3o da PEC do teto. \n\nParticipe!"	682	1	16
1216504185136925_1230396460414364	2017-03-27T22:54:31+0000	"Ciro Gomes conversou hoje sobre os desafios do Brasil com bolsistas do programa de Talentos Lemann Fellowship, da Funda\u00e7\u00e3o Lemann.\n\nTodos s\u00e3o jovens brasileiros mestrandos ou doutorandos nas principais universidades do mundo e, com apoio da Funda\u00e7\u00e3o, estudam e realizam projetos que visam o desenvolvimento do Brasil."	686	1	95
1216504185136925_1229785547142122	2017-03-27T08:53:11+0000	"Na primeira noite eles se aproximam\ne roubam uma flor\ndo nosso jardim.\nE n\u00e3o dizemos nada.\nNa segunda noite, j\u00e1 n\u00e3o se escondem:\npisam as flores,\nmatam nosso c\u00e3o,\ne n\u00e3o dizemos nada.\nAt\u00e9 que um dia,\no mais fr\u00e1gil deles\nentra sozinho e nossa casa,\nrouba-nos a luz e,\nconhecendo nosso medo,\narranca-nos a voz da garganta.\nE j\u00e1 n\u00e3o podemos dizer nada."	1172	7	130
1216504185136925_1227219500732060	2017-03-25T00:10:31+0000	"A luta continua. Nesta noite de sexta-feira, professores e estudantes de Aracati (CE) est\u00e3o reunidos com Ciro Gomes para debater o Brasil e as sa\u00eddas para as crises pol\u00edtica e econ\u00f4mica. \n\n#equipeCiro"	859	16	59
1216504185136925_1227111064076237	2017-03-24T21:59:51+0000	"Votei no deputado Le\u00f4nidas Cristino e ele votou contra a precariza\u00e7\u00e3o do trabalho. E vc? Lembra em quem votou para deputado e sabe se ele votou contra o interesse dos trabalhadores?"	1498	6	169
1216504185136925_1226962980757712	2017-03-24T18:30:10+0000	"#aovivo Ciro Gomes ao vivo no Facebook pra responder perguntas e discutir as quest\u00f5es do Brasil."	6824	497	3444
1216504185136925_1226658544121489	2017-03-24T12:05:21+0000	"Bom dia pessoal! Ciro Gomes far\u00e1 hoje, a partir das 15h30, uma conversa ao vivo aqui pelo Facebook com todos voc\u00eas! \n\nParticipem! Mandem perguntas!"	913	4	64
1216504185136925_1225887030865307	2017-03-23T18:34:53+0000	""	1941	32	38
1216504185136925_1225815050872505	2017-03-23T18:12:37+0000	"\"N\u00f3s precisamos nos mobilizar e lutar. Ainda d\u00e1 tempo\". \n\nCiro Gomes fala sobre a aprova\u00e7\u00e3o da terceiriza\u00e7\u00e3o no Congresso Nacional."	6571	239	19971
1216504185136925_1224960500957960	2017-03-22T22:41:53+0000	"Em instantes! Ciro Gomes concede entrevista ao vivo para Maria Lydia durante o Jornal da Gazeta, da TV Gazeta de S\u00e3o Paulo. \n\nAcompanhe!\n\nPara quem n\u00e3o \u00e9 de S\u00e3o Paulo, \u00e9 poss\u00edvel assistir pela internet:\n\nhttps://www.tvgazeta.com.br/aovivo/"	282	3	10
1216504185136925_1224474227673254	2017-03-22T12:59:24+0000	"Ciro Gomes concede entrevista hoje ao vivo, \u00e0s 19h10, para Maria Lydia durante o Jornal da Gazeta, da TV Gazeta de S\u00e3o Paulo. \n\nPara quem n\u00e3o \u00e9 de S\u00e3o Paulo, \u00e9 poss\u00edvel assistir pela internet:\n\nhttps://www.tvgazeta.com.br/aovivo/"	446	2	27
1216504185136925_1223762394411104	2017-03-21T22:19:40+0000	"Debate com estudantes da Faculdade de Direito da Universidade de S\u00e3o Paulo (USP)."	3838	83	2005
1216504185136925_1223738907746786	2017-03-21T21:57:58+0000	"N\u00e3o posso calar diante da aberra\u00e7\u00e3o que est\u00e1 acontecendo agora no Brasil: o juiz S\u00e9rgio Moro, violentando o direito, as leis e a democracia, mandou conduzir coercitivamente um blogueiro que o critica. Os democratas e adeptos do estado de direito n\u00e3o podemos aceitar este ato arbitr\u00e1rio!"	2186	149	310
1216504185136925_1223258517794825	2017-03-21T12:05:51+0000	"Ciro Gomes participa hoje, \u00e0s 19h, de debate na Faculdade de Direito da Universidade de S\u00e3o Paulo (USP), no Largo S\u00e3o Francisco.\n\nO evento, que \u00e9 organizado pelo Centro Acad\u00eamico XI de Agosto, ter\u00e1 transmiss\u00e3o ao vivo pelo Facebook."	530	2	28
1216504185136925_1222704917850185	2017-03-20T22:41:02+0000	""	2142	16	935
1216504185136925_1222151854572158	2017-03-20T10:30:32+0000	"Ciro Gomes ministra palestra hoje na Universidade Presbiteriana Mackenzie, em S\u00e3o Paulo.\n\nO evento faz parte da Semana Pol\u00edtica do Centro Acad\u00eamico Jo\u00e3o Mendes Jr, do curso de Direito. \nCiro falar\u00e1 sobre a crise econ\u00f4mica e seus efeitos.\n\nA palestra, que come\u00e7ar\u00e1 \u00e0s 19h, ter\u00e1 transmiss\u00e3o ao vivo pelo Facebook."	662	1	27
1216504185136925_1221599511294059	2017-03-19T20:01:29+0000	"Neste dia de S\u00e3o Jos\u00e9, que todo o Nordeste brasileiro pede \u00e1gua, a inaugura\u00e7\u00e3o da transposi\u00e7\u00e3o mostra a for\u00e7a do nosso povo. \n\nParabenizo a todos que trabalharam para que este sonho fosse poss\u00edvel. Fico feliz e me sinto honrado de ter feito parte desta hist\u00f3ria.\n\nInfelizmente, por problemas familiares n\u00e3o pude ir ao evento.\n\nEm breve pretendo ir ver de perto as melhorias que esta linda obra est\u00e1 levando para nossos irm\u00e3os e irm\u00e3s brasileiros."	1154	1	81
1216504185136925_1220717224715621	2017-03-18T22:54:04+0000	""	405	1	29
1216504185136925_1220362864751057	2017-03-18T15:23:03+0000	""	325	1	0
1216504185136925_1220292188091458	2017-03-18T13:45:22+0000	"Conven\u00e7\u00e3o Nacional do PDT. Acompanhe!"	352	1	0
1216504185136925_1219682188152458	2017-03-17T23:16:38+0000	"Aos amigos e amigas impacientes e queridos : por enquanto eu quero manejar esta p\u00e1gina pessoalmente ( estou aprendendo) . N\u00e3o quero ainda entregar minha comunica\u00e7\u00e3o aos profissionais . Quero, at\u00e9 onde der, manter minha participa\u00e7\u00e3o aqui completamente pessoal."	3335	1	64
1216504185136925_1219601431493867	2017-03-17T21:41:20+0000	"Ciro Gomes enviou esta fala hoje ao Semin\u00e1rio \"Em Defesa do BNDES\" organizado pela Associa\u00e7\u00e3o de Funcion\u00e1rios do Banco.\n\n#equipeCiro"	920	2	405
1216504185136925_1218181134969230	2017-03-16T13:47:57+0000	"Brasileiras e brasileiros de todo o pa\u00eds foram \u00e0s ruas ontem para se manifestar contra as reformas que atacam os direitos dos trabalhadores e trabalhadoras. Veja a opini\u00e3o de Ciro Gomes sobre a Reforma Trabalhista. \n\n#equipeCiro"	1400	3	795
1216504185136925_1217167091737301	2017-03-15T14:55:52+0000	"Neste dia de mobiliza\u00e7\u00e3o em todo o Brasil, veja a opini\u00e3o de Ciro Gomes sobre a Reforma da Previd\u00eancia.\n\n#equipeCiro"	3236	7	3080
1216504185136925_1216547818465895	2017-03-14T23:41:15+0000	"Ciro Gomes fala sobre a Transposi\u00e7\u00e3o do Rio S\u00e3o Francisco. \nCompartilhe!"	7804	31	13331
1216504185136925_1216543748466302	2017-03-14T23:20:37+0000	"Esta \u00e9 a minha p\u00e1gina oficial no Facebook.\nPara seguir a p\u00e1gina em cria\u00e7\u00e3o acesse @cirogomesoficial . Curtam, compartilhem, vamos discutir o Brasil! \nSegue o link : www.facebook.com/cirogomesoficial"	990	2	0
1216504185136925_1216504338470243	2017-03-14T22:35:59+0000	""	1477	18	53
