post_id	date	message	num_likes	num_angry	num_shares
398845206932703_1619646634852548	2020-02-29T23:08:56+0000	"Essa \u00e9 para os que gostam de atacar a efici\u00eancia da Universidade P\u00fablica. Parab\u00e9ns aos pesquisadores do Adolfo Lutz/USP!"	1979	0	572
398845206932703_1619590241524854	2020-02-29T21:29:15+0000	"Amanh\u00e3!"	959	2	44
398845206932703_1619508038199741	2020-02-29T19:11:59+0000	"Todos contra a Reforma da Previd\u00eancia de Doria! Na ALESP, ter\u00e7a feira, as 14hs."	311	0	58
398845206932703_1619356328214912	2020-02-29T16:01:26+0000	"Com Luiza Erundina e os coordenadores de n\u00facleos do MTST na periferia de S\u00e3o Paulo."	2499	6	143
398845206932703_1619218554895356	2020-02-29T13:49:22+0000	"A grana por tr\u00e1s do dia 15 bolsonarista."	1850	717	1158
398845206932703_1618392334977978	2020-02-28T17:25:04+0000	"Moro rastejante."	7327	1315	3661
398845206932703_1618252431658635	2020-02-28T14:54:21+0000	"Vamos \u00e0s ruas dia 18!"	7115	19	2870
398845206932703_1617612131722665	2020-02-28T00:37:09+0000	"VAMOS \u00c0S RUAS DIA 18 EM TODO O BRASIL! Contra Bolsonaro, por Democracia e Direitos. #DitaduraNuncaMais #PovoSemMedo"	7814	668	9530
398845206932703_1617512548399290	2020-02-27T22:08:25+0000	"VAMOS \u00c0S RUAS DIA 18!\n\nContra Bolsonaro, em defesa da Democracia e dos Direitos. #DitaduraNuncaMais"	9738	22	5964
398845206932703_1617182471765631	2020-02-27T14:10:57+0000	"Estamos juntos Dani Portela. Basta de viol\u00eancia policial!"	854	249	147
398845206932703_1617092505107961	2020-02-27T12:14:02+0000	"Quando estiver na fila do posto se sa\u00fade, sem m\u00e9dico ou sem rem\u00e9dio se lembre do Paulo Guedes e do Bolsonaro. S\u00e3o eles que mant\u00eam essa pol\u00edtica assassina."	1674	388	1338
398845206932703_1615748418575703	2020-02-26T02:21:12+0000	"Vamos \u00e0s ruas contra Bolsonaro! #PovoSemMedo"	12783	20	3455
398845206932703_1615620335255178	2020-02-25T22:55:57+0000	"Invas\u00e3o corinthiana... \ud83d\ude02"	1201	5	143
398845206932703_1615591248591420	2020-02-25T22:07:24+0000	"Viva Paulo Freire!"	9909	3	1660
398845206932703_1615434068607138	2020-02-25T18:09:59+0000	"V\u00eddeo: PM deixou baleados agonizarem na rua e jogou bomba em quem reclamou em Osasco.   A cada dia, um novo epis\u00f3dio de barb\u00e1rie policial no pa\u00eds."	1914	1758	1664
398845206932703_1615204125296799	2020-02-25T13:38:38+0000	"Adnet ridicularizando Bolsonaro na Avenida n\u00e3o tem pre\u00e7o. Parab\u00e9ns, S\u00e3o Clemente!"	27626	56	7744
398845206932703_1614673295349882	2020-02-24T22:55:58+0000	"Viva a luta das mulheres!"	2872	2	951
398845206932703_1614399505377261	2020-02-24T16:28:27+0000	"T\u00f4 com Elza Soares. Vamos?"	6493	3	1756
398845206932703_1614213828729162	2020-02-24T12:36:25+0000	"Jesus retratado como jovem negro. Parab\u00e9ns, Mangueira, mais uma vez!"	7654	25	487
398845206932703_1613796432104235	2020-02-24T01:19:34+0000	"Ocupando o banheiro qu\u00edmico no carnaval de S\u00e3o Paulo... \ud83d\ude02 Flagrante via Boulos invadiu meu cora\u00e7\u00e3o"	4990	3	677
398845206932703_1613550815462130	2020-02-23T18:48:17+0000	"Os riscos do terraplanismo."	1886	8	903
398845206932703_1612660062217872	2020-02-22T20:06:00+0000	"Make Mamata Great Again (vers\u00e3o Bolsonaro)."	8133	11	294
398845206932703_1612554832228395	2020-02-22T17:33:42+0000	"Dom H\u00e9lder C\u00e2mara."	2506	0	1081
398845206932703_1612345018916043	2020-02-22T13:39:47+0000	"Escola militar negando direito b\u00e1sico \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o sindical."	1239	1408	955
398845206932703_1612270895590122	2020-02-22T12:05:28+0000	"Parab\u00e9ns \u00e0 Tom Maior, que fez um desfile antirracista com destaque para Marielle. #MariellePresente"	16326	11	3030
398845206932703_1611766985640513	2020-02-21T22:26:39+0000	"Desrespeito aos professores."	4961	550	1533
398845206932703_1611632712320607	2020-02-21T19:07:09+0000	"Solidariedade ao Fabio Felix!"	222	2	24
398845206932703_1611487732335105	2020-02-21T16:02:17+0000	"Novo clipe do Baiana System, com participa\u00e7\u00e3o do Suricate Seboso, gravado no Residencial Jos\u00e9 Euclides, conquista do MTST em Fortaleza. Assistam!"	851	3	167
398845206932703_1610672512416627	2020-02-20T21:00:02+0000	"MTST e Povo Sem Medo em apoio aos petroleiros hoje em S\u00e3o Paulo."	1448	7	155
398845206932703_1610636829086862	2020-02-20T20:04:10+0000	"Programas que estimulam a viol\u00eancia descumprem o princ\u00edpio da concess\u00e3o p\u00fablica."	2430	204	340
398845206932703_1610530132430865	2020-02-20T17:32:33+0000	"Bolsonaro e sua claque."	2912	306	1301
398845206932703_1609872695829942	2020-02-20T01:51:08+0000	"Hoje o Doutor S\u00f3crates completaria 66 anos. S\u00edmbolo do futebol arte e engajado, inspirador da Democracia Corinthiana. Parab\u00e9ns, doutor!"	3569	0	536
398845206932703_1609562102527668	2020-02-19T17:45:49+0000	"Golpista de longa data."	4192	67	1740
398845206932703_1609447365872475	2020-02-19T15:27:27+0000	"Os petroleiros est\u00e3o dando exemplo.\nPor Paulo Kalvo"	3309	5	1068
398845206932703_1609326595884552	2020-02-19T13:10:21+0000	"Absurdo! Policiais espancam alunos e apontam arma dentro de uma escola. Foi na EE Emygio de Barros, em S\u00e3o Paulo."	2756	4391	6196
398845206932703_1608833602600518	2020-02-18T23:18:39+0000	"Boulos fala para os petroleiros em greve hoje no Rio de Janeiro. #EquipeBoulos"	5387	113	1361
398845206932703_1608814459269099	2020-02-18T22:43:56+0000	"Ato Nacional em apoio \u00e0 greve dos petroleiros."	2049	2	222
398845206932703_189351868943941	2020-02-18T20:12:36+0000	"#AoVivo Ato Nacional em apoio \u00e0 greve dos petroleiros, no Rio de Janeiro."	8839	202	3188
398845206932703_1608388692645009	2020-02-18T12:50:59+0000	"Nesta manh\u00e3 o MTST fez Ato de apoio \u00e0 greve dos Petroleiros na Refinaria de Capuava, na regi\u00e3o do ABC. For\u00e7a, petroleiros!"	1675	4	231
398845206932703_1608337762650102	2020-02-18T11:39:25+0000	"Boulos e Erundina nas periferias de SP!"	1238	3	137
398845206932703_1607975619352983	2020-02-18T00:45:40+0000	"Nesta ter\u00e7a serei entrevistado por F\u00e1bio Pannunzio ao vivo no seu Canal do YouTube."	524	1	64
398845206932703_1607916736025538	2020-02-17T23:09:56+0000	"Vergonha!"	3456	1469	1787
398845206932703_1607853469365198	2020-02-17T21:25:20+0000	"Grande Darcy Ribeiro!"	2889	1	1050
398845206932703_1607589789391566	2020-02-17T15:52:27+0000	"Nesta ter\u00e7a tem Ato Nacional em apoio \u00e0 greve dos petroleiros."	1292	5	372
398845206932703_1606917729458772	2020-02-16T21:42:05+0000	"Siga o Canal do Boulos no YouTube! Pra fazer a disputa de ideias nas redes sociais. #EquipeBoulos\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCFwzvNKpQWKMbiOHJ26IEnQ"	451	0	29
398845206932703_1606821129468432	2020-02-16T19:07:56+0000	"Amanh\u00e3 em S\u00e3o Paulo!"	1231	0	296
398845206932703_1606765066140705	2020-02-16T17:42:26+0000	"Novo site do Ultrajano: futebol e cr\u00edtica social. Vale muito a pena!"	192	0	20
398845206932703_1606561416161070	2020-02-16T13:21:10+0000	"Grande Arnaldo Antunes!"	6308	2	1553
398845206932703_1605947852889093	2020-02-15T20:12:54+0000	"Sociopata."	3902	14	1103
398845206932703_1605772422906636	2020-02-15T16:24:23+0000	"No Bloco de carnaval da Povo Sem Medo ontem em S\u00e3o Paulo."	15087	12	615
398845206932703_1605654746251737	2020-02-15T14:32:07+0000	"Estamos com os petroleiros. Daniel Pxeira"	6970	6	1923
398845206932703_1605083902975488	2020-02-15T00:24:02+0000	"Andreia de Jesus d\u00e1 li\u00e7\u00e3o pra Paulo Guedes."	1900	0	380
398845206932703_1604850392998839	2020-02-14T19:12:09+0000	"Todo apoio aos petroleiros!"	6103	6	2196
398845206932703_1604609526356259	2020-02-14T14:30:30+0000	"A voz da especialista em vez da fundamentalista."	694	1	139
398845206932703_1603826639767881	2020-02-13T19:07:45+0000	"Alerta importante dos Petroleiros em greve!"	7601	21	6415
398845206932703_1603701899780355	2020-02-13T16:27:25+0000	"Capanga da mil\u00edcia. Por Paulo Kalvo."	9738	66	4345
398845206932703_804408063389912	2020-02-13T11:17:13+0000	"#CafeComBoulos Conversa sobre Coronavirus com meu pai, o infetologista Marcos Boulos."	544	2	79
398845206932703_1602907793193099	2020-02-12T21:05:52+0000	"S\u00e9rgio Moro \u00e9 capanga da mil\u00edcia. Estamos com Glauber Braga!"	9687	51	4231
398845206932703_1602869689863576	2020-02-12T20:03:31+0000	"Amanh\u00e3, ao vivo, as 10hs! #CafeComBoulos"	364	0	21
398845206932703_1602633589887186	2020-02-12T14:49:59+0000	"Era s\u00f3 marketing."	569	188	289
398845206932703_1601916429958902	2020-02-11T20:57:51+0000	"Garcia Marquez, Camus e Padura censurados pelo governo Doria."	1152	1945	1458
398845206932703_1601718239978721	2020-02-11T16:26:14+0000	"Entendeu?"	11896	594	10914
398845206932703_1601624866654725	2020-02-11T14:51:19+0000	"Ajude as fam\u00edlias atingidas pelas chuvas em S\u00e3o Paulo. Campanha do MTST."	442	0	156
398845206932703_1600953833388495	2020-02-10T20:54:41+0000	"S\u00e3o Paulo, 10/2/2020. Retrato de um modelo de desenvolvimento urbano insustent\u00e1vel e do descaso nas pol\u00edticas p\u00fablicas de preven\u00e7\u00e3o a enchentes. Parques lineares, mais piscin\u00f5es e sobretudo microreservat\u00f3rios (como previsto no Plano Diretor) seriam capazes de reter e drenar a \u00e1gua, evitando enchentes dos rios e c\u00f3rregos da cidade. Obras simples de drenagem e conten\u00e7\u00e3o de encostas seriam suficientes para evitar deslizamentos. Mas o que vimos foi redu\u00e7\u00e3o de gastos da Prefeitura, do Estado e da Uni\u00e3o nos \u00faltimos 3 anos. Em 2017 e 18 apenas 35% do or\u00e7amento municipal previsto para evitar enchentes foi gasto. Em 2019, menos da metade. N\u00e3o adianta botar a culpa na chuva. Mais do que natural, o problema \u00e9 pol\u00edtico."	3997	75	1143
398845206932703_222301978806113	2020-02-10T17:13:51+0000	"S\u00e3o Paulo debaixo d'\u00e1gua \n#CafeComBoulosExpresso"	2115	19	389
398845206932703_1600783630072182	2020-02-10T16:47:25+0000	"Cortes na preven\u00e7\u00e3o a enchentes em 2017/18."	782	190	229
398845206932703_1600661906751021	2020-02-10T14:21:11+0000	"Chuva e descaso em SP."	3166	286	1728
398845206932703_1600086736808538	2020-02-09T21:09:29+0000	"Onde o capitalismo deu certo? #CafeComBoulos"	7732	535	4972
398845206932703_1599822740168271	2020-02-09T15:44:59+0000	"Muito estranho..."	6424	34	1696
398845206932703_1599147256902486	2020-02-08T20:59:07+0000	"Meu Shopping, Minha Vida."	1990	721	870
398845206932703_1598928820257663	2020-02-08T15:42:31+0000	"Com Frei Betto em Havana. \ud83c\udde8\ud83c\uddfa"	5533	2	149
398845206932703_1598307500319795	2020-02-07T23:37:01+0000	"Depois dizem que o invasor sou eu..."	6431	1448	3503
398845206932703_1598283680322177	2020-02-07T22:56:26+0000	"Cinismo sem limites."	8939	1585	7877
398845206932703_1597222320428313	2020-02-06T21:46:15+0000	"Estamos com Padre J\u00falio Lancelotti. @CrisVector"	3273	1	575
398845206932703_1597047427112469	2020-02-06T17:26:18+0000	"\"Pequenas obras de drenagem (simples canaletas e escadas d\u2019\u00e1gua basicamente) associadas a obras de conten\u00e7\u00e3o de encostas nas favelas, como passo inicial para a urbaniza\u00e7\u00e3o completa dos bairros populares, tem a capacidade de elevar significativamente o n\u00edvel de seguran\u00e7a, equiparando-o ao que prevalece no restante da cidade\". | Artigo necess\u00e1rio do urbanista Celso Carvalho."	943	12	320
398845206932703_1596861557131056	2020-02-06T13:40:30+0000	"Quem s\u00e3o os verdadeiros invasores? #CafeComBoulos"	11763	261	13052
398845206932703_1596277737189438	2020-02-05T21:27:31+0000	"Poema emocionante de uma cubana em reuni\u00e3o do Comit\u00ea de Defesa da Revolu\u00e7\u00e3o numa comunidade de Havana. \ud83c\udde8\ud83c\uddfa"	1132	7	183
398845206932703_1596253300525215	2020-02-05T20:51:34+0000	"Quem trata o sofrimento humano como despesa n\u00e3o pode governar uma na\u00e7\u00e3o."	5260	2410	2643
398845206932703_1595823860568159	2020-02-05T12:04:29+0000	"Berlim contra a especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria. Exemplo de como S\u00e3o Paulo e o Brasil poderiam garantir o direito \u00e0 moradia e combater a desigualdade urbana."	4011	3	1011
398845206932703_1595387873945091	2020-02-05T00:09:42+0000	"Resposta aos bolsominions."	8372	577	5767
398845206932703_1595337500616795	2020-02-04T22:55:12+0000	"Todo apoio ao Padre J\u00falio Lancelotti. Basta de viol\u00eancia contra o povo de rua."	3683	983	3266
398845206932703_1595153483968530	2020-02-04T18:17:17+0000	"De tanto gritarem \"Vai pra Cuba\", resolvi vir. \ud83c\udde8\ud83c\uddfa"	26438	25	1720
398845206932703_1594917703992108	2020-02-04T13:19:18+0000	"Sabe aquela hist\u00f3ria da raposa e do galinheiro?"	539	146	292
398845206932703_1594041367413075	2020-02-03T14:48:56+0000	"Excelente iniciativa do Instituto Marielle Franco."	1655	7	250
398845206932703_1593815700768975	2020-02-03T10:55:11+0000	"Moro se firma como Advogado Geral da Mil\u00edcia."	3955	2384	2931
398845206932703_1593468170803728	2020-02-03T00:15:03+0000	"Um socialista no cora\u00e7\u00e3o do Imp\u00e9rio. Estamos com Bernie Sanders!"	8980	6	1874
398845206932703_1593386920811853	2020-02-02T21:59:15+0000	"Desfazendo as FAKE NEWS sobre o MTST."	2169	10	894
398845206932703_1593068424177036	2020-02-02T14:30:25+0000	"Hoje minha pequena Sofia completa 10 anos. Aquele bebezinho virou uma menina sens\u00edvel e carinhosa. Me lembro da primeira vez que ela viu uma pessoa morando na rua e me perguntou \"por que, pai?\". Respondi que ele n\u00e3o tinha casa pra morar. Alguns dias depois, numa noite de chuva, ela me chamou chorando para dizer que \"aquele homem deve estar todo molhado\". Choramos juntos. Foi quando a levei pra conhecer uma ocupa\u00e7\u00e3o do MTST. Desde ent\u00e3o, todo ano ela re\u00fane roupas e brinquedos pra levar pras ocupa\u00e7\u00f5es. Meu beb\u00ea virou uma linda menina, que ser\u00e1 uma grande mulher. Parab\u00e9ns, filha! \ud83d\udc9c"	13346	4	490
398845206932703_1591560300994515	2020-01-31T23:15:02+0000	"Vergonha!\nPor @CrisVector"	1360	471	554
398845206932703_1591483597668852	2020-01-31T21:09:10+0000	"Que honra ter a solidariedade de Nora Corti\u00f1as."	576	3	58
398845206932703_1591362284347650	2020-01-31T17:51:19+0000	"Depois dizem que o MTST que \"cobra aluguel\" das pessoas..."	2135	988	3070
398845206932703_1590405611109984	2020-01-30T17:30:33+0000	"Precisa?"	5259	123	1809
398845206932703_1590293631121182	2020-01-30T15:04:03+0000	"Den\u00fancia sem moral."	1800	57	437
398845206932703_1590226427794569	2020-01-30T13:41:42+0000	"A nova farsa do triplex. N\u00e3o v\u00e3o nos intimidar!"	1778	244	478
398845206932703_1590120351138510	2020-01-30T11:22:05+0000	"Orgulho do trabalho da minha m\u00e3e no combate \u00e0 viol\u00eancia sexual."	8174	0	840
398845206932703_1589800721170473	2020-01-30T01:53:03+0000	"Erundina com Boulos. \nUma honra receber pra jantar a melhor prefeita que S\u00e3o Paulo j\u00e1 teve."	5048	5	133
398845206932703_1589513711199174	2020-01-29T18:16:53+0000	"N\u00e3o v\u00e3o nos intimidar!"	9885	347	1918
398845206932703_1589335171217028	2020-01-29T14:31:04+0000	"Venha fazer parte desta constru\u00e7\u00e3o! Reuni\u00e3o aberta dia 13/2 na Tapera. Participe!"	194	1	24
398845206932703_1588555604628318	2020-01-28T17:17:57+0000	"O que a Esquerda precisa aprender com as igrejas evang\u00e9licas?"	1554	18	295
398845206932703_1588501827967029	2020-01-28T16:14:53+0000	"Mais uma do Weintraub."	3711	97	992
398845206932703_1588428271307718	2020-01-28T14:53:00+0000	"Verdades urbanas.\nArte: @mundano_sp"	5225	0	1418
398845206932703_1588348987982313	2020-01-28T13:13:17+0000	"Marielle vive! \u270a"	3666	14	388
398845206932703_1587744514709427	2020-01-27T20:31:49+0000	"Escandaloso!"	8471	2162	5988
398845206932703_1587619228055289	2020-01-27T17:42:24+0000	"Submiss\u00e3o vergonhosa."	1072	19	232
398845206932703_1587010671449478	2020-01-27T01:41:37+0000	"S\u00e3o Paulo, cidade da desigualdade."	1440	3	290
398845206932703_1586918581458687	2020-01-26T23:07:23+0000	"Novidade para revolucionar a C\u00e2mara de SP!"	3593	1	572
398845206932703_1586888928128319	2020-01-26T22:13:28+0000	"Valeu @CrisVector!"	2018	2	25
398845206932703_1586818228135389	2020-01-26T20:15:44+0000	"Fim de domingo em reuni\u00e3o com moradores no Cap\u00e3o Redondo. P\u00e9 no barro, f\u00e9 na luta!"	1326	0	51
398845206932703_1586746614809217	2020-01-26T18:20:56+0000	"Domingo em Parais\u00f3polis."	3044	0	141
398845206932703_1585857588231453	2020-01-25T18:53:33+0000	"185 anos da Revolta dos Mal\u00eas. Paulo Kalvo"	1029	1	123
398845206932703_1585047474979131	2020-01-24T22:03:35+0000	"Chega de ataque aos povos ind\u00edgenas!"	3291	12	581
398845206932703_1584778631672682	2020-01-24T16:12:52+0000	"Quando o TSE vai investigar as doa\u00e7\u00f5es ilegais do V\u00e9io da Havan para Bolsonaro?"	5293	17	2205
398845206932703_1584724061678139	2020-01-24T15:14:17+0000	"Agora entrevista com Guilherme Boulos #aovivo na R\u00e1dio Metr\u00f3pole. Assista!\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=yyE06PqkuC8"	116	0	12
398845206932703_1584655008351711	2020-01-24T13:44:03+0000	"Na Bahia, com Caetano, Paula e Capil\u00e9."	3387	4	66
398845206932703_1583659448451267	2020-01-23T12:08:27+0000	"Hoje em Salvador!"	552	0	31
398845206932703_1583115128505699	2020-01-22T21:03:25+0000	"Meritocracia brasileira."	1517	242	1078
398845206932703_1582788961871649	2020-01-22T13:32:10+0000	"Excelente Clipe Manifesto do Chico Salem."	6388	29	5466
398845206932703_1582694611881084	2020-01-22T11:28:40+0000	"Que se investigue a rela\u00e7\u00e3o do Ministro com desmatadores e o desmonte da fiscaliza\u00e7\u00e3o."	1033	3	361
398845206932703_1582065481943997	2020-01-21T18:24:51+0000	"Grande Henrique Vieira! Parab\u00e9ns mais uma vez \u00e0 Mangueira!"	3167	14	497
398845206932703_1581978595286019	2020-01-21T16:46:30+0000	"Acusa\u00e7\u00e3o: fazer jornalismo."	4258	762	1285
398845206932703_1581269765356902	2020-01-20T22:10:01+0000	"Retrato do capitalismo mundial."	1301	290	700
398845206932703_1580397575444121	2020-01-19T23:51:35+0000	"Encontro para planejar as lutas de 2020 do MTST."	1549	1	73
398845206932703_1580055682144977	2020-01-19T14:58:59+0000	"Nesta quinta em Salvador, na Casa da M\u00eddia Ninja."	657	3	71
398845206932703_1579063695577509	2020-01-18T14:20:24+0000	"Muita casa sem gente. Muita gente sem casa."	5488	62	1786
398845206932703_1578463155637563	2020-01-17T22:57:51+0000	"Sim, a democracia brasileira est\u00e1 em risco."	6231	134	2440
398845206932703_1578413765642502	2020-01-17T21:54:46+0000	"Ele s\u00f3 expressou o sentimento do chefe."	5977	10	1598
398845206932703_1578381612312384	2020-01-17T21:04:23+0000	"Wajngarten tem que ser demitido e processado. \u00c9 a raposa cuidando do galinheiro."	1953	467	1565
398845206932703_1578163372334208	2020-01-17T15:49:46+0000	"A rela\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica Brasil/Cuba \u00e9 maior que Bolsonaro."	290	0	34
398845206932703_1578029759014236	2020-01-17T13:17:47+0000	"Apologia ao nazismo."	5028	406	1340
398845206932703_1577533365730542	2020-01-17T01:21:57+0000	"Inaceit\u00e1vel a viol\u00eancia da PM de S\u00e3o Paulo no ato contra o aumento da tarifa de transporte. Agress\u00f5es gratuitas, contra mulheres e pris\u00f5es arbitr\u00e1rias."	1664	1854	654
398845206932703_1577204422430103	2020-01-16T17:55:09+0000	"Carta branca pro desmatamento."	1462	1252	1848
398845206932703_1577056209111591	2020-01-16T15:27:30+0000	"Vit\u00f3ria da cultura e da democracia! Marighella vai estrear nos cinemas dia 14 de maio. E vai ter exibi\u00e7\u00e3o do filme nas ocupa\u00e7\u00f5es do MTST. Parab\u00e9ns, Wagner Moura e toda a equipe!"	10390	11	3559
398845206932703_1575966089220603	2020-01-15T16:26:46+0000	"Moralismo hip\u00f3crita."	5434	119	1993
398845206932703_1575207422629803	2020-01-15T00:08:13+0000	"Hoje completam 20 anos do primeiro Mundial conquistado pelo Tim\u00e3o. Vai Corinthians!"	2478	14	134
398845206932703_1574973732653172	2020-01-14T18:49:56+0000	"1 ano e 10 meses. Quem mandou matar Marielle?"	5780	102	818
398845206932703_1574917082658837	2020-01-14T17:38:23+0000	"Wagner Moura denuncia censura."	2843	94	793
398845206932703_1574873709329841	2020-01-14T16:44:56+0000	"Entrevista com Jussara, D\u00e9bora e Tuca, da chapa coletiva de mulheres sem-teto."	490	0	82
398845206932703_1574040792746466	2020-01-13T22:36:58+0000	"Mujica observador... \ud83d\ude02"	2671	4	288
398845206932703_1573868052763740	2020-01-13T18:47:28+0000	"Canalhice sem limites."	1639	3401	1586
398845206932703_1573673829449829	2020-01-13T15:06:06+0000	"Vit\u00f3ria importante!"	9676	2	2215
398845206932703_1572929312857614	2020-01-12T22:22:47+0000	"O bobo da corte bolsonarista."	6842	49	2308
398845206932703_1572722866211592	2020-01-12T18:35:30+0000	"Menos \u00f3dio, mais moradia. \u270a"	8003	1	2771
398845206932703_1571475889669623	2020-01-11T16:41:23+0000	"For\u00e7a aos trabalhadores da Casa da Moeda!"	4052	21	1388
398845206932703_1570451209772091	2020-01-10T20:14:33+0000	"Excelente entrevista do Marco Antonio Rocha. E enquanto a ind\u00fastria morre, a Fiesp de Skaf lambe as botas de Bolsonaro."	869	78	622
398845206932703_1570414973109048	2020-01-10T19:32:07+0000	"A internet n\u00e3o perdoa... \ud83d\ude02"	1711	3	192
398845206932703_1570307373119808	2020-01-10T17:21:28+0000	"Vergonha nacional! \nPor @CrisVector"	2419	114	736
398845206932703_1570008959816316	2020-01-10T12:23:55+0000	"Leg\u00edtima defesa imagin\u00e1ria..."	940	1192	787
398845206932703_1569039503246595	2020-01-09T14:58:08+0000	"Senhor da guerra e da morte. Paulo Kalvo"	2222	275	792
398845206932703_1568223486661530	2020-01-08T22:33:44+0000	"Censura!"	9604	107	2575
398845206932703_1567978386686040	2020-01-08T17:13:34+0000	"Mais livros, menos armas."	2588	5	724
398845206932703_1567235523426993	2020-01-08T01:27:26+0000	"Ir\u00e3 ou EUA: quem \u00e9 uma amea\u00e7a para a humanidade? - Segundo v\u00eddeo do professor Marcelo Buzeto."	1564	7	591
398845206932703_1567066790110533	2020-01-07T21:35:12+0000	"Dia hist\u00f3rico na Espanha com a vit\u00f3ria da alian\u00e7a do PSOE com Unidas Podemos. Pablo Iglesias tornou-se vice-presidente. #SiSePuede"	1790	4	89
398845206932703_1566986303451915	2020-01-07T19:44:11+0000	"Sofia e Lampi\u00e3o."	3940	1	32
398845206932703_1566787740138438	2020-01-07T15:45:58+0000	"2020 vai ter a Chapa Coletiva de mulheres sem-teto para ocupar a C\u00e2mara de S\u00e3o Paulo.\n\nSeja parte desta novidade! Preencha o formul\u00e1rio:\n\nhttps://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLScPzaZF_P7wFkxGrslPfgTQl4uyzCzhHrejpbWrfARN-hMgjQ/viewform"	1156	3	205
398845206932703_1565850296898849	2020-01-06T18:49:14+0000	"A indiferen\u00e7a mata."	6487	1215	5704
398845206932703_1565558543594691	2020-01-06T14:15:58+0000	"A experi\u00eancia fracassada da privatiza\u00e7\u00e3o j\u00e1 levou centenas de cidades, de diversos pa\u00edses, a rever as concess\u00f5es e a promover um processo de reestatiza\u00e7\u00e3o."	1265	263	959
398845206932703_1564971266986752	2020-01-06T00:57:57+0000	"Vamos!"	4081	1	241
398845206932703_1563466580470554	2020-01-04T16:57:36+0000	"Esse terrorista de extrema-direita continua impune. Ser atacado por covardes como ele \u00e9 um elogio."	1408	421	253
398845206932703_1563415923808953	2020-01-04T16:03:36+0000	"Professor Marcelo Buzeto explica o ataque dos EUA ao Ir\u00e3. Imperd\u00edvel!"	5848	12	3476
398845206932703_1562494020567810	2020-01-03T19:10:59+0000	"O dia em que encontrei meu s\u00f3sia no Piau\u00ed. \ud83d\ude02"	7285	15	1520
398845206932703_1562436313906914	2020-01-03T18:11:08+0000	"Vidas por votos."	4094	409	948
398845206932703_1560968274053718	2020-01-02T12:30:14+0000	"#tbt Aquele abra\u00e7o pra come\u00e7ar bem 2020."	2530	4	98
398845206932703_1560070437476835	2020-01-01T15:45:46+0000	"Come\u00e7ou 2020. Que seja um ano de retomada das lutas!"	3841	10	710
398845206932703_1556519354498610	2019-12-29T19:14:59+0000	"Tirando o peso de 2019. Pronto pra encarar 2020!"	15779	4	135
398845206932703_1555140481303164	2019-12-28T13:29:29+0000	"#CafeComBoulos Retrospectiva: 2019 em 5 fatos."	4696	44	4091
398845206932703_1552321691585043	2019-12-25T22:19:19+0000	"Presente de Natal de Bolsonaro aos milicianos."	2815	945	2540
398845206932703_2708123215945430	2019-12-25T16:41:24+0000	"Como conversar com seu tio bolsominion nas festas de fim de ano? Di\u00e1logo com Christian Dunker."	1772	10	386
398845206932703_1550706871746525	2019-12-24T14:39:28+0000	"Reflex\u00e3o de Natal: E se Jesus nascesse hoje no  Brasil?"	1662	5	507
398845206932703_1548938915256654	2019-12-22T23:22:33+0000	"NATAL SEM HIPOCRISIA\n#CafeComBoulos E se Jesus nascesse hoje no Brasil?"	4123	41	4674
398845206932703_1547453192071893	2019-12-21T15:39:21+0000	"A VIDA TRATADA COMO LIXO. O sem-teto foi deixado na cal\u00e7ada, aparentemente, por seguran\u00e7as do pr\u00f3prio hospital no Rio."	698	692	817
398845206932703_1547404142076798	2019-12-21T14:43:43+0000	"Bela entrevista da Luiza Erundina, que teve Paulo Freire como secret\u00e1rio da Educa\u00e7\u00e3o."	2552	0	856
398845206932703_1546442308839648	2019-12-20T18:18:43+0000	"Por que?"	10483	244	7111
398845206932703_1545761545574391	2019-12-20T03:57:22+0000	"A humilha\u00e7\u00e3o aos familiares de presos demonstra uma perversidade sem limites."	681	457	420
398845206932703_1249983068532222	2019-12-19T20:29:31+0000	"#CafeComBoulos Como conversar com seu tio bolsominion nas festas de fim de ano? Com Christian Dunker."	2218	11	648
398845206932703_1545396382277574	2019-12-19T20:05:51+0000	"Come\u00e7a ao vivo em 5 minutos! Assista! #CafeComBoulos"	200	0	15
398845206932703_1545204655630080	2019-12-19T16:14:05+0000	"Quer ajudar a Chapa Coletiva de Mulheres Sem-teto em S\u00e3o Paulo?\n\nPreencha o formul\u00e1rio: bit.ly/mulheressemteto"	356	0	37
398845206932703_1544964668987412	2019-12-19T11:40:53+0000	"\u00c9 hoje, \u00e0s 17hs, ao vivo!"	1253	0	184
398845206932703_1543017115848834	2019-12-17T16:13:22+0000	"Nesta quinta, ao vivo, com Christian Dunker!\n#CafeComBoulos"	1846	4	350
398845206932703_1541110889372790	2019-12-15T22:47:59+0000	"Chapa Coletiva de mulheres sem-teto para ocupar a C\u00e2mara de S\u00e3o Paulo. Venha participar dessa constru\u00e7\u00e3o!\n\ud83c\udfa5 Comunica\u00e7\u00e3o MTST"	786	3	213
398845206932703_1539950819488797	2019-12-14T22:15:28+0000	"\"M\u00e3es solteiras, defensoras do direito \u00e0 moradia e negras: chapa coletiva em SP \u00e9 um contraponto ao projeto neoliberal em curso\"."	1474	1	285
398845206932703_1537698623047350	2019-12-12T22:28:33+0000	"Marcha do MTST ao Pal\u00e1cio dos Bandeirantes para cobrar moradia de Doria.\n\ud83d\udcf8 Comunica\u00e7\u00e3o MTST"	1182	1	115
398845206932703_1537546043062608	2019-12-12T18:51:52+0000	"MTST rumo ao Pal\u00e1cio dos Bandeirantes para garantir os direitos do povo!"	384	0	67
398845206932703_1537488663068346	2019-12-12T17:22:53+0000	"#CafeComBoulos Destrui\u00e7\u00e3o camuflada do SUS?"	4313	115	6091
398845206932703_1536718266478719	2019-12-12T01:07:51+0000	"Noite linda no Teatro Oficina! Apresentada a chapa coletiva de mulheres sem-teto para ocupar a pol\u00edtica em S\u00e3o Paulo. Parab\u00e9ns, D\u00e9bora, Jussara e Tuca! \ud83d\udcf8 Midia Ninja."	567	1	45
398845206932703_1536659103151302	2019-12-11T23:36:00+0000	"Est\u00e1 acontecendo agora o evento Mulheres Sem Teto Ocupando a Pol\u00edtica, no Teatro Oficina!"	163	0	29
398845206932703_1536619943155218	2019-12-11T22:32:16+0000	"Hoje \u00e9 a apresenta\u00e7\u00e3o da Chapa Coletiva de mulheres sem-teto que vai ocupar a C\u00e2mara de S\u00e3o Paulo em 2020. Vamos sem medo!"	1291	1	90
398845206932703_1534852376665308	2019-12-10T09:29:14+0000	"Amanh\u00e3 tem ato com elas no Teatro Oficina!\n\n\"Nos sentimos carente de representa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, ent\u00e3o decidimos ser a nossa pr\u00f3pria representa\u00e7\u00e3o\"."	4514	1	2101
398845206932703_1532150660268813	2019-12-07T21:40:52+0000	"Barb\u00e1rie!"	2215	690	1090
398845206932703_1531917560292123	2019-12-07T17:04:19+0000	"Encontro de fim de ano e planejamento das lutas de 2020 do MTST. Vamos sem medo!"	640	1	43
398845206932703_1531208857029660	2019-12-07T00:47:46+0000	"Parab\u00e9ns ao Corinthians pelo gesto. Justi\u00e7a pelos 9 assassinados de Parais\u00f3polis!"	7441	4	2797
398845206932703_1531189457031600	2019-12-07T00:15:26+0000	"Recebi hoje esse presente do @crisvector no encontro dos @designativista na Nave Ninja. Obrigado!"	976	1	32
398845206932703_1530830040400875	2019-12-06T15:58:45+0000	"Relato revoltante de a\u00e7\u00e3o policial na zona leste de S\u00e3o Paulo."	1664	1200	2328
398845206932703_1529884380495441	2019-12-05T19:28:13+0000	"#CafeComBoulos  Por que o pre\u00e7o da carne subiu tanto?"	8710	356	8041
398845206932703_1527411517409394	2019-12-03T14:34:53+0000	"Os ventos da Am\u00e9rica Latina v\u00e3o chegar no Brasil.\nEntrevista para o Nocaute - Blog do Fernando Morais."	944	7	195
398845206932703_1527340410749838	2019-12-03T14:51:07+0000	"Vidas ceifadas pela covardia."	700	169	350
398845206932703_1527251130758766	2019-12-03T13:18:02+0000	"Novas ocupa\u00e7\u00f5es do MTST. Quem disse que n\u00e3o tem luta? \n\nNeste fim de semana o MTST realizou ocupa\u00e7\u00f5es em Planaltina (DF) e Aracaju (SE). A luta por moradia digna n\u00e3o p\u00e1ra com intimida\u00e7\u00f5es e amea\u00e7as. O que a vida quer da gente \u00e9 coragem. Parab\u00e9ns aos guerreiros!"	886	7	75
398845206932703_1526123994204813	2019-12-02T12:45:08+0000	"Diplomacia da minhoca."	3131	32	884
398845206932703_1525552414261971	2019-12-01T22:57:57+0000	"#CafeComBoulos Di\u00e1logos com Boaventura de Sousa Santos sobre as Revoltas na America Latina, a Geringon\u00e7a portuguesa e a Renova\u00e7\u00e3o da Esquerda."	1366	8	450
398845206932703_1525224954294717	2019-12-01T16:10:21+0000	"\"N\u00e3o h\u00e1 d\u00favidas da \u00edndole autorit\u00e1ria de Bolsonaro, mas o fato de Paulo Guedes, o representante \u201cliberal\u201d do governo, ter falado sobre um novo AI-5 parece ter chocado alguns. N\u00e3o deveria. A hist\u00f3ria do liberalismo \u00e0 brasileira \u00e9 ligada \u00e0 escravid\u00e3o e regada a sangue\". | Coluna na CartaCapital."	1373	198	702
398845206932703_1524384977712048	2019-11-30T22:16:56+0000	"Hoje \u00e9 dia da Solidariedade internacional ao povo Palestino. Lembran\u00e7a  da visita em 2018 ao vilarejo de Al Fasayil, na Cisjord\u00e2nia, para conhecer a experi\u00eancia de reconstru\u00e7\u00e3o de casas com barro ap\u00f3s despejos ilegais do Ex\u00e9rcito israelense. Foto com a guerreira Jamilat Jarouawn e sua filha."	2711	4	129
398845206932703_1521975911286288	2019-11-28T18:55:26+0000	"Boa conversa hoje com o amigo e um dos maiores escritores do Brasil Fernando Morais. Em breve no Nocaute - Blog do Fernando Morais."	753	1	24
398845206932703_1521907234626489	2019-11-28T16:57:51+0000	"Canalhice sem pudores."	3092	961	1660
398845206932703_1521045254712687	2019-11-27T19:15:35+0000	"#CafeComBoulos O mapa da Desigualdade em S\u00e3o Paulo | O novo partido da mil\u00edcia."	1004	2	316
398845206932703_1516780585139154	2019-11-23T21:10:33+0000	"Obrigado a Luciano Ogura pelo presente! Hoje, no Festival M\u00eddia Ninja."	741	0	18
398845206932703_1515833481900531	2019-11-23T01:18:37+0000	"Com Lula e Manuela Davila na abertura do Congresso do PT.\n\n \ud83d\udcf8 @ricardostuckert"	6037	9	489
398845206932703_1514821852001694	2019-11-22T02:36:44+0000	"Hoje teve grava\u00e7\u00e3o especial do #CafeComBoulos: di\u00e1logos com Boaventura de Sousa Santos."	383	0	38
398845206932703_1513482328802313	2019-11-20T20:10:46+0000	"Por que o Dia da Consci\u00eancia Negra?"	2834	6	397
398845206932703_1512473082236571	2019-11-19T20:15:35+0000	"Neste s\u00e1bado estarei no Festival Ninja com meu camarada Rafa Mayoral para tratar da luta e da ocupa\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os. Na Nave Coletiva."	232	1	16
398845206932703_1511629392320940	2019-11-19T02:09:32+0000	"Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio dela. Parab\u00e9ns, m\u00e3e! \ud83d\udc9c"	19192	1	251
398845206932703_1511239689026577	2019-11-18T18:13:51+0000	"Fatos e mitos."	3303	20	843
398845206932703_1510445812439298	2019-11-18T00:09:14+0000	"#CafeComBoulos Os desafios da Esquerda com Lula livre."	3622	276	2018
398845206932703_1507934746023738	2019-11-15T16:04:28+0000	"Cad\u00ea o Lucas?"	3942	425	958
398845206932703_1506850589465487	2019-11-14T12:21:00+0000	"#CafeComBoulos Entenda o novo Pacote da Desigualdade de Paulo Guedes"	6927	451	13150
398845206932703_1504965712987308	2019-11-12T20:29:09+0000	"\u00c9 preciso estar atento e forte... \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"	878	6	114
398845206932703_1504668489683697	2019-11-12T14:18:16+0000	"#CafeComBoulos Golpe militar na Bolivia. Com a participa\u00e7\u00e3o de Celso Amorim, chanceler do Brasil durante o governo Lula."	1585	32	764
398845206932703_1504040246413188	2019-11-11T23:42:34+0000	"Povo boliviano reage ao golpe. Milhares de moradores de El Alto descem para La Paz em protesto. N\u00e3o ao golpe militar na Bol\u00edvia!"	3601	7	1220
398845206932703_1503681416449071	2019-11-11T16:36:32+0000	"Lula est\u00e1 livre. E agora? \n\ud83c\udfa5 Comunica\u00e7\u00e3o MTST."	2100	17	335
398845206932703_1502637099886836	2019-11-10T18:21:21+0000	"Urgente! Golpe em marcha na Bol\u00edvia!"	4240	291	1582
398845206932703_1501830203300859	2019-11-10T02:20:30+0000	"Hoje a fam\u00edlia foi visitar Lula..."	28880	23	3577
398845206932703_1501644703319409	2019-11-09T22:02:39+0000	"Recado do Lula para o MTST."	12767	792	4746
398845206932703_1501373403346539	2019-11-09T16:50:59+0000	"Um abra\u00e7o de liberdade."	13899	14	858
398845206932703_408861996450197	2019-11-09T14:51:38+0000	"#AoVivo Chegada da Marcha do MTST no Sindicato dos Metal\u00fargicos."	9776	225	3038
398845206932703_1500529166764296	2019-11-08T21:19:31+0000	"Desmistificando as Fake News sobre o julgamento de pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia."	3866	24	3322
398845206932703_1500430220107524	2019-11-08T19:50:57+0000	"Todos a S\u00e3o Bernardo amanh\u00e3, a partir das 12hs!"	6711	19	934
398845206932703_1500283120122234	2019-11-08T16:24:38+0000	"N\u00e3o ao bloqueio a Cuba!"	4604	291	832
398845206932703_1499586183525261	2019-11-08T01:07:49+0000	"#LulaLivre"	20089	53	2175
398845206932703_440562126837663	2019-11-08T00:51:08+0000	"A Constitui\u00e7\u00e3o prevaleceu! #LulaLivre"	16542	446	5826
398845206932703_1499114583572421	2019-11-07T15:44:17+0000	"Pacote da Desigualdade."	1403	323	668
398845206932703_1498166480333898	2019-11-06T17:46:15+0000	"Caf\u00e9 com Boulos #7 - AI-5 Bolsonaro e Marielle"	1700	13	1110
398845206932703_1498118860338660	2019-11-06T16:43:12+0000	"\"N\u00e3o venham com amea\u00e7as de AI-5. Aqui n\u00e3o tem covardes!\""	6532	41	3639
398845206932703_560897571337615	2019-11-05T22:27:57+0000	"#AoVivo Fala de Boulos na mobiliza\u00e7\u00e3o contra Bolsonaro em S\u00e3o Paulo."	2144	23	554
398845206932703_1497261807091032	2019-11-05T21:48:57+0000	"Sem mais."	1469	533	1368
398845206932703_1497061820444364	2019-11-05T17:46:50+0000	"Uma cidade, dois mundos."	3052	340	2094
398845206932703_1496937233790156	2019-11-05T15:47:04+0000	"Mais mobiliza\u00e7\u00f5es confirmadas hoje em todo o Brasil. J\u00e1 passou de 30 cidades. Vamos \u00e0s ruas contra Bolsonaro! #PovoSemMedo"	449	2	56
398845206932703_1494945020656044	2019-11-03T18:33:20+0000	"O MTST \"antecipou\" o tema da reda\u00e7\u00e3o do ENEM: democratiza\u00e7\u00e3o do cinema. Na sexta, tivemos uma linda exibi\u00e7\u00e3o popular de Bacurau na Vila Nova Palestina, em parceria com o CineB. \ud83c\udfa5 Comunica\u00e7\u00e3o MTST."	1379	2	256
398845206932703_1493714597445753	2019-11-02T13:39:27+0000	"Basta de massacre contra os ind\u00edgenas!"	2279	467	987
398845206932703_1492896377527575	2019-11-01T18:00:29+0000	"#Caf\u00e9ComBoulos Batalha do \u00f3leo no Nordeste."	1748	16	832
398845206932703_1492777124206167	2019-11-01T16:59:37+0000	"\u00c9 hoje, na Vila Nova Palestina!"	755	1	38
398845206932703_1491687837648429	2019-10-31T16:17:24+0000	"#CafeComBoulos Os novos ventos da Am\u00e9rica Latina chegam ao Brasil?"	1625	10	466
398845206932703_434451280593861	2019-10-30T14:29:12+0000	"#AoVivo Mobiliza\u00e7\u00e3o contra Bolsonaro em Bras\u00edlia."	5505	83	1338
398845206932703_594509837754664	2019-10-30T00:51:54+0000	"#AoVivo A rela\u00e7\u00e3o de Bolsonaro com os assassinos de Marielle."	8909	443	4525
398845206932703_1488542117963001	2019-10-28T16:37:11+0000	"Por que no te callas?"	4889	6	872
398845206932703_409991686354460	2019-10-28T00:39:01+0000	"#AoVivo Os ventos mudam na Am\u00e9rica Latina! Fernandez e Cristina ganham na Argentina. Frente Ampla em 1\u00b0 no Uruguai."	3428	117	852
398845206932703_1487627261387820	2019-10-27T18:58:38+0000	"Ajude na luta das mulheres sem-teto! Contribua com a vaquinha no link:\n\nhttps://www.vakinha.com.br/vaquinha/apoie-o-i-encontro-de-mulheres-do-mtst-sp?fbclid=IwAR2lr2r5wMMrCYf-VkbBvie2zp99eUw6TimyiRDGoXBZG64Kzuh_GhZNqlI"	166	0	29
398845206932703_1484436218373591	2019-10-24T18:30:20+0000	"Assista ao v\u00eddeo do 1\u00ba Encontro Estadual de Mulheres do MTST - SP\n\nO 1\u00ba Encontro Estadual de Mulheres do MTST de S\u00e3o Paulo contou com a participa\u00e7\u00e3o de 600 mulheres e 200 sem tetinhos. Foram dois dias de muito debate, troca e formula\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas para as mulheres. \n\nTudo que foi debatido ser\u00e1 levado para o 1\u00ba Encontro Nacional de Mulheres do MTST, com a presen\u00e7a de companheiras de todos os Estados em que atuamos.  \n\nAgora precisamos da sua ajuda para cobrir as despesas do Encontro.\nContribua: http://vakinha.com.br/vaquinha/apoie-o-i-encontro-de-mulheres-do-mtst-sp\n#MulheresMTST\n#MulheresEmMovimento\n#Feminismo\u00c9Revolu\u00e7\u00e3o"	295	2	95
398845206932703_1483422658474947	2019-10-23T20:04:22+0000	"#Caf\u00e9ComBoulos Alc\u00e2ntara | Trump | Quilombolas\n\nFoi votado ontem no congresso o acordo de Alc\u00e2ntara, que fere nossa soberania e amea\u00e7a territ\u00f3rios quilombolas.\n\nSaiba mais neste Caf\u00e9 com Boulos \u2615\n\nE a\u00ed? Tem tempo pra um caf\u00e9zinho? Alguma sugest\u00e3o para o pr\u00f3ximo? Escreva aqui nos coment\u00e1rios!"	904	13	281
398845206932703_1483492895134590	2019-10-23T21:25:18+0000	"#CafeComBoulos\n\nJulgamento do STF sobre Segunda Inst\u00e2ncia. \n\nSaiba o que est\u00e1 em jogo."	5437	20	6325
398845206932703_1483257671824779	2019-10-23T16:54:12+0000	"Ataque \u00e0 soberania e amea\u00e7a aos quilombolas."	1307	767	842
398845206932703_1483204171830129	2019-10-23T14:12:18+0000	"\u2022 Lula\n\u2022 Alc\u00e2ntara\n\u2022 PSL\n\n#Caf\u00e9ComBoulos #5"	3512	5	1113
398845206932703_1482526705231209	2019-10-23T01:23:01+0000	"Vergonha!"	6168	1700	7374
398845206932703_1482151005268779	2019-10-22T17:46:09+0000	"Hoje o Senado dever\u00e1 realizar a vota\u00e7\u00e3o final da Reforma da Previd\u00eancia. Este artigo do economista Pedro Paulo Zaluth Bastos mostra os argumentos mentirosos do governo e o que realmente est\u00e1 em jogo."	1352	386	1928
398845206932703_1480924848724728	2019-10-21T15:42:46+0000	"\"O professor da Faculdade de Economia diz que h\u00e1 uma rela\u00e7\u00e3o entre as reclama\u00e7\u00f5es de manifestantes por servi\u00e7os p\u00fablicos de qualidade e os problemas no sistema de aposentadorias. O exemplo chileno foi usado recorrentemente pelo ministro da Economia, Paulo Guedes, como inspira\u00e7\u00e3o para nossa a Reforma da Previd\u00eancia\"."	1282	45	671
398845206932703_1477960049021208	2019-10-19T00:00:21+0000	"#Caf\u00e9ComBoulos A confer\u00eancia dos alucinados."	787	10	369
398845206932703_1477819669035246	2019-10-18T20:05:42+0000	"#Caf\u00e9ComBoulos A Revolta do Equador."	513	4	109
398845206932703_1477755705708309	2019-10-18T19:35:12+0000	"Neste fim de semana vai ocorrer em S\u00e3o Paulo o 1 Encontro das Mulheres Sem-teto do MTST. Participa\u00e7\u00e3o de mais de 500 guerreiras! \ud83d\udc4a"	123	1	21
398845206932703_1477572165726663	2019-10-18T15:48:35+0000	"Toda solidariedade e apoio a Isa Penna. As amea\u00e7as n\u00e3o v\u00e3o silenciar essa voz da luta das mulheres na ALESP. Estamos juntos, Isa!"	2613	489	910
398845206932703_1477431009074112	2019-10-18T12:31:22+0000	"#Caf\u00e9ComBoulos Por que o Brasil n\u00e3o cresce?"	832	4	369
398845206932703_1476642332486313	2019-10-17T18:24:50+0000	"Grande vit\u00f3ria em Pernambuco! Viva o Centro de Forma\u00e7\u00e3o Paulo Freire e a luta por Reforma Agr\u00e1ria. Com Juntas Codeputadas."	156	0	24
398845206932703_1475763452574201	2019-10-16T21:30:42+0000	"Canalhice perigosa."	3438	171	695
398845206932703_1474405986043281	2019-10-15T14:29:43+0000	"Ser professor em tempos de Bolsonaro \u00e9 um ato de resist\u00eancia."	4981	2	1398
398845206932703_1473761419441071	2019-10-14T21:48:44+0000	"Ajude no ch\u00e1 de fraldas para as crian\u00e7as do MTST de Pernambuco!"	467	0	64
398845206932703_1472819402868606	2019-10-13T23:02:40+0000	"Show de ass\u00e9dio infantil de Silvio Santos em TV aberta! #Caf\u00e9ComBoulos"	437	41	168
398845206932703_1472785929538620	2019-10-13T22:11:54+0000	"Agora completou, Dudu Hamb\u00farguer. \ud83d\ude02"	3676	51	1071
398845206932703_1472739159543297	2019-10-13T20:58:14+0000	"Avenida Paulista, hoje, por #LulaLivre. \n\ud83d\udcf8 Comunica\u00e7\u00e3o MTST."	2893	3	269
398845206932703_1472692689547944	2019-10-13T19:42:39+0000	"#CafeComBoulos Caetano Veloso comenta a volta da censura por Bolsonaro."	307	4	85
398845206932703_393653214645061	2019-10-13T19:09:52+0000	"#AOVIVO | Ato Justi\u00e7a Para Lula em S\u00e3o Paulo"	682	3	180
398845206932703_1472399796243900	2019-10-13T14:10:55+0000	"O laranjal do PSL pode derrubar Bolsonaro? #Caf\u00e9ComBoulos"	1133	3	385
398845206932703_1472342572916289	2019-10-13T13:50:25+0000	"\u00c9 hoje no MASP. Vamos! #LulaLivre"	1516	4	127
398845206932703_1473831032767443	2019-10-12T14:07:51+0000	"O laranjal pode derrubar Bolsonaro? A censura est\u00e1 de volta? Caetano Veloso comenta. Silvio Santos e o ass\u00e9dio infantil em TV aberta. #Caf\u00e9ComBoulos\n\nNo Youtube: https://www.youtube.com/watch?v=gNCDzZ40Pnc&feature=youtu.be"	1939	9	828
398845206932703_1469694913181055	2019-10-10T18:52:03+0000	"Vit\u00f3ria! Habeas corpus concedido para libertar Preta Ferreira. #PretaLivre"	3047	4	308
398845206932703_1468563576627522	2019-10-09T14:15:22+0000	"E a\u00ed, TSE?"	3664	40	974
398845206932703_1467555643394982	2019-10-08T12:57:39+0000	"Trabalho de escola da pequena Emilly, filha da querida Andreia, que vive no Condom\u00ednio Novo Pinheirinho, conquistado pelo MTST em Santo Andr\u00e9."	739	4	35
398845206932703_1466069653543581	2019-10-06T21:07:44+0000	"#Faz1ano H\u00e1 exatamente um ano, Boulos fez um apelo ao pa\u00eds em defesa da democracia no debate da Globo. #DitaduraNuncaMais"	1487	3	335
398845206932703_1466046773545869	2019-10-06T20:26:22+0000	"#Faz1ano Boulos no Debate da Globo, em defesa da Educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica."	440	2	78
398845206932703_1465217140295499	2019-10-06T00:03:49+0000	"#CafeComBoulos Todos admitem que foi golpe!"	1570	7	520
398845206932703_1464216763728870	2019-10-04T23:22:05+0000	"#Faz1ano Relembre a noite em que Boulos colocou o dedo na ferida ao vivo na Globo: \"O Brasil \u00e9 um Robin Hood ao contr\u00e1rio\", \"O comando do crime organizado est\u00e1 mais perto da Pra\u00e7a dos 3 Poderes do que da favela da Rocinha\", \"Ao contr\u00e1rio do que diz a Globo, o Agro n\u00e3o \u00e9 Pop. O Agro \u00e9 T\u00f3xico\", \"Eu ando com sem-teto e com sem-terra, s\u00f3 n\u00e3o ando com sem vergonha\", \"Ditadura Nunca Mais!\"."	1747	2	413
398845206932703_1463883903762156	2019-10-04T14:26:34+0000	"#Caf\u00e9ComBoulos Bolsonaro contra os ind\u00edgenas."	612	5	221
398845206932703_1463169583833588	2019-10-03T20:25:19+0000	"#Caf\u00e9ComBoulos A crise da Lava Jato."	1614	12	607
398845206932703_1460381984112348	2019-09-30T19:35:32+0000	"Tend\u00eancia homicida \"equil\u00edbrada\"."	2989	13	484
398845206932703_1458626004287946	2019-09-28T19:53:59+0000	"Mais uma horta comunit\u00e1ria org\u00e2nica do MTST em S\u00e3o Paulo. Desta vez na Vila Nova Palestina. Trabalho coletivo e alimento saud\u00e1vel."	1525	0	173
398845206932703_2550601155006509	2019-09-28T14:00:26+0000	"Nesta entrevista ao @Nocaute - Blog do Fernando Morais, a deputada Jo Cavalcanti das Juntas explica o projeto que proibiu apologia \u00e0 ditadura e a torturadores em Pernambuco e conta sua trajet\u00f3ria. Muito bom!"	482	1	128
398845206932703_518334498996644	2019-09-26T23:24:21+0000	"#AoVivo Em Bel\u00e9m/PA, com Edmilson Rodrigues, Marinor Brito, ativistas e ind\u00edgenas!"	829	4	318
398845206932703_913140155728567	2019-09-24T01:15:23+0000	"Conversa com Jo Cavalcanti das Juntas sobre projeto que pro\u00edbe apologia \u00e0 ditadura. #DitaduraNuncaMais"	591	2	117
398845206932703_1454002204750326	2019-09-23T22:17:38+0000	"Witzel criminoso."	2675	9	450
398845206932703_1453732644777282	2019-09-23T15:15:20+0000	"Come\u00e7ou! Acompanhe ao vivo!\n#BoulosnoP\u00e2nico\n\nhttps://youtu.be/CwwTUn_3kF4"	220	2	13
398845206932703_1453177128166167	2019-09-23T00:45:17+0000	"Fim de domingo tomando uma cerveja com Luiza Erundina no Al Janiah."	10105	3	186
398845206932703_1453085961508617	2019-09-22T22:05:00+0000	"Boulos no P\u00e2nico da Jovem Pan. Amanh\u00e3!"	944	6	47
398845206932703_1452060844944462	2019-09-21T19:05:24+0000	"Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio dela. Minha companheira de luta, de vida e de sonhos. Parab\u00e9ns, Nat! Te amo! \ud83d\udc9c"	10326	1	101
398845206932703_1451940421623171	2019-09-21T16:19:13+0000	"Barb\u00e1rie de Witzel. Por Latuff Brasil."	2728	461	4559
398845206932703_1451284388355441	2019-09-20T22:26:28+0000	"#Faz1ano H\u00e1 exatamente um ano apresentamos nossa proposta para o Brasil em mais um debate. Relembre como foi!"	781	2	134
398845206932703_1450103668473513	2019-09-19T15:20:12+0000	"\"Temos um governo da selvageria. N\u00e3o podemos ter uma oposi\u00e7\u00e3o d\u00f3cil\"."	1444	2	319
398845206932703_1449448091872404	2019-09-18T21:45:52+0000	"\u2018Bolsonarismo chega em 2020 como um le\u00e3o sem dentes\u2019"	1273	7	376
398845206932703_1449302448553635	2019-09-18T18:02:11+0000	"Neste domingo receberemos a J\u00f4 Cavalcanti das Juntas em SP. Elas aprovaram em Pernambuco lei que pro\u00edbe dar nome de ditadores a ruas e pra\u00e7as. Exemplo para o Brasil! \n\nConfirme sua presen\u00e7a: https://www.facebook.com/events/2411535392501694/?ti=cl"	3546	1	477
398845206932703_2403407729876155	2019-09-18T14:24:47+0000	"#AoVivo de Florian\u00f3polis. Boulos em apoio \u00e0 greve da UFSC!"	876	3	334
398845206932703_1449123808571499	2019-09-18T13:54:00+0000	"N\u00e3o \u00e0 censura! Solidariedade ao companheiro Juliano Medeiros!"	369	45	52
398845206932703_1448458588638021	2019-09-17T19:19:20+0000	"MTST ocupa Minist\u00e9rio da Economia em S\u00e3o Paulo. Povo Sem Medo de lutar!"	1019	1	174
398845206932703_1448414475309099	2019-09-17T18:11:14+0000	"Fala de Boulos sobre Lula e Moro em debate na Radio Gua\u00edba hoje."	3509	13	2482
398845206932703_1448336505316896	2019-09-17T16:12:21+0000	"Ao vivo! Debate com deputado Fabio Ostermann do partido Novo na R\u00e1dio Gua\u00edba/RS. Acompanhe!"	153	0	15
398845206932703_1447617982055415	2019-09-16T20:33:31+0000	"For\u00e7a, Felipe! #DitaduraNuncaMais"	11298	513	4144
398845206932703_1447530242064189	2019-09-16T18:42:41+0000	"Quer fazer trabalho de base com o MTST em Porto Alegre? Participe amanh\u00e3!"	134	0	8
398845206932703_1446745812142632	2019-09-15T21:55:09+0000	"Quem paga?"	10571	5	3429
398845206932703_1446713222145891	2019-09-15T20:58:54+0000	"N\u00e3o \u00e0 censura! Assisti o filme Marighella a convite do amigo e diretor Wagner Moura. \u00c9 uma obra incr\u00edvel, que faz reviver os tempos sombrios da repress\u00e3o militar e a luta de resist\u00eancia \u00e0 ditadura. N\u00e3o podemos aceitar que a Ancine impe\u00e7a o lan\u00e7amento do filme. #DitaduraNuncaMais  #Marighella"	8849	44	2025
398845206932703_1445685678915312	2019-09-14T17:30:08+0000	"1 ano e meio sem respostas. #MariellePresente"	1939	119	738
398845206932703_1445659148917965	2019-09-14T16:51:22+0000	"Visitei em Juazeiro o terreiro da M\u00e3e Adelaide, que tem sido v\u00edtima de ataques constantes da intoler\u00e2ncia religiosa. Pedradas, tentativa de destrui\u00e7\u00e3o e amea\u00e7as de morte. A diversidade religiosa \u00e9 um dos pilares da democracia. Nossa solidariedade!"	4537	12	281
398845206932703_1445081482309065	2019-09-14T01:11:03+0000	"O governo devia taxar o jatinho do rico para subsidiar moradia de pobre."	2277	1	323
398845206932703_1444754859008394	2019-09-13T15:54:09+0000	"O jogo j\u00e1 come\u00e7ou a virar. \u00c9 preciso ter esperan\u00e7a!"	1131	6	160
398845206932703_857638434631148	2019-09-12T21:45:18+0000	"#AoVivo em Recife construindo a oposi\u00e7\u00e3o a Bolsonaro nas ruas!"	1333	6	338
398845206932703_404373443614274	2019-09-11T14:10:15+0000	"#Aovivo Entrevista na R\u00e1dio CBN/Aracaju."	504	5	191
398845206932703_2441594806109027	2019-09-11T10:44:16+0000	"#AoVivo Entrevista para a R\u00e1dio Jovem Pan em Aracaju/SE."	757	10	235
398845206932703_1441962512620962	2019-09-10T11:45:27+0000	"Ditadura nunca mais!"	4667	186	807
398845206932703_1441121692705044	2019-09-09T12:51:53+0000	"Liberdade para Preta Ferreira!"	1938	237	698
398845206932703_1440618816088665	2019-09-08T21:09:08+0000	"#Faz1ano H\u00e1 exatamente um ano participava do Debate da TV Gazeta apresentando nosso projeto para o Brasil."	1484	6	292
398845206932703_1439592432857970	2019-09-07T17:20:40+0000	"O primeiro pa\u00eds que Bolsonaro cita em pleno Dia da Independ\u00eancia \u00e9 os Estados Unidos. Ser\u00e1 que ele est\u00e1 disputando a vaga de embaixador com o filho? Vergonha!"	2048	535	327
398845206932703_1438636096286937	2019-09-06T15:59:42+0000	"#Faz1ano H\u00e1 exatamente um ano lan\u00e7\u00e1vamos com Sonia Bone Guajajara o nosso Programa 50 Receitas de Boulos para Mudar o Brasil. Leia aqui: https://bit.ly/2MOgl7e"	648	1	96
398845206932703_1438582102959003	2019-09-06T14:46:24+0000	"AS CONQUISTAS DO MTST. Desafie o preconceito e entenda a luta do MTST em 1 minuto. | V\u00eddeo 4 #MTST"	447	2	91
398845206932703_1437891793028034	2019-09-05T18:56:53+0000	"Importante texto de promotores de Habita\u00e7\u00e3o do MP de S\u00e3o Paulo contra a criminaliza\u00e7\u00e3o dos movimentos de moradia."	141	4	21
398845206932703_1437571319726748	2019-09-05T11:34:14+0000	"BOULOS PELO BRASIL \n\nNeste m\u00eas Boulos vai passar por 8 estados do pa\u00eds numa caravana com a juventude e o povo para debater os desafios do Brasil. Come\u00e7a na semana que vem em Aracaju, Recife, Caruaru e Petrolina. Oposi\u00e7\u00e3o \u00e9 na rua!"	1716	5	211
398845206932703_1437175659766314	2019-09-05T00:18:11+0000	"Lan\u00e7amento hoje da Frente pela Soberania Nacional. V\u00eddeo: PSOL 50."	7784	165	8884
398845206932703_1436701483147065	2019-09-04T12:37:16+0000	"O MTST INVADE A CASA DAS PESSOAS? Desafie o preconceito e entenda a luta do MTST em 1 minuto. | V\u00eddeo 2 #MTST"	1525	4	577
398845206932703_1436235759860304	2019-09-03T22:45:45+0000	"A \"nova pol\u00edtica\" bolsonarista \u00e9 feita de privil\u00e9gios e mamata. Mais uma moralista sem moral pega no flagrante."	2327	730	1506
398845206932703_1435314976619049	2019-09-02T19:01:37+0000	"#faz1ano H\u00e1 exatamente um ano apresent\u00e1vamos no Jornal Nacional nossa proposta para enfrentar a desigualdade e os privil\u00e9gios."	1401	1	246
398845206932703_1435101936640353	2019-09-02T14:15:23+0000	"POR QUE A APROVA\u00c7\u00c3O A BOLSONARO CAIU TANTO?\n\n\"Com um cen\u00e1rio econ\u00f4mico cr\u00edtico e um governo omisso, o ter\u00e7o da popula\u00e7\u00e3o que permanece neutro deve juntar-se progressivamente ao grupo dos que o reprovam. O que \u00e9 incr\u00edvel \u00e9 que Bolsonaro parece trabalhar com afinco para que isso aconte\u00e7a. Ao escolher pautar sua agenda pelo n\u00facleo duro \u201cideol\u00f3gico\u201d, ele se afasta cada dia mais dos temas que interessam \u00e0s maiorias. N\u00e3o \u00e9 que Bolsonaro jogue para a plateia. \u00c9 pior, ele joga apenas para um lado da arquibancada. Faz de tudo para agradar \u00e0 sua torcida organizada, nem que para isso tenha de desestruturar o time e perder o jogo\". Artigo de Boulos na CartaCapital de julho explica as raz\u00f5es. #EquipeBoulos"	1023	15	238
398845206932703_1432867286863818	2019-08-30T19:10:32+0000	"Tentaram intimidar, mas n\u00e3o temos tempo para ter medo. Confira como foi nosso encontro com a juventude e os professores de Itapetininga no Instituto Federal."	1399	4	177
398845206932703_1432568936893653	2019-08-30T11:29:28+0000	"Quem?"	8199	62	3407
398845206932703_1432291900254690	2019-08-30T02:08:26+0000	"MAIS UMA FAKE NEWS DESMASCARADA!\n\nBoulos e outros pol\u00edticos brasileiros n\u00e3o assinaram pedido de internacionaliza\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia."	480	12	144
398845206932703_1430269350456945	2019-08-27T13:15:36+0000	"Rancor doentio."	3449	362	724
398845206932703_1428137214003492	2019-08-24T22:40:06+0000	"O portal IG retirou do ar coluna do advogado e escritor Walfrido Warde questionando a pol\u00edtica de \"seguran\u00e7a\" de Witzel no RJ. Mais covarde do que a censura do Estado \u00e9 a autocensura de chefes de reda\u00e7\u00e3o domesticados. Minha solidariedade ao corajoso e digno Walfrido! Confira a coluna de Reinaldo Azevedo sobre o caso."	349	86	73
398845206932703_368144027434819	2019-08-23T22:57:38+0000	"Depois da censura, de novo uma multid\u00e3o. Hoje foi em Fortaleza. #BoulosNoCear\u00e1"	3381	24	999
398845206932703_1427190547431492	2019-08-23T20:04:44+0000	"Hoje na Bienal do Livro do Cear\u00e1. Pela democracia, pela Amaz\u00f4nia."	1283	2	70
398845206932703_1426943170789563	2019-08-23T14:10:53+0000	"Ao vivo debatendo com o Deputado Soldado Noelio (PROS/CE). Acompanhe!"	196	1	23
398845206932703_1426481927502354	2019-08-23T01:34:52+0000	"A CENSURA N\u00c3O ADIANTOU! Boulos re\u00fane multid\u00e3o em Sobral ap\u00f3s censura da palestra no Instituto Federal do Cear\u00e1. #EquipeBoulos"	4905	2	560
398845206932703_529982117809046	2019-08-22T22:51:38+0000	"Boulos re\u00fane multid\u00e3o em Sobral ap\u00f3s censura da palestra no Instituto Federal do Cear\u00e1. #EquipeBoulos"	5826	21	2395
398845206932703_1426320367518510	2019-08-22T20:56:59+0000	"#ForaSalles"	6335	712	2547
398845206932703_1426210687529478	2019-08-22T17:41:26+0000	"Vamos \u00e0s ruas defender a Amaz\u00f4nia!"	2384	2	577
398845206932703_929638417368602	2019-08-21T22:11:59+0000	"Boulos em Piracicaba/SP em debate  com estudantes do IFSP sobre educa\u00e7\u00e3o e democracia."	1748	11	537
398845206932703_1425283194288894	2019-08-21T15:45:40+0000	"O DEBATE VAI SER NAS RUAS DO CEAR\u00c1!\n\nWeintraub tentou impedir nossos debates e a dire\u00e7\u00e3o do Instituto Federal do Cear\u00e1 cancelou a Semana dos Direitos Humanos nos campi de Fortaleza, Canind\u00e9 e Sobral. Do que \u00e9 que eles tem medo? N\u00e3o vamos aceitar censura! O debate vai acontecer e vai ser na rua. Confira os locais e hor\u00e1rios amanh\u00e3 em Canind\u00e9 e Sobral e na sexta em Fortaleza. Vamos sem medo!"	1037	4	174
398845206932703_2320624388197411	2019-08-21T01:05:00+0000	"Weintraub tenta impedir atividades no Cear\u00e1. N\u00e3o vamos aceitar censura! O debate vai ser na rua!"	3177	54	1156
398845206932703_1424471284370085	2019-08-20T15:21:41+0000	"Venha participar da luta do MTST no Cear\u00e1!\n\nSe voc\u00ea quer fazer parte dos n\u00facleos de trabalho de base do MTST no Cear\u00e1 vem conversar com a gente nesta sexta-feira."	554	2	44
398845206932703_1424336771050203	2019-08-20T12:28:10+0000	"A desastrosa nega\u00e7\u00e3o da realidade."	10749	812	8434
398845206932703_420573785256918	2019-08-19T22:33:15+0000	"Acompanhe #AOVIVO o grande ato #MoroMente realizado pela ABJD  em defesa do estado democr\u00e1tico de direito e para denunciar a conduta criminosa do atual ministro da Justi\u00e7a, Sergio Moro, que segue extrapolando limites \u00e9ticos e do cargo que ocupa, sem sofrer uma investiga\u00e7\u00e3o s\u00e9ria e rigorosa. \nO evento acontece no Sal\u00e3o Nobre da Faculdade de Direito da USP, e reune juristas, pol\u00edticos, movimentos sociais, estudantes, professores e sociedade civil em geral.\n\nA Frente Povo Sem Medo est\u00e1 representada neste ato pelo coordenador nacional do MTST, Josu\u00e9 Rocha."	1292	9	511
398845206932703_1423750061108874	2019-08-19T19:14:45+0000	"BOULOS EM SOBRAL\n \nNa pr\u00f3xima quinta-feira, dia 22, \u00e0s 17h30, Boulos estar\u00e1 em Sobral, no Cear\u00e1, para encontro sobre Educa\u00e7\u00e3o e Democracia, organizado pos estudantes e professores do Instituto Federal. Vamos, sem medo de lutar!"	547	1	51
398845206932703_1423500881133792	2019-08-19T12:57:36+0000	"Fl\u00e1vio das Laranjas no comando da PGR?"	3151	428	1395
398845206932703_1422897397860807	2019-08-18T18:10:47+0000	"BOULOS NO CEAR\u00c1 \n\nNesta semana teremos 3 encontros com a juventude e o povo cearense: no Instituto Federal de Fortaleza, em Sobral e Canind\u00e9. Confira as datas. Vamos!"	953	1	78
398845206932703_1421674057983141	2019-08-17T09:42:46+0000	"Espalhou a Fake News de que \"cobrava aluguel\" em ocupa\u00e7\u00f5es do MTST. Uma hora a mentira cai..."	4485	8	1956
398845206932703_1100217500165177	2019-08-16T18:44:06+0000	"#AoVivo Visita a Preta Ferreira na penitenci\u00e1ria feminina de SP, com Luiza Erundina, Isa Penna e Natalia Szermeta. #PretaLivre"	1911	11	568
398845206932703_1420484501435430	2019-08-15T20:21:19+0000	"Confira a entrevista completa de Boulos no programa Morning Show. #BoulosNoMorning #EquipeBoulos"	3088	6	819
398845206932703_1419785871505293	2019-08-15T00:02:09+0000	"Weintraub \u00e9 mentiroso e desqualificado. #BoulosNoMorning"	11521	20	12099
398845206932703_1418479578302589	2019-08-13T12:03:56+0000	"#Faz1ano H\u00e1 exatamente 1 ano Bolsonaro amea\u00e7ou me processar porque o chamei de corrupto e racista. At\u00e9 hoje estou esperando o oficial de justi\u00e7a..."	2634	19	221
398845206932703_1417807538369793	2019-08-12T14:48:51+0000	"Amanh\u00e3 \u00e9 dia de luta pela Educa\u00e7\u00e3o e por direitos. Vamos sem medo! #13A"	3657	4	1090
398845206932703_1417049941778886	2019-08-11T15:18:52+0000	"OS HERDEIROS DE SYLVIO FROTA\n\n\"Se Bolsonaro tem alguma linhagem pol\u00edtica \u00e9 a de Sylvio Frota. Representa a pior ala das For\u00e7as Armadas brasileiras,  autorit\u00e1ria e entreguista: aqueles que falam grosso com o povo brasileiro e fino com as autoridades americanas\". | Coluna de Boulos na CartaCapital."	1337	61	423
398845206932703_1416469135170300	2019-08-10T21:56:56+0000	"#Faz1ano No debate da Band Bolsonaro ouviu o que n\u00e3o quis. #Equipe"	34444	683	68954
398845206932703_1415638071920073	2019-08-09T21:48:37+0000	"N\u00e3o adianta censurar. A aula foi na rua!"	14836	38	5294
398845206932703_1415588931924987	2019-08-09T20:13:57+0000	"#Faz1ano Hoje completa 1 ano do primeiro debate presidencial de 2018. Relembre a participa\u00e7\u00e3o de Boulos e o enfrentamento direto com Bolsonaro. #Equipe"	4474	8	930
398845206932703_1415550181928862	2019-08-09T19:02:20+0000	"Foi lindo hoje no IFPR! O procurador do Instituto Federal proibiu nosso debate num ato de censura. Os estudantes pararam a aula e desceram. O debate foi na rua, com muito mais gente! Agora \u00e9 ir \u00e0 luta dia 13. Vamos sem medo!"	14982	7	4799
398845206932703_511728906298346	2019-08-09T14:05:43+0000	"#Aovivo! Direto de Curitiba, conversando sobre educa\u00e7\u00e3o e democracia com a juventude do IFPR. A censura n\u00e3o impede o debate, que hoje \u00e9 na rua!"	4670	29	2900
398845206932703_408285783379367	2019-08-08T20:42:37+0000	"#AoVivo Absurdo! Procurador do IFPR pro\u00edbe nossa palestra amanh\u00e3 em Curitiba. A atividade est\u00e1 mantida e vai ser na rua!"	6647	484	4155
398845206932703_1414637492020131	2019-08-08T18:41:04+0000	"Vergonha nacional!"	11725	65	2323
398845206932703_1414351418715405	2019-08-08T11:55:00+0000	"RENOVAR OU DOMESTICAR?\n\nQuem quer uma esquerda que aceite retirada de direitos em nome de \u201cajuste fiscal\u201d, privatiza\u00e7\u00e3o de empresas p\u00fablicas em nome da \u201cefici\u00eancia do mercado\u201d e que abra m\u00e3o de defender a regula\u00e7\u00e3o do sistema financeiro em nome do \u201cambiente de neg\u00f3cios\u201d; quem quer uma esquerda que n\u00e3o defenda a liberdade de Lula, mesmo ap\u00f3s desmascarada a fraude, em nome do \u201crespeito \u00e0s institui\u00e7\u00f5es\u201d, quer uma esquerda inofensiva e n\u00e3o renovada. Uma esquerda sem dentes."	2280	2	427
398845206932703_2212442225519646	2019-08-07T20:47:05+0000	"#AoVivo STF barra transfer\u00eancia arbitr\u00e1ria de Lula."	8284	103	3906
398845206932703_1413054668845080	2019-08-06T19:43:17+0000	"A Frente Povo Sem Medo realizou ontem uma forte manifesta\u00e7\u00e3o em defesa da Democracia e em homenagem \u00e0s v\u00edtimas da ditadura. #DitaduraNuncaMais"	3520	3	1681
398845206932703_1412433922240488	2019-08-06T01:14:15+0000	"Povo Sem Medo tomou as ruas de S\u00e3o Paulo hoje contra Bolsonaro e em homenagem \u00e0s v\u00edtimas da ditadura. #DitaduraNuncaMais \n\ud83d\udcf8 Midia Ninja e MTST."	6560	4	975
398845206932703_2331375480276628	2019-08-05T23:57:38+0000	"Fala de Boulos no Ato #DitaduraNuncaMais do Povo Sem Medo."	5159	33	2866
398845206932703_1412233982260482	2019-08-05T19:31:13+0000	"Vamos!"	1349	2	133
398845206932703_1411932062290674	2019-08-05T12:21:37+0000	"\u00c9 HOJE! Vamos \u00e0s ruas com o Povo Sem Medo  contra Bolsonaro. #DitaduraNuncaMais"	2011	6	282
398845206932703_2294141130703080	2019-08-05T00:15:03+0000	"Chega de desmandos! Vamos \u00e0s ruas contra Bolsonaro!\n\nConfirme presen\u00e7a: www.facebook.com/events/392315594966137/?ti=cl"	2694	55	1074
398845206932703_511407499699343	2019-08-04T20:26:15+0000	"#AoVivo Boulos na Assembleia da mais nova ocupa\u00e7\u00e3o do MTST: Nova Vit\u00f3ria, Guarulhos."	3598	50	913
398845206932703_1410708595746354	2019-08-04T00:08:18+0000	"\u201cTemos de superar esse momento de perplexidade e de revolta virtual e reagir \u00e0s investidas. Nossa indigna\u00e7\u00e3o tem de ir pra ruas\"."	2249	6	367
398845206932703_1410407839109763	2019-08-03T15:26:41+0000	"Absurdo!"	4517	3336	2301
398845206932703_1410396249110922	2019-08-03T15:11:02+0000	"Participo agora da 21\u00aa Confer\u00eancia Nacional dos Banc\u00e1rios. #21C #ANossaLuta\u00c9"	154	3	18
398845206932703_1408933909257156	2019-08-01T20:59:00+0000	"A resposta vai ser nas ruas dia 5!\n\nConfirme sua presen\u00e7a: www.facebook.com/events/392315594966137/?ti=cl"	652	11	184
398845206932703_1408743309276216	2019-08-01T16:14:27+0000	"Bolsonaro retaliou comiss\u00e3o que reconheceu que a morte de Fernando Santa Cruz foi causada pelo Estado. Trocou 4 dos 7 membros e destituiu a presidente. Ao inv\u00e9s da Comiss\u00e3o da Verdade, quer propagar a mentira. \u00c9 herdeiro e continuador de um passado sombrio. \n\nPor tudo isso vamos \u00e0s ruas: Ditadura Nunca Mais! Confirme sua presen\u00e7a:\nhttps://www.facebook.com/events/392315594966137/?ti=cl"	3292	1755	1794
398845206932703_1408643405952873	2019-08-01T13:47:15+0000	"\u00c9 preciso investigar essa grave den\u00fancia."	523	108	335
398845206932703_1408066046010609	2019-07-31T20:18:40+0000	"Segunda-feira vamos \u00e0s ruas contra Bolsonaro!"	336	1	117
398845206932703_731932033915607	2019-07-30T22:24:18+0000	"Chega dos desmandos de Bolsonaro. Vamos \u00e0s ruas! #DitaduraNuncaMais #PovoSemMedo \n\nConfirme sua presen\u00e7a: https://www.facebook.com/events/392315594966137/?ti=cl"	9701	1119	8763
398845206932703_1406195376197676	2019-07-29T18:27:17+0000	"Nota pelo afastamento de Moro e Dallagnol e em defesa da liberdade de imprensa\n\nEm face dos graves acontecimentos que marcaram os \u00faltimos dias no Brasil, vimos a p\u00fablico para: \n\n1. Manifestar a nossa defesa firme e enf\u00e1tica das liberdades de imprensa e de express\u00e3o, das quais \u00e9 consect\u00e1rio o direito ao sigilo da fonte, conforme disp\u00f5e a nossa Constitui\u00e7\u00e3o Federal. Assim sendo, s\u00e3o absurdas as amea\u00e7as contra o jornalista Glenn Greenwald, seja por palavras do presidente da Rep\u00fablica ou por atos ilegais, a exemplo da Portaria 666, do Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a. Do mesmo modo, estamos solid\u00e1rios \u00e0 jornalista Manuela D\u2019Avila, que n\u00e3o praticou nenhum ato ilegal, tanto \u00e9 que colocou seu telefone \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para per\u00edcia, pois nada tem a esconder. \n\n2. Registrar que apoiamos todas as investiga\u00e7\u00f5es contra atos de invas\u00e3o \u00e0 privacidade. Contudo, desejamos que todo esse estranho epis\u00f3dio seja elucidado tecnicamente e nos termos da lei, sem interfer\u00eancias indevidas, como a praticada pelo ministro S\u00e9rgio Moro. Este agente p\u00fablico insiste em acumular fun\u00e7\u00f5es que n\u00e3o lhe pertencem. Em Curitiba, comandava acusa\u00e7\u00f5es que ele pr\u00f3prio julgaria em seguida. Agora, no minist\u00e9rio, embora seja parte diretamente interessada e suspeita, demonstra ter o comando das investiga\u00e7\u00f5es, inclusive revelando atos sigilosos em telefonemas a autoridades da Rep\u00fablica. \n\n3. Postular que haja o imediato afastamento do ministro S\u00e9rgio Moro, pelos motivos j\u00e1 indicados. Em qualquer outro pa\u00eds democr\u00e1tico do mundo isso j\u00e1 teria ocorrido, pois est\u00e1 evidente que Moro n\u00e3o se comporta de acordo com a legalidade, insistindo em espantosos abusos de poder. Do mesmo modo, a Lava Jato em Curitiba n\u00e3o pode prosseguir com a atua\u00e7\u00e3o do procurador Deltan Dallagnol, \u00e0 vista do escandaloso acervo de atos il\u00edcitos, a exemplo do com\u00e9rcio de palestras secretas e do conluio ilegal com o ent\u00e3o juiz Moro.\n\n4. Sustentar que \u00e9 descabida qualquer \u201cqueima de arquivo\u201d neste momento. Estamos diante de fatos grav\u00edssimos, que merecem apura\u00e7\u00e3o at\u00e9 mesmo junto ao Supremo Tribunal Federal e ao Congresso Nacional, neste \u00faltimo caso por interm\u00e9dio de Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito. A Rep\u00fablica exige transpar\u00eancia e igualdade de todos perante a lei. Altas autoridades que est\u00e3o defendendo a \u201cqueima de arquivo\u201d parecem ter algo a temer. Por isso mesmo, nada podem opinar ou decidir sobre isso. A lei tem que ser para todos, de verdade.\n\n5. Sublinhar que somos a favor da continuidade de todos os processos contra atos de corrup\u00e7\u00e3o ou contra atua\u00e7\u00e3o de hackers, e que todos os culpados sejam punidos. Mas que tudo seja feito em estrita obedi\u00eancia \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o e \u00e0s leis. Neste sentido, reiteramos a defesa da liberdade imediata do ex-presidente Lula, que n\u00e3o teve direito a um julgamento justo, sendo v\u00edtima de um processo nulo. A nulidade decorre da parcialidade do ent\u00e3o juiz Moro, j\u00e1 que os di\u00e1logos revelados pela imprensa mostram que ele comandava a acusa\u00e7\u00e3o e hostilizava os advogados de defesa, o que se configura uma grave ilegalidade. \n\n6. Por fim, lembramos que quando os governantes d\u00e3o mostras de autoritarismo, esse exemplo contamina toda a sociedade e estimula viol\u00eancias, como a praticada contra os ind\u00edgenas waj\u00e3pis, no Amap\u00e1, com o assassinato de uma lideran\u00e7a ap\u00f3s a invas\u00e3o do seu territ\u00f3rio. Cobramos do Governo Federal, especialmente do Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a, provid\u00eancias imediatas para garantia da terra dos waj\u00e3pis e puni\u00e7\u00e3o dos assassinos. \n\nChega de \u201cvale-tudo\u201d, ilegalidades e abusos. N\u00e3o queremos mais justi\u00e7a seletiva e parcial. Queremos justi\u00e7a para todos.\n\nAssinam:\n\nFernando Haddad \n\nFl\u00e1vio Dino\n\nGuilherme Boulos\n \nRicardo Coutinho\n\nRoberto Requi\u00e3o \n\nSonia Guajajara"	4123	6	435
398845206932703_1406125852871295	2019-07-29T16:37:48+0000	"N\u00f3s queremos saber."	8538	487	1695
398845206932703_591537698036790	2019-07-29T00:32:58+0000	"Moro e Bolsonaro est\u00e3o com s\u00edndrome de Luis XIV."	5162	133	1702
398845206932703_1405512752932605	2019-07-28T21:53:08+0000	"\"O povo nordestino \u00e9 valente. \u00c9 o povo de Canudos e do Quilombo dos Palmares. O povo da Sabinada, da Balaiada e da Revolta dos Mal\u00eas. De Maria Bonita, Paulo Freire e Jo\u00e3o Cabral de Melo Neto. O povo que, calejado pela vida severina, n\u00e3o aceita mais morrer \u201cde velhice antes dos 30, de emboscada antes dos 20 e de fome um pouco por dia\u201d. O Nordeste, seu povo e sua hist\u00f3ria s\u00e3o muito maiores do que o preconceito de gente med\u00edocre como Bolsonaro\". | Coluna de Boulos na CartaCapital."	9755	1686	9698
398845206932703_1403799546437259	2019-07-26T21:31:48+0000	"Del\u00edrio criminoso."	9702	35	2843
398845206932703_1401948746622339	2019-07-24T15:31:22+0000	"Participei do document\u00e1rio \"Empatia\", produzido por Wiliam Martins. Em tempos de intoler\u00e2ncia e indiferen\u00e7a \u00e0 dor do outro, nada mais necess\u00e1rio do que resgatar a empatia.\n\nhttps://youtu.be/zRGxo7NWgQM"	455	0	77
398845206932703_1400630873420793	2019-07-22T23:18:29+0000	"Mais 51 s\u00f3 hoje! Este governo \u00e9 o mais t\u00f3xico da hist\u00f3ria."	3819	2486	5165
398845206932703_1400394910111056	2019-07-22T16:41:59+0000	"Pesquisa Datafolha publicada hoje. Com a palavra, o povo:"	4563	30	2930
398845206932703_1400214960129051	2019-07-22T13:36:40+0000	"Quanto mais mexe..."	6364	1406	6316
398845206932703_1400140903469790	2019-07-22T12:23:33+0000	"50 tons de Temer."	4119	964	2863
398845206932703_1399628723521008	2019-07-21T21:17:10+0000	"As entranhas do compadrio judici\u00e1rio."	1759	277	675
398845206932703_1398027660347781	2019-07-19T22:52:18+0000	"Mulheres do MTST fazem a\u00e7\u00e3o na Underdog! \n\nNa \u00faltima \u00faltima semana, a hamburgueria publicou um v\u00eddeo no qual a chefe de cozinha aparecia com o olho roxo ap\u00f3s apanhar por ter salgado demais o alimento. Por isso o escracho de hoje. A viol\u00eancia contra a mulher n\u00e3o \u00e9 uma piada. Parab\u00e9ns \u00e0s guerreiras!"	629	3	88
398845206932703_1396912427125971	2019-07-18T15:05:23+0000	"Toda solidariedade ao MST e aos familiares do Sr. Luiz. Os sem-terra protestavam por \u00e1gua quando um sociopata jogou o carro contra eles. Esta barb\u00e1rie n\u00e3o pode ficar impune! #BastaDeViol\u00eanciaNoCampo"	1075	608	614
398845206932703_1396148450535702	2019-07-17T17:03:12+0000	"Future-se ou Privatize-se?"	1940	138	676
398845206932703_604636686610926	2019-07-16T20:47:37+0000	"#AoVivo Participa\u00e7\u00e3o no Encontro Pense Brasil com Alessandro Molon, a convite do governador Ricardo Coutinho."	953	21	244
398845206932703_1395274843956396	2019-07-16T15:45:47+0000	"Delator diz que foi \"quase coagido\" a \"construir relato\" sobre s\u00edtio de Atibaia. Se abrir a caixa preta das dela\u00e7\u00f5es e de seus crit\u00e9rios provavelmente vir\u00e1 \u00e0 tona o cap\u00edtulo mais imoral da Lava Jato. Promotores, em conluio com o juiz, que escolhem quem condenar, trocando a \"constru\u00e7\u00e3o de relatos\" por anula\u00e7\u00e3o de penas e salva\u00e7\u00e3o de patrim\u00f4nio. \u00c9 um esc\u00e2ndalo!"	1159	163	898
398845206932703_1394459974037883	2019-07-15T16:02:43+0000	"Ao focar no bolsonarismo mais autorit\u00e1rio e violento, Bolsonaro fica cada vez mais preso a esta minoria. Ao faz\u00ea-lo, cria para si uma categoria in\u00e9dita no Brasil: a de presidente de nicho ou, mais adequado \u00e0 sua hist\u00f3ria, um \u201cpresidente de baixo clero\u201d. | Minha coluna na CartaCapital."	1465	75	372
398845206932703_1392877490862798	2019-07-13T19:36:32+0000	"\"Os mitos podem funcionar na ret\u00f3rica eleitoral, mas \u2013 cedo ou tarde \u2013 n\u00e3o resistem aos fatos\" | Coluna de Boulos no portal IREE."	298	3	72
398845206932703_590854274771976	2019-07-12T23:28:18+0000	"#Aovivo! Ato Lula Livre no Congresso da UNE em Bras\u00edlia. Acompanhe!"	2739	24	916
398845206932703_1392035667613647	2019-07-12T19:20:15+0000	"O que estava \u00f3bvio come\u00e7a a aparecer: Gebran do TRF-4 fazia parte do conluio."	1118	117	514
398845206932703_596707600856267	2019-07-11T23:26:16+0000	"#Aovivo! Direto do Congresso da Uni\u00e3o Nacional dos estudantes (UNE). Plen\u00e1ria da Juventude Sem Medo na UnB. Acompanhe!"	1651	12	349
398845206932703_456531238244606	2019-07-11T20:06:58+0000	"#Aovivo! Direto de Brasilia, no Congresso da Uni\u00e3o Nacional dos Estudantes (UNE). Debatendo os rumos do pa\u00eds com a juventude. Acompanhe!"	2029	5	1044
398845206932703_2345676625654023	2019-07-11T01:31:25+0000	"O que significa a aprova\u00e7\u00e3o da Reforma pela C\u00e2mara?"	4548	89	3398
398845206932703_2297242817195251	2019-07-10T22:41:21+0000	"#AoVivo Ato contra a Reforma da Previd\u00eancia no Graja\u00fa, periferia sul de SP."	2773	75	873
398845206932703_1390136934470187	2019-07-10T13:52:28+0000	"O Brasil perdeu uma voz afiada."	7085	9	963
398845206932703_1389644797852734	2019-07-09T23:10:26+0000	"Amanh\u00e3 tem mobiliza\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo contra a Reforma da Previd\u00eancia. Confira na mat\u00e9ria da TVT."	1229	53	717
398845206932703_1387109894772891	2019-07-06T21:00:56+0000	"O que dizer de Luiza Erundina? Nunca vi um esp\u00edrito t\u00e3o jovem, uma pessoa t\u00e3o inspiradora!"	3982	2	1191
398845206932703_1386895678127646	2019-07-06T15:00:24+0000	"Lendo coment\u00e1rios no Twitter a convite do Spotniks. Foi divertido!\nVeja tamb\u00e9m no YouTube: https://bit.ly/2L3Jdw7"	20455	393	10803
398845206932703_2348296702164367	2019-07-06T00:17:38+0000	"#Aovivo! Encontro sobre a Reforma da Previd\u00eancia em Osasco com Gustavo Anitelli, Jo\u00e3o Paulo Rillo e Samia Bonfim. Acompanhe!"	2254	31	801
398845206932703_1386040534879827	2019-07-05T14:50:38+0000	"Tem que manter isso a\u00ed, viu?"	2618	38	450
398845206932703_1384670778350136	2019-07-04T00:13:11+0000	"Glauber Braga n\u00e3o se intimida, nem com amea\u00e7as nem com mentiras. Estamos juntos!"	3270	3	718
398845206932703_1341197902703004	2019-07-03T22:50:18+0000	"#Aovivo Debate aberto na pra\u00e7a, direto do bairro do Jaragu\u00e1, zona norte de SP. Discutindo com o povo a Reforma da Previd\u00eancia. \n#boulosnasperiferias #viravotoprevidencia"	1493	17	628
398845206932703_1383571881793359	2019-07-02T14:21:40+0000	"Pelo segundo dia consecutivo o MTST faz \"recep\u00e7\u00e3o\" contra a Reforma da Previd\u00eancia aos deputados no Aeroporto de Bras\u00edlia."	1308	2	173
398845206932703_1383180941832453	2019-07-02T02:59:11+0000	"Foi embora Rodrigo Reis, guerreiro do Jardim Helian. Que descanse em paz. Solidariedade aos familiares e honraremos sua luta!"	897	1	48
398845206932703_1382982435185637	2019-07-01T20:45:03+0000	"Hoje a Gavi\u00f5es da Fiel completa 50 anos de hist\u00f3ria. Quando crian\u00e7a eu ia muito ao est\u00e1dio torcer pelo Corinthians. Aquela massa organizada era incr\u00edvel, n\u00e3o sentava, n\u00e3o parava nunca. Por isso, aos 12 anos me filiei aos Gavi\u00f5es. Depois vi que tinha mais motivos para admirar e me orgulhar dessa torcida. Os Gavi\u00f5es apoiaram as  Diretas J\u00e1 e a Anistia, apoiaram Dr. S\u00f3crates no lindo movimento da Democracia Corinthiana. Enfrentaram a CBF, o monop\u00f3lio da Globo no futebol e denunciaram Capez no esc\u00e2ndalo da merenda. Parab\u00e9ns, Gavi\u00f5es! Que venham mais 50 e que siga sendo muito mais que uma torcida!"	2117	2	256
398845206932703_1382857655198115	2019-07-01T18:09:01+0000	"\"Foi para essa confus\u00e3o, que mora muito, muito longe da verdade, que rumou o processo penal no Brasil. A barganha, no feir\u00e3o das evid\u00eancias, tomou o lugar da verdade\". Artigo de Walfrido Warde sobre o significado das novas revela\u00e7\u00f5es do Intercept."	1083	37	330
398845206932703_360585401306933	2019-06-29T21:37:29+0000	"#AoVivo Boulos nas Periferias pelo direito \u00e0 aposentadoria. Hoje em Tabo\u00e3o da Serra."	1954	12	388
398845206932703_1379635448853669	2019-06-27T22:32:46+0000	"N\u00e3o \u00e9 apenas a sem\u00e2ntica. Parece que a tara de Weintraub tem vi\u00e9s gastron\u00f4mico..."	1577	111	689
398845206932703_1379449468872267	2019-06-27T17:00:24+0000	"Entrevista de hoje para o Programa Faixa Livre da R\u00e1dio Bandeirantes do Rio."	651	2	85
398845206932703_1377838199033394	2019-06-26T00:44:11+0000	"Artigo conjunto assinado por mim, Haddad, Fl\u00e1vio Dino, Coutinho, Requi\u00e3o e Sonia Guajajara.\n\n\"N\u00e3o se pode admitir que, escancarada a trama, permane\u00e7am os envolvidos a ocuparem fun\u00e7\u00f5es relevantes, podendo inclusive atrapalhar ou direcionar investiga\u00e7\u00f5es. Moro perdeu completamente as condi\u00e7\u00f5es pol\u00edticas e morais de ocupar o Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a, que comanda a Pol\u00edcia Federal. Deve ser imediatamente afastado do cargo. \n\nQuanto ao ex-presidente Lula, este devia ter sido julgado por um juiz imparcial, que presidisse o processo e acompanhasse a produ\u00e7\u00e3o de provas com seriedade e isen\u00e7\u00e3o. Por consequ\u00eancia, Lula deve ser libertado e novamente julgado, desta vez segundo crit\u00e9rios justos\"."	1479	3	387
398845206932703_2426732567604594	2019-06-25T22:53:12+0000	"Ao vivo do STF por Lula Livre!"	6962	153	1751
398845206932703_1377549142395633	2019-06-25T17:25:51+0000	"\u00c9 amanh\u00e3! Imperd\u00edvel o lan\u00e7amento do livro do querido amigo Henrique Vieira em S\u00e3o Paulo."	180	0	12
398845206932703_1376772079140006	2019-06-24T22:01:37+0000	"Nota do MSTC contra a criminaliza\u00e7\u00e3o."	430	84	66
398845206932703_1376466885837192	2019-06-24T14:13:16+0000	"No Brasil, quem tem mais paga menos. Quanto maior a renda, maior a parcela de isen\u00e7\u00f5es. S\u00f3 em lucros e dividendos s\u00e3o R$280 bilh\u00f5es totalmente isentos. A Reforma Tribut\u00e1ria que precisamos n\u00e3o \u00e9 mera simplifica\u00e7\u00e3o fiscal. Tem que ser progressiva: fazer os super-ricos come\u00e7arem a pagar a conta."	2205	329	1873
398845206932703_1371203639696850	2019-06-18T17:58:51+0000	"#AoVivo Agora a segunda Mesa do Semin\u00e1rio sobre Reforma da Previd\u00eancia organizado pelo Instituto Democratize."	109	0	26
398845206932703_1371191553031392	2019-06-18T17:42:20+0000	"Posi\u00e7\u00e3o conjunta nossa com Haddad, Fl\u00e1vio Dino, Ricardo Coutinho, Roberto Requi\u00e3o e Sonia Guajajara."	5027	5	1251
398845206932703_1371067619710452	2019-06-18T14:56:34+0000	"Cad\u00ea o TSE?"	4679	225	1947
398845206932703_1370273219789892	2019-06-17T16:28:12+0000	"\u00c9  amanh\u00e3 e quarta o Semin\u00e1rio sobre Previd\u00eancia p\u00fablica do Instituto Democratize.\n\nAinda restam algumas vagas. Fa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o e participe: http://bit.ly/evento-previdencia."	1262	3	141
398845206932703_1369535383197009	2019-06-16T22:22:27+0000	"Iniciamos neste fim de semana nosso Giro pelas Periferias do pa\u00eds contra a Reforma da Previd\u00eancia, organizando a Campanha @viravotoprevidencia. O encontro foi na Vila Nova Palestina/Jardim Angela, extremo sul de S\u00e3o Paulo. Confira a agenda e participe!"	2113	7	644
398845206932703_1369508079866406	2019-06-16T21:48:22+0000	"Coluna desta semana na CartaCapital: \"Xerife, cabo eleitoral, advers\u00e1rio pol\u00edtico e aspirante a her\u00f3i nacional: Moro parecia caber em qualquer um desses figurinos, menos naquele da magistratura. Glenn Greenwald sinalizou a exist\u00eancia de mensagens que demonstram a rela\u00e7\u00e3o prom\u00edscua entre Moro e a Rede Globo. Haver\u00e1 mensagens do epis\u00f3dio Favreto? Das interfer\u00eancias no processo eleitoral? Dos termos do di\u00e1logo com Bolsonaro sobre o Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a e a prometida vaga ao STF?\""	1654	38	781
398845206932703_2335300110043746	2019-06-14T20:50:17+0000	"#AoVivo Ato da Greve Geral em SP."	4127	61	1594
398845206932703_1367323090084905	2019-06-14T16:00:01+0000	"Foram 16 manifesta\u00e7\u00f5es do POVO SEM MEDO em rodovias e avenidas na manh\u00e3 deste dia de #GreveGeral. Tem luta em todo o Brasil. Vamos sem medo!"	2166	3	263
398845206932703_1367293643421183	2019-06-14T14:30:01+0000	"Manifesta\u00e7\u00e3o do Povo Sem Medo bloqueou acesso ao Aeroporto de Guarulhos, na Rodovia Helio Smidt, contra a Reforma da Previd\u00eancia. #GreveGeral #PovoSemMedo"	605	6	106
398845206932703_1367312400085974	2019-06-14T14:26:10+0000	"A\u00e7\u00f5es do #PovoSemMedo em todo o Brasil na Greve Geral!"	193	1	8
398845206932703_1367268500090364	2019-06-14T13:42:51+0000	"Manifesta\u00e7\u00e3o do Povo Sem Medo e MTST na Radial Leste, em S\u00e3o Paulo. #GreveGeral #PovoSemMedo"	1241	4	166
398845206932703_850230355355490	2019-06-14T11:32:24+0000	"#AoVivo Manifesta\u00e7\u00e3o do Povo Sem Medo na Ponte Jo\u00e3o Dias."	8784	184	3371
398845206932703_470438533786922	2019-06-13T23:00:24+0000	"#AoVivo Sobre a Greve Geral de amanh\u00e3 e as \u00faltimas revela\u00e7\u00f5es do caso Moro."	3644	56	1084
398845206932703_1366426690174545	2019-06-13T16:02:15+0000	"Amanh\u00e3 \u00e9 Greve Geral e mobiliza\u00e7\u00e3o. Vamos!"	6458	45	2113
398845206932703_1366307316853149	2019-06-13T13:26:32+0000	"\u00c9  amanh\u00e3! #14J"	1980	4	457
398845206932703_1365530683597479	2019-06-12T18:30:01+0000	"O primeiro evento p\u00fablico do Instituto Democratize ser\u00e1 um grande Semin\u00e1rio sobre a Reforma da Previd\u00eancia na pr\u00f3xima semana em S\u00e3o Paulo. Participe! Ainda h\u00e1 vagas pelo link: http://bit.ly/evento-previdencia."	410	1	45
398845206932703_1365528116931069	2019-06-12T17:19:07+0000	"Moro, pede pra sair..."	5745	16	2154
398845206932703_1364742443676303	2019-06-11T20:33:13+0000	"Faltam 3 dias para a Greve Geral! #14J"	760	1	118
398845206932703_1056747641198639	2019-06-11T19:43:20+0000	"Entrevista a Glenn Greenwald do The Intercept Brasil h\u00e1 pouco mais de 1 ano: \"Sergio Moro visivelmente agiu como partid\u00e1rio, como chefe de partido pol\u00edtico durante a condu\u00e7\u00e3o das investiga\u00e7\u00f5es. Ali\u00e1s, agiu mais como promotor, acusador, do que como juiz\"."	4401	5	2219
398845206932703_1364050713745476	2019-06-11T01:47:50+0000	"O t\u00edtulo vai continuar valendo?"	6846	22	1825
398845206932703_1363843020432912	2019-06-10T19:45:28+0000	"Mais atual do que nunca o livro \"O Espet\u00e1culo da Corrup\u00e7\u00e3o\" do Walfrido Warde. A melhor anatomia da Lava Jato."	1023	1	236
398845206932703_2447929745268901	2019-06-10T00:46:57+0000	"#AoVivo Sobre o esc\u00e2ndalo da Lava Jato."	18228	163	11118
398845206932703_1362986477185233	2019-06-09T22:35:01+0000	"Moro e Dallagnol formaram uma organiza\u00e7\u00e3o criminosa."	10532	403	4713
398845206932703_1362908077193073	2019-06-09T20:14:01+0000	"Faltam 5 dias para a Greve Geral! #14J"	1028	1	178
398845206932703_1361861217297759	2019-06-08T14:58:31+0000	"Triste a situa\u00e7\u00e3o argentina. Macri foi exaltado pelos liberais brasileiros. Essa semana foi afagado por Bolsonaro. S\u00f3 nos resta lutar para evitar que o Efeito Orloff se complete aqui."	1386	112	658
398845206932703_1361231974027350	2019-06-07T20:49:03+0000	"Encomenda da mil\u00edcia?"	1999	354	746
398845206932703_1360415254109022	2019-06-06T21:05:02+0000	"Vai ter Ato Unificado da Greve Geral em SP. Vamos! #14J #PovoSemMedo"	1109	1	218
398845206932703_1359388324211715	2019-06-05T17:06:11+0000	"Tecnologia do s\u00e9culo XXI, rela\u00e7\u00f5es de trabalho do s\u00e9culo XIX."	324	39	80
398845206932703_1359345240882690	2019-06-05T16:06:36+0000	"Amanh\u00e3 no Largo Santa Cec\u00edlia em SP. #14J"	1235	2	160
398845206932703_1358449647638916	2019-06-04T14:55:12+0000	"Importante iniciativa de entidades do movimento negro."	452	0	75
398845206932703_1357580584392489	2019-06-03T14:49:27+0000	"\"Nos \u00faltimos meses, Boulos visitou 15 estados. Falou em universidades e nas periferias. Reuniu-se com pol\u00edticos e lideran\u00e7as populares. E percebeu uma disposi\u00e7\u00e3o para o debate pol\u00edtico que andava sumida desde o impeachment. 'Precisamos de uma oposi\u00e7\u00e3o que volte a ocupar as ruas, tome iniciativas e recupere o poder de mobiliza\u00e7\u00e3o. N\u00e3o bastam hashtags na internet ou col\u00f3quios. Se perdemos as \u00faltimas batalhas \u00e9 porque, antes, perdemos uma parte da conex\u00e3o com o povo e a juventude'.\u201d Via CartaCapital"	3458	1	883
398845206932703_1356725291144685	2019-06-02T13:34:47+0000	"\"Governo quer reformular o Minha Casa Minha Vida. Fosse pelas raz\u00f5es corretas n\u00e3o seria um problema. Movimentos e urbanistas discutem h\u00e1 tempos os limites do programa e a necessidade de altera\u00e7\u00f5es. Mas a nova proposta ataca suas virtudes, n\u00e3o seus defeitos\"."	583	178	282
398845206932703_1356225951194619	2019-06-01T22:24:31+0000	"Amanh\u00e3 no Festival #LulaLivre em SP vai ter arrecada\u00e7\u00e3o de alimentos para a Campanha Periferia Sem Fome. Contribua!"	358	1	48
398845206932703_1354499078033973	2019-05-30T23:30:56+0000	"O Ministro confundiu os dias..."	7240	4	5881
398845206932703_1354430658040815	2019-05-30T22:02:20+0000	"Rio de Janeiro, S\u00e3o Paulo, Belo Horizonte... Est\u00e1 lindo! O Brasil nas ruas pela Educa\u00e7\u00e3o. #30M"	18683	1	18698
398845206932703_1354423194708228	2019-05-30T21:51:40+0000	"S\u00e3o Paulo em defesa da Educa\u00e7\u00e3o. #30M"	5349	0	1679
398845206932703_683949575397871	2019-05-30T20:47:56+0000	"Fala de Guilherme Boulos direto do Largo da Batata participando do ato em defesa da educa\u00e7\u00e3o #30M"	4853	23	2850
398845206932703_888543741485792	2019-05-30T20:36:42+0000	"#aovivo Guilherme Boulos no ato em defesa da educa\u00e7\u00e3o #30M"	1735	7	276
398845206932703_443487742878092	2019-05-30T20:32:42+0000	"#aovivo chegada de Guilherme Boulos no ato em defesa da educa\u00e7\u00e3o no Largo da Batata #30M"	1243	1	209
398845206932703_1353555458128335	2019-05-29T23:09:27+0000	"Obrigado ao grande Caetano Veloso por esse gesto de solidariedade \u00e0 Campanha Periferia Sem Fome, organizada pelo MTST para arrecadar alimentos para o povo sem-teto.\n\nContribua voc\u00ea tamb\u00e9m com a Vakinha virtual da campanha: https://www.vakinha.com.br/vaquinha/periferia-sem-fome-mtst"	7127	2	2448
398845206932703_1353275238156357	2019-05-29T15:17:45+0000	"\u00c9 amanh\u00e3!"	2835	4	769
398845206932703_1352821528201728	2019-05-29T01:47:31+0000	"Escandaloso! Governo amigo de miliciano quer pol\u00edcia contra professor. A resposta ser\u00e1 no dia 30! #Dia30VaiSerMaior"	1414	599	404
398845206932703_1352612181555996	2019-05-28T19:32:08+0000	"Faltam 2 dias. Vamos sem medo!"	1873	1	469
398845206932703_1352360664914481	2019-05-28T13:00:07+0000	"A lei n\u00e3o era para todos?"	1743	793	1662
398845206932703_1351099181707296	2019-05-27T00:01:28+0000	"A resposta vir\u00e1 na quinta."	6774	11	1992
398845206932703_1350151975135350	2019-05-25T21:30:37+0000	"Viva a cultura!"	4425	1	1199
398845206932703_1347404065410141	2019-05-22T19:07:25+0000	"O debate vai ser na rua!\nEm frente ao Mackenzie: Rua Maria Ant\u00f4nia, 211. Vamos!"	3665	15	363
398845206932703_2296899563702986	2019-05-22T17:56:46+0000	"Reitor do Mackenzie tenta proibir debate hoje sobre Reforma da Previd\u00eancia. Manteremos o debate. Ser\u00e1 na rua, em frente \u00e0 universidade!"	6625	95	2141
398845206932703_1347200648763816	2019-05-22T14:18:55+0000	"Hoje tem debate no Mackenzie sobre Reforma da Previd\u00eancia com Z\u00e9lia Piedorn\u00e1 (defensora do projeto do governo). Vamos!"	302	1	23
398845206932703_1347176718766209	2019-05-22T13:42:59+0000	"O Brasil j\u00e1 era o pa\u00eds com maior consumo de agrot\u00f3xicos no mundo. Com Bolsonaro deixaremos de comer comida com veneno e passaremos a comer veneno com comida.\u00c9  inacredit\u00e1vel o descaso com a sa\u00fade da popula\u00e7\u00e3o."	2987	1798	5086
398845206932703_1346763818807499	2019-05-22T01:05:19+0000	"Obrigado pela acolhida Nordeste!\nTerminamos essa etapa de nosso Giro pelo Brasil na regi\u00e3o mais calorosa do pa\u00eds. #boulospelobrasil #nordestecancelabolsonaro"	1068	0	50
398845206932703_1345510645599483	2019-05-20T14:39:53+0000	"Os retrocessos na pol\u00edtica Antimanicomial s\u00e3o desumanos e colocam o Brasil na contram\u00e3o das experi\u00eancias internacionais."	299	22	111
398845206932703_1344967035653844	2019-05-19T23:08:20+0000	"Entrevista que dei esta semana, em passagem pelo Maranh\u00e3o, ao Programa Resenha do SBT sobre o desgoverno de Bolsonaro, a Reforma da Previd\u00eancia e os cortes na Educa\u00e7\u00e3o. Confira!"	1590	7	944
398845206932703_1344766162340598	2019-05-19T17:17:50+0000	"\"A mobiliza\u00e7\u00e3o dos estudantes e professores tomou o Brasil. De Norte a Sul, o dia 15 de maio reacendeu esperan\u00e7as e mostrou que, mais cedo do que se imaginava, o medo come\u00e7ou a mudar de lado. O governo autorit\u00e1rio, conhecido pela ret\u00f3rica truculenta, ficou acuado no Pal\u00e1cio do Planalto, vendo seu ministro da Educa\u00e7\u00e3o ser apertado no Congresso. Enquanto isso, mais de 1 milh\u00e3o de jovens, professores e cidad\u00e3os tomavam as ruas sem medo e em defesa do futuro. Foi gigante\". Leia a coluna dessa semana na CartaCapital."	1041	0	211
398845206932703_1343889682428246	2019-05-18T16:35:30+0000	"Pratique Solidariedade!\n\nA campanha Periferia Sem Fome estar\u00e1 arrecadando doa\u00e7\u00f5es neste domindo na Av. Paulista, das 13 \u00e0s 17 horas.\n\nColabore com a vaquinha online.\nAcesse o link abaixo e ajude a alimentar uma fam\u00edlia sem-teto!\n\nhttps://www.vakinha.com.br/vaquinha/periferia-sem-fome-mtst\n\n#PeriferiaSemFome #MTST"	219	0	38
398845206932703_1343664815784066	2019-05-18T11:54:41+0000	"\u00c9 o horror cotidiano, n\u00e3o mimimi. O porqu\u00ea debater igualdade de g\u00eanero \u00e9 t\u00e3o importante no Brasil."	2959	2245	7203
398845206932703_1343151962502018	2019-05-17T20:23:32+0000	"Dia 30 vai ser maior!\n#TodosPelaEduca\u00e7\u00e3o  #Tsunamidaeduca\u00e7\u00e3o"	798	2	392
398845206932703_1342772869206594	2019-05-17T11:23:11+0000	"Que orgulho em ver a Zez\u00e9 Almeida, mulher maranhense e coordenadora do MTST, dando um pito no Deputado H\u00e9lio Bolsonaro (PSL/RJ) defendendo a hist\u00f3ria de lutas do povo negro e dizendo que escravid\u00e3o n\u00e3o \u00e9 natural."	2854	5	1787
398845206932703_1342740002543214	2019-05-17T10:24:10+0000	"Daqui a pouco vamos estar em Itabaiana, no Agreste sergipano, em defesa da Educa\u00e7\u00e3o. #BoulosPeloBrasil"	380	0	29
398845206932703_1342117372605477	2019-05-16T15:39:35+0000	"Depois dizem que sou eu que invado a casa dos outros..."	6469	15	4643
398845206932703_1341371929346688	2019-05-15T19:45:04+0000	"Idiota in\u00fatil."	911	1	91
398845206932703_345114436363463	2019-05-15T19:05:35+0000	"Ao vivo do Ato em defesa da Educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica em Natal/RN\n#Tsunamidaeducacao"	4105	27	1668
398845206932703_1341270049356876	2019-05-15T17:15:17+0000	"Gin\u00e1sio do IFRN completamente lotado para aula p\u00fablica em defesa da Educa\u00e7\u00e3o.\n#15M\n#Tsunamidaeducacao"	1839	3	148
398845206932703_352497798985566	2019-05-15T11:49:43+0000	"#CafeComBoulos Especial sobre Educa\u00e7\u00e3o e as mobiliza\u00e7\u00f5es de hoje."	2061	11	677
398845206932703_1341031532714061	2019-05-15T11:30:35+0000	"Hoje a aula \u00e9 nas ruas. Vamos sem medo! #15M"	1542	1	278
398845206932703_1340617206088827	2019-05-14T22:46:10+0000	"Amanh\u00e3 vamos tomar as ruas!"	9313	6	3085
398845206932703_554254251766712	2019-05-14T20:18:24+0000	"#AoVivo Direto da UFMA. Encontro com a juventude maranhense em defesa da Educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica.  #15M #BoulospeloBrasil"	1682	60	795
398845206932703_1340517079432173	2019-05-14T19:49:50+0000	"Nesta passagem pelo Maranh\u00e3o fui recebido hoje pelo governador Flavio Dino numa boa conversa sobre os desafios do momento. A unidade \u00e9 o caminho para enfrentar os retrocessos."	1756	5	74
398845206932703_1339537949530086	2019-05-13T16:08:00+0000	"Nesta quarta \u00e9 Dia Nacional de luta pela Educa\u00e7\u00e3o. #15M #PovoSemMedo"	1112	2	399
398845206932703_1338836586266889	2019-05-12T18:15:41+0000	"Orgulho de compartilhar a vida e as crias com essa mulher. \nFeliz dia das m\u00e3es, Nat!"	16379	5	256
398845206932703_502325513638258	2019-05-11T19:15:25+0000	"#AoVivo Na Cidade Tiradentes, extremo leste de S\u00e3o Paulo, visitando a comunidade e horta org\u00e2nica do MTST."	1151	2	274
398845206932703_1337116413105573	2019-05-10T15:05:48+0000	"O laranjal n\u00e3o tem fim nesse governo e nessa fam\u00edlia. Bolsonaro instituiu uma verdadeira Rep\u00fablica das Laranjas. \ud83c\udf4a"	797	161	331
398845206932703_2301180880209126	2019-05-09T21:30:21+0000	"Completou 1 ano da entrevista que dei ao #RodaViva da Tv Cultura. Confira o trecho final de ping-pong."	805	1	175
398845206932703_689596121456518	2019-05-09T20:00:49+0000	"Completou 1 ano da entrevista que dei ao #RodaViva da Tv Cultura. Confira o trecho em que falamos da import\u00e2ncia da Solidariedade."	1391	1	321
398845206932703_1336401209843760	2019-05-09T17:40:10+0000	"Corta na Educa\u00e7\u00e3o pra comprar votos no Congresso."	3960	511	5995
398845206932703_329875027679407	2019-05-09T18:00:44+0000	"Completou 1 ano da entrevista que dei ao #RodaViva da Tv Cultura. Confira o trecho em que falamos das ocupa\u00e7\u00f5es e do problema da moradia."	632	1	105
398845206932703_336072947052503	2019-05-08T22:07:36+0000	"#Aovivo! Encontro em defesa da Educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica com a juventude da USP. Acompanhe!"	2567	10	1506
398845206932703_1335072946643253	2019-05-08T02:15:24+0000	"Hoje foi dia de luta contra os cortes de Bolsonaro."	788	1	70
398845206932703_1334970419986839	2019-05-07T22:35:56+0000	"Manifesta\u00e7\u00e3o do MTST - Movimento dos Trabalhadores Sem Teto contra os cortes de Bolsonaro tomou as ruas de S\u00e3o Paulo e encerrou na Pra\u00e7a da S\u00e9 com milhares de lutadores. \ud83d\udcf8 Brigada de Comunica\u00e7\u00e3o do MTST. #PovoSemMedo"	1293	2	149
398845206932703_1334865253330689	2019-05-07T19:16:32+0000	"Milhares de sem-teto nas ruas contra os cortes de Bolsonaro e por moradia digna. \n\n#Menos\u00d3dioMaisMoradia #PovoSemMedo"	2090	2	568
398845206932703_1334745233342691	2019-05-07T15:49:27+0000	"Uma aula da juventude."	2683	2	304
398845206932703_1628133387330678	2019-05-06T12:00:22+0000	"Fui entrevistado por Luiz Felipe Pond\u00e9 em seu canal do YouTube. Em pauta: Capitalismo e Socialismo, Direita e Esquerda, Marx, a Viol\u00eancia na Hist\u00f3ria e Bolsonaro. Vale a pena assistir!"	2992	6	1682
398845206932703_1333368250147056	2019-05-05T20:46:56+0000	"\u201cPode estudar Filosofia? Pode\u201d, tranquilizou o ministro, como se estivesse sob sua al\u00e7ada banir a disciplina do Brasil. \u201cMas com dinheiro pr\u00f3prio.\u201d\n\nQualquer um que circula em universidades p\u00fablicas percebe o perfil de quem frequenta cursos como Filosofia e Sociologia. A maioria n\u00e3o tem origem elitizada. Muitos s\u00e3o os primeiros de suas fam\u00edlias a ingressar no Ensino Superior. A forma\u00e7\u00e3o desses jovens representa, inclusive, um investimento crucial para o futuro: ser\u00e3o eles que v\u00e3o lecionar em milhares de salas de aula de escolas p\u00fablicas e formar nossas pr\u00f3ximas gera\u00e7\u00f5es."	3551	634	2699
398845206932703_2150086418441734	2019-05-02T21:35:03+0000	"#AoVivo Direto da Unicamp, debatendo com a juventude. Acompanhe!\n#BoulosPeloBrasil #JuventudeSemMedo"	2724	183	1437
398845206932703_1287932364696600	2019-05-02T18:10:55+0000	"#AoVivo Entrevista para r\u00e1dio CBN de Campinas sobre Reforma da Previd\u00eancia."	627	3	289
398845206932703_1330422683774946	2019-05-02T10:48:35+0000	"Proeza de Jair Bolsonaro: centrais, movimentos sociais e partidos de oposi\u00e7\u00e3o unidos."	1804	1	273
398845206932703_1330045623812652	2019-05-01T21:03:26+0000	"\"\u00c9 claro que temos diferen\u00e7as. Mas quando se trata de defender direitos, este palco fala a mesma l\u00edngua. A reforma da Previd\u00eancia \u00e9 hoje o principal ataque aos direitos sociais no Brasil.\""	2695	2	739
398845206932703_1329923820491499	2019-05-01T17:13:13+0000	"Interven\u00e7\u00e3o no Primeiro de Maio Unificado hoje em S\u00e3o Paulo. \u00c9 momento de ir as ruas contra a destrui\u00e7\u00e3o da Previd\u00eancia social e a retirada de direitos. Vamos construir uma grande Greve Geral no dia 14 de junho! #PovoSemMedo \ud83d\udcf8 @PSOL50."	3870	13	1736
398845206932703_684071282026336	2019-04-30T22:45:16+0000	"#Aovivo! Direto da UERJ, com Marcelo Freixo, Dani Monteiro e Tal\u00edria Petrone  debatendo com estudantes do Rio de Janeiro.\n#BoulospeloBrasil"	2041	21	1186
398845206932703_1329164683900746	2019-04-30T18:28:38+0000	"Rep\u00fadio ao Ministro da Educa\u00e7\u00e3o hoje na UFRJ."	4092	46	2267
398845206932703_1328949977255550	2019-04-30T13:14:26+0000	"Qual o pr\u00f3ximo passo?"	1959	206	969
398845206932703_1328510363966178	2019-04-29T21:09:23+0000	"Mais uma Fake News desmentida."	1338	164	477
398845206932703_1328282217322326	2019-04-29T15:18:58+0000	"O \"mito\" come\u00e7a a derreter..."	2708	6	461
398845206932703_2389011784477083	2019-04-29T00:15:41+0000	"ASSEMBLEIA POPULAR CONTRA A REFORMA DA PREVID\u00caNCIA\n\nHoje estive em Diadema, no Cap\u00e3o Redondo e no Campo Limpo, seguindo as assembleias contra a Reforma da Previd\u00eancia nas periferias. Confira como foi em Diadema. #PovoSemMedo"	1529	3	627
398845206932703_1327807214036493	2019-04-28T23:22:54+0000	"ELES N\u00c3O V\u00c3O INVADIR SUA CASA\n\nO preconceito difundido contra o MTST \u00e9 impressionante. Pude ver isso em v\u00e1rias dimens\u00f5es durante a campanha eleitoral do ano passado. De banqueiros que enchiam a boca pra dar li\u00e7\u00f5es sobre trabalho at\u00e9 pessoas humildes, algumas tecnicamente sem-teto, que tamb\u00e9m compraram o discurso corrente.Essa luta merece respeito: eles n\u00e3o v\u00e3o invadir sua casa. Nunca \u00e9 tarde para vencer o preconceito. Leia!"	2012	0	809
398845206932703_1327006724116542	2019-04-27T20:34:46+0000	"TEM RESIST\u00caNCIA EM MINAS GERAIS!\n\nNessa semana nosso Giro pelo Brasil passou por Belo Horizonte e Juiz de Fora. Foi incr\u00edvel! Milhares de jovens e ativistas para organizar a luta contra Bolsonaro e sua Reforma da Previd\u00eancia e para defender a Educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica. Obrigado Minas! Agora \u00e9  no Rio! #JuventudeSemMedo #BoulosPeloBrasil\n\ud83d\udcf8 Stela Loth, Amina Jorge e Josu\u00e9 Gomes."	1118	0	127
398845206932703_596978490797001	2019-04-26T23:54:23+0000	"#Aovivo! Direto de Juiz de Fora, debatendo com a juventude da UFJF. Acompanhe!"	4680	63	2211
398845206932703_1326268147523733	2019-04-26T21:06:29+0000	"Importante entrevista de Lula, mostrando  altivez ap\u00f3s 1 ano de pris\u00e3o pol\u00edtica e o tamanho moral dos seus algozes."	17893	5	4405
398845206932703_1325938464223368	2019-04-26T12:29:38+0000	"3 meses do crime da Vale em Brumadinho. Fui l\u00e1 com Cida Falabela e Bella Gon\u00e7alves, parlamentares do PSOL em Minas. O cen\u00e1rio \u00e9 desolador. A Vale tem que pagar por seus crimes. E o Brasil precisa debater um outro modelo de desenvolvimento."	867	24	303
398845206932703_370740820316939	2019-04-25T21:12:02+0000	"#AoVivo Encontro na UFMG para organizar a luta contra o desgoverno de Bolsonaro e a Reforma da Previd\u00eancia."	2503	23	993
398845206932703_843378659331971	2019-04-25T17:47:11+0000	"#Aovivo Direto de Brumadinho,  na assembleia popular dos atingidos por barragens. Contra os crimes da Vale!"	729	5	198
398845206932703_1325131594304055	2019-04-25T11:52:06+0000	"Hoje estarei em Brumadinho e BH. Amanh\u00e3 em Juiz de Fora. Vamos!"	836	2	60
398845206932703_677307492703994	2019-04-24T21:57:22+0000	"#Aovivo! No Acampamento Terra Livre em Bras\u00edlia, com a guerreira Sonia Guajajara!"	2023	4	571
398845206932703_1324659771017904	2019-04-24T20:18:15+0000	"Absurda a pris\u00e3o trai\u00e7oeira de Leo P\u00e9ricles, Poliana Sousa e Maura Rodrigues, dirigentes do MLB (Movimento de Luta nos Bairros, Vilas e Favelas), enquanto buscavam negociar pol\u00edtica habitacional com o Prefeito de BH, Alexandre Kalil. Atitude covarde e antidemocr\u00e1tica! Liberdade j\u00e1!"	647	229	204
398845206932703_1324331297717418	2019-04-24T10:46:10+0000	"Amanh\u00e3 estarei em Brumadinho para participar do Ato contra os Crimes da Vale."	488	0	41
398845206932703_875867052747331	2019-04-22T22:38:05+0000	"#AoVivo Apresenta\u00e7\u00e3o das propostas da Frente Povo Sem Medo para uma Previd\u00eancia p\u00fablica e solid\u00e1ria."	818	3	439
398845206932703_1322404087910139	2019-04-22T01:13:08+0000	"Pratique solidariedade! \nColabore com a Campanha #PeriferiaSemFome"	1707	0	425
398845206932703_1320489844768230	2019-04-19T12:27:18+0000	"Excelente entrevista de Leonardo Sakamoto com o estudioso chileno Andras Uthoff sobre a capitaliza\u00e7\u00e3o da Previd\u00eancia: \"A promessa foi que as pessoas que contribu\u00edam regularmente ao sistema de aposentadorias receberiam 70% de seu \u00faltimo sal\u00e1rio. A realidade \u00e9 que a mediana da taxa de retorno de todas as pessoas que participam \u00e9 de 20%, n\u00e3o de 70%.\""	836	66	646
398845206932703_1319994811484400	2019-04-18T18:37:40+0000	"Campanha de arrecada\u00e7\u00e3o de alimentos Periferia sem Fome.\n\nVeja como contribuir:\nhttps://mtst.org/mtst/periferia-sem-fome-campanha-nacional-de-arrecadacao-de-alimentos/"	415	0	122
398845206932703_1319244268226121	2019-04-17T19:42:52+0000	"Tentar despejar a Vila Soma \u00e9 uma irresponsabilidade que levaria a um conflito tr\u00e1gico. Seria um novo Pinheirinho no interior paulista."	386	22	72
398845206932703_1318412084976006	2019-04-16T18:16:47+0000	"O lucro n\u00e3o pode estar acima da vida."	1663	142	1305
398845206932703_329137937792786	2019-04-16T16:04:40+0000	"#AoVivo Direto da UFSCar, em S\u00e3o Carlos/SP, com a juventude contra Bolsonaro e a Reforma da Previd\u00eancia. #BoulospeloBrasil"	2438	45	1254
398845206932703_1317691621714719	2019-04-15T20:00:30+0000	"Entrevista sobre os rumos da Esquerda brasileira ao Canal Na Voadora."	748	11	213
398845206932703_278979026388851	2019-04-15T01:51:00+0000	"Esta semana participei de um debate sobre a Reforma da Previd\u00eancia com um representante do Partido Novo na CBN Cear\u00e1. Confira no v\u00eddeo do Canal Na Voadora."	1379	9	670
398845206932703_1316864605130754	2019-04-14T17:22:40+0000	"Nessa semana almocei uma moqueca deliciosa em Recife e tive a felicidade de receber esse bilhete do Paulo, cozinheiro do restaurante. Uma honra! Ao final, fui conhec\u00ea-lo e dar um forte abra\u00e7o nele!"	2414	0	87
398845206932703_1316292048521343	2019-04-13T22:00:57+0000	"Essa senhora n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es de exercer a magistratura."	2475	465	1735
398845206932703_1315630978587450	2019-04-13T01:34:25+0000	"A mentira do combate aos privil\u00e9gios."	1319	6	331
398845206932703_1315447118605836	2019-04-12T19:18:52+0000	"\u00c9 preciso enfrentar as mil\u00edcias."	1447	14	510
398845206932703_1315392448611303	2019-04-12T17:40:48+0000	"BOULOS EM S\u00c3O ROQUE\n\nSeguimos o Giro Pelo Brasil contra Bolsonaro e sua Reforma da Previd\u00eancia. Agora ser\u00e1 no interior de SP. Nesta segunda, dia 15, estarei em S\u00e3o Roque, no Campus do Instituto Federal"	456	1	52
398845206932703_1314840181999863	2019-04-11T23:59:12+0000	"Filie-se ao PSOL! Nesta sexta-feira as 19hs, estarei na atividade de filia\u00e7\u00e3o ao PSOL em Recife. Vamos sem medo!"	564	2	48
398845206932703_403468510451648	2019-04-11T22:43:06+0000	"#AoVivo Assembleia popular contra a Reforma da Previd\u00eancia na comunidade Carolina de Jesus em Recife. #BoulosPeloNordeste"	839	3	463
398845206932703_2296729300647920	2019-04-11T19:40:27+0000	"#AoVivo Direto da UFPE em Recife."	1309	45	513
398845206932703_2322037574736976	2019-04-11T14:29:58+0000	"#AoVivo Entrevista na R\u00e1dio Folha de Pernambuco. #BoulosPeloNordeste"	824	6	386
398845206932703_1314140098736538	2019-04-11T01:33:43+0000	"NESTA QUINTA ESTAREI EM RECIFE!\n\nAssembleia popular contra a Reforma da Previd\u00eancia na ocupa\u00e7\u00e3o Carolina de Jesus."	326	0	42
398845206932703_1265124693652721	2019-04-10T20:32:56+0000	"#AoVivo Na UFPI em Teresina, encontro  com a juventude sem medo. #BoulosPeloNordeste"	1573	16	949
398845206932703_2700821576601818	2019-04-10T18:40:17+0000	"#BoulosPeloNordeste Entrevista na Rede TV Piau\u00ed sobre os 100 dias de Bolsonaro e a Reforma da Previd\u00eancia"	651	9	185
398845206932703_307113666651958	2019-04-10T16:58:36+0000	"#BoulosPeloNordeste Entrevista ao SBT Piau\u00ed sobre os 100 dias de Bolsonaro e a Reforma da Previd\u00eancia."	445	5	199
398845206932703_439997189877373	2019-04-09T22:37:16+0000	"#AoVivo Fortaleza, debatendo a Reforma da Previd\u00eancia. #BoulosPeloNordeste"	2798	31	1480
398845206932703_1312979438852604	2019-04-09T16:14:19+0000	"Artigo do presidente do PSOL, Juliano Medeiros, hoje na Folha sobre a unidade e os desafios da oposi\u00e7\u00e3o a Bolsonaro."	303	2	40
398845206932703_1312877845529430	2019-04-09T13:49:35+0000	"Entendeu agora?"	12112	2276	28387
398845206932703_1312462198904328	2019-04-09T02:01:53+0000	"Este cidad\u00e3o n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es de tomar posse como Ministro da Educa\u00e7\u00e3o. Tem que ser processado por discrimina\u00e7\u00e3o."	5147	2716	3618
398845206932703_443831539720028	2019-04-08T22:30:29+0000	"#AoVivo Jangurussu, periferia de Fortaleza, em grande assembleia popular contra a Reforma da Previd\u00eancia. #BoulosPeloNordeste"	2521	23	1611
398845206932703_1312322842251597	2019-04-08T21:13:03+0000	"Hoje e amanh\u00e3 em Fortaleza!\n#BoulosPeloNordeste"	862	2	61
398845206932703_1312020175615197	2019-04-08T13:28:07+0000	"Come\u00e7ou nosso Giro pelo Nordeste! Hoje faremos uma assembleia popular contra a Reforma da Previd\u00eancia na periferia de Fortaleza. Vamos! #BoulosPeloNordeste"	281	0	26
398845206932703_1311552948995253	2019-04-07T22:26:46+0000	"Grande mobiliza\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo hoje por #LulaLivre. \ud83d\udcf8 Brigada de Comunica\u00e7\u00e3o MTST."	1122	1	97
398845206932703_1018505635011542	2019-04-07T19:45:07+0000	"#AoVivo no ato por Lula Livre na Avenida Paulista."	6391	109	4201
398845206932703_1311197019030846	2019-04-07T12:38:40+0000	"365 DIAS DE INJUSTI\u00c7A \n\nNo dia 7 de abril de 2018 cheguei cedo ao Sindicato dos Metal\u00fargicos. Fui direto a uma sala no subsolo, onde encontrei Lula sozinho tomando seu caf\u00e9, que seria o \u00faltimo em liberdade naquele ano. Os dias anteriores tinham sido intensos em S\u00e3o Bernardo do Campo. Milhares de pessoas cercaram o Sindicato, idas e vindas de advogados e militantes, perante o dilema do que fazer com uma ordem de pris\u00e3o injusta e evidentemente pol\u00edtica contra a maior lideran\u00e7a popular do pa\u00eds.\n\nApesar de toda a confus\u00e3o, Lula estava sereno e decidido naquele caf\u00e9. N\u00e3o via outra alternativa a n\u00e3o ser cumprir a determina\u00e7\u00e3o e entregar-se. Talvez porque a rea\u00e7\u00e3o popular n\u00e3o tenha sido a suficiente para uma resist\u00eancia maior, amortecido que estava o povo ap\u00f3s 3 anos de massacre midi\u00e1tico contra sua figura. Talvez porque avaliasse que as cortes superiores da Justi\u00e7a teriam a dignidade de interromper rapidamente uma pris\u00e3o sem fundamento como aquela. Talvez, o mais prov\u00e1vel, pelas duas raz\u00f5es juntas.\n\nO fato \u00e9 que, depois de um dia turbulento, inclusive com tentativa de bloqueio de parte da milit\u00e2ncia, Lula foi preso. N\u00e3o sem antes fazer um discurso sobre sua trajet\u00f3ria e os desafios que via adiante, que ficar\u00e1 para a hist\u00f3ria como uma de suas mais c\u00e9lebres interven\u00e7\u00f5es. E saiu no meio do p\u00fablico, carregado por meu amigo e companheiro Bator\u00e9.\n\nPassados 365 dias, as injusti\u00e7as s\u00f3 se avolumaram. Viu seu habeas corpus ser negado pelo Supremo Tribunal Federal, sua candidatura \u00e0 Presid\u00eancia ser indeferida pelo TSE, foi impedido de dar entrevistas para a imprensa \u2013 mesmo com in\u00fameros precedentes em contr\u00e1rio \u2013 e at\u00e9 mesmo de ir velar seu irm\u00e3o Vav\u00e1, morto no fim de janeiro. Est\u00e1 sendo v\u00edtima de uma vingan\u00e7a mesquinha e s\u00e1dica, que opera na l\u00f3gica da \u201cJusti\u00e7a do Inimigo\u201d.  As perip\u00e9cias de ministros do Supremo, a come\u00e7ar pela ent\u00e3o presidente Carmen L\u00facia, pra n\u00e3o votar o tema das pris\u00f5es em segunda inst\u00e2ncia, assim como o voto casado na dosimetria pelos desembargadores do TRF 4, entrar\u00e3o nos anais dos casu\u00edsmos mais escandalosos do Judici\u00e1rio brasileiro.\n\nN\u00e3o bastassem as injusti\u00e7as, vieram as prova\u00e7\u00f5es. Lula foi submetido a perdas que derrubariam qualquer um: ap\u00f3s Marisa, sua companheira de vida, e o irm\u00e3o Vav\u00e1, veio o pequeno Arthur. Perder um filho ou neto talvez seja uma das dores mais antinaturais e inconsol\u00e1veis, uma dor que ele, Marlene e Sandro compartilham com milhares de m\u00e3es, pais e av\u00f4s que perdem seus jovens na carnificina das periferias urbanas, neste caso por \u201cmorte matada\u201d. Lula tinha uma rela\u00e7\u00e3o especial com o Arthur, que morou um tempo na sua casa. Certa vez, algumas semanas antes de ser preso, Lula me disse numa conversa: \u201cConviva mais com suas filhas, Guilherme. Uma das coisas que mais me entristecem foi n\u00e3o ter podido ver meus filhos crescerem\u201d e completou: \u201cAgora quero ver meus netos crescerem\u201d.\n\nNo enterro de Arthur ele estava destro\u00e7ado, como qualquer av\u00f4 estaria. As insinua\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio e as provoca\u00e7\u00f5es de alguns mostram at\u00e9 onde o cretinismo pode habitar um ser humano. Mas, apesar dos golpes do destino, Lula resistiu a esse ano de pris\u00e3o de forma altiva e corajosa. N\u00e3o buscou acordos que o diminuiriam, nem deixou de expressar suas opini\u00f5es sobre o pa\u00eds, pelas vias indiretas que sobraram. Quase ganhou uma elei\u00e7\u00e3o de dentro da cadeia. E foi assim - l\u00facido, bem-humorado e querendo debater o pa\u00eds - que o encontrei em novembro quando fui visita-lo em Curitiba. O mesmo Lula de sempre. Mais indignado, \u00e9 verdade, e com raz\u00e3o.\n\nNesse ano que passou, ficou ainda mais claro para o Brasil e o mundo que se trata de uma pris\u00e3o pol\u00edtica. A nomea\u00e7\u00e3o de Sergio Moro para ministro da Justi\u00e7a de Bolsonaro, colhendo os frutos como pol\u00edtico de suas defini\u00e7\u00f5es como juiz, dissiparam d\u00favidas sinceras que ainda podiam existir. At\u00e9 mesmo juristas, pol\u00edticos e colunistas que n\u00e3o podem ser acusados de simp\u00e1ticos ao PT ou \u00e0 esquerda passaram a manifestar seu inc\u00f4modo. Inc\u00f4modo que s\u00f3 aumenta quando se v\u00ea pol\u00edticos com crimes comprovados andando livres por a\u00ed: de um lado, condena\u00e7\u00e3o sem provas, de outro, provas sem condena\u00e7\u00e3o. Defender sua liberdade \u00e9 um dever da opini\u00e3o p\u00fablica democr\u00e1tica. N\u00e3o tenho d\u00favidas de que o per\u00edodo de pris\u00e3o de Lula passar\u00e1 para a hist\u00f3ria como uma pris\u00e3o pol\u00edtica e injusta.\n\nA quest\u00e3o \u00e9 o quanto ainda durar\u00e1. Est\u00e1 nas m\u00e3os do Superior Tribunal de Justi\u00e7a reformar as senten\u00e7as de Curitiba e Porto Alegre no julgamento do m\u00e9rito, que dever\u00e1 ocorrer nas pr\u00f3ximas semanas. Resta saber se ter\u00e1 coragem. Est\u00e1 nas m\u00e3os do Supremo Tribunal Federal fazer valer a Constitui\u00e7\u00e3o e tirar das pris\u00f5es aqueles que n\u00e3o tenham condena\u00e7\u00e3o transitada em julgado, ressalvado os casos expressos em lei. Exatamente por este julgamento afetar Lula, tem sido adiado a perder de vista. Resta saber se o Supremo, que em outras mat\u00e9rias tem sido um importante contrapeso, em rela\u00e7\u00e3o a esse caso permanecer\u00e1 ou n\u00e3o acovardado.\n\nMas, al\u00e9m dos recursos judiciais, a liberdade de Lula depende tamb\u00e9m da sociedade. Lula foi preso por raz\u00f5es pol\u00edticas e dificilmente ser\u00e1 libertado sem que a press\u00e3o social e da opini\u00e3o p\u00fablica interfira na pol\u00edtica. Assim \u00e9 a vida. A mudan\u00e7a da correla\u00e7\u00e3o de for\u00e7as \u00e9 decisiva para o destino de Lula e o desgaste precoce do governo Bolsonaro \u00e9 parte dessa equa\u00e7\u00e3o. O que est\u00e1 nas m\u00e3os da esquerda e dos movimentos sociais que, de maneira bastante unit\u00e1ria, comp\u00f5em a Campanha Lula Livre \u00e9 intensificar o debate p\u00fablico e a mobiliza\u00e7\u00e3o. N\u00e3o adianta culpar amargamente o povo, seja por ter eleito Bolsonaro ou por n\u00e3o se levantar massivamente contra a pris\u00e3o de Lula e em defesa dos seus direitos. Isso apenas alivia crises de consci\u00eancia e oculta confortavelmente os pr\u00f3prios erros.\n\nPara interromper essa injusti\u00e7a \u00e9 necess\u00e1rio seguir o esfor\u00e7o de reaquecer as ruas com um forte movimento social em que o Lula Livre \u2013 como parte da luta democr\u00e1tica \u2013 esteja ao lado da defesa dos direitos e da soberania nacional. Uma Frente Ampla que construa oposi\u00e7\u00e3o ao desgoverno de Bolsonaro, defendendo as pautas sociais da maioria do povo brasileiro, exigindo justi\u00e7a por Marielle Franco e o fim da pris\u00e3o pol\u00edtica de Lula. Espero que no dia 7 de abril de 2020 n\u00e3o precisemos fazer nova jornada de mobiliza\u00e7\u00e3o. Que Lula esteja fazendo parte desta Frente e podendo ver seus netos crescerem."	4362	4	793
398845206932703_1310742975742917	2019-04-06T23:08:57+0000	"Povofobia..."	640	3	121
398845206932703_1310504812433400	2019-04-06T15:43:21+0000	"Como parte de nosso Giro pelo Brasil, segunda e ter\u00e7a desta semana estarei em Fortaleza para eventos na periferia, na universidade e com movimentos sociais contra Bolsonaro e sua Reforma da Previd\u00eancia."	772	2	102
398845206932703_1309287565888458	2019-04-05T01:47:59+0000	"Palestras hoje nas Universidades de Columbia e New School, com Nancy Fraser e Cinzia Arruzza, em Nova Iorque. Amanh\u00e3 estaremos em Boston para palestra na Universidade de Harvard. Com Juliano Medeiros."	855	0	60
398845206932703_2062428630717070	2019-04-04T22:35:35+0000	"#AoVivo Guilherme Boulos fala no evento Capitalist Crisis Socialist Struggles (Crise Capitalista Lutas Socialistas) em Nova Iorque, com Nancy Fraser e Cinzia Arruzza da universidade The New School"	897	2	415
398845206932703_816148058743228	2019-04-04T00:01:55+0000	"#AoVivo no Canal \u00c0 Esquerda, de Lindbergh Farias e Vanessa Grazziotin. Acompanhe a entrevista e siga o Canal, importante iniciativa de debate cr\u00edtico no YouTube."	866	10	327
398845206932703_1308131249337423	2019-04-03T13:58:50+0000	"Paulo Guedes \u00e9 suspeito de gest\u00e3o fraudulenta de fundos de pens\u00e3o, obtendo ganhos incompat\u00edveis e prejudicando a aposentadoria de trabalhadores. Precisa ser investigado a fundo, inclusive a poss\u00edvel presen\u00e7a de interesses ocultos na condu\u00e7\u00e3o da Reforma da Previd\u00eancia."	5813	297	6500
398845206932703_1307692786047936	2019-04-02T22:32:06+0000	"Bom debate hoje com Eduardo Moreira na TV do Brasil 247 sobre Reforma da Previd\u00eancia e a Desigualdade no Brasil."	1454	6	1095
398845206932703_1306803312803550	2019-04-01T18:18:23+0000	"Participe das mobiliza\u00e7\u00f5es por #LulaLivre em todo o Brasil. Dia 7 completa 1 ano de sua pris\u00e3o pol\u00edtica. Vamos \u00e0s ruas!"	1028	2	447
398845206932703_1306582499492298	2019-04-01T12:53:22+0000	"Artigo conjunto hoje na Folha assinado por mim, Fl\u00e1vio Dino, Fernando Haddad, Sonia Bone Guajajara e Ricardo Coutinho:\n\n\"N\u00e3o se trata de mera quest\u00e3o sem\u00e2ntica. Chamar o que ocorreu h\u00e1 55 anos pelo nome certo \u00e9 ato de respeito \u00e0 nossa hist\u00f3ria e \u00e0s v\u00edtimas de p\u00e1ginas de horror\"."	593	0	100
398845206932703_1305994189551129	2019-03-31T18:25:00+0000	"Quando eu nasci, o Brasil estava numa ditadura. Eu n\u00e3o quero que minhas filhas cres\u00e7am numa ditadura. #DitaduraNaoSeComemora"	5410	3	2197
398845206932703_1305898799560668	2019-03-31T15:45:35+0000	"Quem comemora o Golpe de 64 \u00e9 c\u00famplice de suas atrocidades. #NuncaMais"	4630	31	3558
398845206932703_1305856592898222	2019-03-31T14:51:59+0000	"N\u00e3o esquecer para n\u00e3o repetir. #DitaduraNuncaMais #NuncaMais"	5823	37	3231
398845206932703_1305260069624541	2019-03-30T20:54:23+0000	"Fui convidado para dar palestras em 3 universidades norte americanas: Columbia, New School e Harvard. Na pr\u00f3xima semana vou estar por l\u00e1 para debater o Brasil e defender nossa soberania, n\u00e3o para lamber as botas de Trump. Estarei com Juliano Medeiros, presidente do PSOL."	7574	0	2248
398845206932703_1304985572985324	2019-03-30T13:43:38+0000	"Importante avan\u00e7o contra a criminaliza\u00e7\u00e3o das lutas e pelo respeito aos movimentos sociais! MPF firma Termo com o MTST.\n\nhttp://www.mpf.mp.br/pgr/noticias-pgr/direito-a-moradia-pfdc-firma-termo-de-cooperacao-com-movimento-dos-trabalhadores-sem-teto"	451	1	53
398845206932703_1052102441640013	2019-03-29T21:15:10+0000	"Confira minha entrevista para Paulo Henrique Amorim, no Conversa Afiada Oficial. Falamos sobre o encontro de unidade da oposi\u00e7\u00e3o e a luta contra a Reforma da Previd\u00eancia."	1372	1	717
398845206932703_1304391579711390	2019-03-29T16:31:03+0000	"Boulos em Bel\u00e9m! Encontro na UFPA reuniu a juventude paraense para organizar a luta contra a Reforma da Previd\u00eancia e o desgoverno de Bolsonaro. Foi forte! Muita gente e muito calor humano. Segue o Giro pelo Brasil!"	943	4	543
398845206932703_1304237076393507	2019-03-29T12:34:49+0000	"Pr\u00f3xima parada do nosso Giro pelo Brasil ser\u00e1 no Nordeste. Vamos passar por Fortaleza, Teresina e Recife. Participe da luta contra a Reforma da Previd\u00eancia e o desgoverno de Bolsonaro!"	541	0	47
398845206932703_2220390198178289	2019-03-29T12:00:42+0000	"Assista a Roda de conversa de Boulos na periferia de Guarulhos contra a Reforma da Previd\u00eancia. Foi no espa\u00e7o da biblioteca comunit\u00e1ria Resist\u00eancia Popular, no Ponte Alta. #LuteContraAReformaDaPrevidencia"	563	1	166
398845206932703_263769377865830	2019-03-28T23:18:38+0000	"#AoVivo no bairro da Terra Firme, periferia de Bel\u00e9m, junto com Edmilson Rodrigues em Assembleia Popular contra a Reforma da Previd\u00eancia."	683	3	341
398845206932703_1303707913113090	2019-03-28T18:03:44+0000	"Parab\u00e9ns ao deputado cearense Renato Roseno, do PSOL, por essa importante iniciativa. #DitaduraNuncaMais"	6918	0	1418
398845206932703_1303522756464939	2019-03-28T13:03:09+0000	"Hoje participarei de mais uma Assembleia Popular contra a Reforma da Previd\u00eancia no bairro Terra Firme, em Bel\u00e9m, junto com Edmilson Rodrigues, o melhor prefeito que a capital paraense j\u00e1 teve. Vamos!"	370	0	46
398845206932703_1303115249839023	2019-03-27T23:00:42+0000	"Mais de 1.000 jovens na Unifesp de Guarulhos hoje contra Bolsonaro e a Reforma da Previd\u00eancia. Antes, fizemos um encontro na ocupa\u00e7\u00e3o do MTST na Ponte Alta. Segue nosso Giro pelo Brasil. Amanh\u00e3 \u00e9 Bel\u00e9m!\n\ud83d\udcf8 Elson Silva e Comunica\u00e7\u00e3o MTST."	1043	2	207
398845206932703_293012524940034	2019-03-27T21:19:57+0000	"Audit\u00f3rio da Unifesp lotado em Guarulhos. Acompanhe!"	1212	4	458
398845206932703_1302903583193523	2019-03-27T16:18:32+0000	"O presidente medroso."	10802	61	8465
398845206932703_1302356403248241	2019-03-26T22:40:13+0000	"Muita unidade pra enfrentar os retrocessos. Com S\u00f4nia Guajajara, Flavio Dino, Ricardo Coutinho e Fernando Haddad."	4259	5	831
398845206932703_583738832037489	2019-03-26T15:58:26+0000	"Boulos e S\u00f4nia Guajajara ao vivo na UnB."	811	1	343
398845206932703_1301978836619331	2019-03-26T12:36:01+0000	"UNIDADE CONTRA OS RETROCESSOS\n\nHoje reunimos eu, Fernando Haddad, Sonia Bone Guajajara, Flavio Dino  e Ricardo Coutinho para refor\u00e7ar a import\u00e2ncia da unidade da oposi\u00e7\u00e3o contra o desgoverno de Bolsonaro e sua Reforma da Previd\u00eancia.\n\n\ud83d\udcf8 Scarlett Rocha"	8263	20	972
398845206932703_1301549659995582	2019-03-25T21:13:52+0000	"Frente Povo Sem Medo vai lan\u00e7ar v\u00eddeo did\u00e1tico sobre Reforma da Previd\u00eancia narrado por Seu Jorge."	1618	0	375
398845206932703_1301488906668324	2019-03-25T19:06:45+0000	"#Menos\u00d3dioMaisMoradia"	644	0	99
398845206932703_1300930816724133	2019-03-25T00:46:14+0000	"Eu fico com a pureza da resposta das crian\u00e7as... Imagine a felicidade do pai quando vai ver as provas do bimestre da filha de 7 anos e encontra essa resposta. Laurinha, pai te ama! \ud83d\udc9c"	2466	0	230
398845206932703_1300848516732363	2019-03-24T22:30:00+0000	"BOULOS PELO BRASIL\n\nEssa semana seguimos o Giro pelo Brasil, contra a Reforma da Previd\u00eancia e Bolsonaro. Ser\u00e3o 12 estados at\u00e9 o fim de abril. Vamos sem medo!"	1831	2	269
398845206932703_1300786830071865	2019-03-24T19:49:08+0000	"Passei por Curitiba essa semana e conversei com meu amigo Roberto Requi\u00e3o sobre a covardia da Reforma da Previd\u00eancia de Bolsonaro. Muita unidade pra derrotar os retrocessos!"	1349	10	600
398845206932703_1299990696818145	2019-03-23T18:00:49+0000	"Confira a entrevista que dei para a CartaCapital sobre o momento pol\u00edtico do pa\u00eds e a luta contra a Reforma da Previd\u00eancia."	1692	7	1174
398845206932703_1299951060155442	2019-03-23T16:50:00+0000	"Al\u00e9m de atacar direitos, a Reforma de Bolsonaro \u00e9 um golpe na economia dos munic\u00edpios mais pobres."	387	30	205
398845206932703_399565817508849	2019-03-22T22:22:51+0000	"Discurso de Boulos na Avenida Paulista para 70 mil pessoas  contra a Reforma da Previd\u00eancia. #PovoSemMedo"	2924	12	1811
398845206932703_1299153833568498	2019-03-22T14:26:13+0000	"Mobiliza\u00e7\u00f5es de hoje em todo o Brasil. Participe!"	406	0	65
398845206932703_2167792389963613	2019-03-21T22:37:29+0000	"Boulos ao vivo na Assembleia Legislativa do Rio Grande do Sul debatendo os desafios da resist\u00eancia democr\u00e1tica no Brasil. Acompanhe!"	1059	24	317
398845206932703_781111302263630	2019-03-21T17:13:31+0000	"#AoVivo Programa Esfera P\u00fablica da R\u00e1dio Gua\u00edba/RS. Acompanhe!"	1293	9	928
398845206932703_1298425480308000	2019-03-21T15:09:36+0000	"Man\u00edaco da Tesoura."	918	6	122
398845206932703_1298314753652406	2019-03-21T12:16:03+0000	"\u00c9 amanh\u00e3. Vamos \u00e0s ruas!"	432	0	99
398845206932703_1298232146994000	2019-03-21T09:52:06+0000	"\"O objetivo \u00e9 levar aqueles trabalhadores de maior renda e estabilidade para a previd\u00eancia privada, partir do sistema de capitaliza\u00e7\u00e3o. O trabalhador, ent\u00e3o, vai ter mais um boleto, al\u00e9m de todos os outros, para pagar a previd\u00eancia privada. Pega o Chile, onde se fez isso: 80% dos aposentados recebem sal\u00e1rio m\u00ednimo porque n\u00e3o conseguiram entrar na ciranda da capitaliza\u00e7\u00e3o\"."	761	3	94
398845206932703_403974190156119	2019-03-20T22:27:02+0000	"#AoVivo Guilherme Boulos na UFPR"	2245	34	1079
398845206932703_1297874117029803	2019-03-20T21:20:31+0000	"Passei hoje na vig\u00edlia #LulaLivre em Curitiba."	2632	7	135
398845206932703_1296522587164956	2019-03-18T22:27:07+0000	"Amanh\u00e3 come\u00e7o o giro pelo Brasil contra a Reforma da Previd\u00eancia e as pol\u00edticas de Bolsonaro. Essa semana vai ser no Sul!"	708	2	55
398845206932703_267698587439058	2019-03-18T23:00:57+0000	"Boulos fala para Fernando Morais sobre suas iniciativas em 2019."	644	3	215
398845206932703_1296365650513983	2019-03-18T17:17:14+0000	"Neste final de semana o MTST organizou 22 assembleias na periferia de S\u00e3o Paulo sobre a Reforma da Previd\u00eancia e mobilizando para a Grande Manifesta\u00e7\u00e3o do dia 22. Mesmo debaixo de chuva, o povo sem medo n\u00e3o esmoreceu. \u00c9 com trabalho de base e mobiliza\u00e7\u00e3o que vamos defender nossos direitos e organizar a oposi\u00e7\u00e3o a Bolsonaro. #PovoSemMedo"	565	0	70
398845206932703_1296241540526394	2019-03-18T13:27:09+0000	"Ontem foi dia de vit\u00f3ria e esperan\u00e7a. A luta vale a pena!"	6580	4	1212
398845206932703_1295828073901074	2019-03-17T23:45:49+0000	"Hoje entregamos as chaves dos condom\u00ednios Novo Pinheirinho e Santo Dias. S\u00e3o 910 fam\u00edlias, que lutaram por 7 anos, organizadas pelo MTST. No Brasil de hoje, com tantos retrocessos, essa conquista \u00e9 uma chama de esperan\u00e7a. Lutar vale a pena! Sonhar vale a pena!"	1766	2	520
398845206932703_1295633843920497	2019-03-17T16:42:14+0000	"A luta vale a pena! \n\nHoje foi a inaugura\u00e7\u00e3o dos condom\u00ednios Novo Pinheirinho e Santo Dias, do MTST, em Santo Andr\u00e9. 910 apartamentos conquistados pela luta, com 55 m2, varanda, elevador e \u00e1rea social. Olha o que os \"vagabundos\" e \"terroristas\" conseguiram fazer... Ajude a vencer o preconceito, divulgue essa conquista!"	1274	0	652
398845206932703_1295536247263590	2019-03-17T14:15:31+0000	"#AoVivo inaugura\u00e7\u00e3o dos condom\u00ednios Novo Pinheirinho e Santo Dias do MTST - Movimento dos Trabalhadores Sem-Teto\n#ALutaValeAPena"	183	0	25
398845206932703_1294839543999927	2019-03-16T15:50:34+0000	"Brasil acima de tudo?"	4744	3208	8166
398845206932703_1294033704080511	2019-03-15T13:19:05+0000	"VAMOS CONSTRUIR A LUTA PELO BRASIL!\n\nNa pr\u00f3xima semana daremos in\u00edcio ao giro por 12 estados brasileiros numa campanha contra o projeto covarde de Reforma da Previd\u00eancia e em defesa dos nossos direitos. Vamos contribuir para organizar a mobiliza\u00e7\u00e3o contra as pol\u00edticas de Bolsonaro e para a constru\u00e7\u00e3o de uma alternativa de futuro. Ser\u00e3o encontros em universidades, periferias e atividades com movimentos e a milit\u00e2ncia. Vamos!"	1906	3	505
398845206932703_1715549581879198	2019-03-15T12:01:01+0000	"Entrevista para o escritor e jornalista Fernando Morais no Nocaute - Blog do Fernando Morais, sobre minhas perspectivas para 2019, a Reforma da Previd\u00eancia e os desafios da oposi\u00e7\u00e3o a Bolsonaro."	768	3	376
398845206932703_796360614055325	2019-03-14T21:38:22+0000	"#AoVivo No ato por justi\u00e7a por Marielle em SP."	1430	6	412
398845206932703_1292833617533853	2019-03-14T15:00:00+0000	"Entenda o que est\u00e1 em jogo com a Reforma da Previd\u00eancia proposta por Bolsonaro e Paulo Guedes. Artigo de Guilherme Boulos ao portal do @IREE detalha o projeto e seus impactos para a sociedade. #Equipe"	1925	5	374
398845206932703_1292804460870102	2019-03-13T15:00:00+0000	"Amanh\u00e3 serei entrevistado pelo escritor e jornalista Fernando Morais ao vivo no Nocaute - Blog do Fernando Morais."	451	0	32
398845206932703_1292275517589663	2019-03-12T18:52:41+0000	"Tem caro\u00e7o nesse angu."	7124	37	5928
398845206932703_1292079804275901	2019-03-12T13:47:18+0000	"\u00c9 um importante avan\u00e7o para saber quem matou Marielle e Anderson. \u00c9 preciso investigar se o fato de um dos presos ser vizinho de Bolsonaro e o outro ter uma foto abra\u00e7ado com ele \u00e9 coincid\u00eancia ou n\u00e3o. \n\nA quest\u00e3o principal segue sendo: QUEM MANDOU MATAR MARIELLE?"	4038	25	876
398845206932703_1290963171054231	2019-03-10T22:30:58+0000	"ASSEMBLEIA POPULAR CONTRA A REFORMA DA PREVID\u00caNCIA\n\nHoje foi em Santo Andr\u00e9. Seguimos o ciclo de encontros nas periferias para organizar a luta em defesa da aposentadoria e contra Bolsonaro. \u00c9 com trabalho de base e mobiliza\u00e7\u00e3o que vamos defender nossos direitos. #PovoSemMedo"	7739	87	23913
398845206932703_1288671291283419	2019-03-07T21:15:44+0000	"Aposentadoria no caix\u00e3o? \nVai ter luta! #PovoSemMedo"	551	72	291
398845206932703_1288577324626149	2019-03-07T18:20:25+0000	"#tbt Essa semana completou 1 ano da Confer\u00eancia Cidad\u00e3, encontro de ativistas, intelectuais, artistas e de muita diversidade para sonhar um Brasil justo e solid\u00e1rio. L\u00e1 estava Marielle Franco. Plantamos sementes. O esp\u00edrito da Confer\u00eancia Cidad\u00e3 diz muito da primavera que ainda vir\u00e1! \ud83d\udcf8 @midianinja"	292	0	25
398845206932703_1288035378013677	2019-03-06T23:24:37+0000	"Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio dessa mulher guerreira, com quem tive e tenho a honra de dividir a esperan\u00e7a de um Brasil solid\u00e1rio. Parab\u00e9ns, Sonia Bone Guajajara! Tamo junto: fica, vai ter Boulos e Sonhos!"	3886	1	213
398845206932703_1287984284685453	2019-03-06T21:18:22+0000	"Parab\u00e9ns Mangueira! Contando a hist\u00f3ria das vozes silenciadas e das mulheres guerreiras do Brasil. #MariellePresente"	8023	1	2369
398845206932703_1287763071374241	2019-03-06T14:01:53+0000	"Tudo o que voc\u00ea precisa saber sobre Golden Shower."	9772	14	10113
398845206932703_1287134101437138	2019-03-05T15:11:58+0000	"Conhe\u00e7o o jornalista Lu\u00eds Adorno, que tem um trabalho competente na investiga\u00e7\u00e3o em seguran\u00e7a p\u00fablica. Essa troca de mensagens entre o Tenente Telhada e o filho do Presidente da Rep\u00fablica atacando  a sua atua\u00e7\u00e3o \u00e9 preocupante. S\u00e3o dois agentes p\u00fablicos. Incr\u00edvel que insistam em negar que quando um policial comemora a morte de algu\u00e9m, algo est\u00e1 errado. Que quando a per\u00edcia deixa de ser feita no caso de uma morte praticada por policiais, ainda que fosse numa situa\u00e7\u00e3o de conflito, algo est\u00e1 errado. \n https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/03/03/pm-filho-de-coronel-telhada-mata-suspeito-e-comemora-nas-redes-sociais.htm"	476	202	82
398845206932703_1286428031507745	2019-03-04T14:09:17+0000	"Crian\u00e7a negra, moradora de rua, estava cantando e dan\u00e7ando na esta\u00e7\u00e3o quando levou uma gravata dos seguran\u00e7as e foi arrastada para fora. No pa\u00eds da segrega\u00e7\u00e3o, o Carnaval n\u00e3o \u00e9 para todos..."	2414	2829	2565
398845206932703_1285138348303380	2019-03-02T18:32:15+0000	"Falta de car\u00e1ter."	4030	4	361
398845206932703_1284233428393872	2019-03-01T14:40:25+0000	"Sabe o racismo estrutural? \u00c9 isso e em estado puro. Se o CNJ n\u00e3o agir no caso estar\u00e1 legitimando essa conduta no Judici\u00e1rio."	3661	3083	4686
398845206932703_1283611468456068	2019-02-28T17:12:01+0000	"Est\u00e1 marcada a primeira Grande Mobiliza\u00e7\u00e3o contra a Reforma da Previd\u00eancia. Chegou a hora de tomar as ruas. Vamos sem medo!\n\nAssine: http://bit.ly/aposentadoriapsm"	7548	21	8339
398845206932703_1282958441854704	2019-02-27T18:12:55+0000	"Entrevista de hoje no programa Faixa Livre, na R\u00e1dio Band Rio."	1088	20	496
398845206932703_315447032653007	2019-02-27T01:01:05+0000	"5 ABSURDOS DA REFORMA DA PREVID\u00caNCIA\n\nEntenda como a Reforma de Bolsonaro compromete nosso futuro e de que forma \u00e9 poss\u00edvel fazer diferente. Compartilhe! Assine o abaixo-assinado: http://bit.ly/aposentadoriapsm. Vem lutar com a gente!"	1907	30	2791
398845206932703_1281987908618424	2019-02-26T12:30:18+0000	"O melhor recado do dia, na assembleia dos metal\u00fargicos de S\u00e3o Bernardo hoje cedo contra o fechamento da f\u00e1brica da Ford: FORD, N\u00c3O FODE!"	794	2	162
398845206932703_1280884638728751	2019-02-25T01:06:22+0000	"Hoje iniciamos um ciclo de assembleias nas periferias para organizar a luta contra a Reforma da Previd\u00eancia de Bolsonaro e Paulo Guedes. Fui a Itaquera e S\u00e3o Mateus, zona leste de SP. \u00c9 com trabalho de base e mobiliza\u00e7\u00e3o que vamos defender os nossos direitos. #PovoSemMedo"	2034	7	1518
398845206932703_1279968328820382	2019-02-23T17:18:23+0000	"Sincericidio dos apoiadores da Reforma da Previd\u00eancia: ela vai corrigir a \"injusti\u00e7a\" da empregada dom\u00e9stica se aposentar antes da patroa. O cinismo da Casa Grande n\u00e3o tem limites."	1277	1059	2512
398845206932703_1279882708828944	2019-02-23T15:02:50+0000	"O LUCRO N\u00c3O VALE A VIDA! SOMOS TODOS ATINGIDOS!\n\nFrente Brasil Popular e Frente Povo Sem Medo realizar\u00e3o no dia 25 de fevereiro a\u00e7\u00f5es de solidariedade \u00e0s fam\u00edlias atingidas e de den\u00fancia para alertar a sociedade sobre as causas e consequ\u00eancias sociais e ambientais de mais um crime da Vale.\n\nA pr\u00f3xima segunda-feira (25) ser\u00e1 marcada pela data de um m\u00eas do Crime da Vale em Brumadinho. As buscas pelos 139 desaparecidos continuam e j\u00e1 foram confirmadas 171 mortes.\n\nO Rio Paraopeba, fundamental para a sobreviv\u00eancia da popula\u00e7\u00e3o ribeirinha e para o abastecimento da regi\u00e3o metropolitana de Belo Horizonte, \u00e9 um Rio morto. Os sinais de contamina\u00e7\u00e3o da \u00e1gua j\u00e1 podem ser vistos at\u00e9 no Rio S\u00e3o Francisco.\n\nA cada dia que passa, novos elementos surgem para comprovar a neglig\u00eancia e imprud\u00eancia da Vale, e a leni\u00eancia de \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos diante do poder econ\u00f4mico da empresa. O lucro dos acionistas sempre esteve \u00e0 frente da prote\u00e7\u00e3o da vida e do meio ambiente amea\u00e7ado por seus empreendimentos.\n\nOs atingidos vivem a dor das perdas e angustia e indigna\u00e7\u00e3o com a falta de respostas, enquanto h\u00e1 tentativas da empresa em protelar ou evitar as repara\u00e7\u00f5es (muitas vezes irrepar\u00e1veis) e fugir da suas responsabilidades.\n\nA repeti\u00e7\u00e3o desse tipo de crime, pouco mais de tr\u00eas anos ap\u00f3s a trag\u00e9dia que abalou Mariana e o Rio Doce, deixa expl\u00edcito que n\u00e3o h\u00e1 acidente. Foi lan\u00e7ada luz sobre um modelo de explora\u00e7\u00e3o dos nosso recursos naturais sem compromisso social e ambiental baseado em privatiza\u00e7\u00f5es, prec\u00e1ria regula\u00e7\u00e3o e fiscaliza\u00e7\u00e3o do setor p\u00fablico e nos interesses do capital financeiro.\n\nDesde ent\u00e3o, milhares de fam\u00edlias em todo o Brasil foram alertadas para o risco, at\u00e9 ent\u00e3o desconhecido, das barragens que podem destruir vidas e territ\u00f3rios inteiros em poucos segundos. \n\nPelos pontos aqui apresentados, nos manifestamos no dia 25 de fevereiro com a participa\u00e7\u00e3o em audi\u00eancias p\u00fablicas, debates, interven\u00e7\u00f5es culturais e atos para que esse crime n\u00e3o caia no esquecimento e na impunidade. \n\nO lucro n\u00e3o vale a vida!\nPelo direitos dos atingidos, basta de impunidade!\n\nS\u00e3o Paulo, 21 de fevereiro de 2019\nFrente Povo Sem Medo\nFrente Brasil Popular"	263	0	44
398845206932703_1279786265505255	2019-02-23T14:00:39+0000	"Entrevista para a imprensa alem\u00e3."	141	0	14
398845206932703_1279783755505506	2019-02-23T12:26:26+0000	"No bloco do Povo Sem Medo."	4307	11	108
398845206932703_816542478692685	2019-02-22T19:57:37+0000	"#AoVivo Na grande manifesta\u00e7\u00e3o da greve dos servidores de S\u00e3o Paulo contra a Reforma da Previd\u00eancia municipal e federal."	3044	29	3695
398845206932703_1278981012252447	2019-02-22T11:26:12+0000	"50 tons de Laranja."	1604	7	406
398845206932703_1278661545617727	2019-02-21T23:44:10+0000	"Reforma de Bolsonaro pode levar ao caos econ\u00f4mico 70% dos munic\u00edpios do pa\u00eds."	465	75	320
398845206932703_630543127379137	2019-02-20T23:26:16+0000	"#AoVivo Sobre a Reforma da Previd\u00eancia de Bolsonaro (II)"	2342	54	3030
398845206932703_289627081711146	2019-02-20T23:09:39+0000	"#AoVivo Sobre a Reforma da Previd\u00eancia de Bolsonaro"	1432	36	753
398845206932703_1277756955708186	2019-02-20T18:19:36+0000	"Sergio Moro no pa\u00eds das Maravilhas..."	1732	358	956
398845206932703_1277670002383548	2019-02-20T16:32:32+0000	"Canalhas!"	3844	1597	14305
398845206932703_1276230335860848	2019-02-18T17:23:06+0000	"Vai ser hist\u00f3rico!"	13371	6	3290
398845206932703_1276186495865232	2019-02-18T16:14:50+0000	"Depois de denunciar na Revista \u00c9poca que recebi absurdas intima\u00e7\u00f5es judiciais sobre casos de 7 anos atr\u00e1s, hoje chegou mais uma. A\u00e7\u00e3o da AGU pedindo R$105 mil por uma manifesta\u00e7\u00e3o contra a Reforma da Previd\u00eancia em 2017 em Bras\u00edlia, dirigida a mim e a lideran\u00e7a do MST e da CUT. Exatamente na semana em que Bolsonaro quer apresentar a sua Reforma da Previd\u00eancia. Repito mais uma vez: N\u00e3o v\u00e3o nos intimidar com persegui\u00e7\u00e3o judicial. Vamos \u00e0s ruas em defesa dos direitos!"	2419	468	522
398845206932703_1275682819248933	2019-02-17T21:40:15+0000	"Na semana em que mais um jovem negro foi assassinado de modo brutal, no mecado Extra, importante lembrar o racismo estrutural na sociedade brasileira. Este v\u00eddeo foi publicado em 2016 pelo Governo do Paran\u00e1. #VidasNegrasImportam"	1173	27	1449
398845206932703_1275332552617293	2019-02-17T20:00:57+0000	"O MTST apresenta mais um v\u00eddeo da s\u00e9rie \"N\u00d3S POR ELAS\". \nNo v\u00eddeo de hoje, a hist\u00f3ria de Tia Cida e a presen\u00e7a da solidariedade nas ocupa\u00e7\u00f5es de trabalhadores e trabalhadoras que lutam e constroem o maior movimento de resist\u00eancia urbana do Brasil. Um movimento leg\u00edtimo na garantia por direitos sociais\n\n2\u00b0 epis\u00f3dio: Tia Cida \n\nMaria Aparecida Moura, paulista filha de nordestinos, casada h\u00e1 33 anos e m\u00e3e de 4 filhos, conheceu o MTST por meio de seu marido que conhecia e frequentava a Ocupa\u00e7\u00e3o Jo\u00e3o C\u00e2ndido.\n\nTia Cida, como \u00e9 conhecida, resistia muito aos convites de conhecer a Ocupa\u00e7\u00e3o: o marido a chamava, e ela negava. Na \u00e9poca, trabalhava havia muitos anos em um restaurante da Vila Ol\u00edmpia. Sa\u00eda \u00e0s 4 horas da manh\u00e3, e voltava para casa quase \u00e0s 23 horas. Conta que era tamb\u00e9m muito t\u00edmida, quase n\u00e3o falava. Diz que se emocionava quando assistia alguma marcha do MTST, mas escondia sua emo\u00e7\u00e3o.\n\nUm dia, ap\u00f3s muita insist\u00eancia, topou acompanh\u00e1-lo \u00e0 ocupa\u00e7\u00e3o Che Guevara, em Tabo\u00e3o da Serra: \n\n\u201cTudo foi me encantando, e eu n\u00e3o queria mais ir embora. Passei a morar l\u00e1 com meu marido. \u00c9 dif\u00edcil entender o que vou falar: no meu trabalho, na minha casa, eu n\u00e3o sabia o que era coletividade, o que era aceitar todo mundo junto, o que era dividir.\nL\u00e1 [no MTST] n\u00e3o havia essa preocupa\u00e7\u00e3o, esse medo de tomar a mesma \u00e1gua, o mesmo caf\u00e9 que eu tomava. Foi l\u00e1 que enxerguei o mundo diferente. Onde eu tinha visto isso antes? Essa preocupa\u00e7\u00e3o de dividir o que \u00e9 seu comigo? Na minha casa, no meu bairro, eu nunca tinha visto. Ent\u00e3o foi l\u00e1 dentro que aprendi que poderia falar, e eu era ouvida\u201d.\n\n#MTST #EuN\u00e3oSouTerrorista\n#N\u00f3sPorElas"	222	0	76
398845206932703_866182090390930	2019-02-16T21:48:22+0000	"Sobre as amea\u00e7as e absurdos judiciais divulgados pela Revista \u00c9poca."	2259	26	1195
398845206932703_557720868062760	2019-02-14T21:43:08+0000	"#AoVivo Debate Globalizar a Esperan\u00e7a"	386	3	134
398845206932703_321791328464720	2019-02-14T15:50:31+0000	"Glauber Braga, deputado do PSOL 50, coloca o PSL no seu lugar: Partido S\u00f3 Laranja \ud83c\udf4a. Oposi\u00e7\u00e3o contundente!"	8075	45	13029
398845206932703_1273128456171036	2019-02-14T13:19:57+0000	"Obrigado aos rec\u00e9m formados arquitetos e urbanistas da Escola da Cidade pela homenagem. Importante que uma nova gera\u00e7\u00e3o ajude a enfrentar as desigualdades urbanas e assegurar o direito \u00e0 Cidade para todas e todos."	4755	2	661
398845206932703_1271851132965435	2019-02-12T20:45:10+0000	"Quem luta por direitos n\u00e3o \u00e9 terrorista!"	7013	89	11531
398845206932703_2212904362281846	2019-02-11T20:39:18+0000	"#AoVivo da Cinel\u00e2ndia, Rio de Janeiro. Debatendo nossos desafios com os grandes Chico Alencar e Glauber Braga. Parab\u00e9ns ao mandato popular do Deputado Glauber por promover debate p\u00fablico na pra\u00e7a, sem medo!"	1927	59	930
398845206932703_1103808259808391	2019-02-10T22:00:26+0000	"Neste m\u00eas completam 2 anos de uma das mais importantes mobiliza\u00e7\u00f5es do MTST, o Ocupa Paulista. No momento em que o Movimento est\u00e1 lan\u00e7ando a Campanha #Menos\u00d3dioMaisMoradia \u00e9 muito importante relembrar essa emocionante batalha. \nV\u00eddeo: M\u00eddia Ninja."	906	5	312
398845206932703_1270139863136562	2019-02-10T14:06:33+0000	"A expectativa de vida no Brasil \u00e9 de 76 anos. Nos estados mais pobres, como Piau\u00ed e Maranh\u00e3o, \u00e9 de 71. Mas Rodrigo Maia acha que todos trabalham at\u00e9 os 80 anos. A Reforma da Previd\u00eancia deles \u00e9 se aposentar no caix\u00e3o!"	5595	3786	4456
398845206932703_1268595559957659	2019-02-08T10:59:07+0000	"Recebi do artista baiano Augusto Leal esse quadro feito por ele retratando a nossa luta. Obrigado, Augusto! \ud83d\udcf8 Midia Ninja"	769	0	23
398845206932703_1267422790074936	2019-02-06T20:44:59+0000	"Lula \u00e9 um preso pol\u00edtico."	9228	789	9583
398845206932703_1267034516780430	2019-02-06T11:22:00+0000	"O filho do dono."	5414	219	3844
398845206932703_1266666133483935	2019-02-05T21:47:53+0000	"Hoje recebi com muita alegria a noticia que Luiz Claudio Pinto dos Santos, lutador do MTST e morador do Parais\u00f3polis, foi aprovado no vestibular de economia. Vai ter sem teto na universidade sim! Parab\u00e9ns Lu\u00edz Cl\u00e1udio, muita for\u00e7a neste novo desafio. Voc\u00ea \u00e9 exemplo, tamo junto!"	11473	1	2744
398845206932703_1266363070180908	2019-02-05T13:47:38+0000	"Tomei um caf\u00e9 hoje com Fernando Haddad. Boa conversa sobre a situa\u00e7\u00e3o do pa\u00eds e a import\u00e2ncia da unidade da oposi\u00e7\u00e3o."	22461	34	3858
398845206932703_1265527306931151	2019-02-04T12:00:32+0000	"Mais um esc\u00e2ndalo com laranjas."	3866	556	5077
398845206932703_1264314170385798	2019-02-02T18:15:08+0000	"Entenda o problema de moradia no Brasil em 5 minutos. #Menos\u00d3dioMaisMoradia"	1235	2	474
398845206932703_376783036445056	2019-02-02T16:30:18+0000	"O MTST fez nesta semana a primeira mobiliza\u00e7\u00e3o de 2019 e deu in\u00edcio \u00e0 Campanha #Menos\u00d3dioMaisMoradia. Assista!\nV\u00eddeo: Brigada de Comunica\u00e7\u00e3o do MTST."	1171	4	845
398845206932703_395071821306118	2019-02-01T13:15:05+0000	"#AoVivo da C\u00e2mara dos Deputados. Construir a unidade da esquerda!"	1495	34	399
398845206932703_1262437190573496	2019-01-31T12:26:30+0000	"Hoje \u00e9 dia de mobiliza\u00e7\u00e3o dos povos ind\u00edgenas. #Demarca\u00e7\u00e3oJ\u00e1"	725	4	208
398845206932703_1261907143959834	2019-01-30T18:13:41+0000	"Excelente reportagem sobre a vida das mulheres sem teto: \"Acha que n\u00e3o d\u00f3i ser chamada de terrorista?\". Orgulho de lutar ao lado dessas guerreiras."	2575	2	643
398845206932703_1261718033978745	2019-01-30T17:35:00+0000	"Ontem a Marcha #Menos\u00d3dioMaisMoradia tomou as ruas de S\u00e3o Paulo. Foi a primeira mobiliza\u00e7\u00e3o do MTST em 2019. V\u00eddeo: M\u00eddia Ninja."	614	2	80
398845206932703_1261719273978621	2019-01-30T15:34:00+0000	"Recado de uma lutadora do MTST na Marcha Menos \u00d3dio, Mais Moradia. Al\u00f4 Queiroz!"	1511	4	492
398845206932703_1261716020645613	2019-01-30T13:19:11+0000	"Unidos pela democracia! Com Haddad e Manuela no ato em solidariedade a Jean Wyllys chamado pelo PSOL 50."	2887	12	173
398845206932703_2126986527359515	2019-01-29T20:03:30+0000	"#AoVivo Grande marcha do MTST chega na Avenida Paulista com milhares de pessoas."	2811	48	2211
398845206932703_1261138897369992	2019-01-29T19:20:32+0000	"Milhares nas ruas de S\u00e3o Paulo na primeira mobiliza\u00e7\u00e3o do MTST em 2019. #menos\u00f3diomaismoradia #povosemmedo"	3260	5	1395
398845206932703_1260938844056664	2019-01-29T13:26:45+0000	"\u00c9 hoje, em S\u00e3o Paulo!"	816	2	72
398845206932703_1260343934116155	2019-01-28T16:44:53+0000	"\u00c9 amanh\u00e3! Primeira grande mobiliza\u00e7\u00e3o do MTST em 2019! #Menos\u00d3dioMaisMoradia"	486	2	81
398845206932703_539567346540666	2019-01-27T22:55:09+0000	"#AoVivo Sobre o crime da Vale em Brumadinho."	2090	28	917
398845206932703_386984285444304	2019-01-26T18:00:54+0000	"Frei Rodrigo P\u00e9ret direto de Brumadinho mostrando a dimens\u00e3o da trag\u00e9dia produzida pela minera\u00e7\u00e3o predat\u00f3ria da Vale e alertando para mais riscos."	1197	36	1530
398845206932703_1258800730937142	2019-01-26T14:36:21+0000	"Doa\u00e7\u00f5es para as v\u00edtimas de Brumadinho."	1274	1	331
398845206932703_1258788610938354	2019-01-26T14:22:32+0000	"N\u00e3o foi acidente. Foi uma trag\u00e9dia anunciada. #BrumadinhoChegaDeImpunidade"	1868	144	195
398845206932703_1258291097654772	2019-01-25T22:35:34+0000	"Trag\u00e9dia anunciada: \"Desde o rompimento de Fund\u00e3o nada foi feito para evitar que esse tipo de desastre aconte\u00e7a. Era l\u00f3gico que isso iria acontecer\u201d, diz procurador que investigou o desastre de Mariana sobre rompimento de barragem da Vale em Brumadinho"	1179	145	304
398845206932703_1257414844409064	2019-01-24T20:55:30+0000	"As amea\u00e7as e agress\u00f5es covardes levaram meu amigo Jean Wyllys a deixar seu mandato e sair do pa\u00eds. Toda solidariedade, Jean! Sua luta \u00e9 nossa luta. Seguiremos juntos."	21576	67	4506
398845206932703_1256605167823365	2019-01-23T18:55:12+0000	"Entrevista para o El Desconcierto do Chile."	1239	4	170
398845206932703_1256567954493753	2019-01-23T17:39:09+0000	"Com nova den\u00fancia, situa\u00e7\u00e3o de Fl\u00e1vio tornou-se insustent\u00e1vel. A quest\u00e3o agora \u00e9 saber se p\u00e1ra nele ou chega em mais gente da fam\u00edlia..."	2021	14	559
398845206932703_1609358349197194	2019-01-22T21:42:48+0000	"#Aovivo no v\u00e3o do MASP: Ato Menos armas, mais vida!"	1614	16	642
398845206932703_1255677511249464	2019-01-22T13:14:49+0000	"Escandaloso! Fl\u00e1vio Bolsonaro homenageou por \"dedica\u00e7\u00e3o e brilhantismo\" miliciano preso hoje em opera\u00e7\u00e3o policial. Cada vez mais, o esc\u00e2ndalo das laranjas se aproxima perigosamente das mil\u00edcias. Lavagem de dinheiro?"	1799	391	1720
398845206932703_1255388477945034	2019-01-22T10:00:01+0000	"Barb\u00e1rie em Campinas. Chega de crimes de \u00f3dio!"	3733	765	4270
398845206932703_1255254001291815	2019-01-21T21:08:08+0000	"Davos com laranja."	13938	15	8236
398845206932703_1253201428163739	2019-01-18T22:32:19+0000	"\u00c9 esta oposi\u00e7\u00e3o que estaremos empenhados em construir."	1611	2	263
398845206932703_1252886494861899	2019-01-18T15:00:23+0000	"O pa\u00eds quer saber."	5421	27	3180
398845206932703_1252338088250073	2019-01-17T21:54:48+0000	"CNJ abre procedimento contra desembargadora que disse que serei \"recebido na bala\". Vai responder por suas amea\u00e7as."	3116	7	509
398845206932703_1785754771529751	2019-01-17T19:11:54+0000	"#AoVivo Acompanhe minha entrevista para a R\u00e1dio Trianon"	1333	14	643
398845206932703_1252168621600353	2019-01-17T17:19:16+0000	"Sobre a impunidade no esc\u00e2ndalo das laranjas."	2972	454	1910
398845206932703_1251524141664801	2019-01-16T20:23:47+0000	"Comparar arma com liquidificador \u00e9 um acinte."	1693	73	491
398845206932703_1251460868337795	2019-01-16T18:28:45+0000	"Na pr\u00f3xima ter\u00e7a em SP. Vamos!"	639	3	101
398845206932703_1250647888419093	2019-01-15T15:34:44+0000	"Mais armas, mais viol\u00eancia."	5087	393	3899
398845206932703_1249914365159112	2019-01-14T16:30:51+0000	"Excelente v\u00eddeo sobre a import\u00e2ncia de uma educa\u00e7\u00e3o pela igualdade de g\u00eanero."	3087	16	4362
398845206932703_1248550608628821	2019-01-12T18:42:26+0000	"Bolsonaro, desce do palanque e vai governar. Mas se quer falar em crime, aproveita pra se explicar sobre o Queiroz... \ud83c\udf4a"	2708	11	342
398845206932703_503431543396708	2019-01-11T11:14:51+0000	"#CafeComBoulos ao vivo: An\u00e1lise dos 10 dias de governo Bolsonaro."	2254	54	1776
398845206932703_1247266295423919	2019-01-11T01:00:07+0000	"Nesta sexta, as 9hs, ao vivo aqui no Facebook."	730	2	58
398845206932703_1247184895432059	2019-01-10T22:00:51+0000	"#RetrospectivaBoulos2018 \"O Brasil \u00e9 um Robin Hood ao contr\u00e1rio\", \"O comando do crime organizado est\u00e1 mais perto da Pra\u00e7a dos 3 Poderes do que da favela da Rocinha\", \"Ao contr\u00e1rio do que diz a Globo, o Agro n\u00e3o \u00e9 Pop. O Agro \u00e9 T\u00f3xico\", \"Eu ando com sem-teto e com sem-terra, s\u00f3 n\u00e3o ando com sem vergonha\", \"Ditadura Nunca Mais!\". Relembre a noite em que Boulos colocou o dedo na ferida ao vivo na Globo. #Equipe"	1120	4	653
398845206932703_1246389185511630	2019-01-09T19:00:12+0000	"#RetrospectivaBoulos2018 O debate presidencial do SBT em 2018 ficou marcado pela pergunta de Boulos a Alckmin: \"Cad\u00ea o dinheiro da merenda?\"  #Equipe"	836	3	133
398845206932703_1245495892267626	2019-01-08T13:05:58+0000	"300 dias do assassinato de Marielle.\nQuem matou Marielle e Anderson? Quem mandou matar? \n#Equipe"	3541	172	2411
398845206932703_1241919069291975	2019-01-03T16:26:43+0000	"N\u00e3o ao desmonte da FUNAI! Estamos contigo e com os povos ind\u00edgenas, Sonia Bone Guajajara!"	2359	50	898
398845206932703_1240519236098625	2019-01-01T19:22:49+0000	"\"Nem as vit\u00f3rias nem as derrotas s\u00e3o definitivas\" (Pepe Mujica). Vamos sem medo! #Equipe"	6709	5	375
398845206932703_352450958879499	2018-12-27T20:03:31+0000	"#CafeComBoulos ao vivo: O que vir\u00e1 em 2019"	1947	55	698
398845206932703_1236359589847923	2018-12-27T17:30:32+0000	"#RetrospectivaBoulos2018 Entrevista para o Roda Viva em maio sobre os desafios para o Brasil. #Equipe"	925	6	406
398845206932703_276377943072558	2018-12-19T10:54:15+0000	"#CafeComBoulos ao vivo sobre AI-5, articula\u00e7\u00e3o internacional dos progressistas e fatos da semana."	1239	15	556
398845206932703_2054085371351336	2018-12-17T23:05:40+0000	"Entrevista a TV espanhola, Programa #EnLaFrontera, com Juan Carlos Monedero."	928	5	441
398845206932703_563746104038935	2018-12-17T17:19:29+0000	"#AoVivo Audi\u00eancia no Parlamento Espanhol contra a criminaliza\u00e7\u00e3o dos movimentos sociais no Brasil."	1208	19	402
398845206932703_1228411707309378	2018-12-16T20:42:33+0000	"Entrevista a Nicolas Trotta, transmitida na TV argentina."	991	7	446
398845206932703_295598754632135	2018-12-15T18:58:39+0000	"Com\u00edcio em Lisboa em defesa das liberdades democr\u00e1ticas no Brasil e da unidade progressista internacional."	1288	13	822
398845206932703_1226730530810829	2018-12-14T13:40:36+0000	"Coletiva para a imprensa europeia, junto com deputados do Podemos espanhol, Bloco de Esquerda portugu\u00eas e da Fran\u00e7a Insubmissa."	1493	11	876
398845206932703_2333936256677804	2018-12-11T15:09:15+0000	"#AoVivo Interven\u00e7\u00e3o no Parlamento Europeu."	1578	13	563
398845206932703_2054792481482111	2018-12-06T10:33:03+0000	"#CafeComBoulos ao vivo: Especial sobre desigualdade no Brasil."	1612	26	483
398845206932703_546953572395417	2018-11-27T11:20:49+0000	"#CafeComBoulos ao vivo: Temas da Semana."	1827	59	486
398845206932703_306006176913820	2018-11-23T22:06:04+0000	"Ao vivo em S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, com Jo\u00e3o Paulo Rillo. Amanh\u00e3 vai ser outro dia"	1897	97	1284
398845206932703_194983561411841	2018-11-20T23:30:18+0000	"#AoVivo Guilherme Boulos e Manuela D\u2019\u00c1vila  falam no 1* Forum Mundial de Pensamento Cr\u00edtico em Buenos Aires #Clacso2018"	979	11	378
398845206932703_1982204031867092	2018-11-13T14:48:04+0000	"#AoVivo da UNICAMP - Amanh\u00e3 vai ser outro dia."	3086	98	1284
398845206932703_302501947252074	2018-11-12T21:51:09+0000	"#AoVivo Boulos em Recife, com J\u00f4 das Juntas falando para mais de 2 mil jovens. Amanh\u00e3 vai ser outro dia!"	2921	62	1237
398845206932703_344052849693838	2018-11-09T20:04:34+0000	"#CafeComBoulos Ao vivo os fatos da semana: Escola sem Partido, Lei contra movimentos sociais e fim do Minist\u00e9rio do Trabalho."	4054	356	2074
398845206932703_1198637506953465	2018-11-07T12:46:38+0000	"H\u00e1 exatamente 1 m\u00eas ocorria o primeiro turno das elei\u00e7\u00f5es. Fizemos uma campanha aguerrida, com muita dignidade. Plantamos sementes para um futuro que, apesar dos tempos sombrios, vir\u00e1. Trago aqui o \u00faltimo v\u00eddeo da nossa campanha como mem\u00f3ria do bom combate e sinal de esperan\u00e7a."	998	6	123
398845206932703_2418943478133760	2018-11-05T22:44:28+0000	"Participei do programa 'Moro e Bolsonaro, Boulos e a oposi\u00e7\u00e3o (ou a resist\u00eancia)', no canal MyNews. Assista agora. #AoVivo"	4021	117	2240
398845206932703_576640389444109	2018-11-05T19:11:51+0000	"#AoVivo Entrevista para o Programa Contraponto da Radio Trianon"	3602	153	1008
398845206932703_318326038950630	2018-10-31T18:17:32+0000	"#AoVivo Entrevista pra TV 247"	3788	1579	1538
398845206932703_353466268791464	2018-10-30T22:43:46+0000	"#AoVivo  na Av Paulista em S\u00e3o Paulo pelos direitos e pelas liberdades democr\u00e1ticas !"	12418	3103	10861
398845206932703_2170374542995347	2018-10-29T22:42:02+0000	"#AoVivo Sobre as manifesta\u00e7\u00f5es amanh\u00e3 em defesa da democracia."	11198	9864	6290
398845206932703_320372842092086	2018-10-25T21:49:52+0000	"#AoVivo em Porto Alegre com Maria do Ros\u00e1rio, Fernanda Melchionna e Tarso Genro. A resist\u00eancia democr\u00e1tica segue de norte a sul do Brasil. Vamos virar esse jogo!"	3633	62	1725
398845206932703_288378368677090	2018-10-25T21:37:59+0000	"#AoVivo em Porto Alegre com Maria do Ros\u00e1rio, Fernanda Melchionna e Tarso Genro. A resist\u00eancia democr\u00e1tica segue de norte a sul do Brasil. Vamos virar esse jogo!"	2113	44	653
398845206932703_493069054434051	2018-10-24T22:54:36+0000	"Ato da Virada em SP com Haddad e Boulos."	5376	104	2628
398845206932703_723757007983354	2018-10-24T12:38:36+0000	"#AoVivo Absurda tentativa de censura! Nosso evento em Porto Alegre amanh\u00e3 est\u00e1 MANTIDO, com altera\u00e7\u00e3o de local."	4088	79	1085
398845206932703_351037308799501	2018-10-22T12:26:25+0000	"#CafeComBoulos Sobre as amea\u00e7as de Bolsonaro e de seu filho."	6555	990	4662
398845206932703_274567656523322	2018-10-19T17:25:46+0000	"#CafeComBoulos Sobre o esc\u00e2ndalo do Caixa 2 do Bolsonaro."	4569	228	1929
398845206932703_288332415344638	2018-10-19T14:41:59+0000	"Ao vivo na Unb na luta pela democracia! Junto com a juventude pra combater o fascismo!"	1819	35	515
398845206932703_2576311215966555	2018-10-19T14:19:59+0000	"Ao vivo na UnB com Fabio Felix, Erika Kokay e Sonia Guajajara. A luta pela democracia segue com a for\u00e7a da juventude!"	1316	16	445
398845206932703_1773124119476963	2018-10-18T20:27:34+0000	"#AoVivo Na UFMG em BH contra o fascismo e pela democracia."	2716	721	1159
398845206932703_172545427008852	2018-10-17T21:56:03+0000	"#AoVivo Como conversar com eleitores do Bolsonaro em Niter\u00f3i Rj. Com Tal\u00edria Petrone Soares Flavio Serafini e Manuela D'\u00c1vila"	3592	1162	2293
398845206932703_552005251914780	2018-10-17T13:50:57+0000	"#AoVivo Entre Vistas - Guilherme Boulos para rede TVT."	1706	55	1030
398845206932703_192276801664385	2018-10-16T22:36:55+0000	"AoVivo: Estou na USP com Luiza Erundina pra mobilizar e construir a Virada!"	6391	1395	6191
398845206932703_484144422097179	2018-10-16T20:07:39+0000	"#AoVivo Boulos com Haddad na plen\u00e1ria das Frentes Povo Sem Medo e Brasil Popular."	3652	496	1390
398845206932703_247978835883767	2018-10-15T00:40:01+0000	"#AoVivo Resposta a Jair Bolsonaro sobre a suposta \"invas\u00e3o\" da sua casa e seus ataques ao MTST."	16716	14979	20445
398845206932703_327169188090571	2018-10-11T01:08:13+0000	"Diretamente do ato #DitaduraNuncaMais, em S\u00e3o Paulo. Derrotar o fascismo. Agora \u00e9 Haddad! #PovoSemMedo"	14659	805	10420
398845206932703_1936218726684452	2018-10-10T22:15:13+0000	"Ao Vivo! Ato em S\u00e3o Paulo da Povo Sem medo: Ditadura Nunca Mais !"	6908	84	5021
398845206932703_2177641542460567	2018-10-10T13:56:25+0000	"#AoVivo Boulos convoca para manifesta\u00e7\u00e3o do Povo Sem Medo em S\u00e3o Paulo hoje pela democracia. As 18hs em frente ao MASP. #DitaduraNuncaMais"	6703	472	4291
398845206932703_246019572750096	2018-10-09T21:30:35+0000	"#AoVivo coletiva de imprensa com Fernando Haddad"	6276	1650	2772
398845206932703_273955766570799	2018-10-09T12:36:34+0000	"#AoVivo Caf\u00e9 com Boulos sobre desafios do segundo turno."	7482	1924	5374
398845206932703_342815426454870	2018-10-07T00:08:21+0000	"Boulos comenta ao vivo o resultado de agora do IBOPE e DataFolha"	4073	116	1391
398845206932703_178497993031752	2018-10-06T22:51:16+0000	"O Caf\u00e9 com Boulos fala hoje sobre Voto \u00datil e as pesquisas eleitorais  #AoVivo"	4008	107	1150
398845206932703_338457876710938	2018-10-06T19:36:51+0000	"Sobre o voto \u00fatil nesta reta final. Vote em quem tem representa para derrotar o atraso! VOTE BOULOS 50!\n#votenoqueacredita #boulos50 #psol5"	4554	126	741
398845206932703_785296811801924	2018-10-06T15:48:19+0000	"A sabedoria popular \u00e9 tudo, n\u00e9 n\u00e3o? N\u00e3o vote com \u00f3dio nem com medo. Vote BOULOS 50! #votenoqueacredita #psol #boulosesonia50"	1662	2	557
398845206932703_323479245108149	2018-10-05T21:14:11+0000	"AoVivo sobre o voto \u00fatil"	2703	10	762
398845206932703_482379092267269	2018-10-05T04:06:17+0000	"VOTE NO QUE VOC\u00ca ACREDITA! VOTE 50!\n\n\"Domingo \u00e9 dia de barrar o atraso. N\u00e3o vote com \u00f3dio. Naquela urna, s\u00f3 vai estar voc\u00ea, sua consci\u00eancia e seus sonhos. N\u00e3o vai estar o seu patr\u00e3o, nem seus amigos do zap. Pense no futuro, se voc\u00ea quer um futuro com viol\u00eancia e \u00f3dio.\" #DebateNaGlobo #BoulosNaGlobo"	4372	14	1354
398845206932703_2170513123185946	2018-10-05T03:56:52+0000	"#AoVivo nos bastidores depois do #DebateNaGlobo"	7964	50	2703
398845206932703_1109577412552644	2018-10-05T03:44:59+0000	"O agro n\u00e3o \u00e9 pop, o agro \u00e9 t\u00f3xico, o agro mata! #boulosnaglobo #debatenaglobo #boulosesonia50 #psol"	9361	69	13486
398845206932703_680282032341614	2018-10-05T03:32:57+0000	"\u201cA reforma do ensino m\u00e9dio feito pelo governo Temer tira o pensamento cr\u00edtico. Escola n\u00e3o pode ser pra formar os jovens pra fazer uma prova no fim do ano, tem que ser pra formar pra vida.\u201d #boulosnaglobo #debatenaglobo #boulosesonia50 #psol"	2607	9	1504
398845206932703_329963321142042	2018-10-05T02:35:13+0000	"\"A droga n\u00e3o nasce no morro, ela chega l\u00e1 pelos atacadistas. A id\u00e9ia de tratar usu\u00e1rio de subst\u00e2ncia qu\u00edmica com viol\u00eancia est\u00e1 superada em todas as partes do mundo. Nao pode ser tema do c\u00f3digo penal.\" #DebateNaGlobo #BoulosNaGlobo #BoulosESonia50 #PSOL"	30417	74	11153
398845206932703_274930129816397	2018-10-05T01:38:38+0000	"Falar que a reforma n\u00e3o tirou direitos \u00e9 brincar com o povo.  #DebateNaGlobo #BoulosNaGlobo #BoulosESonia50 #PSOL"	11326	22	3225
398845206932703_1167291056754777	2018-10-04T02:18:09+0000	"Hoje realizamos nosso \u00faltimo com\u00edcio antes das elei\u00e7\u00f5es neste domingo. O Rio de Janeiro nos recebeu na Cinel\u00e2ndia, com a pra\u00e7a lotada e mostrou que mudar n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 poss\u00edvel mas \u00e9 tamb\u00e9m o desejo do povo. Vote no que voc\u00ea acredita, Vote 50! #BoulosESonia50 #Psol \nFotos: Pablo Albarenga / M\u00eddia NINJA e Carlos Sainz / Emergentes e Bernardo Guerreiro e M\u00eddia NINJA"	343	1	41
398845206932703_274182826569319	2018-10-02T17:37:26+0000	"Toda forma de amor vale a pena. Vote em quem te representa. Vote 50. #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #Psol"	268	1	103
398845206932703_277331883103636	2018-10-02T14:04:34+0000	"Confira como foi nosso dia ontem em Porto Alegre! #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #Psol"	217	1	43
398845206932703_169900807276881	2018-10-01T19:00:33+0000	"#EleN\u00e3o"	582	3	172
398845206932703_2104530392899944	2018-10-01T17:44:36+0000	"A fam\u00edlia brasileira pode ser de uma tia e uma v\u00f3, dois pais, duas m\u00e3es. Chega de LGBTfobia. Temos que trazer essa discuss\u00e3o dentro da sala de aula. Sen\u00e3o o Brasil vai seguir sendo o pa\u00eds que mais mata LGBT.  #BoulosNaRecord #DebateNaRecord"	2403	88	342
398845206932703_402498676949693	2018-10-01T16:24:26+0000	"Boulos defende quem precisa de moradia: Vagabundo \u00e9 juiz e deputado que recebe aux\u00edlio moradia tendo casa. #BoulosESonia50 #PSOL #VoteNoQueAcredita"	7780	50	1486
398845206932703_311063112820689	2018-10-01T13:25:03+0000	"#AoVivo mais uma edi\u00e7\u00e3o do Caf\u00e9 com Boulos \u2615\ufe0f\ud83c\udf69  sobre voto \u00fatil e comenta o debate de ontem na RecordTV. Acompanhe e interaja!"	849	8	181
398845206932703_2102986913086105	2018-10-01T12:58:19+0000	"#AoVivo em entrevista para a R\u00e1dio Ga\u00facha."	392	5	122
398845206932703_2025323604154705	2018-10-01T03:25:57+0000	"#AoVivo nos bastidores depois do debate na Record."	1393	5	249
398845206932703_548003148975956	2018-10-01T02:45:36+0000	"O Enfrentamento a corrup\u00e7\u00e3o n\u00e3o pode ter dois pesos e duas medidas! #BoulosNaRecord"	2344	10	843
398845206932703_300604767435250	2018-10-01T02:08:28+0000	"\u00c9 preciso investir no SUS, enfrentando privil\u00e9gios e garantindo direitos! \u00c9 Boulos50! #BoulosNaRecord"	1581	35	419
398845206932703_291316944808440	2018-10-01T01:49:43+0000	"Primeiramente #EleN\u00e3o #BoulosNaRecord"	6268	133	1281
398845206932703_275813173056275	2018-10-01T01:04:34+0000	"#AoVivo Guilherme Boulos no debate entre os cadidatos \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica na Record. #BoulosNaRecord #OVotoNaRecodNews"	1662	96	645
398845206932703_1977696428972576	2018-09-29T23:09:36+0000	"#AoVivo Ao lado das mulheres lutando contra o retrocesso. #EleN\u00e3o"	1327	7	302
398845206932703_751487588520757	2018-09-29T21:17:00+0000	"AoVivo estou no Largo da Batata. #EleN\u00e3o!"	1225	6	287
398845206932703_2075164642520690	2018-09-29T20:17:38+0000	"Estamos no largo da batata #elenao"	1924	6	539
398845206932703_1061027314079729	2018-09-29T01:10:46+0000	"Bolsonaro representa o que tem de mais velho na pol\u00edtica brasileira e tenta se apresentar como novidade. Ele \u00e9 inimigo da democracia! #EleN\u00e3o #EleNunca #BoulosESonia50 #Psol"	2716	5	1287
398845206932703_1812179025527335	2018-09-28T23:02:52+0000	"\u00c9 hoje! Nas ruas de todo o Brasil Ele n\u00e3o, ele n\u00e3o, ele n\u00e3o, n\u00e3o, n\u00e3o! Lindo o canto que unificar\u00e1 todas as vozes amanh\u00e3! #EleNao #EleNunca #EleJamais"	2455	13	1512
398845206932703_497238980775598	2018-09-28T21:21:22+0000	"Ningu\u00e9m ocupa porque quer, quem faz isso \u00e9 porque n\u00e3o tem outra alternativa e todo m\u00eas tem que fazer a dura escolha entre pagar aluguel e botar comida na mesa. N\u00f3s vamos mudar isso, vamos fazer valer a lei e garantir moradia digna. #BoulosESonia50 #Psol"	4124	73	742
398845206932703_1677398349056545	2018-09-28T14:00:10+0000	"A pol\u00edtica de drogas no Brasil \u00e9 uma insanidade. T\u00e1 matando jovens negros na periferia, t\u00e1 encarcerando a nossa juventude e o resultado \u00e9 que o tr\u00e1fico s\u00f3 cresceu e as pessoas n\u00e3o deixaram de usar por isso. #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #Psol"	2108	59	382
398845206932703_2160020654271340	2018-09-28T13:17:21+0000	"#AoVivo acompanhe Sonia Guajajara no debate das vice presidenci\u00e1veis no El Pa\u00eds."	226	16	166
398845206932703_1162896080527608	2018-09-28T11:00:05+0000	"O nosso encontro com Minas Gerais foi lindo! Cheio de energia e diversidade, BH se encheu com a for\u00e7a de um povo que acredita. #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #Psol\nFotos: M\u00eddia NINJA"	154	0	10
398845206932703_894304610957829	2018-09-27T21:50:43+0000	"Alckmin, onde est\u00e1 o dinheiro da Merenda? Confira a resposta:\n#VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #Psol"	3385	41	1568
398845206932703_1848420018576553	2018-09-27T19:33:21+0000	"#AoVivo na sabatina da Faculdade de Direito e Ci\u00eancias do Estado da UFMG em Belo Horizonte. Acompanhe!"	432	5	227
398845206932703_974913129375730	2018-09-27T14:12:52+0000	"N\u00f3s precisamos desmilitarizar as pol\u00edcias, ter um outro modelo de seguran\u00e7a que reveja a pol\u00edtica carcer\u00e1ria, a pol\u00edtica de seguran\u00e7a p\u00fablica e invista em preven\u00e7\u00e3o e intelig\u00eancia. #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #Psol"	965	4	250
398845206932703_1905705596151364	2018-09-26T23:29:16+0000	"A pol\u00edtica de drogas no Brasil \u00e9 uma insanidade. T\u00e1 matando jovens negros na periferia, t\u00e1 encarcerando a nossa juventude e o resultado \u00e9 que o tr\u00e1fico s\u00f3 cresceu e as pessoas n\u00e3o deixaram de usar por isso.  #BoulosNoSBT #DebateSBT"	1853	8	378
398845206932703_1666360933470300	2018-09-26T22:40:43+0000	"\u00c9 preciso ter coragem e \u00e9 preciso ter lado. Se voc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 contra esse sistema pol\u00edtico falido e acredita que d\u00e1 pra fazer diferente, vote 50!"	8672	5	1108
398845206932703_240892956585200	2018-09-26T22:24:23+0000	"#AoVivo nos bastidores depois do #DebateSBT."	1212	2	277
398845206932703_450769418746256	2018-09-26T21:26:01+0000	"Se cortar o Bolsa Empres\u00e1rio d\u00e1 pra fazer 10x o Bolsa Fam\u00edlia. #BoulosNoSBT #DebateSBT"	681	0	248
398845206932703_331541094082432	2018-09-26T21:05:34+0000	"Alckmin onde est\u00e1 o dinheiro da Merenda? Voc\u00ea \u00e9 o S\u00e9rgio Cabral que n\u00e3o est\u00e1 preso! Confira:"	14755	52	12262
398845206932703_1374077299394724	2018-09-26T13:43:51+0000	"\u00c9 gente da gente, meu presidente \u00e9 Boulos! Confira o novo Jingle da nossa campanha #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #Psol"	4278	72	818
398845206932703_1161308627353020	2018-09-25T19:58:48+0000	"Centenas de pessoas em todo o Brasil est\u00e3o enviando fotos mostrando que votam em quem lhes representa, veja algumas! Envie tamb\u00e9m a sua! #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #Psol"	397	1	38
398845206932703_707734402918597	2018-09-25T00:40:07+0000	"Voc\u00ea perdeu o debate da TV Aparecida?\nConfira os melhores momentos de Boulos no #DebateAparecida e aproveite para aquecer os motores para o pr\u00f3ximo, que vai ser Boulos no Debate SBT nessa quarta-feira. Participe! \n#BoulosESonia50 #PSOL"	1144	35	230
398845206932703_2135608306702463	2018-09-24T22:48:56+0000	"Perdeu o debate na Tv Aparecida? Confira a pergunta de Boulos para \u00c1lvaro Dias! Quarta feira tem debate no SBT, n\u00e3o perca! Pesquise antes de dar seu voto. Vote em quem te representa. #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #PSOL"	252	2	47
398845206932703_1144729709008052	2018-09-24T17:02:25+0000	"No \u00faltimo s\u00e1bado a turma foi pra rua agitar nossa campanha e levantar as bandeiras que defendemos. Foram quase 100 cidades com mobiliza\u00e7\u00f5es, panfletagens e muito mais. #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #PSOL"	69	0	8
398845206932703_1160486374101912	2018-09-24T13:14:53+0000	"Ontem na Fundi\u00e7\u00e3o Progresso tivemos o Encontro das Causas, com a presen\u00e7a de parceiras e parceiros de todas as causas que levantamos bandeiras, e seguimos afirmando que vote no que voc\u00ea acredita! #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #Psol \nFotos: M\u00eddia NIINJA + Marcelo Rocha / M\u00eddia NINJA + Pablo Albarenga / M\u00eddia NINJA"	103	0	13
398845206932703_1915322562106403	2018-09-23T20:56:26+0000	"#Aovivo Encontro das Causas - vote no que acredita. Assista agora mais um grande com\u00edcio da campanha de Guilherme Boulos e Sonia Bone Guajajara. #BoulosESonia50 #PSOL"	449	3	209
398845206932703_1159847817499101	2018-09-23T13:38:27+0000	"Ontem o Dia B em Fortaleza teve muita representatividade das mulheres, da popula\u00e7\u00e3o negra, dos sem teto, ind\u00edgena, e que quanto mais tentam nos silenciar, mais fortes e unidos ficamos. Vamos juntos mudar o sistema pol\u00edtico do Brasil! #DiaB #BoulosESonia50 #Psol \nFoto: M\u00eddia NINJA"	154	0	21
398845206932703_1949590472005293	2018-09-22T21:51:34+0000	"#AoVivo #DiaB Com\u00edcio de Guilherme Boulos e Sonia Guajajara em Fortaleza!"	552	12	135
398845206932703_393891831147358	2018-09-22T21:15:08+0000	"Confira como foi nosso dia em Salvador, onde reafirmamos nosso combate aos privil\u00e9gios e defesa dos direitos do povo. #VoteNoQueAcreditav #BoulosESonia50 #Psol"	183	0	39
398845206932703_1159129284237621	2018-09-22T13:40:09+0000	"O Dia B  em Salvador foi cheio de energia do povo negro, quilombolas, ind\u00edgenas, das mulheres. A for\u00e7a da juventude tamb\u00e9m estava presente, e juntas e juntos vamos fazer a pol\u00edtica que o povo brasileiro precisa, combatendo os privil\u00e9gios. #DiaB #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #Psol \nFotos: M\u00eddia NINJA"	93	0	12
398845206932703_341392626630392	2018-09-22T01:34:57+0000	"#AoVivo Sonia Bone Guajajara participa do Mariana Godoy Entrevista na Rede TV. Acompanhe agora!"	679	1	315
398845206932703_246956602580424	2018-09-21T03:34:43+0000	"Primeiro turno \u00e9 pra votar no projeto em que acredita. Vote sem medo, vote 50. #BoulosNaTvAparecida #DebateAparecida"	823	22	219
398845206932703_1902462676512186	2018-09-21T02:31:05+0000	"A comunica\u00e7\u00e3o deve ser um direito humano, garantido a todos.\n#BoulosNaTVAparecida #DebateAparecida"	1058	11	226
398845206932703_462402684280016	2018-09-21T01:57:13+0000	"Uma das maiores e mais silenciosas injusti\u00e7as desse pa\u00eds \u00e9 a desigualdade de g\u00eanero. O nosso compromisso \u00e9 com a igualdade entre homens e mulheres. #EleN\u00e3o #BoulosNaTVAparecida #DebateAparecida"	3765	61	695
398845206932703_1644089289036505	2018-09-20T23:30:20+0000	"#BoulosAoVivo nosso programa eleitoral \u00e9 nas redes, com voc\u00ea! Acompanhe!"	1644	81	344
398845206932703_304537983672097	2018-09-20T21:29:06+0000	"Para que mais nenhuma m\u00e3e enterre seu filho assassinado nesta guerra, que n\u00e3o pedimos para entrar, vote 50 contra o sistema! #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #Psol"	2283	24	655
398845206932703_298288070769680	2018-09-19T22:52:59+0000	"N\u00f3s n\u00e3o vamos mexer nos direitos do povo. #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #Psol"	186	0	53
398845206932703_263218951190055	2018-09-19T19:01:23+0000	"Esse \u00e9 o momento de fortalecer o projeto que voc\u00ea acredita! Voto no 1\u00ba turno \u00e9 50! #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #Psol"	2818	54	376
398845206932703_301939347271793	2018-09-19T15:03:25+0000	"N\u00f3s estivemos nas ruas para barrar essa Reforma da Previd\u00eancia de Temer e seguimos defendendo o direito \u00e0 aposentadoria e o enfrentamento aos verdadeiros privil\u00e9gios. #BoulosESonia50 #Psol"	286	0	116
398845206932703_507639673043311	2018-09-19T13:00:00+0000	"\u00c9 preciso coragem para enfrentar o sistema e votar no que acredita. Vamos juntos mudar o Brasil! #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #Psol"	1329	19	137
398845206932703_604763379918979	2018-09-18T23:42:20+0000	"#BoulosAoVivo Nosso programa eleitoral \u00e9 nas redes, com voc\u00ea! #BoulosESonia50"	1744	340	464
398845206932703_237969800216734	2018-09-18T14:38:33+0000	"#AoVivo agora no RJ em sabatina com estudantes e docentes na PUC Rio. Acompanhe!"	703	6	278
398845206932703_236900246988602	2018-09-17T21:23:05+0000	"\u00c9 hora de depositar a nossa indigna\u00e7\u00e3o e nossa esperan\u00e7a na urna. Vote sem medo, vote no que voc\u00ea acredita, vote 50!\n#BoulosESonia50 #PSOL #VoteNoQueVoc\u00eaAcredita"	13128	482	3515
398845206932703_1814336508619792	2018-09-17T18:20:11+0000	"Privatizar n\u00e3o \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o. #VoteNoQueAcredita"	471	1	197
398845206932703_391755268289878	2018-09-16T23:30:00+0000	"Hoje no Brasil s\u00f3 o grande empres\u00e1rio tem vez! \n#VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #Psol"	159	0	57
398845206932703_1072291719614912	2018-09-16T17:24:05+0000	"#AoVivo Guilherme Boulos em entrevista para a R\u00e1dio Band News SP."	465	3	134
398845206932703_1898835156868881	2018-09-16T15:01:29+0000	"Conversei com Paulo Henrique Amorim para o Conversa Afiada. Confira!"	1356	20	597
398845206932703_496227914185185	2018-09-16T14:17:25+0000	"BOULOS NO JORNAL NACIONAL. Confira como foi nosso dia na Ceil\u00e2ndia ontem, onde falamos sobre nossas propostas para combater as desigualdades e os privil\u00e9gios no pa\u00eds. #VoteNoQueAcredita #BoulosESonia50 #Psol"	797	0	184
398845206932703_1155041564646393	2018-09-16T12:23:11+0000	"Com muito olho no olho e uni\u00e3o, aconteceu ontem o Dia B na Ceil\u00e2ndia, onde o povo quer uma pol\u00edtica diferente, que n\u00e3o tenha medo de mexer na ferida e enfrentar os privil\u00e9gios de quem tira os direitos do povo. #DiaB #BoulosESonia #VoteNoQueAcredita #Psol\nFotos: M\u00eddia NINJA + Leo Milano / M\u00eddia NINJA + Pablo Albarenga / M\u00eddia NINJA"	140	1	12
398845206932703_1078579572309179	2018-09-15T21:26:18+0000	"#AoVivo acompanhe o Dia B da campanha de Boulos e Sonia na Ceil\u00e2ndia, DF."	291	5	70
398845206932703_224796228389950	2018-09-15T19:03:22+0000	"As mulheres s\u00e3o maioria no Brasil, mas minorias em rela\u00e7\u00e3o aos direitos. Isso n\u00e3o pode continuar, confira 12 propostas pensando na vida das mulheres! #BoulosESonia50 #Psol #VoteNoQueAcredita"	358	0	203
398845206932703_1089252717905346	2018-09-14T21:08:26+0000	"#AoVivo Participo de entrevista na R\u00e1dio Bandeirantes, acompanhe!"	462	3	141
398845206932703_2060814000656236	2018-09-14T15:07:06+0000	"Mudar a pol\u00edtica no pa\u00eds n\u00e3o deveria ser dif\u00edcil, e lan\u00e7amos um livro de receitas mostrando que tendo vontade e com a for\u00e7a do povo, \u00e9 poss\u00edvel resgatar a esperan\u00e7a e fazer essa mudan\u00e7a no Brasil. #BoulosESonia50  #Psol"	868	106	225
398845206932703_1453572211412941	2018-09-14T13:36:29+0000	"#AoVivo Vamos radicalizar a democracia. Assista agora o debate com Guilherme Boulos, Vladimir Safatle, Jean Tible, Alana Moraes, Rud\u00e1 Ricci, Renata Miele, Uir\u00e1 Por\u00e3, Esther Solano, Vin\u00edcius Wu, Spartakus, Juliano Medeiros, Ana Cl\u00e1udia Mielke, Franklin Martins."	365	3	145
398845206932703_271751803461548	2018-09-13T22:41:17+0000	"#AoVivo lan\u00e7amento do nosso programa de governo, o livro 50 Receitas de Boulos."	723	20	387
398845206932703_714134145590656	2018-09-13T18:33:20+0000	"Vote no que voc\u00ea acredita. N\u00e3o deixe o medo definir seu voto! \u00c9 Boulos50!\n#BoulosESonia #Psol"	8961	4510	3156
398845206932703_292074541604968	2018-09-12T21:33:08+0000	"Vote em quem defende o que voc\u00ea defende! N\u00e3o deixe o medo definir o seu voto! Dia 7 de outubro vote contra os privil\u00e9gios, sem medo de mudar o Brasil, Boulos 50!\n#BoulosESonia #Psol"	1955	36	753
398845206932703_1127548467400244	2018-09-12T20:00:35+0000	"O Rio de Janeiro precisa votar na chapa Boulos e Sonia! Confira o recado de Glauber Braga 5080, candidato a Deputado Federal pelo Rio de Janeiro! Vamos juntos com Boulos 50! #BoulosESonia50 #Psol"	2228	55	221
398845206932703_716537155345903	2018-09-12T17:41:52+0000	"O pastor Henrique Vieira manifesta o seu apoio ao nosso projeto para mudar a pol\u00edtica no Brasil. Vamos juntos! #BoulosESonia50 #Psol\nV\u00eddeo: Evang\u00e9licos com Boulos"	1148	20	199
398845206932703_514016505728073	2018-09-12T17:24:40+0000	"\u00c9 50 pra resgatar a esperan\u00e7a. Boulos e Sonia, \u00e9 o poder nas m\u00e3os do povo! \n#BoulosESonia50 #Psol"	3327	32	427
398845206932703_2256733487888349	2018-09-12T14:00:16+0000	"#AoVivo Mulheres com Boulos e Sonia."	363	4	259
398845206932703_1171571839650185	2018-09-11T23:34:35+0000	"#BoulosAoVivo nosso programa eleitoral \u00e9 nas redes, acompanhe e interaja!"	1744	235	622
398845206932703_2160763757291539	2018-09-11T22:29:54+0000	"#AoVivo o TRE tentou impedir nosso comicio em Duque de Caxias mas seguimos no jogral!"	712	8	209
398845206932703_261889861199295	2018-09-11T21:43:08+0000	"Temos pouco tempo na Tv, mas passamos nosso recado! Revogar a reforma trabalhista \u00e9 um dos nossos compromissos!\nDia 7/10, vote no que voc\u00ea acredita!\n#BoulosESonia #Psol"	2093	18	445
398845206932703_309762329577411	2018-09-11T18:39:47+0000	"Lista Suja do Machismo!\nVamos acabar com esse sistema que gera desigualdades e n\u00e3o respeita as mulheres! Lista Suja do Machismo neles! Conhe\u00e7a e compartilhe nossa proposta! Vamos juntos enfrentar o machismo! \nVote contra o sistema, vote Boulos50!\n#BoulosESonia #Psol"	2197	64	481
398845206932703_1029431963890952	2018-09-10T18:00:54+0000	"Participei nesta segunda do debate Gazeta Estad\u00e3o Jovem Pan, onde falei como vamos enfrentar a farra dos bancos no pa\u00eds, apresentei nossa proposta da lista suja do machismo, mudan\u00e7a no diploma curricular e muito mais. Assista os melhores momentos! #BoulosESonia50 #Psol"	1127	1	529
398845206932703_2203476066390386	2018-09-10T14:00:01+0000	"\"Teu discurso vai pra al\u00e9m de convencer as pessoas a votar em voc\u00ea. \u00c9 uma forma de voc\u00ea educar, de mostrar que voc\u00ea sabe dos problemas do povo. A gente precisa mudar esse pa\u00eds, e mudar esse pa\u00eds \u00e9 fazer com que ele seja conduzido pelo povo!\" Obrigado, querida Luiza Erundina 5021, vamos juntos mudar esse pa\u00eds! #BoulosESonia50 #Psol"	2725	64	348
398845206932703_241510153151221	2018-09-09T23:22:20+0000	"Educa\u00e7\u00e3o tem que servir pra vida, n\u00e3o apenas para fazer uma prova no final do ano. Os jovens evadem porque a educa\u00e7\u00e3o n\u00e3o atrai, precisamos apresentar um curr\u00edculo que interesse e que eduque para al\u00e9m dos muros escolares. #DebateGazetaEstadaoJP #BoulosNaGazeta"	286	0	271
398845206932703_294787444450239	2018-09-09T23:15:42+0000	"#AoVivo nos bastidores depois do Debate da TV Gazeta, Estad\u00e3o e Jovem Pan. #BoulosNaGazeta #GazetaEstadaoJP"	1265	7	519
398845206932703_2314213985261688	2018-09-09T22:34:46+0000	"Sou absolutamente contra o PL do Veneno. Por isso a nossa proposta \u00e9 valorizar a agricultura familiar, sem agrot\u00f3xico, sem transg\u00eanico e tenho como companheira de chapa Sonia Bone Guajajara. #DebateGazetaEstadaoJP #BoulosNaGazeta"	317	0	130
398845206932703_250026092323973	2018-09-09T22:09:23+0000	"Efetivamente a viol\u00eancia n\u00e3o \u00e9 o meio pra mudar o pa\u00eds. Quem perde \u00e9 a democracia. N\u00f3s precisamos condenar todo tipo de viol\u00eancia, n\u00e3o s\u00f3 algumas. Inclusive a viol\u00eancia que atinge a juventude negra.  #GazetaEstadaoJP #BoulosNaGazeta"	297	0	112
398845206932703_235729677111292	2018-09-09T21:44:25+0000	"Eu n\u00e3o vou chamar o Meirelles, eu vou taxar o Meirelles. Comigo rico vai pagar imposto. N\u00f3s vamos enfrentar o bolsa empres\u00e1rio e o bolsa banqueiro. #TaxaOMeirelles #DebateGazetaEstadaoJB #BoulosNaGazeta"	8702	35	3725
398845206932703_291114144815256	2018-09-09T21:34:39+0000	"Eu n\u00e3o vou governar pra banqueiro nem pro mercado. Eles j\u00e1 falaram demais. Est\u00e1 na hora de ouvir o povo brasileiro. #DebateGazetaEstadaoJP #BoulosNaGazeta"	1607	3	644
398845206932703_433021380556089	2018-09-09T21:00:52+0000	"#AoVivo acompanhe o debate de presidenci\u00e1veis na TV Gazeta, Estad\u00e3o e Jovem Pan. #GazetaEstadaoJP #BoulosNaGazeta"	1754	319	1296
398845206932703_961515280699078	2018-09-08T18:00:00+0000	"Se o povo for colocado em cena pra pressionar a governabilidade se faz de outro jeito nesse pa\u00eds. \u00c9 Boulos 50!\n\n#BoulosESonia #Psol"	4012	85	1175
398845206932703_1911957105776735	2018-09-08T14:00:01+0000	"As pessoas est\u00e3o perdendo a capacidade de se solidarizar e se indignar. Essa \u00e9 a raiz da crise \u00e9tica que a gente vive no pa\u00eds. #BoulosESonia50 #Psol"	1463	14	503
398845206932703_1099274960228391	2018-09-06T23:35:22+0000	"#BoulosAoVivo - Nosso programa \u00e9 nas redes."	1829	54	769
398845206932703_344920792719441	2018-09-06T20:00:44+0000	"#AoVivo Guilherme Boulos em entrevista no programa Contraponto, na R\u00e1dio Trianon, acompanhe!"	657	13	190
398845206932703_471840696629489	2018-09-06T17:30:00+0000	"Uma nova pol\u00edtica tem que ser feita assim, p\u00e9 no barro, ouvindo de verdade o povo. E n\u00e3o esquecer disso depois das elei\u00e7\u00f5es, \u00e9 levar a popula\u00e7\u00e3o pra fazer pol\u00edtica real, decidindo junto os rumos do pa\u00eds. Juntos vamos mudar a pol\u00edtica! #BoulosESonia50 #Psol"	188	1	56
398845206932703_1018421051653262	2018-09-06T02:54:31+0000	"N\u00f3s avisamos que Alckmin era um dos 50 tons de Temer. Quem diria que o pr\u00f3prio Temer iria confirmar assim.."	2270	6	1050
398845206932703_2095737910744597	2018-09-05T20:25:08+0000	"#AoVivo Encontro com presidenci\u00e1veis Congresso em Foco / My News"	1463	18	614
398845206932703_2195564884102565	2018-09-05T19:35:21+0000	"#AoVivo Bolsonaro fuj\u00e3o"	6176	638	3692
398845206932703_887033214823728	2018-09-05T15:02:54+0000	"A popula\u00e7\u00e3o ind\u00edgena no Brasil tem sentido na pele os retrocessos nas pol\u00edticas e legisla\u00e7\u00f5es indigenistas, e com as iniciativas anti-ind\u00edgenas que est\u00e3o tramitando no Congresso Nacional. Toda a luta feita pelos parentes est\u00e1 sendo destru\u00edda por medidas ultraconservadoras, com acirramento das desigualdades, da viol\u00eancia contra as mulheres, popula\u00e7\u00e3o LGBT e popula\u00e7\u00e3o negra, al\u00e9m da precariza\u00e7\u00e3o do trabalho, entre tantos outros atrasos. A Constitui\u00e7\u00e3o est\u00e1 amea\u00e7ada, e com ela nossos direitos e princ\u00edpios, que est\u00e3o sendo pisoteados. Nossa sociedade n\u00e3o pode mais se orgulhar de seu sonho democr\u00e1tico, e por isso lutamos, para que esse orgulho retorne ao povo brasileiro! #BoulosESonia50 #Psol"	120	1	87
398845206932703_308036739747876	2018-09-05T13:01:34+0000	"S\u00f3 esse ano a Uni\u00e3o deixar\u00e1 de arrecadar 283 bilh\u00f5es de reais s\u00f3 em desonera\u00e7\u00f5es fiscais. E isso foi feito sem contrapartida, essas desonera\u00e7\u00f5es foram barganhadas em troca de dinheiro. N\u00f3s vamos enfrentar essa esculhamba\u00e7\u00e3o! #BoulosESonia50 #Psol"	266	1	104
398845206932703_318329148942901	2018-09-04T23:54:17+0000	"Nessa elei\u00e7\u00e3o tem um candidato que \u00e9 como voc\u00ea! Vamos juntos escrever nossa pr\u00f3rpia hist\u00f3ria! \u00c9 Boulos 50.\n#BoulosESonia50 #Psol"	3162	134	978
398845206932703_1901367039976570	2018-09-04T23:33:28+0000	"#BoulosAoVivo - Nosso programa eleitoral \u00e9 nas redes."	4555	1734	1609
398845206932703_2037838569798173	2018-09-04T16:03:59+0000	"#BoulosAoVivo - Nosso programa eleitoral \u00e9 nas redes."	2466	229	760
398845206932703_1682886131821170	2018-09-04T13:14:45+0000	"O mercado j\u00e1 mandou demais! T\u00e1 na hora do povo tomar as r\u00e9deas do poder no pa\u00eds! #BoulosESonia50"	491	4	164
398845206932703_925405250988570	2018-09-04T00:58:52+0000	"Quem tem as m\u00e3os sujas de cinzas s\u00e3o eles, Temer e Bolsonaro, que aprovaram a PEC do Teto de Gastos.\nEstar aqui na Cinel\u00e2ndia \u00e9 para quem tem resist\u00eancia!\n#BoulosESonia50 #Psol"	2590	46	1212
398845206932703_1303558866454051	2018-09-03T21:31:39+0000	"#Aovivo No ato em defesa do Museu Nacional, que passou por tr\u00e1gico inc\u00eandio nessa noite, com perda de 90% do seu acervo."	2154	182	2179
398845206932703_233570393984691	2018-09-03T19:00:01+0000	"Tem dinheiro para aumentar sal\u00e1rio de juiz, mas n\u00e3o tem pra aumentar sal\u00e1rio m\u00ednimo. A gente vai chegar l\u00e1 e vai cobrar imposto desse povo! Confira a nossa visita ao ABC em S\u00e3o Paulo! #BoulosESonia50 #Psol"	223	1	83
398845206932703_685539428488682	2018-09-03T17:00:12+0000	"N\u00f3s n\u00e3o podemos achar que o que vai acontecer daqui pra diante tenha o espelho retrovisor como modelo. Olha no que deu, nosso sistema pol\u00edtico est\u00e1 falido, temos um dos sistemas mais desiguais do mundo. Chegou a hora de dar um F5.\n\nPor @DesignersUniVos"	106	0	48
398845206932703_2359483654275104	2018-09-03T15:32:22+0000	"Nasce uma nova esperan\u00e7a.\nBoulos tem coragem para mudar, tem humildade para fazer, e n\u00e3o tem medo de enfrentar. Vamos juntos para construir um novo pa\u00eds.\n#BoulosESonia50 #Psol"	2586	21	1037
398845206932703_290426254882899	2018-09-03T12:12:57+0000	"#AoVivo mais uma edi\u00e7\u00e3o do Caf\u00e9 com Boulos \u2615\ufe0f\ud83c\udf69. O candidato Guilherme Boulos responde ao vivo as d\u00favidas que foram enviadas nas redes. Acompanhe e interaja!"	658	3	190
398845206932703_309873259576751	2018-09-02T23:10:00+0000	"Vamos acabar com os privil\u00e9gios, fazer rico pagar imposto e revogar o aumento do sal\u00e1rio dos ju\u00edzes. \n#BoulosESonia50 #NaM\u00eddia #PSOL"	9977	46	1706
398845206932703_274385610061019	2018-09-02T22:32:14+0000	"#AoVivo Sabatina para o Catraca Livre na Bloco Academicos Do Baixa Augusta com Paula Lago , Al\u00ea Youssef, Gilberto Dimenstein, Marcelo Rubens Paiva."	1091	79	590
398845206932703_296893664231641	2018-09-01T21:27:24+0000	"Hoje foi ao ar nosso programa de TV com Wagner Moura. Perdeu? Confira! #BoulosESonia50 #PSOL"	3021	9	985
398845206932703_1385108314955043	2018-09-01T17:37:37+0000	"#AoVivo Boulos na \u00e1rea em Diadema. Acompanhe #BoulosESonia50"	491	5	99
398845206932703_1838101049608369	2018-08-31T22:55:44+0000	"#aovivo Dia B em Bel\u00e9m!"	443	4	129
398845206932703_471893926624143	2018-08-31T22:37:49+0000	"#AoVivo - Assista o Dia B em Bel\u00e9m, grande com\u00edcio de Boulos e Sonia."	224	2	54
398845206932703_722141944794012	2018-08-31T19:00:00+0000	"Vamos criar centros especializados de de acolhimento \u00e0s mulheres v\u00edtimas de viol\u00eancia. Chega de descaso com a viol\u00eancia contra a mulher, precisamos tratar com seriedade essa quest\u00e3o. #BrasilFeminista #BoulosESonia50 #Psol"	129	0	67
398845206932703_1143146232502593	2018-08-31T13:01:41+0000	"Obrigado a todas e a todos por mais um #DiaB, dessa vez em Macap\u00e1, Amap\u00e1, cercado de parceiros, milit\u00e2ncia, ativistas. Mais um marco da nossa constru\u00e7\u00e3o coletiva de baixo pra cima que est\u00e1 inundando as redes e as ruas e chegando tamb\u00e9m na regi\u00e3o norte do pa\u00eds:\nFotos: M\u00eddia NINJA e Pablo Albarenga/M\u00eddia NINJA"	99	0	13
398845206932703_729555204057087	2018-08-30T17:30:31+0000	"Essa semana participei da Sabatina na TV Brasil e apresentei v\u00e1rias das nossas propostas. Falei de seguran\u00e7a p\u00fablica, educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, pol\u00edticas LGBT,  reforma tribut\u00e1ria e muito mais. Assista agora! #BoulosESonia50"	848	7	314
398845206932703_2096918700637137	2018-08-30T12:10:37+0000	"#AoVivo Coletiva de imprensa sobre o caso da amea\u00e7a com arma de fogo a uma das colaboradoras da campanha Boulos e Sonia."	812	16	652
398845206932703_228351311172636	2018-08-30T00:32:06+0000	"Apoiador de Bolsonaro amea\u00e7a colaboradora da nossa equipe de campanha, com arma de fogo. N\u00e3o nos intimidar\u00e3o, n\u00e3o vamos aceitar a naturaliza\u00e7\u00e3o do \u00f3dio e da viol\u00eancia. Exigimos provid\u00eancias! #SemMedo"	6459	825	13486
398845206932703_303295437114319	2018-08-29T21:37:23+0000	"Algumas pessoas perderam a capacidade de se indignar. N\u00f3s n\u00e3o, eu sou candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica porque estou indignado como voc\u00ea e quero mudar esse Brasil. Vote 50 pra mudar! #BoulosESonia50 #BoulosNaRadioGlobo"	2604	36	421
398845206932703_1679244572204965	2018-08-29T21:30:00+0000	"Os grupos de a\u00e7\u00e3o est\u00e3o espalhando nossa campanha pelo Brasil!\nFa\u00e7a parte desse movimento de esperan\u00e7a, monte seu grupo de a\u00e7\u00e3o no http://bit.ly/A\u00e7\u00e3oBoulos50\n#BoulosESonia50 #Psol"	102	0	18
398845206932703_1070981273076830	2018-08-29T21:09:20+0000	"O Jornal Nacional fere a democracia e desrespeita a diversidade de opini\u00f5es ao impedir nossa participa\u00e7\u00e3o na bancada, como outros candidatos. Que coisa feia, Bonner! \n#BoulosESonia50 #Psol"	379	1	144
398845206932703_417724645422205	2018-08-29T20:02:22+0000	"#AoVivo Participo de sabatina na R\u00e1dio Globo SP, acompanhe!"	525	1	341
398845206932703_711163512555946	2018-08-29T18:10:11+0000	"Temos que deixar de ser o pa\u00eds que mais mata LGBT no mundo e s\u00f3 vamos conseguir isso com debate e levantando a discuss\u00e3o sobre diversidade sexual e de g\u00eanero nas escolas, preparando nossos jovens para a vida e n\u00e3o apenas para uma prova no fim do ano. #BoulosNaTVBrasil #BoulosESonia50 #PSOL"	4902	33	1593
398845206932703_314856849287374	2018-08-28T20:30:32+0000	"#AoVivo Participo agora da sabatina na TV EBC."	1336	12	866
398845206932703_855929731263814	2018-08-28T14:00:00+0000	"Existem v\u00e1rias formas de gerar emprego no Brasil, n\u00f3s escolhemos a que oferece servi\u00e7os e qualidade de vida para a popula\u00e7\u00e3o. #LevantaBrasil #BoulosESonia50"	579	0	269
398845206932703_1222699907872717	2018-08-28T12:27:25+0000	"Hoje tem Sabatina na EBC! Ser\u00e1 \u00e0s 17:30, acompanhe! \n#AgendaBoulos"	66	0	26
398845206932703_693572484353414	2018-08-27T22:40:29+0000	"#AoVivo As experi\u00eancias da campanha de Bernie Sanders e Lopez Obrador com Arturo e Armando Carmona junto com Guilherme Boulos em S\u00e3o Paulo."	602	4	182
398845206932703_1915630548745355	2018-08-27T20:00:01+0000	"Estive nesse domingo no Tabo\u00e3o da Serra e na Feira Pirajussara em S\u00e3o Paulo, lugar onde morei perto e me traz \u00f3timas mem\u00f3rias de vida! Foi um dia de panfletagem, muito olho no olho, inaugura\u00e7\u00e3o de Comit\u00ea Campo Limpo, boas conversas e de gente como a gente! #BoulosESonia50 #Psol"	2442	1	269
398845206932703_230778837602081	2018-08-27T16:26:02+0000	"O Nordeste \u00e9 incr\u00edvel! Na \u00faltima semana eu e Sonia Bone Guajajara circulamos por quatro estados da regi\u00e3o em agendas com o povo, recebendo o carinho e a for\u00e7a de quem acredita que com muita coragem \u00e9 poss\u00edvel mudar esse pa\u00eds. Obrigado a todas e todos, vamos em frente! \n#BoulosESonia50 #PSOL2018"	216	3	135
398845206932703_681804192189978	2018-08-26T18:59:53+0000	"#AoVivo Estou no Graja\u00fa para mais uma\nEdi\u00e7\u00e3o do Boulos na \u00c1rea!"	1248	9	320
398845206932703_2137067379694175	2018-08-26T14:11:00+0000	"#AoVivo assembleia frente ao Condom\u00ednio Jo\u00e3o C\u00e2ndido em Tabo\u00e3o da Serra com milhares de vizinhos e movimento de luta por moradia."	1468	31	699
398845206932703_230305230969252	2018-08-26T12:30:34+0000	"Macei\u00f3 foi lindo! Que grande dia, de rua, com caminhada, com carinho das pessoas.\nConfira como foi nossa passagem pela capital alagoana:\n#BoulosESonia50 #Psol50"	1432	159	310
398845206932703_226019838257607	2018-08-25T20:34:45+0000	"O Rio de Janeiro precisa votar na chapa Boulos e Sonia!Confira o recado de Tarc\u00edsio Motta, candidato ao governo do Rio de Janeiro! Vamos juntos com Boulos 50! #BoulosESonia50 #PSOL"	3594	82	361
398845206932703_229503811074741	2018-08-25T18:26:31+0000	"Daniel Cara, candidato ao Senado em S\u00e3o Paulo pelo PSOL e respons\u00e1vel pelo nosso programa de Educa\u00e7\u00e3o, debate sobre a nossa proposta para um ensino inclusivo e de qualidade para todas e todos os brasileiros no CENPEC. Assista!"	280	3	85
398845206932703_572466053169443	2018-08-24T19:45:42+0000	"#AoVivo caminhada pelas ruas do centro de Macei\u00f3 com apoiadores da nossa candidatura. #BoulosESonia50 #PSOL"	730	9	172
398845206932703_688934401460816	2018-08-24T15:03:11+0000	"O Levanta Brasil \u00e9 nosso projeto para tirar o pa\u00eds da crise! Vamos investir em infraestrutura social, criando novas creches, pontos de \u00f4nibus, posto de sa\u00fade, cisternas, pra\u00e7as e parques. Com esse investimento geramos mais emprego, movimentamos a economia e ainda atendemos o povo que sempre teve dificuldade de acesso a esses servi\u00e7os. #LevantaBrasil #BoulosESonia50 #PSOL"	978	17	245
398845206932703_476434592833990	2018-08-24T11:32:37+0000	"#AoVivo na R\u00e1dio Gazeta. Acompanhe!"	414	10	137
398845206932703_1137366069747276	2018-08-24T11:16:32+0000	"Dia B em Aracaju\n\nNa capital Sergipana o Dia B come\u00e7ou com entrevistas com a m\u00eddia local, uma visita \u00e0 Ocupa\u00e7\u00e3o Beatriz Nascimento e o grande com\u00edcio na Pra\u00e7a General Valad\u00e3o, recebendo o calor e a for\u00e7a do povo que segue com a gente construindo essa campanha de baixo pra cima.\n\nFotos: M\u00eddia NINJA\n#DiaB #BoulosESonia50 #VamosSemMedo #PSOL"	1949	6	57
398845206932703_254678035164370	2018-08-23T20:59:37+0000	"Conversei com Huffpost Brasil sobre como vamos mudar o Brasil, confira! #BoulosESonia50 #Psol"	800	29	442
398845206932703_230384984304039	2018-08-23T19:29:45+0000	"Estamos #aovivo na R\u00e1dio Cultura de Aracaju, acompanhe!"	243	11	71
398845206932703_697235210629807	2018-08-23T16:45:00+0000	"Vai ser a canetada mais gostosa que vou dar como presidente. Vetar esse tipo de aumento abusivo, enquanto o povo est\u00e1 voltando a passar fome, os ju\u00edzes sobem seus sal\u00e1rios para 40mil? Comigo n\u00e3o. Chega de esculhamba\u00e7\u00e3o!\"! #BoulosESonia50 #Psol"	11126	56	2665
398845206932703_1136107579873125	2018-08-23T03:21:52+0000	"Com parceiras e parceiros no Dia B reafirmamos a necessidade de uma pol\u00edtica diferente para mudar o Brasil! Agora \u00e9 50! #BoulosESonia50 #Psol"	161	2	22
398845206932703_265806670919466	2018-08-22T22:11:31+0000	"#AoVivo A Campanha de Boulos e Sonia chega em Recife com um grande Com\u00edcio na Pra\u00e7a S\u00e3o Pedro. Assista agora Dia B em Recife.  #DiaB #BoulosESonia50 #PSOL"	515	6	305
398845206932703_1831018083647635	2018-08-22T19:17:27+0000	"#AoVivo Estou dando uma entrevista para o Jornal do Com\u00e9rcio de Pernambuco, acompanhe e compartilhe!"	560	2	231
398845206932703_1707422346021931	2018-08-22T19:13:53+0000	"Por onde passamos somos bem recebidos! Confira como foi meu dia em Ribeir\u00e3o Preto, com visita a acampamento de trabalhadoras e trabalhadores sem terra, encontro com a milit\u00e2ncia e mais!\n#BoulosESonia50 #Psol"	57	0	22
398845206932703_2045172389144884	2018-08-22T15:07:59+0000	"#AoVivo Participo agora de sabatina na R\u00e1dio Folha de Pernambuco, acompanhe e compartilhe!"	244	5	56
398845206932703_947975902069319	2018-08-21T22:45:44+0000	"\"Guilherme Boulos foi constru\u00eddo de uma maneira diferente. Ele foi semeado com as m\u00e3os do povo, ele \u00e9 semeado com as m\u00e3os dos seus companheiros e companheiras. Ele \u00e9 capaz de fazer o verdadeiro debate, est\u00e1 colocando a nossa luta no centro do Brasil.\" Deputado Estadual de S\u00e3o Paulo Jo\u00e3o Paulo Rillo, demonstrando seu apoio a nossa campanha. Vamos juntos, companheiro! #DiaB #BoulosESonia50 #PSOL"	94	1	18
398845206932703_723464107993772	2018-08-21T21:46:32+0000	"#AoVivo encontro com movimentos sociais, ativistas, trabalhadoras e trabalhadores em Ribeir\u00e3o Preto."	1312	10	606
398845206932703_1134434420040441	2018-08-21T18:28:16+0000	"Temos mais casa sem gente do que gente sem casa no Brasil. E hoje, Dia Nacional da Habita\u00e7\u00e3o, relembramos a mais recente vit\u00f3ria do povo sem teto com a entrega de um conjunto de apartamentos em Santo Andr\u00e9, conquistados com muita luta, p\u00e9 no barro e resist\u00eancia. \n\nMoradia digna \u00e9 um direito fundamental e vamos lutar por isso at\u00e9 que todas e todos as cidad\u00e3s e cidad\u00e3os brasileiros possam morar em locais seguros e dignos! #BoulosESonia50 #PSOL #MTST"	769	2	409
398845206932703_2061236574188255	2018-08-21T17:17:00+0000	"#AoVivo em entrevista para a r\u00e1dio CBN de Ribeir\u00e3o Preto, S\u00e3o Paulo."	558	1	158
398845206932703_214503336084834	2018-08-21T12:30:50+0000	"#AoVivo Falo agora no programa Sala de Imprensa, na r\u00e1dio Thathi News de Ribeir\u00e3o Preto, acompanhe!"	960	3	552
398845206932703_306490953491372	2018-08-20T19:48:28+0000	"#AoVivo Boulos na laje Jardim Ing\u00e1."	722	2	217
398845206932703_512713479178999	2018-08-20T18:53:24+0000	"#AoVivo Boulos na lage no jardim ing\u00e1."	1481	204	537
398845206932703_319077348662871	2018-08-19T20:14:45+0000	"\"Eu t\u00f4 feliz porque eu sei que t\u00f4 do lado certo. Eu t\u00f4 do lado de quem quer acabar com o genoc\u00eddio do povo preto, quem quer lutar para parar de matar meus irm\u00e3os. Eu t\u00f4 do lado de quem quer lutar contra a viol\u00eancia contra a mulher\". Dr\u00edade Aguiar da M\u00eddia Ninja esteve com a gente no Dia B, e luta com a gente para mudar o Brasil! Agora \u00e9 50! #DiaB #BoulosESonia"	153	2	18
398845206932703_1131092297041320	2018-08-18T23:43:04+0000	"Essa foi a arrancada da nossa campanha junto com o povo. Mais de 20 mil pessoas no Largo da Batata mostrando que \u00e9 poss\u00edvel mudar esse pa\u00eds. #DiaB #BoulosESonia50\n\nFotos: M\u00eddia NINJA + Bruna Piazzi e Pedro Muniz / Esquerda Online"	820	1	403
398845206932703_1985963255027677	2018-08-18T16:10:09+0000	"Esse encontro de gera\u00e7\u00f5es e de trajet\u00f3rias \u00e9 capaz de apresentar um novo projeto pro pa\u00eds. Essa \u00e9 a nossa esperan\u00e7a. \u00c9 nisso que a gente acredita e \u00e9 isso que n\u00f3s vamos fazer. Vamos, sem medo de mudar o Brasil.\n#DiaB #BoulosESonia"	1108	6	986
398845206932703_1031228317049699	2018-08-18T03:48:54+0000	"#AoVivo no est\u00fadio da Rede TV comentando as intera\u00e7\u00f5es nas redes sociais."	2879	13	1252
398845206932703_162458501265964	2018-08-18T03:17:38+0000	"Aqui \u00e9 outro jeito de fazer pol\u00edtica, com olho no olho, com gente como a gente.#DebateRedeTV #BoulosNaRedeTV"	2004	5	618
398845206932703_244613039718604	2018-08-18T02:39:19+0000	"O problema do Brasil n\u00e3o \u00e9 dinheiro, somos um pa\u00eds rico, o problema \u00e9 que t\u00e1 mal distribu\u00eddo e n\u00e3o chega onde tem que chegar. Vamos fazer uma reforma tribut\u00e1ria progressiva e cobrar dos mais ricos que s\u00e3o os que menos pagam. \n#DebateRedeTV #BoulosNaRedeTV"	2166	8	920
398845206932703_304927800056024	2018-08-18T02:34:18+0000	"N\u00f3s vamos enfrentar o crime organizado de verdade. O crime organizado est\u00e1 mais pr\u00f3ximo da Pra\u00e7a dos Tr\u00eas Poderes do que da favela da Rocinha. Pra resolver o problema da seguran\u00e7a p\u00fablica do Brasil.\n#BoulosNaRedeTV #DebateRedeTV"	4204	16	2345
398845206932703_282983092429518	2018-08-18T02:18:21+0000	"A nossa campanha n\u00e3o aceita um real dessa gente, a nossa campanha \u00e9 feita por quem acredita nela. N\u00e3o d\u00e1 pra ficar com o rabo preso com os donos do poder econ\u00f4mico. #DebateRedeTV #BoulosNaRedeTV\n\nDoe para nossa campanha: http://doeboulos.com.br"	1049	3	480
398845206932703_277268799541870	2018-08-18T01:58:00+0000	"\"O sistema pol\u00edtico est\u00e1 falido, virou uma esculhamba\u00e7\u00e3o\" #DebateRedeTV #BoulosNaRedeTVO"	373	0	115
398845206932703_287735285292251	2018-08-18T01:39:18+0000	"O pr\u00e9 sal \u00e9 uma riqueza nacional. Lamentavelmente o governo Temer est\u00e1 entregando ele para as empresas estrangeiras. Fortalecer a Petrobras como empresa p\u00fablica com transpar\u00eancia e com controle social, retomando a gera\u00e7\u00e3o de emprego e e garantindo a soberania nacional \u00e9 o nosso compromisso.\n#BoulosNaRedeTV #DebateRedeTV"	958	3	357
398845206932703_230378207647716	2018-08-17T23:10:26+0000	"#BastidoresDaCampanha acompanhe a chegada na Rede TV. Logo mais come\u00e7a o debate. Acompanhe!"	277	2	48
398845206932703_302606470290495	2018-08-17T23:07:00+0000	"#CampanhaTransparente acompanhe a chegada na Rede TV. Logo mais come\u00e7a o debate. Acompanhe!"	167	0	22
398845206932703_282915295842763	2018-08-17T22:20:38+0000	"#AoVivo Juliano Medeiros nosso coordenador geral de campanha e presidente do PSOL no pr\u00e9 debate da RedeTV"	401	1	116
398845206932703_2173237712951784	2018-08-17T17:26:05+0000	"Hoje tem debate na RedeTv e amanh\u00e3 \u00e9 o dia B.\n#AoVivo\n#DebateRedeTv"	1267	9	397
398845206932703_1084148651710098	2018-08-16T19:38:11+0000	"COME\u00c7OU!\nHoje demos a largada numa corrida rumo ao futuro do pa\u00eds. Nessa pr\u00e9-campanha eu e Sonia Guajajara circulamos por mais de 70 cidades em todo o Brasil ouvindo e conversando com as pessoas, e hoje lan\u00e7amos uma candidatura in\u00e9dita \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Vamos, todas e todos, sem medo, mudar o Brasil!\n\n#BoulosESonia50 #VamosSemMedo"	1255	4	592
398845206932703_2116123931960384	2018-08-16T14:18:00+0000	"#AoVivo Hoje o Brasil \u00e9 uma Disneylandia para banqueiro. N\u00f3s vamos acabar com essa esculhamba\u00e7\u00e3o e mudar isso! #BoulosESonia50"	223	3	30
398845206932703_2094595740789596	2018-08-16T13:46:13+0000	"#AoVivo Hoje o Brasil \u00e9 uma Disneylandia para banqueiro. N\u00f3s vamos acabar com essa esculhamba\u00e7\u00e3o e mudar isso! #BoulosESonia50"	750	5	339
398845206932703_868134950041873	2018-08-16T13:07:52+0000	"COME\u00c7OU!\n#AoVivo no ato de abertura da campanha Guilherme Boulos e Sonia Bone Guajajara na frente da Bovespa, no centro de S\u00e3o Paulo. #BoulosESonia50 #ContraAFarraDosBancos"	1051	18	577
398845206932703_273271443279056	2018-08-16T12:53:21+0000	"#aovivo entrevista para r\u00e1dio CBN"	337	1	77
398845206932703_269101137039526	2018-08-15T15:00:01+0000	"T\u00e1 vindo a\u00ed, seja parte do Dia B!\n\nCompare\u00e7a: http://bit.ly/DiaBemSP\n#DiaB #VamosSemMedo #BoulosESonia"	39	0	3
398845206932703_1815239545224251	2018-08-14T20:39:25+0000	"O Nocaute estreia a s\u00e9rie de entrevistas com os candidatos progressistas \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. A primeira ser\u00e1 com Guilherme Boulos, candidato pelo PSOL e l\u00edder do MTST. Participem e mandem perguntas."	588	7	427
398845206932703_1980599128627386	2018-08-14T16:00:57+0000	"Parece que tem gente se assustando com a nossa candidatura! O nosso embate \u00e9 de ideias e propostas e essa gente \u00e9 especialista em fake news espia s\u00f3...\n#VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018"	1478	9	491
398845206932703_1007023092801825	2018-08-14T02:12:28+0000	"Usar de verba p\u00fablica para manter funcion\u00e1rio fantasma \u00e9 um abuso! Bolsonaro Fuj\u00e3o, pague a mo\u00e7a com o seu sal\u00e1rio de 33 mil reais por m\u00eas!"	5692	133	20025
398845206932703_327715917969391	2018-08-13T11:53:23+0000	"#AoVivo Caf\u00e9 com Boulos est\u00e1 no ar, mande suas perguntas."	1513	116	834
398845206932703_1122457864571430	2018-08-12T12:00:53+0000	"Pai \u00e9 exemplo.\u2665\ufe0f\nOrgulho de ser pai da Sofia e da Laura, essas menininhas s\u00e3o minha fonte de esperan\u00e7a e alegria!\n\n#FelizDiaDosPais"	5828	194	2930
398845206932703_1121290661354817	2018-08-11T15:22:06+0000	"#AoVivo Conversando com os nossos Grupos de A\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo, na livraria Tapera Taper\u00e1. Nossa turma s\u00f3 cresce, fa\u00e7a parte voc\u00ea tamb\u00e9m!"	933	5	322
398845206932703_1120395884777628	2018-08-10T22:05:29+0000	"Ontem no primeiro debate entre os presidenci\u00e1veis fui o candidato com menos tempo de fala e ainda assim fui o mais buscado no Google. Obrigado a todas e todos que acompanharam. Confira um resumo da nossa participa\u00e7\u00e3o. #DebateBand #BoulosNaBand"	14272	135	10822
398845206932703_1120330931450790	2018-08-10T20:02:18+0000	"No final do #DebateBand, contei parte da hist\u00f3ria da Cristiane. Por meio da luta, ela conquistou sua casa pr\u00f3pria. Tenho muito orgulho de ter feito parte desta hist\u00f3ria de supera\u00e7\u00e3o. Exemplos como o dela nos enchem de esperan\u00e7a para seguir em frente."	767	7	86
398845206932703_1119996924817524	2018-08-10T15:03:36+0000	"N\u00e3o vamos fugir de tabus, vamos falar de temas essenciais para a vida das mulheres. #DebateBand #BoulosNaBand"	2379	26	376
398845206932703_1119867851497098	2018-08-10T13:08:14+0000	"Conhe\u00e7a quem \u00e9 Guilherme Boulos. O candidato mais jovem da hist\u00f3ria do pa\u00eds que come\u00e7ou sua vida lutando por moradia digna para milhares de pessoas e assumiu ao lado de Sonia Guajajara o desafio de ser candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. #Vamos!"	13736	334	3951
398845206932703_1119342788216271	2018-08-10T04:27:40+0000	"\"Eu quero agradecer a BAND, a Sonia Bone Guajajara que lidera junto comigo uma alian\u00e7a com o PSOL 50, PCB, M\u00eddia Ninja e um conjunto de movimentos sociais que t\u00e3o aqui.\" #BoulosNaBand #DebateBand"	1552	36	251
398845206932703_1119234554893761	2018-08-10T02:53:20+0000	"N\u00f3s vamos defender o direito das mulheres.\n#BoulosNaBand #DebateBand"	3916	143	864
398845206932703_1119215028229047	2018-08-10T02:34:55+0000	"N\u00f3s n\u00e3o somos um pa\u00eds pobre, dinheiro tem, mas est\u00e1 mal investido. #BoulosNaBand #PerguntaProBoulos"	7826	29	2462
398845206932703_1119132648237285	2018-08-10T01:31:09+0000	"Boa noite ao ex presidente Lula que deveria t\u00e1 aqui mas est\u00e1 preso em curitiba enquanto Temer est\u00e1 solto em Bras\u00edlia.\n\nEu sou Guilherme Boulos, candidato do psol, partido de marielle franco, sou candidato para mudar toda essa esculhamba\u00e7\u00e3o que hoje n\u00f3s vemos na pol\u00edtica, pra isso vou acabar com privil\u00e9gios e com a desigualdade social brutal no nosso pa\u00eds.\n#DebateBand #BoulosNaBand"	11104	155	6804
398845206932703_1119026651581218	2018-08-09T23:45:57+0000	"#AoVivo subindo para o debate com o Povo, que acompanhar\u00e3o do lado de fora o #DebateBand"	4259	11	1140
398845206932703_1119008264916390	2018-08-09T23:32:17+0000	"#AoVivo chegando com o povo na Band para o primeiro debate de presidenci\u00e1veis. #DebateBand #BoulosNaBand"	2063	23	866
398845206932703_1118701868280363	2018-08-09T17:24:47+0000	"A poeta e slamer Kimani deu a letra ontem no nosso programa Bolol\u00f4 sobre o que significa o aborto para as mulheres negras e explica porque n\u00e3o ficar\u00e3o mais caladas, recatadas e nem silenciadas. Parab\u00e9ns Kimani, toda for\u00e7a nessa luta, conte conosco!\n#Bolol\u00f4 #BoulosESonia"	93	4	11
398845206932703_1118467021637181	2018-08-09T13:21:27+0000	"#AoVivo minha entrevista para a Globo News."	1356	7	858
398845206932703_1117482281735655	2018-08-08T18:12:03+0000	"N\u00f3s vamos retomar a esperan\u00e7a nas pessoas e isso se faz com pol\u00edtica olho no olho, indo para as periferias e debatendo com as pessoas. Foi isso que fizemos no \u00faltimo Boulos na \u00c1rea, em Itaquera, Zona Leste de S\u00e3o Paulo.\n#VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018"	278	0	100
398845206932703_1117330178417532	2018-08-08T15:09:38+0000	"C\u00f3digo \u00e9 conhecimento e precisa ser aberto e enquanto governo n\u00e3o faz sentido que seja diferente."	916	5	167
398845206932703_1116461491837734	2018-08-07T22:46:40+0000	"Democracia 5.0: #AoVivo minha entrevista sobre pol\u00edtica e governan\u00e7a digital para o Luciano Huck no GovTech."	2668	23	1511
398845206932703_1115373095279907	2018-08-07T01:15:41+0000	"#AoVivo Acompanhe minha entrevista para o programa Voz Ativa na Rede Minas."	805	6	758
398845206932703_1113962212087662	2018-08-05T19:39:37+0000	"#AoVIvo bate papo com o Vereador de Recife e candidato \u00e0 Deputado Federal Ivan Moraes sobre nossas propostas para o Brasil."	360	2	312
398845206932703_1113956985421518	2018-08-05T19:34:54+0000	"Grande atividade hoje em Itaquera com a turma toda!\n#BoulosESonia"	402	1	145
398845206932703_1113692818781268	2018-08-05T15:09:10+0000	"A sa\u00fade no Brasil teve seus investimentos congelados por 20 anos. \u00c9 necess\u00e1rio revogar a emenda constitucional 95 para que o funcionamento do SUS e de todo nosso sistema p\u00fablico de sa\u00fade atenda a popula\u00e7\u00e3o com qualidade. \u00c9 o que queremos para o Brasil neste Dia Nacional da Sa\u00fade e todos os dias! Confira o v\u00eddeo que alguns profissionais da sa\u00fade e apoiadores fizeram pra gente\n#DiaNacionalDaSa\u00fade #VamosSemMedo #BoulosESonia"	141	0	60
398845206932703_1112949065522310	2018-08-05T00:11:12+0000	"Hoje mais de 100 pontos realizaram a\u00e7\u00f5es de mobiliza\u00e7\u00e3o pelo Brasil. Essa onda s\u00f3 est\u00e1 come\u00e7ando e vai crescer muito. Vamos juntos! \n\nAcompanhe a cobertura completa nas redes do Vamos:\nhttps://fb.com/vamoscomboulosesonia/\nhttps://instagram.com/vamoscomboulosesonia\n\n#ODespertarDaFor\u00e7a"	67	0	45
398845206932703_1112859858864564	2018-08-04T22:09:43+0000	"#Aovivo No Festival #ODespertarDaFor\u00e7a foram mais de 100 a\u00e7\u00f5es de mobiliza\u00e7\u00e3o pelo Brasil. Um novo jeito de fazer pol\u00edtica!"	948	9	360
398845206932703_1110670072416876	2018-08-03T20:24:46+0000	"Conven\u00e7\u00e3o nacional do PSOL confirmou nossa candidatura. Vamos juntos despertar a esperan\u00e7a. Sem medo de mudar o Brasil! \n#VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018"	588	4	141
398845206932703_1110417682442115	2018-08-02T21:34:01+0000	"#AoVivo Corte das bolsas CAPES amea\u00e7a a educa\u00e7\u00e3o e a pesquisa no Brasil."	2624	190	3805
398845206932703_1109928282491055	2018-08-02T13:00:30+0000	"D\u00e1 pra investir mais em sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o e isso n\u00f3s vamos fazer.\n#BoulosNaBandNews"	256	0	72
398845206932703_1109246239225926	2018-08-01T22:51:45+0000	"A mudan\u00e7a no pa\u00eds ocorre quando o povo se mobiliza."	527	0	275
398845206932703_1108860265931190	2018-08-01T16:01:43+0000	"Rodando o Brasil, apresentando nossas ideias, dialogando com o povo e mobilizando gente, assim foi a nossa pr\u00e9-campanha em julho. S\u00f3 no \u00faltimo m\u00eas eu e Sonia Bone Guajajara circulamos por mais de mais de 20 cidades e 17 estados e \u00e9 assim que vamos seguir, cortando trecho, batendo porta a porta e olhando no olho das pessoas.\n#VamosSemmedo #BoulosESonia #PSOL2018"	698	4	265
398845206932703_1108607055956511	2018-08-01T12:00:01+0000	"Hoje a grande Gaby Amarantos faz anivers\u00e1rio e pra saudar essa artista incr\u00edvel, uma \u00f3tima resposta dela no Programa do Porchat. Parab\u00e9ns Gaby, que voc\u00ea continue trazendo luz para nossa cultura.\n#VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018"	1242	1	353
398845206932703_1107627499387800	2018-07-31T16:09:27+0000	"#AoVivo coletiva de imprensa na Associa\u00e7\u00e3o comercial do Rio de Janeiro."	998	8	459
398845206932703_1107503926066824	2018-07-31T14:38:21+0000	"#AoVivo Brasil em debate promovido pela Associa\u00e7\u00e3o Comercial do Rio de Janeiro."	417	7	235
398845206932703_1106610229489527	2018-07-30T21:07:27+0000	"#AoVivo Em frente a Embraer para discutir com trabalhadora da empresa a absurda venda para a Boeing."	495	7	392
398845206932703_1105777719572778	2018-07-30T18:36:04+0000	"N\u00e3o se avan\u00e7a em pol\u00edticas sociais se n\u00e3o for enfrentando os privil\u00e9gios de quem tem mais. Nossa candidatura tem lado e \u00e9 o lado do povo! \n#VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOl2018"	222	0	54
398845206932703_1105609242922959	2018-07-30T01:44:10+0000	"Chegou a hora da guerrilha audiovisual! Voc\u00ea, videomaker, editora ou editor, pode fazer a diferen\u00e7a ao meu lado e da Sonia Guajajara nessa caminhada. Inscreva-se agora! \u2013 bit.ly/vamosaudiovisual"	184	0	61
398845206932703_1105415316275685	2018-07-29T21:59:27+0000	"#AoVivo Ontem estive na FLIP debatendo o Futuro da Esquerda com Fernando Haddad. Assista como foi."	925	10	486
398845206932703_1104422319708318	2018-07-29T18:00:01+0000	"O Brasil \u00e9 a 7\u00aa economia do mundo, o problema n\u00e3o \u00e9 dinheiro, o problema \u00e9 a desigualdade. Quem tem mais paga menos enquanto quem tem menos paga mais.\n#NaM\u00eddia #BoulosESonia #PSOL2018"	2440	8	1362
398845206932703_1092054940945056	2018-07-29T14:00:02+0000	"\"O racismo no Brasil n\u00e3o \u00e9 um comportamento. O racismo no Brasil \u00e9 estrutueral e institucional.\" Falei com midiativistas na Favela da Mar\u00e9, confira!\n\nAssista inteiro: http://bit.ly/2JzyWCv\n#Racismo #VamosSemMedo #BoulosESonia"	394	1	159
398845206932703_1104294723054411	2018-07-29T00:47:11+0000	"#AoVivo Direto do Festival Lula Livre no Rio de Janeiro"	1103	5	583
398845206932703_1103673856449831	2018-07-28T15:00:01+0000	"Nosso compromisso \u00e9 com a defesa da democracia!\n#VamosSemMedo #BoulosESonia"	286	2	88
398845206932703_1103727846444432	2018-07-28T14:40:24+0000	"No Dia do Agricultor, relembro um trecho da minha entrevista para o Canal Rural e refor\u00e7o meu compromisso com a reforma agr\u00e1ria e com a agricultura familiar, que produz 70% dos alimentos consumidos pela popula\u00e7\u00e3o brasileira. Parab\u00e9ns as agricultoras e agricultores de todo o Brasil!\n#ReformaAgr\u00e1ria #VamosSemMedo #BoulosESonia"	341	1	149
398845206932703_1102899989860551	2018-07-27T20:29:45+0000	"N\u00f3s n\u00e3o negociamos nossos princ\u00edpios! \n#VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018"	554	1	152
398845206932703_1102689909881559	2018-07-27T16:37:51+0000	"#AoVivo falo agora no congresso da Abrasco para milhares de servidores da sa\u00fade."	434	5	386
398845206932703_1097947703689113	2018-07-26T18:01:45+0000	"Precisamos garantir que quem n\u00e3o tem voz na pol\u00edtica brasileira, tenha voz e o nosso governo vai fazer isso. \n#NaM\u00eddia #BoulosESonia #PSOL2018 #VamosSemMedo"	227	0	71
398845206932703_1100904020060148	2018-07-26T12:00:00+0000	"Se o mercado quiser definir as condi\u00e7\u00f5es pra governar o Brasil, que eleja os seus representantes na bolsa de valores. Enquanto existir democracia no Brasil, \u00e9 o povo que decide. \n#VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018"	829	2	329
398845206932703_1100474480103102	2018-07-25T19:03:10+0000	"Nossa campanha vai crescer Brasil a fora despertando essa esperan\u00e7a \u270a\ud83c\udffe\n#BoulosESonia #PSOL2018 #VamosSemMedo"	201	0	65
398845206932703_1099496406867576	2018-07-24T23:07:45+0000	"Cultura no Centro da Roda. Debate sobre #aovivo Cultura em Salvador, traga suas propostas!"	149	0	107
398845206932703_1099143193569564	2018-07-24T16:32:59+0000	"#AoVivo no programa O Povo na TV em Campo Grande (MS), de maior audi\u00eancia no estado."	534	4	302
398845206932703_1098955210255029	2018-07-24T13:39:22+0000	"#AoVivo em entrevista para a CBN Campo Grande 93,7."	479	5	215
398845206932703_1098326910317859	2018-07-24T00:34:56+0000	"#AoVivo debate sobre a democratiza\u00e7\u00e3o dos territ\u00f3rios e defesa da Amaz\u00f4nia em Rio Branco (AC)."	350	0	147
398845206932703_1097949093688974	2018-07-23T17:06:52+0000	"Precisamos enfrentar a farra da \"Bolsa Empres\u00e1rio\" nesse pa\u00eds. E isso se faz acabando com as desonera\u00e7\u00f5es para os super ricos e cobrando imposto de quem mais tem. #ReformaTribut\u00e1ria\n#VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018"	822	2	343
398845206932703_1097174030433147	2018-07-23T02:04:14+0000	"#AoVivo no programa hora do voto da TV Gazeta."	1099	16	600
398845206932703_1097089243774959	2018-07-23T00:35:50+0000	"Domingo de manh\u00e3 na Pra\u00e7a do Campo Limpo, periferia sul de S\u00e3o Paulo, debatendo com centenas de pessoas. \u00c9 possivel fazer diferente. Eu Acredito! #Compartilhe #BoulosNaArea"	582	4	248
398845206932703_1096962043787679	2018-07-22T22:07:04+0000	"A confirma\u00e7\u00e3o da chapa Guilherme Boulos e Sonia Bone Guajajara pelo PSOL 50 ontem segue repercutindo na imprensa. #NaM\u00eddia #BoulosESonia"	187	0	65
398845206932703_1096853867131830	2018-07-22T19:32:18+0000	"Conhe\u00e7a um pouco mais da minha hist\u00f3ria.\n#VamosComBoulosESonia #PSOL2018"	4561	90	2568
398845206932703_1096401730510377	2018-07-22T12:26:02+0000	"Caf\u00e9 com Boulos expresso! voc\u00ea pergunta na hora e ele responde #aovivo"	897	53	441
398845206932703_1095886187228598	2018-07-22T00:43:39+0000	"Jornal Nacional repercute a confirma\u00e7\u00e3o do PSOL 50 da nossa chapa \u00e0 presid\u00eancia. \n#NaM\u00eddia #boulosesonia #vamossemedo #psol2018"	1655	6	621
398845206932703_1908462835880029	2018-07-21T18:20:46+0000	"#AoVivo Conven\u00e7\u00e3o Eleitoral do PSOL 50 confirma candidatura de Guilherme Boulos e Sonia Bone Guajajara \u00e0 Presid\u00eancia!"	694	20	355
398845206932703_1892068207507844	2018-07-21T13:00:18+0000	"A legaliza\u00e7\u00e3o do aborto avan\u00e7ou na Argentina, foi aprovada na C\u00e2mara dos Deputados e segue em agosto para vota\u00e7\u00e3o no Senado. O Brasil pode e deve se inspirar nas argentinas, que tomaram as ruas com milh\u00f5es de mulheres para pautar o debate p\u00fablico sobre o tema em todo pa\u00eds. Precisamos superar os tabus e garantir a vida das mulheres com o aborto legal, seguro e gratuito para todas. Isso \u00e9 uma quest\u00e3o de sa\u00fade p\u00fablica,  n\u00e3o podemos mais ver mulheres morrendo todos os dias em decorr\u00eancia de procedimentos ilegais. #AbortoLegalJ\u00c1"	277	59	56
398845206932703_1094414817375735	2018-07-20T21:01:08+0000	"Confira a \u00edntegra da minha sabatina para o Zero Hora em Porto Alegre. #NaM\u00eddia"	1193	6	949
398845206932703_1094222880728262	2018-07-20T18:23:14+0000	"Qual o projeto pol\u00edtico que o Centr\u00e3o defende pro Brasil? Nada! \u00c9 s\u00f3 negocio.\n#BoulosNaBandNews"	2842	20	1752
398845206932703_1094207784063105	2018-07-20T17:35:03+0000	"#AoVivo em entrevista para o Canal Rural no programa Mercado & Companhia. Fomos l\u00e1 para defender reforma agr\u00e1ria, agroecologia e demarca\u00e7\u00e3o das terras ind\u00edgenas e quilombolas!"	374	2	344
398845206932703_1092986074185276	2018-07-19T18:12:23+0000	"\ud83d\udea8 Aten\u00e7\u00e3o!  \nRecado importante para quem quer colaborar com o nosso programa! \nAcesse agora: http://vamoscomboulosesonia.com.br/programa\n#VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018"	29	0	5
398845206932703_1091588460991704	2018-07-18T14:10:00+0000	"Estive conversando com comunicadores e comunicadoras populares na comunidade da Mar\u00e9, no Rio de Janeiro, e um dos questionamentos foi sobre acesso \u00e0 comunica\u00e7\u00e3o e internet. Confira um pouco como foi!\n\nAssista completo: http://bit.ly/2JzyWCv\n#VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018"	59	0	18
398845206932703_1901579956568317	2018-07-17T18:00:01+0000	"Hoje \u00e9 o Dia de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0s Florestas e quem manda o recado \u00e9 Sonia Bone Guajajara: \u00c9 necess\u00e1rio, acima de tudo, entender as florestas como seres vivos e entidades portadoras de direitos, como cada um de n\u00f3s. O avan\u00e7o do agroneg\u00f3cio ignora esse car\u00e1ter das florestas. Isso s\u00f3 nos refor\u00e7a a import\u00e2ncia de seguir na luta e defender esses direitos!\n#DiaDaFloresta #VamosSemMedo #BoulosESonia"	119	1	45
398845206932703_1090555431095007	2018-07-17T15:53:10+0000	"#AoVivo agora entrevista para o SBT em Florian\u00f3polis."	330	1	173
398845206932703_1089802014503682	2018-07-16T23:17:18+0000	"Os caminhos da esquerda com o Tarso Genro na Assembleia Legislativa do RS. \n#VamosSemMedo #BoulosESonia2018 #Psol50"	340	0	195
398845206932703_1089793001171250	2018-07-16T23:07:21+0000	"Os caminhos da esquerda com o Tarso Genro na Assembleia Legislativa do RS. \n#VamosSemMedo #BoulosESonia2018 #Psol50"	155	0	29
398845206932703_1089219621228588	2018-07-16T12:55:18+0000	"#AoVivo Caf\u00e9 com Boulos: Di\u00e1logo sobre Depress\u00e3o e Sa\u00fade Mental direto de Porto Alegre. Acompanhe e participe!"	564	6	536
398845206932703_1088557941294756	2018-07-15T21:58:49+0000	"Roda Viva da Laje - Coletivos de comunica\u00e7\u00e3o das favelas do Rio de Janeiro entrevistam Boulos no Complexo de Favelas da Mar\u00e9. #BoulosNaLaje"	651	4	458
398845206932703_1087323034751580	2018-07-14T19:37:52+0000	"A juventude quer viver! Debate sobre as propostas para a Juventude da pr\u00e9-campanha de Guilherme Boulos e Sonia Guajajara. #AoVivo"	104	0	22
398845206932703_1087232911427259	2018-07-14T18:28:34+0000	"A juventude quer viver! Debate sobre as propostas para a Juventude da pr\u00e9-campanha de Guilherme Boulos e Sonia Guajajara. #AoVivo"	220	1	119
398845206932703_1086846304799253	2018-07-14T12:33:00+0000	"Caf\u00e9 com Boulos essa semana na Raizes do Brasil, casa do Movimento dos Pequenos Agricultores. #AoVivo"	686	10	454
398845206932703_1086813574802526	2018-07-14T12:17:02+0000	"Conhecendo o Ra\u00edzes do Brasil RJ, casa do MPA - Movimento dos Pequenos Agricultores. #AoVivo"	314	4	117
398845206932703_1086284244855459	2018-07-13T22:50:16+0000	"#AoVivo em debate com Glauber Braga em Nova Friburgo.\n#VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018"	431	5	193
398845206932703_1895455360514110	2018-07-13T18:40:34+0000	"Agora voc\u00ea j\u00e1 pode contribuir com as propostas que eu e Sonia Bone Guajajara defenderemos nessas elei\u00e7\u00f5es!  \n\nEntre no nosso site: vamoscomboulosesonia.com.br/\nInteraja com as propostas e deixe suas sugest\u00f5es! Nossa forma de fazer pol\u00edtica \u00e9 assim, aberta, colaborativa e transparente. Fa\u00e7a parte voc\u00ea tamb\u00e9m!\n\n#VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018"	77	1	16
398845206932703_1084938161656734	2018-07-12T18:26:46+0000	"Tem gente no judici\u00e1rio que se acha Deus...\n#BoulosNaBandeirantes"	90	2	12
398845206932703_1084903108326906	2018-07-12T17:24:23+0000	"Hoje, 120 dias sem Marielle, vamos todas e todos 17h na Candel\u00e1ria para exigir justi\u00e7a por Marielle e Anderson. \n#MarielleVive #MariellePresente"	272	0	212
398845206932703_1084699661680584	2018-07-12T14:15:00+0000	"Hoje Tarc\u00edsio Motta tem uma tarefa important\u00edssima no Rio de Janeiro, vamos cassar o mandato de Crivella e impedir os abusos que ele tem cometido na prefeitura utilizando verba e instrumentos p\u00fablicos para privilegiar um pequeno grupo de pessoas, enquanto o restante da popula\u00e7\u00e3o sofre com o desmonte dos servi\u00e7os b\u00e1sicos.\n#ForaCrivella"	345	1	75
398845206932703_1084664248350792	2018-07-12T14:00:01+0000	"\u00c9 poss\u00edvel se governar de outro jeito e vamos fazer isso colocando o poder na m\u00e3o das pessoas. \n#VamosSemMedo #BoulosESonia #BoulosNaBandeirantes"	78	0	33
398845206932703_1084687775015106	2018-07-12T13:48:40+0000	"#aovivo Debato agora \"A Crise de Hoje e o Futuro do Brasil\"\nna Escola Polit\u00e9cnica da Fiocruz no Rio de Janeiro"	435	8	197
398845206932703_1083909845092899	2018-07-11T21:17:07+0000	"#AoVivo em entrevista para a R\u00e1dio Bandeirantes no Programa Bastidores do Poder. #BoulosNaR\u00e1dioBandeirantes"	285	2	223
398845206932703_1083773741773176	2018-07-11T18:18:34+0000	"Ap\u00f3s 5 anos de resist\u00eancia, mais de 900 fam\u00edlias agora tem seu sonho da casa pr\u00f3pria alcan\u00e7ado gra\u00e7as a muita determina\u00e7\u00e3o, f\u00e9, luta e coragem. Os apartamentos foram constru\u00eddos pelos e para os sem teto do MTST - Movimento dos Trabalhadores Sem-Teto e o resultado s\u00e3o apartamentos e condom\u00ednios com elevador, quadra, parquinho, churrasqueira. Hoje, somos o exemplo de que o pai\u0301s tem jeito!  Com muita gente junta podemos transformar o Brasil. Vamos juntos, eu acredito!\n#VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018"	644	2	550
398845206932703_1080521892098361	2018-07-08T20:21:22+0000	"Agora em Curitiba, na frente da PF, esperando a soltura de Lula! #LulaLivre"	3771	89	1717
398845206932703_1080237785460105	2018-07-08T16:30:42+0000	"O que a PF est\u00e1 esperando para soltar Lula? #LulaLivre"	4115	177	3417
398845206932703_1080180178799199	2018-07-08T15:55:26+0000	"Exigimos a liberta\u00e7\u00e3o imediata de Lula! #LulaLivre"	3602	95	2441
398845206932703_1079083115575572	2018-07-07T18:43:27+0000	"\u00c9 hora de vencer o desemprego! Acompanhe #AoVivo o debate  das nossas propostas para o trabalho."	227	4	94
398845206932703_1078860615597822	2018-07-07T14:11:00+0000	"Foi com muita emo\u00e7\u00e3o e satisfa\u00e7\u00e3o que entreguei ontem as chaves dos apartamentos dos Condom\u00ednios Santo Dias e Novo Pinheirinhos em Santo Andr\u00e9 para os lutadores e lutadoras do MTST - Movimento dos Trabalhadores Sem-Teto. Ap\u00f3s 5 anos de resist\u00eancia, mais de 900 fam\u00edlias agora tem seu sonho da casa pr\u00f3pria alcan\u00e7ado gra\u00e7as a muita determina\u00e7\u00e3o, f\u00e9, luta e coragem. A chave que receberam ontem simboliza tamb\u00e9m o poder nas nossas m\u00e3os. Disse e repito a todas e todos sempre, nunca deixem ningu\u00e9m dizer que deram isso a voc\u00eas, este sonho n\u00f3s conquistamos juntos! E podemos conquistar muitos mais.\n\nOs apartamentos foram constru\u00eddos pelos e para os sem teto num processo inovador de pol\u00edtica p\u00fablica onde o movimento acompanhou e participou ativamente de todo o processo de constru\u00e7\u00e3o, inclusive colocando a m\u00e3o na massa. O resultado s\u00e3o apartamentos e condom\u00ednio com elevador, quadra, churrasqueira, tudo com muita qualidade para garantir o bem estar e a qualidade de vida. \n\nO sonho se alcan\u00e7a quando se luta, somos o exemplo de que o pai\u0301s tem jeito. Com muita gente junta podemos transformar o Brasil. Eu acredito! Vamos juntos!\n\nFotos: M\u00eddia NINJA\n#VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018 #MTST #S\u00f3ALutaMudaAVida"	89	0	28
398845206932703_1078847132265837	2018-07-07T13:51:54+0000	"Soberania e solidariedade entre os povos - #AoVivo debate sobre as propostas para o programa de Guilherme Boulos e Sonia Bone Guajajara"	280	2	263
398845206932703_1077728399044377	2018-07-06T10:51:08+0000	"Boulos, pr\u00e9-candidato a Presidente do Brasil, joga a realidade sem medo em Campina Grande! Entrevista para a r\u00e1dio 101.1 FM. Assista!!!"	612	15	266
398845206932703_1077164249100792	2018-07-05T23:41:29+0000	"A juventude precisa viver e a juventude tamb\u00e9m precisa trabalhar. O s\u00e9timo epis\u00f3dio da s\u00e9rie Desigualdade no Pa\u00eds dos Privil\u00e9gios aborda as nossas propostas para Juventude e Trabalho.\n\nAssista a mais um epis\u00f3dio da nossa s\u00e9rie e encaminhe perguntas e coment\u00e1rios pela #Ea\u00edBoulos?. Vamos pensar juntos o que esse pa\u00eds pode ser.\n\n#Juventude #FimDosPrivil\u00e9gios #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018"	347	8	233
398845206932703_1077262239090993	2018-07-05T23:32:40+0000	"DIVERSIDADE IMPORTA! Sonia Bone Guajajara participa agora do debate de constru\u00e7\u00e3o das propostas LGBTs que ir\u00e3o constar no nosso programa. #AoVivo"	121	0	60
398845206932703_1076985739118643	2018-07-05T17:44:20+0000	"Confira como foi minha entrevista hoje para a Arapuan FM em Jo\u00e3o Pessoa, Para\u00edba."	228	2	124
398845206932703_1076940222456528	2018-07-05T17:00:01+0000	"\u00c9 hora de colocar a m\u00e3o na massa junto com a gente! Os Grupos de A\u00e7\u00e3o do Vamos \u00e9 uma das formas como voc\u00ea pode colaborar. Cadastre-se na plataforma, monte seu grupo, inclua o n\u00famero da mobiliza\u00e7\u00e3o da campanha e dai \u00e9 s\u00f3 correr pro abra\u00e7o.\n\nParticipe: http://vamoscomboulosesonia.com.br\n\n#VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018"	27	0	6
398845206932703_1076305822519968	2018-07-05T16:00:00+0000	"Disse tudoPreta Gil! O aborto n\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de querer, \u00e9 garantir direito \u00e0 vida, \u00e9 uma quest\u00e3o de sa\u00fade que deve ser debatida sem tabus.\n#\u00c9PelaVidaDasMulheres #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018 #Descriminaliza\u00e7\u00e3oDoAborto\nV\u00eddeo Quebrando o Tabu"	1223	31	220
398845206932703_1076767989140418	2018-07-05T13:39:15+0000	"A nossa passagem por Natal foi excelente! encontramos com os apoiadores e apoiadoras da nossa pr\u00e9-campanha e apresentamos nossas propostas para o Brasil. Confira um pouco do que foi no v\u00eddeo feito pelo Davi Selton que acompanhou nossa agenda.\n#VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018"	104	0	71
398845206932703_1075921059225111	2018-07-04T18:49:37+0000	"A nossa alian\u00e7a \u00e9 com o povo. A gente n\u00e3o abre m\u00e3o dos nossos princ\u00edpios. #coerenia #vamossemmedo #boulosesonia #psol2018"	307	0	190
398845206932703_1075805079236709	2018-07-04T17:01:38+0000	"#AoVivo entrevista para Tv ponta negra no Rio Grande do Norte."	605	6	336
398845206932703_1075692639247953	2018-07-04T15:19:09+0000	"#AoVivo na r\u00e1dio 98 FM de Natal."	316	1	242
398845206932703_1070533796430504	2018-07-04T13:00:01+0000	"\u00d3timo v\u00eddeo do Porta dos Fundos. O parto humanizado e o atendimento digno \u00e0s gestantes no SUS deve ser obrigat\u00f3rio! N\u00e3o d\u00e1 pra ficarmos nas m\u00e3os de planos de sa\u00fade que s\u00f3 querem o lucro. Sa\u00fade n\u00e3o \u00e9 mercadoria.\n#VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018"	1140	6	458
398845206932703_1075215345962349	2018-07-04T12:00:01+0000	"\u00c9 poss\u00edvel, basta acreditar! \nNessa sexta o MTST far\u00e1 o ato da vit\u00f3ria junto \u00e0s fam\u00edlias de Santo Andr\u00e9 para comemorar o in\u00edcio da constru\u00e7\u00e3o dos condom\u00ednios Pinheirinho e Santo Dias, conquistados com muita luta pelos sem teto. Teve sofrimento, ang\u00fastia e at\u00e9 des\u00e2nimos, mas acreditamos juntos e agora \u00e9 a hora de colher os frutos. No v\u00eddeo, um pouco da hist\u00f3ria de quem j\u00e1 conseguiu sua casa no Condom\u00ednio Jo\u00e3o C\u00e2ndido, em Tabo\u00e3o da Serra.\n#VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018"	98	0	37
398845206932703_1073705362780014	2018-07-02T22:22:06+0000	"Nosso compromisso \u00e9 para que m\u00e3es como Dona Edna n\u00e3o tenham de passar por essa dor novamente. \n#VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018"	50	0	40
398845206932703_1073334356150448	2018-07-02T12:57:23+0000	"AoVivo na Caminhada da Independ\u00eancia em Salvador."	597	1	256
398845206932703_1072546416229242	2018-07-01T21:58:52+0000	"\u00c9 poss\u00edvel fazer de outro jeito! Existem modelos mais sustent\u00e1veis e vi\u00e1veis para viver. \nEm S\u00e3o Carlos eu e C\u00e9lio Turino visitamos um exemplo de uma casa e sede da Associa\u00e7\u00e3o Veracidade com sistema de permacultura e agroecologia funcionando, com energia solar, capta\u00e7\u00e3o de \u00e1gua de chuva, agrofloresta, compostagem e muito mais, comandado por Djalma Nery, que tamb\u00e9m \u00e9 pr\u00e9-candidato a deputado estadual pelo PSOL 50 em S\u00e3o Paulo. \n#VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018"	433	0	305
398845206932703_1070477389769478	2018-07-01T13:00:01+0000	"Nos \u00faltimos dias a lament\u00e1vel pol\u00edtica para imigrantes dos EUA foi assunto no mundo inteiro. Nosso compromisso da pr\u00e9-candidatura \u00e9 promover os direitos humanos de todos os migrantes, fiscalizando e impedindo o trabalho escravo ou semi-escravo, incluindo a sua n\u00e3o criminaliza\u00e7\u00e3o e trabalhando pela integra\u00e7\u00e3o social por meio da regulariza\u00e7\u00e3o migrat\u00f3ria e do amplo acesso a direitos.\nV\u00eddeo: Quebrando o Tabu"	713	0	338
398845206932703_1071528742997676	2018-06-30T21:19:42+0000	"Empurrando o Brasil pra frente, vamos juntos! \u270a\ud83c\udffe"	380	1	54
398845206932703_1071342459682971	2018-06-30T18:03:05+0000	"Vamos Combater as Desigualdades \u2013 Debate sobre assist\u00eancia social em Recife, participe e envie suas propostas!"	288	2	221
398845206932703_1070359469781270	2018-06-29T19:36:51+0000	"Ao Vivo no F\u00f3rum do Distrito Federal saindo da audi\u00eancia contra o Senador Medeiros por Fake News. A mentira n\u00e3o passar\u00e1!"	471	2	123
398845206932703_1060750117408872	2018-06-29T19:00:01+0000	"Precisamos tirar o Brasil dessa crise e pra isso \u00e9 preciso ousadia, n\u00e3o d\u00e1 pra ser com lenga lenga."	247	0	113
398845206932703_1070190956464788	2018-06-29T16:43:41+0000	"#AoVivo em entrevista para o Metr\u00f3poles"	417	2	329
398845206932703_1070070379810179	2018-06-29T16:42:25+0000	"\u00c9 hora de colocar a m\u00e3o na massa! \nOs Grupos de A\u00e7\u00e3o do Vamos \u00e9 uma das formas como voc\u00ea pode colaborar. Cadatre-se na plataforma, monte seu grupo, inclua o n\u00famero da mobiliza\u00e7\u00e3o da campanha e dai \u00e9 s\u00f3 correr pro abra\u00e7o. \n\nParticipe: http://vamoscomboulosesonia.com.br\n\n#VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018"	31	0	15
398845206932703_1070047893145761	2018-06-29T14:10:25+0000	"Ontem em Fortaleza me encontrei com lutadoras e lutadores do MTST - Movimento dos Trabalhadores Sem-Teto que acabaram de consquistar casa para 288 fam\u00edlias. A luta, a solidariedade e a garra dessas pessoas nos inspira a seguir em frente. Vamos juntos!\n#VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018"	77	1	45
398845206932703_1069538779863339	2018-06-29T13:00:02+0000	"Hoje eu quero falar com voc\u00eas sobre um tema que causa incertezas e cada vez mais inquieta a muitas brasileiras e brasileiros: TRABALHO. \n\nAssista a mais um epis\u00f3dio da nossa s\u00e9rie \u201cDesigualdade no Pa\u00eds dos Privil\u00e9gios\u201d e encaminhe perguntas e coment\u00e1rios pela #Ea\u00edBoulos?. Vamos pensar juntos o que esse pa\u00eds pode ser.\n#Trabalho #FimDosPrivil\u00e9gios #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018"	180	3	204
398845206932703_1069109356572948	2018-06-28T17:31:24+0000	"#AoVivo conversando com Adelita direto de Fortaleza."	485	2	238
398845206932703_1068863836597500	2018-06-28T13:11:16+0000	"No dia do Orgulho LGBT, a Louie Ponto explica bem os r\u00f3tulos das comunidades LGBTs.\n#OrgulhoLGBT #VamosSemMedo #BoulosESonia"	429	0	148
398845206932703_1068803233270227	2018-06-28T12:11:34+0000	"#AoVivo participo agora de entrevista ao vivo para a r\u00e1dio O Povo em Fortaleza."	445	2	211
398845206932703_1067044573446093	2018-06-26T19:26:35+0000	"Boris Casoy tendo que falar das nossas propostas na TV n\u00e3o tem pre\u00e7o.\n#NaM\u00eddia #VamosSemMedo #BoulosSemMedo #BoulosESonia"	1038	1	288
398845206932703_1066764450140772	2018-06-26T14:26:39+0000	"#AoVivo em entrevista no TUTAM\u00c9IA com Eleonora de Lucena e Rodolfo Lucena."	487	4	361
398845206932703_1065997203550830	2018-06-25T19:48:33+0000	"\"Temos que levar as qualidades urbanas de infra-estrutura para as regi\u00f5es perif\u00e9ricas, mas tamb\u00e9m levar a popula\u00e7\u00e3o mais pobre a morar nas regi\u00f5es centrais.\" Confira parte da entrevista que dei hoje para RedeTV sobre nossos projetos para Presid\u00eancia do Brasil. #BoulosESonia #PSOL2018 #NaM\u00eddia #BoulosNaRedeTV"	184	0	79
398845206932703_1065853956898488	2018-06-25T17:53:58+0000	"#AoVivo em entrevista na RedeTV!"	544	3	447
398845206932703_1052623254888225	2018-06-22T21:00:01+0000	"A nossa alian\u00e7a n\u00e3o \u00e9 com os grandes empres\u00e1rios e partidos. O programa que iremos apresentar nas elei\u00e7\u00f5es \u00e9 constru\u00eddo a muitas m\u00e3os, mas s\u00f3 ser\u00e1 poss\u00edvel com sua ajuda. Financie essa ideia - vamoscomboulosesonia.com.br/financie\n#VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018"	57	0	13
398845206932703_1060745690742648	2018-06-22T19:00:01+0000	"Ao falar do Bolsa Fam\u00edlia algumas pessoas dizem \"N\u00e3o pode dar o peixe pras pessoas, tem que ensinar a pescar\". Ent\u00e3o porque n\u00e3o ensina os grandes empres\u00e1rios a pescar em vez de dar \"bolsa empres\u00e1rio\" ou \"bolsa banqueiro\"?\n#VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018\n--\nUma nova pol\u00edtica se faz de um novo jeito. Financie essa ideia - vamoscomboulosesonia.com.br/financie"	1000	3	569
398845206932703_1061684273982123	2018-06-21T22:19:25+0000	"Hoje \u00e9 dia de luta por uma Educa\u00e7\u00e3o N\u00c3O Sexistas!\n\nDefendemos uma educa\u00e7\u00e3o libertadora, n\u00e3o sexistas. Por um futuro em que sejamos socialmente iguais, humanamente diferentes e totalmente livres!"	483	4	340
398845206932703_1060748650742352	2018-06-21T21:00:01+0000	"Precisamos de um novo modelo de desenvolvimento para toda a sociedade.\n\n#VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018\n--\nUma nova pol\u00edtica se faz de um novo jeito. Financie essa ideia - vamoscomboulosesonia.com.br/financie"	380	4	92
398845206932703_1061589690658248	2018-06-21T19:22:11+0000	"Recep\u00e7\u00e3o calorosa em Boa vista!\n\nObrigada pelo carinho de todos e todas que me receberam e que me acompanham durante a agenda. Enquanto isso, Michel Temer que tamb\u00e9m chegou em Boa Vista hoje, foi recebido apenas por Romero Juc\u00e1 e pelos gritos de Fora Temer!\n\n#VamosBoaVista\n#SemMedoDeMudarOBrasil"	192	0	27
398845206932703_1060736254076925	2018-06-21T12:00:02+0000	"O governo Trump revela sua face autorit\u00e1ria e covarde com a pol\u00edtica de ataque aos imigrantes e agora com a retirada dos EUA do Conselho de Direitos Humanos da ONU. Sua \"preocupa\u00e7\u00e3o\" com viola\u00e7\u00e3o de direitos n\u00e3o vale dentro de casa. A toler\u00e2ncia zero deveria ser com o fascismo e a xenofobia."	59	26	25
398845206932703_1060624930754724	2018-06-20T23:41:58+0000	"O governo Trump prendeu e separou 2 mil crian\u00e7as de seus pais em nome de uma pol\u00edtica de \"toler\u00e2ncia zero\" com a imigra\u00e7\u00e3o nos EUA. \u00c9 uma barb\u00e1rie. A toler\u00e2ncia zero deveria ser com o fascismo e a xenofobia."	1543	222	2379
398845206932703_1060443974106153	2018-06-20T20:05:17+0000	"#AoVivo em entrevista para o Di\u00e1rio do Grande ABC"	286	2	151
398845206932703_1060431667440717	2018-06-20T20:00:01+0000	"Boulos Responde na sabatina da ISTO sobre a pol\u00edtica de drogas. \n\nVoc\u00eas acham mesmo que combater o narcotr\u00e1fico \u00e9 pegar o cara que t\u00e1 no barraco de uma favela? \n#VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018\n--\nUma nova pol\u00edtica se faz de um novo jeito. Financie essa ideia - vamoscomboulosesonia.com.br/financie"	935	94	398
398845206932703_1059405510876666	2018-06-19T23:57:43+0000	"VAMOS Educa\u00e7\u00e3o - debate de constru\u00e7\u00e3o das nossas propostas #AoVivo"	251	1	307
398845206932703_1059345754215975	2018-06-19T22:43:35+0000	"VAMOS Educa\u00e7\u00e3o - debate de constru\u00e7\u00e3o das nossas propostas #AoVivo"	110	0	72
398845206932703_1059261557557728	2018-06-19T20:44:59+0000	"O abismo \u00e9tico que n\u00f3s vivemos faz com que a solidariedade seja criminalizada ou tratada como demagogia. Pra mim, demagogia \u00e9 outra coisa Germano.\n#BoulosNaIsto\u00c9 #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018\n--\nUma nova pol\u00edtica se faz de um novo jeito. Financie essa ideia - vamoscomboulosesonia.com.br/financie"	3730	13	3187
398845206932703_1059039690913248	2018-06-19T16:05:05+0000	"Patr\u00edcia \u00e9 m\u00e3e, jovem, negra e sem teto. Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria de uma mulher que teve a oportunidade de revolucionar sua vida a partir da luta do MTST - Movimento dos Trabalhadores Sem-Teto - https://youtu.be/MMGnd0k5GQA"	2393	1	398
398845206932703_1058130591004158	2018-06-18T18:15:00+0000	"Assista a entrevista que dei na TVE Bahia com o jornalista Bob Fernandes. #AoVivo"	642	3	372
398845206932703_1058029641014253	2018-06-18T16:00:01+0000	"Uma nova pol\u00edtica se faz de um novo jeito. A nossa alian\u00e7a n\u00e3o \u00e9 com os grandes empres\u00e1rios e partidos, \u00e9 com o povo, \u00e9 com voc\u00ea! \n\nO programa que iremos apresentar nas elei\u00e7\u00f5es \u00e9 constru\u00eddo a muitas m\u00e3os, mas s\u00f3 \u00e9 poss\u00edvel com sua ajuda. Vamos circular o Brasil para construir nossas propostas e todo esse deslocamento e estrutura para debates demandam custos que voc\u00ea pode dividir com a gente.\n\nFa\u00e7a parte dessa constru\u00e7\u00e3o, financie essa ideia - vamoscomboulosesonia.com.br/financie\n\n#VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018"	84	0	56
398845206932703_1056957701121447	2018-06-17T12:38:14+0000	"OBRIGADO! Essa semana circulei por Rio Claro, S\u00e3o Carlos, Piracicaba, Sumar\u00e9, Campinas e Osasco para apresentar nossas propostas para o pa\u00eds e fomos muito bem recebidos e com casa cheia por onde passamos. Muito obrigado a todas e todos que participaram das agendas e que nos ajudaram a fazer circular nossas ideias pelo interior de S\u00e3o Paulo.\nFotos: M\u00eddia NINJA\n #boulos2018 #psol #vamoscomboulosesonia"	108	0	23
398845206932703_1056370534513497	2018-06-16T21:22:29+0000	"A nossa campanha \u00e9 de baixo pra cima, constru\u00edda a muitas m\u00e3os. Fa\u00e7a parte! \n#VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018"	589	1	153
398845206932703_1055517244598826	2018-06-15T23:58:18+0000	"#AoVivo na ocupa\u00e7\u00e3o Vila Soma junto a moradoras e moradores de Sumar\u00e9."	445	2	163
398845206932703_1055333427950541	2018-06-15T19:00:44+0000	"#AoVivo minha entrevista para a r\u00e1dio CBN Campinas."	244	0	85
398845206932703_1055227594627791	2018-06-15T16:28:27+0000	"#AoVivo em entrevista para a R\u00e1dio Brasil Campinas."	406	1	211
398845206932703_1052767664873784	2018-06-12T22:31:01+0000	"#AoVivo no debate A Luta que cura: Fun\u00e7\u00e3o terap\u00eautica dos movimentos sociais na livraria Tapera Taper\u00e1 em S\u00e3o Paulo"	405	3	326
398845206932703_1052399794910571	2018-06-12T11:22:51+0000	"Bom dia!  No ar mais uma edi\u00e7\u00e3o do Caf\u00e9 com Boulos, hoje eu respondo as perguntas enviadas sobre Diversidade. #AoVivo"	234	1	110
398845206932703_1052140494936501	2018-06-12T00:30:24+0000	"Participo agora da Roda Viva Sem Medo junto aos estudantes da PUC SP. #AoVivo"	444	4	106
398845206932703_1052025628281321	2018-06-12T00:03:40+0000	"Patr\u00edcia \u00e9 m\u00e3e, jovem, negra e sem teto. Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria de uma mulher que teve a oportunidade de revolucionar sua vida a partir da luta do MTST - Movimento dos Trabalhadores Sem-Teto.\n#equipe #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018\n--\nUma nova pol\u00edtica se faz de um novo jeito. Financie essa ideia - vamoscomboulosesonia.com.br/financie"	293	0	232
398845206932703_1051879714962579	2018-06-11T16:11:54+0000	"#AoVivo em frente \u00e0 Pol\u00edcia Federal de Curitiba em solidariedade a Lula e em defesa da Democracia . #LulaLivre"	1055	13	725
398845206932703_1051812658302618	2018-06-11T14:28:18+0000	"#AoVivo debatendo o futuro do pa\u00eds com estudantes da UFPR em Curitiba (PR)."	482	3	336
398845206932703_1051479768335907	2018-06-11T00:55:02+0000	"Ser LGBT no Brasil \u00e9 um risco. A pessoa LGBT n\u00e3o morre: \u00e9 assassinada pelo preconceito e pelo \u00f3dio. N\u00f3s precisamos dizer n\u00e3o a esse preconceito que mata. Chega!\n\nAssista mais um epis\u00f3dio da nossa s\u00e9rie \u201cDesigualdade no Pa\u00eds dos Privil\u00e9gios\u201d e encaminhe perguntas e coment\u00e1rios pela #Ea\u00edBoulos?. Vamos pensar juntos o que esse pa\u00eds pode ser.\n\n#LGBT #FimDosPrivil\u00e9gios #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018"	138	1	64
398845206932703_1051323508351533	2018-06-10T19:00:52+0000	"#AoVivo com os sem teto da Ocupa\u00e7\u00e3o Dandara que v\u00e3o iniciar agora as obras de constru\u00e7\u00e3o das suas novas casas conquistadas com muita luta ."	573	3	224
398845206932703_1050780218405862	2018-06-09T22:06:08+0000	"#AoVivo Estou agora na 20\u00aa Confer\u00eancia Nacional dos Banc\u00e1rios em S\u00e3o Paulo."	632	3	349
398845206932703_1050590128424871	2018-06-09T16:41:21+0000	"#AoVivo no \u201cCaf\u00e9 na Reda\u00e7\u00e3o\u201d, programa do Oi Di\u00e1rio."	537	4	287
398845206932703_1049897361827481	2018-06-08T17:01:47+0000	"#AoVivo com estudantes da Universidade Federal do R\u00edo de Janeiro na Ilha do Fund\u00e3o."	325	1	116
398845206932703_1049865091830708	2018-06-08T15:52:05+0000	"#AoVivo vai come\u00e7ar nosso debate na Reitor\u00eda da Universidade Federal do R\u00edo de Janeiro na Ilha do Fund\u00e3o."	323	1	38
398845206932703_1049774478506436	2018-06-08T13:24:13+0000	"#AoVivo junto com @Marcelo Freixo em Niteroi. Daqui a pouco come\u00e7a nosso debate na UFF."	265	1	61
398845206932703_1049277755222775	2018-06-07T17:34:11+0000	"Coletiva de Imprensa contra a criminaliza\u00e7\u00e3o dos movimentos sociais na sede do PSOL 50 #aovivo"	786	7	634
398845206932703_1047619915388559	2018-06-06T14:00:50+0000	"Ha um descr\u00e9dito geral da pol\u00edtica, precisamos reaproximar o poder das pessoas e n\u00f3s vamos fazer isso de baixo pra cima. #BoulosNaBand\n\u2014\nAssista a entrevista no Band Elei\u00e7\u00f5es: https://youtu.be/bvcDbNag-LM\n#PSOL2018 #BoulosESonia #VamosSemMedo"	188	0	66
398845206932703_1048123162004901	2018-06-05T23:37:42+0000	"#AoVivo no programa Linha de Frente da Aratu Online. \n#NaM\u00eddia"	671	27	368
398845206932703_1166291696862307	2018-06-05T21:29:11+0000	"Debate Crise: Ambiental ou Civilizat\u00f3ria no Dia Mundial do Meio Ambiente com Sonia Bone Guajajara e convidados #aovivo"	188	1	41
398845206932703_1047955165355034	2018-06-05T17:04:42+0000	"#AoVivo encontro com a comunidade do Nordeste de Amaralinda em Salvador, Bahia."	616	7	243
398845206932703_1047723662044851	2018-06-05T11:04:07+0000	"#AoVivo em entrevista agora na R\u00e1dio Metr\u00f3pole da Bahia. Acompanhe!"	783	0	373
398845206932703_1047504245400126	2018-06-05T03:37:19+0000	"#AoVivo em entrevista para o Band Elei\u00e7\u00f5es. Acompanhe e tw\u00edte com #BoulosNaBand"	835	4	975
398845206932703_1047404362076781	2018-06-04T22:57:02+0000	"#AoVivo em mais uma edi\u00e7\u00e3o do Caf\u00e9 com Boulos respondendo perguntas sobre seguran\u00e7a p\u00fablica. Acompanhe e participe!"	578	3	275
398845206932703_1046831005467450	2018-06-03T23:02:02+0000	"BOULOS x TRAJANO - Assista #aovivo o cl\u00e1ssico do  futebol de bot\u00e3o diretamente do Arquibancada Bot\u00f5es Cl\u00e1ssicos"	284	0	51
398845206932703_1046673498816534	2018-06-03T16:42:27+0000	"#AoVivo na Parada LGBT de S\u00e3o Paulo."	644	4	210
398845206932703_1046660872151130	2018-06-03T16:27:39+0000	"#AoVivo na Parada LGBT de S\u00e3o Paulo."	581	11	306
398845206932703_1046649132152304	2018-06-03T16:08:40+0000	"#AoVivo na Parada LGBT. Nem o Estado nem a religi\u00e3o devem interferir na forma como as pessoas se amam!"	858	8	422
398845206932703_1045695042247713	2018-06-02T13:00:01+0000	"N\u00f3s temos um novo jeito de fazer pol\u00edtica, uma pol\u00edtica de solidariedade e de esperan\u00e7a que pode encantar, mobilizar, dar sentido \u00e0 vida delas.\n--\nConfira a entrevista completa para Glenn Greenwald no The Intercept Brasil: http://bit.ly/2sou8tY"	1660	2	898
398845206932703_1044299819053902	2018-05-30T21:42:43+0000	"#AoVivo assembleia na concentra\u00e7\u00e3o das ocupa\u00e7\u00f5es do MTST rumo ao ato em defesa da Petrobras e pela redu\u00e7\u00e3o dos pre\u00e7os do combust\u00edvel."	2422	15	2211
398845206932703_1043688319115052	2018-05-29T22:34:12+0000	"#aovivo Ato debate sobre o pre\u00e7o abusivo dos combust\u00edveis e a interven\u00e7\u00e3o militar."	897	4	450
398845206932703_1043513425799208	2018-05-29T15:20:58+0000	"E ainda tem gente que quer pedir interven\u00e7\u00e3o militar e volta da ditadura?  Precisamos radicalizar sim, mas para ter mais democracia, n\u00e3o menos. #DitaduraNuncaMais"	1705	22	1215
398845206932703_1043467772470440	2018-05-29T13:51:48+0000	"A pol\u00edtica de seguran\u00e7a brasileira tem sido baseada na repress\u00e3o e na guerra \u00e0s drogas. Enquanto quem mora nas periferias tem a arma apontada para a cabe\u00e7a, os cabe\u00e7as do narcotr\u00e1fico est\u00e3o circulando livremente por a\u00ed, andando at\u00e9 de helic\u00f3ptero. A viol\u00eancia contra nosso povo s\u00f3 aumenta a desigualdade no nosso pa\u00eds.\n\nAssista mais um epis\u00f3dio da nossa s\u00e9rie \u201cDesigualdade no Pa\u00eds dos Privil\u00e9gios\u201d eencaminhe perguntas e coment\u00e1rios pela #Ea\u00edBoulos?. Vamos pensar juntos o que esse pa\u00eds pode ser.\n\n#FimDosPrivil\u00e9gios #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018"	4216	13	1750
398845206932703_1043096289174255	2018-05-28T21:07:04+0000	"Boulos responde artigo da Folha de S\u00e3o Paulo\n\nO artigo da Folha de S\u00e3o Paulo publicado neste domingo com a chamada de capa \"Boulos distorce os dados do d\u00e9fict habitacional\" \u00e9 mais uma tentativa de distorcer e enfraquecer a luta por moradia no pa\u00eds. A quest\u00e3o habitacional \u00e9 complexa e exige da gente pensar solu\u00e7\u00f5es diversificadas. Vamos fazer esse debate com qualidade ao inv\u00e9s de ficar distorcendo manchetes s\u00f3 pra ganhar clique?\n#BoulosResponde #VamosSemMedo #PSOL2018"	1401	1	502
398845206932703_1042645509219333	2018-05-28T18:00:01+0000	"O Brasil \u00e9 um dos pa\u00edses mais desiguais do mundo, apesar de ser um pa\u00eds rico. Est\u00e1 claro que a riqueza de poucos n\u00e3o beneficia muitos. Veja o que falou o soci\u00f3logo e fil\u00f3sofo polon\u00eas Zygmunt Bauman sobre a desigualdade no Brasil. #FimDosPrivil\u00e9gios"	1903	1	1078
398845206932703_1042816985868852	2018-05-28T12:08:02+0000	"Estreia agora o programa Caf\u00e9 Com Boulos! \u2615\ufe0f #aovivo #eaiboulos"	2612	35	1894
398845206932703_1042025372614680	2018-05-27T12:00:01+0000	"A gente vive num pa\u00eds onde n\u00e3o existe igualdade de condi\u00e7\u00f5es. Se o Brasil fosse uma corrida de cem metros, teria sempre alguns saindo 50 metros na frente. \u00d3tima representa\u00e7\u00e3o dessas desigualdades no quadro do Programa do Porchat. #FimDosPrivil\u00e9gios"	6028	15	5965
398845206932703_1041931589290725	2018-05-27T00:41:13+0000	"\u00c9 preciso debater sem medo a descriminaliza\u00e7\u00e3o das drogas no Brasil. #VamosSemMedo #BoulosESonia #PSOL2018 #MarchaDaMaconha"	628	7	161
398845206932703_1041114059372478	2018-05-25T15:18:26+0000	"#AoVivo na TV Rio Preto comentando a crise dos combust\u00edveis e a agenda de hoje na cidade."	531	2	169
398845206932703_1041035679380316	2018-05-25T13:06:42+0000	"#AoVivo em entrevista na R\u00e1dio CBN Grandes Lagos: A crise \u00e9 responsabilidade de Temer e Pedro Parente."	790	5	279
398845206932703_1040631359420748	2018-05-25T00:30:01+0000	"A nossa mobiliza\u00e7\u00e3o vai ser porta a porta, vamos retomar uma forma de fazer campanha que n\u00e3o \u00e9 essa de cabo eleitoral pago e campanhas milion\u00e1rias. N\u00f3s vamos fazer com o p\u00e9 no barro, dialogando com o povo, rodando o Brasil, correndo trecho, batendo porta a porta com grupos de a\u00e7\u00e3o.  Confira um pouco das \u00faltimas agendas no norte e nordeste do pa\u00eds e inscreva-se em um grupo de a\u00e7\u00e3o da pr\u00e9-campanha: www.vamoscomboulos.org.br\n#VamosSemMedo #PSOl2018 #BoulosESonia"	341	0	85
398845206932703_1040696269414257	2018-05-24T23:41:38+0000	"#AoVivo debatendo a conjuntura e os rumos da democracia no Brasil  na Universidade Federal de Uberl\u00e2ndia (MG)."	293	0	155
398845206932703_1040681952749022	2018-05-24T23:27:27+0000	"#AoVivo debatendo a conjuntura e os rumos da democracia no Brasil  na Universidade Federal de Uberl\u00e2ndia (MG)."	537	2	169
398845206932703_1040400869443797	2018-05-24T14:11:04+0000	"Nosso programa \u00e9 constru\u00eddo a muitas m\u00e3os. Mas voc\u00ea sabe como funciona a plataforma Vamos?\n\nAcesse o site e participe voc\u00ea tamb\u00e9m da nosssa pr\u00e9-candidatura: http://vamoscomboulosesonia.com.br\n#BoulosESonia #PSOL2018 #VamosSemMedo"	220	0	83
398845206932703_1039922862824931	2018-05-23T21:30:00+0000	"S\u00e3o 6,3 milh\u00f5es de fam\u00edlias sem casa e 7,9 milh\u00f5es de im\u00f3veis ociosos no Brasil. Nem o Villa acreditou no tamanho do d\u00e9fict habitacional do pa\u00eds. A solu\u00e7\u00e3o para garantir moradia digna para a popula\u00e7\u00e3o \u00e9 urgente!  #BoulosNaJovemPan"	3838	1	1780
398845206932703_1039859672831250	2018-05-23T20:31:55+0000	"Baderna \u00e9 ter um Congresso Nacional que espolia a popula\u00e7\u00e3o. #BoulosNaJovemPan"	2428	2	671
398845206932703_1039859542831263	2018-05-23T19:57:10+0000	"Eu defendo a liberdade de imprensa, mesmo que pra isso tenha alguns jornalistas falando as besteiras que falam por a\u00ed. Isso \u00e9 a democracia. #BoulosNaJovemPan"	3330	14	886
398845206932703_1039765519507332	2018-05-23T15:29:00+0000	"#AoVivo comentando a entrevista na R\u00e1dio Jovem Pan dessa manh\u00e3 #BoulosNaJovemPan"	3518	9	847
398845206932703_1039627782854439	2018-05-23T12:20:55+0000	"#AoVivo Participo agora da entrevista na Jovem Pan News. Acompanhe e tweete com #BoulosNaJovemPan"	3812	150	2705
398845206932703_1039333359550548	2018-05-22T23:34:42+0000	"#AoVivo ato de lan\u00e7amento da plataforma e manifesto Vamos com Boulos e Sonia em S\u00e3o Paulo.\n#BoulosESonia"	227	0	72
398845206932703_1039321316218419	2018-05-22T23:21:15+0000	"#AoVivo ato de lan\u00e7amento da plataforma e manifesto Vamos com Boulos e Sonia \n#BoulosESonia"	233	2	113
398845206932703_1038490106301540	2018-05-21T14:51:53+0000	"#AoVivo RESGATAR A SOLIDARIEDADE DIANTE DA ONDA DE INTOLER\u00c2NCIA Interven\u00e7\u00e3o no simp\u00f3sio nacional de Psicologia e Compromisso Social, no TUCA da PUC S\u00e3o Paulo."	509	7	594
398845206932703_1037970689686815	2018-05-20T18:36:48+0000	"Visitei essa semana o Quilombo Abacatal, no Par\u00e1, e conheci um pouco da luta dos quilombolas da regi\u00e3o. N\u00f3s precisamos de um novo modelo de desenvolvimento econ\u00f4mico no pa\u00eds. Um modelo que n\u00e3o esteja preocupado s\u00f3 em dar lucro para meia d\u00fazia. O modelo que a gente quer tem que ser um modelo humano, que n\u00e3o vai passar por cima de popula\u00e7\u00e3o tradicional.\n#BoulosESonia #PSOL2018 #VamosSemMedo #MeioAmbiente"	335	0	139
398845206932703_1037025776447973	2018-05-18T23:57:19+0000	"#AoVivo Ato politico-cultural em Bel\u00e9m do Par\u00e1."	638	1	192
398845206932703_1036953329788551	2018-05-18T20:39:23+0000	"#AoVivo Coletiva de imprensa em Bel\u00e9m do Par\u00e1."	484	5	115
398845206932703_1035821233235094	2018-05-16T19:42:55+0000	"#AoVivo em entrevista para a R\u00e1dio CBN de Recife.\n#BoulosESonia #VamosSemMedo #PSOL2018"	179	2	47
398845206932703_1035703793246838	2018-05-16T15:59:27+0000	"#AoVivo Entrevista na R\u00e1dio Jornal de Recife sobre a nossa pr\u00e9-candidatura. \n#BoulosESonia #VamosSemMedo #PSOL2018"	315	4	198
398845206932703_1035242219959662	2018-05-15T19:26:20+0000	"#AoVivo Assembleia da ocupa\u00e7\u00e3o Dandara em Macei\u00f3, Alagoas."	416	4	118
398845206932703_1035091879974696	2018-05-15T14:13:32+0000	"#AoVivo coletiva de imprensa em Macei\u00f3, Alagoas."	434	3	103
398845206932703_1034770033340214	2018-05-14T23:22:48+0000	"#AoVivo lan\u00e7amento da frente sergipana antifascismo em Aracaju."	730	8	333
398845206932703_1034695153347702	2018-05-14T20:02:26+0000	"#AoVivo em entrevista agora para a R\u00e1dio Transam\u00e9rica de Sergipe."	290	1	53
398845206932703_1034469403370277	2018-05-14T12:05:11+0000	"#AoVivo assembleia da Ocupa\u00e7\u00e3o Marielle e Anderson Presentes, recem despejada, em Aracaju."	785	6	283
398845206932703_1034341940049690	2018-05-14T11:00:56+0000	"2 meses depois, fica a pergunta: Quem matou Marielle?\n#MarielleVive"	181	0	25
398845206932703_1011030949063732	2018-05-11T23:03:04+0000	"Ato de pr\u00e9-campanha agora no Sindicato dos Banc\u00e1rios de Santos #aovivo #VamosComBoulosESonia #Psol2018"	413	2	72
398845206932703_1032779130205971	2018-05-11T15:01:16+0000	"Estamos no Porto de Santos, o maior da Am\u00e9rica Latina. Retrato do abandono e centro de um esc\u00e2ndalo de corrup\u00e7\u00e3o por parte de Michel Temer de acordo com den\u00fancia do Minist\u00e9rio P\u00fablico."	964	16	355
398845206932703_1032749083542309	2018-05-11T14:30:01+0000	"Injusti\u00e7a tribut\u00e1ria n\u00e3o d\u00e1 mais! Hoje quem tem mais paga menos e quem tem menos paga mais, precisamos mudar isso! \n#VamosComBoulosESonia #PSOL2018"	6296	37	3490
398845206932703_1032412283575989	2018-05-11T12:00:01+0000	"Est\u00e3o querendo aumentar os planos de sa\u00fade individuais e familiares em at\u00e9 13%. Nossa pr\u00e9-candidatura n\u00e3o vai aceitar e bota o dedo na ferida, mostrando o que tem por tr\u00e1s da m\u00e1fia dos planos de sa\u00fade.\n______\nERRAMOS - A pr\u00e9-campanha \u00e0 Presid\u00eancia de Guilherme Boulos e Sonia Guajajara publicou, no dia 10/04/2018, \u00e0s 9h, um v\u00eddeo que aborda os abusos dos planos de sa\u00fade. Na primeira vers\u00e3o, quando citado Davison Tolentino, assessor de um deputado do PP, aparecia na tela a foto do ex-deputado federal Davidson Magalh\u00e3es, do PCdoB. Assim que o equ\u00edvoco foi identificado todas as publica\u00e7\u00f5es do v\u00eddeo foram retiradas do ar imediatamente. A associa\u00e7\u00e3o da imagem de Magalh\u00e3es ao nome de Davison Tolentino, que circulou por 1h35, foi um erro, dessa forma, explicitamos, por meio dessa nota, nossas desculpas p\u00fablicas ao ex-deputado Magalh\u00e3es e nos colocamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para maiores esclarecimentos. Reiteramos, contudo, todo conte\u00fado do v\u00eddeo que foi republicado com as necess\u00e1rias cr\u00edticas \u00e0 ANS e sua rela\u00e7\u00e3o escusa com os planos de sa\u00fade privados.\n\n#VamoscomBouloseSonia #PSOL2018"	1811	29	1048
398845206932703_1032618863555331	2018-05-11T10:44:18+0000	"Um bom dia a todos! A caminho da Baixada Santista para um dia encontro com movimentos sociais e entrevistas para imprensa #VamosComBoulos #Psol2018"	910	10	198
398845206932703_1031737576976793	2018-05-09T22:18:04+0000	"USP com Boulos e lan\u00e7amento da USP Sem Medo #AoVivo #PovoSemMedo #VamosComBoulosESonia"	1202	8	501
398845206932703_1031717100312174	2018-05-09T21:48:27+0000	"USP com Boulos e lan\u00e7amento da USP Com Boulos #AoVivo #PovoSemMedo #VamosComBoulosESonia"	719	2	222
398845206932703_1031683833648834	2018-05-09T20:32:45+0000	"No bate bola final do #RodaViva: um livro, um filme, uma m\u00fasica, um \u00eddolo, um heroi e uma frase que eu gosto. Confiram a entrevista na \u00edntegra:  https://goo.gl/q1NzC4 .\n#VamosComBoulosESonia #PSOL2018"	2879	9	509
398845206932703_1031224547028096	2018-05-09T16:00:02+0000	"Mandei esse recado pra turma da USP na semana passada e hoje estou passando pra lembrar. Daqui a pouco, \u00e0s 18h, no v\u00e3o da Hist\u00f3ria e Geografia da USP. Vamos debater juntos!\n#VamosComBoulosESonia #PSOL2018 #USPsemMedo"	261	1	24
398845206932703_1031055543711663	2018-05-08T23:15:25+0000	"Conhe\u00e7a um pouco mais da minha hist\u00f3ria.\n#VamosComBoulosESonia #PSOL2018"	9138	102	9017
398845206932703_1031064250377459	2018-05-08T22:21:32+0000	"#AoVivo Debate Para Vencer M\u00e1fias Fascistas e Mil\u00edcias com Marcelo Freixo, Tarc\u00edsio Motta Dani Monteiro, Monica Francisco, Renata Souza e Heitor C\u00e9zar no IFCS - Instituto de Filosofia e Ci\u00eancias Sociais da Universidade Federal do Rio de Janeiro."	618	8	311
398845206932703_1030919693725248	2018-05-08T18:30:52+0000	"#AoVivo participo agora do encontro com Prefeitos e Prefeitas de todo o Brasil."	1685	26	1170
398845206932703_1030869457063605	2018-05-08T16:30:01+0000	"Que tal a gente resolver fazer pol\u00edtica com o povo, escutando e fazendo as pessoas se colocarem? Vamos chamar a sociedade para decidir. N\u00e3o d\u00e1 mais para governar desse jeito. Renova\u00e7\u00e3o na pol\u00edtica \u00e9 tirar poder dos pol\u00edticos e dar para as pessoas.\n#VamosComBoulosESonia #PSOL2018 #RodaViva"	4943	17	2899
398845206932703_1030812813735936	2018-05-08T14:57:51+0000	"N\u00f3s temos grande bancos p\u00fablicos que tem condi\u00e7\u00f5es de aplicar taxa de juros menores, e com isso for\u00e7ar os outros bancos privados a fazerem isso. Faltou coragem para enfrentar isso at\u00e9 o final. Precismos levar uma pol\u00edtica dessas at\u00e9 as \u00faltimas consequ\u00eancias. \n#RodaViva #VamosComBoulosESonia #PSOL2018"	4787	13	2625
398845206932703_1030464813770736	2018-05-08T03:02:56+0000	"\u00c9 muito c\u00f4modo o judici\u00e1rio se colocar como o arauto da moralidade do Brasil e n\u00e3o olhar pro pr\u00f3prio quintal.\n#VamosComBoulos #PSOL2018 #RodaViva"	12771	15	15814
398845206932703_1030451353772082	2018-05-08T02:55:38+0000	"Obrigado a Todes que acompanharam o Roda Viva"	6197	55	1569
398845206932703_1030408493776368	2018-05-08T02:19:36+0000	"Ningu\u00e9m ocupa porque quer. \n#VamosComBoulos #RodaViva #PSOL2018"	1854	10	967
398845206932703_1030390950444789	2018-05-08T02:05:15+0000	"Hoje quem est\u00e1 nos assistindo, ou qualquer um de n\u00f3s, paga IPVA. Zez\u00e9 Perrela, que foi pego com 400 kg de coca\u00edna, n\u00e3o pagou nada pelo seu jatinho. \n#VamosComBoulos #PSOL2018 #RodaViva"	9810	45	18272
398845206932703_1030385190445365	2018-05-08T02:00:50+0000	"O Brasil ainda n\u00e3o superou a escravid\u00e3o. Isso n\u00e3o pode ficar assim.\n#VamosComBoulos #RodaViva #PSOL2018"	3610	13	1110
398845206932703_1145247435633400	2018-05-08T01:15:33+0000	"Confira a participa\u00e7\u00e3o de Guilherme Boulos, pr\u00e9-candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica pelo PSOL, no programa #RodaViva.\n\n#VamosComBoulosESonia #Boulos2018"	7784	471	9711
398845206932703_1030315377119013	2018-05-08T00:13:07+0000	"T\u00e1 na lei! Moradia \u00e9 direito e n\u00f3s temos propostas para resolver o problema da habita\u00e7\u00e3o no Brasil.\nVamos juntos, sem medo de mudar!\n#VamosComBoulosESonia #PSOL2018"	3305	33	4411
398845206932703_1809136402479340	2018-05-07T13:15:33+0000	"Porque os ind\u00edgenas devem ocupar espa\u00e7os de poder? @Sonia Bone Guajajara, minha companheira na chapa de pr\u00e9-candidatura \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, d\u00e1 uma excelente resposta e convoca os mais de 30 pr\u00e9-candidatos ind\u00edgenas para construir junto uma Plataforma Ind\u00edgena para as elei\u00e7\u00f5es nesse ano.\n#VamosComBoulosESonia #PSOL2018"	218	0	105
398845206932703_1029770513840166	2018-05-07T01:56:00+0000	"A nossa pr\u00e9-campanha tem compromisso com a verdade! Denuncie mentiras e fake news em compartilheaverdade2018@gmail.com\n\n#VamosComBoulosESonia #PSOL2018 #CompartilheAVerdade"	6037	41	2933
398845206932703_1029063530577531	2018-05-05T18:54:32+0000	"Nota do MTST - Movimento dos Trabalhadores Sem-Teto condenando tanto o oportunismo quanto a criminaliza\u00e7\u00e3o dos movimentos sociais foi lida ontem no Jornal Nacional."	1236	1	504
398845206932703_1028214450662439	2018-05-04T11:52:25+0000	"Boulos responde algumas das mentiras espalhadas por a\u00ed.. N\u00e3o se deixe enganar por  fake news! \n\n#BoulosResponde\n#CompartilheAVerdade"	6328	33	4962
398845206932703_1027911630692721	2018-05-03T23:42:49+0000	"#AoVivo ou\u00e7a agora a minha entrevista para a R\u00e1dio CNB no Jornal da CBN 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o.\n#VamosComBoulosESonia #PSOL2018"	612	5	294
398845206932703_1026955654121652	2018-05-02T15:12:58+0000	"A luta por moradia no Brasil \u00e9 urgente e necess\u00e1ria. Temos mais de 6 milh\u00f5es de fam\u00edlia sem casa e mais de 7 milh\u00f5es de im\u00f3veis abandonados. H\u00e1 mais casa sem gente do que gente sem casa. #MTST #VamosComBoulosESonia #PSOL2018"	8493	143	8366
398845206932703_1026573427493208	2018-05-02T02:42:13+0000	"Estamos com as fam\u00edlias desabrigadas ap\u00f3s a tragedia no centro de S\u00e3o Paulo. At\u00e9 aqui nenhuma alternativa apresentada pelo poder p\u00fablico #AoVivo #QuemOcupaNaoTemCulpa"	919	33	711
398845206932703_1026173484199869	2018-05-01T14:20:55+0000	"Acabei de chegar em Curitiba para o Ato Nacional do 1 de Maio pela democracia. Nossa solidariedade tamb\u00e9m \u00e0s fam\u00edlias sem-teto que ocupavam o pr\u00e9dio que pegou fogo e desabou nesta madrugada."	1556	92	774
398845206932703_1024640521019832	2018-04-29T02:13:59+0000	"Estamos aqui no Muro da Vergonha, a 20 minutos de Jerusal\u00e9m, na passagem dos trabalhadores palestinos pelo ponto de controle e revista do Ex\u00e9rcito israelense. O muro segrega os territ\u00f3rios palestinos e viola as resolu\u00e7\u00f5es da ONU e o direito internacional. #PalestinaLivre"	779	15	299
398845206932703_1024489257701625	2018-04-28T19:37:37+0000	"A luta por moradia no Brasil \u00e9 urgente e necess\u00e1ria. Temos mais de 6 milh\u00f5es de fam\u00edlia sem casa e mais de 7 milh\u00f5es de im\u00f3veis abandonados. H\u00e1 mais casa sem gente do que gente sem casa. Entenda por que ocupamos.\n#MTST #VamosComBoulosESonia #PSOL2018"	4955	52	12711
398845206932703_1014583075376181	2018-04-26T23:00:00+0000	"O Esquerda Online acompanhou de perto todas as nossas agendas em Porto Alegre durante a semana passada. Confira!\n#VamosComBoulosESonia #PSOL2018"	231	0	77
398845206932703_1021684064648811	2018-04-24T01:30:29+0000	"Cenas de selvageria contra professoras em Belo Horizonte. Inadmiss\u00edvel a repress\u00e3o policial do governo do estado contra quem educa nossos filhos."	1044	39	578
398845206932703_1020921788058372	2018-04-22T16:59:39+0000	"#AoVivo N\u00f3s queremos ocupar a pol\u00edtica! Confira como foi a entrevista minha e de Sonia Bone Guajajara na TV Assembleia de Minas Gerais.\n#Boulos2018 #VamosComBoulosESonia #NaM\u00eddia"	993	11	595
398845206932703_1018499704967247	2018-04-21T17:47:36+0000	"O controle da m\u00eddia n\u00e3o pode ser o controle remoto. \u00c9 preciso diversificar o card\u00e1pio de vozes na m\u00eddia. #Boulos2018\n--\nConfira na \u00edntegra entrevista que dei ao Nocaute - Blog do Fernando Morais: https://youtu.be/OldpE3YO014"	1018	3	416
398845206932703_1020315964785621	2018-04-21T16:27:35+0000	"Ontem na Universidade Federal do Rio Grande do Sul, obrigado turma!\n#Boulos2018 #VamosComBoulosESOnia"	575	1	141
398845206932703_1019884008162150	2018-04-20T22:58:27+0000	"#AoVivo Palestra na PUCRS em Porto Alegre"	1448	6	744
398845206932703_1019770448173506	2018-04-20T18:25:06+0000	"#AoVivo Coletiva de Imprensa na Assembleia Legislativa do Estado do Rio Grande do Sul"	654	3	271
398845206932703_1019305304886687	2018-04-20T00:21:40+0000	"#AoVivo estou na PUC em Belo Horizonte, participando do debate \"Resist\u00eancia Democr\u00e1tica: Por que Ocupamos A Pol\u00edtica?\", com \u00c1urea Carolina, Duda Salabert, Nana Oliveira, Iza Louren\u00e7a, Renata Regina e Jos\u00e9 Luiz Quadros Magalh\u00e3es. #Boulos2018"	752	2	215
398845206932703_1018498471634037	2018-04-19T15:00:06+0000	"Vamos Abrir a Caixa Preta do Judici\u00e1rio. #Boulos2018\n--\nConfira na \u00edntegra entrevista que dei ao Nocaute - Blog do Fernando Morais: https://youtu.be/OldpE3YO014"	1252	4	649
398845206932703_1018918314925386	2018-04-19T10:55:10+0000	"#AoVivo escute minha entrevista para a R\u00e1dio Super not\u00edcia FM de Belo Horizonte."	944	61	203
398845206932703_1018750224942195	2018-04-19T02:14:18+0000	"Hoje passei o dia na capital mineira e participei da Assembleia do SindUTE com milhares de trabalhadoras e trabalhadores da educa\u00e7\u00e3o, conheci a Ocupa\u00e7\u00e3o Vicent\u00e3o, importante polo de resist\u00eancia da luta por moradia em Belo Horizonte, caminhei junto de ambulantes e ind\u00edgenas na regi\u00e3o central de BH e ainda tive a honra de estar ao lado de mulheres incr\u00edveis para uma homenagem \u00e0 Marielle na C\u00e2mara Municipal de Belo Horizonte coordenado pelas vereadoras do Muitas \u00c1urea Carolina e Cida Falabela. Amanh\u00e3 estarei na PUC e na UFMG para mais um dia de debates. Vamos juntos!\n#Vamos2018"	181	1	5
398845206932703_1018351721648712	2018-04-18T11:43:33+0000	"#AoVivo acompanhe minha entrevista para r\u00e1dio Argentina AM750."	369	0	105
398845206932703_1018044455012772	2018-04-17T21:36:30+0000	"\u00c9 invi\u00e1vel um projeto de transforma\u00e7\u00e3o da sociedade no Brasil hoje dentro desse modelo de governabilidade. Temos que partir da premissa que esse sistema est\u00e1 falido e construir um novo modelo, com o povo nos processos de decis\u00e3o.\n-- \nConfira a \u00edntegra da minha entrevista para o Nocaute - Blog do Fernando Morais: https://youtu.be/OldpE3YO014\n#VamosComBoulosESonia #Vamos2018"	653	3	289
398845206932703_1788407451218902	2018-04-17T15:40:34+0000	"A minha parceira de pr\u00e9- candidatura Sonia Bone Guajajara convida a todas e todos para participar do Acampamento Terra Livre 2018, a maior mobiliza\u00e7\u00e3o ind\u00edgena do pa\u00eds. \n#ATL2018 #TerraLivre #VamosComBoulosESonia"	184	1	36
398845206932703_1017745625042655	2018-04-17T11:02:51+0000	"#AoVivo em entrevista para a Radio Caxias FM. Acompanhe!"	489	3	130
398845206932703_1016701015147116	2018-04-16T12:42:35+0000	"Boulos fala agora: Povo Sem Medo ocupam triplex do Guaruj\u00e1! #lulalivre #povosemmedo #vamos"	8313	683	11026
398845206932703_1016595841824300	2018-04-16T12:04:35+0000	"MTST e Povo Sem Medo ocupam o triplex do Guaruj\u00e1. #LulaLivre #PovoSemMedo"	11227	1424	23481
398845206932703_1015304821953402	2018-04-14T02:10:00+0000	"Hoje estive em Lisboa tamb\u00e9m com Rafa Mayoral, do Podemos espanhol. Defendemos juntos a luta pela democracia brasileira, por justi\u00e7a para Marielle Franco e pela liberdade de Lula.  #MarielleVive  #Vamos2018 #Psol"	569	3	155
398845206932703_1015297838620767	2018-04-14T01:30:57+0000	"Estive hoje em Lisboa com a deputada portuguesa Joana Mortagua do Bloco de Esquerda na luta pela Democracia e pela Liberdade de Lula no Brasil. #VamosComBoulosESonia #Vamos2018"	355	1	63
398845206932703_1015159608634590	2018-04-13T19:30:30+0000	"#AoVivo em Lisboa. Encerrando a jornada de defesa da Democracia em Portugal. Partindo para o Rio de Janeiro para o Ato Justi\u00e7a por Marielle ap\u00f3s 1 m\u00eas da execu\u00e7\u00e3o\n#MarielleVive"	732	2	270
398845206932703_1014467848703766	2018-04-12T16:56:41+0000	"Direto de Lisboa. Not\u00edcias da resist\u00eancia internacional pela democracia. #LulaLivre #MarielleVive"	3552	256	2904
398845206932703_1013743578776193	2018-04-11T11:33:24+0000	"Vim trazer minha solidariedade a Lula. Estou agora em Curitiba, em frente da sede da Pol\u00edcia Federal, no acampamento #LulaLivre."	340	0	34
398845206932703_1013486985468519	2018-04-11T00:38:04+0000	"Defender a liberdade de Lula \u00e9 defender a democracia brasileira. \u00c9 por isso que estarei amanh\u00e3 em Curitiba e depois de amanh\u00e3 em Portugal para denunciar os ataques \u00e0 nossa democracia.\n#VamosComBoulosESonia #LulaLivre"	2175	2	1025
398845206932703_1013436592140225	2018-04-10T23:17:59+0000	"#AoVivo Nadir Kfouri e Marielle Franco, presentes! Participo de homenagem a duas mulheres que enfrentaram o militarismo na luta pela democracia, no Tucarena em SP"	643	5	263
398845206932703_1012578138892737	2018-04-09T13:58:03+0000	"Filhos de Lula participaram de mobiliza\u00e7\u00e3o do Povo Sem Medo em S\u00e3o Bernardo pela liberdade do ex-presidente. Lurian Silva falou em nome da fam\u00edlia. \n\n\ud83c\udfa5M\u00eddia Ninja \n\n#LulaLivre #PovoSemMedo"	1741	9	1346
398845206932703_1012180042265880	2018-04-08T21:39:50+0000	"Ocupa\u00e7\u00e3o povo sem medo de S\u00e3o Bernardo faz grande ato por Lula Livre #aovivo"	2079	8	1024
398845206932703_1012037285613489	2018-04-08T18:54:41+0000	"#AoVivo \u00daltima assembleia da vitoriosa ocupa\u00e7\u00e3o Povo Sem Medo de S\u00e3o Bernardo."	2566	39	1967
398845206932703_1010195382464346	2018-04-05T23:45:30+0000	"Povo sem medo chegando no sindicato dos metal\u00fargicos do ABC #LulaLivre"	1420	18	472
398845206932703_1010096705807547	2018-04-05T21:37:32+0000	"Todos para S\u00e3o Bernardo em defesa da democracia e contra a pris\u00e3o de Lula!"	5686	928	4599
398845206932703_1010076312476253	2018-04-05T20:51:09+0000	"N\u00f3s n\u00e3o vamos assistir passivamente a pris\u00e3o de lula, no que depender de n\u00f3s haver\u00e1 resist\u00eancia! #LulaLivre #psol"	6026	81	6520
398845206932703_1009576772526207	2018-04-05T01:12:27+0000	"#AoVivo  MTST em frente \u00e0 casa do Lula"	1376	9	772
398845206932703_1008451399305411	2018-04-03T02:40:13+0000	"Primeiro dia intenso de atividades no Vamos Nordeste! Passamos pela cidade de A\u00e7ail\u00e2ndia e depois por Imperatriz, no Maranh\u00e3o, sempre muito bem acompanhados! Os desafios s\u00e3o enormes assim como a disposi\u00e7\u00e3o da Sonia Bone Guajajara e a minha para enfrent\u00e1-los! #Vamos2018 #VamosComBoulosESonia"	122	0	5
398845206932703_1008377695979448	2018-04-02T23:51:15+0000	"#AoVivo Participo agora da mesa \"Vamos falar de Direitos, Justi\u00e7a e Democracia\" ao lado da Sonia Bone Guajajara, Concei\u00e7\u00e3o Amorim e Professor Dr. Alexandre Peixoto #VamosComBoulosESonia #VamosPeloNordeste"	199	0	103
398845206932703_1008341555983062	2018-04-02T22:41:40+0000	"Participo agora da mesa \"Vamos falar de Direitos, Justi\u00e7a e Democracia\" ao lado da Sonia Bone Guajajara #AoVivo na UFMA em Imperatriz, no Maranh\u00e3o #VamosComBoulosESonia #VamosPeloNordeste"	183	2	56
398845206932703_1007579486059269	2018-04-01T15:12:55+0000	"Mujica, grande inspira\u00e7\u00e3o #Vamos2018"	1076	0	843
398845206932703_1006185062865378	2018-03-30T17:00:00+0000	"\"O voto n\u00e3o pode ser como um cheque em branco que voc\u00ea vai l\u00e1 e assina e depois podem fazer o que quiser com ele\"\nEsse \u00e9 um trecho da minha entrevista para o Jornalistas Livres. Assista na \u00edntegra: http://bit.ly/2Ig7NnO\n#VamosComBoulos #Vamos2018"	1246	7	368
398845206932703_1005864236230794	2018-03-29T18:13:11+0000	"A DEMOCRACIA VAI VENCER O \u00d3DIO!  Nossa tradi\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 da intoler\u00e2ncia, nem do pensamento \u00fanico, por isso iremos lutar e juntos derrotar o fascismo.\n\n#AtentadoContraADemocracia #AtentadoContraLula #Vamos2018 \n\nEm colabora\u00e7\u00e3o com Tr\u00f3pico"	653	6	163
398845206932703_1004879829662568	2018-03-29T18:00:00+0000	"Muito obrigado pelo apoio, Frei Betto, voc\u00ea \u00e9 uma inspira\u00e7\u00e3o sempre. \n#VamosComBoulos #Vamos2018"	166	0	43
398845206932703_1005803592903525	2018-03-29T16:35:21+0000	"\u00d3tima conversa com os Jornalistas Livres sobre a nossa pre-campanha e diversos temas do Brasil. Confira a entrevista na \u00edntegra! #Vamos2018 #VamosComBoulosESonia #Psol"	167	0	138
398845206932703_1005345992949285	2018-03-28T23:58:19+0000	"#aovivo Participo agora do ato supra partid\u00e1rio em defesa da democracia em Curitiba. Contra o \u00f3dio e a viol\u00eancia!"	2433	38	517
398845206932703_1005379646279253	2018-03-28T23:57:55+0000	"#aovivo Participo agora do ato supra partid\u00e1rio em defesa da democracia em Curitiba. Contra o \u00f3dio e a viol\u00eancia!"	381	4	85
398845206932703_1005250342958850	2018-03-28T18:07:47+0000	"Mobiliza\u00e7\u00e3o em Curitiba hoje contra as agress\u00f5es a Lula \u00e9 o fascismo. Unidade pela democracia!"	962	11	530
398845206932703_1004877312996153	2018-03-28T13:00:00+0000	"A cantora Teresa Cristina tamb\u00e9m apoia a nossa chapa de pr\u00e9-candidatura \u00e0 presid\u00eancia. Obrigado, querida, vamos juntos!\n#VamosComBoulosES\u00f4nia #Vamos2018 #psol"	127	0	19
398845206932703_1004828079667743	2018-03-28T01:35:35+0000	"Nosso rep\u00fadio \u00e0s agress\u00f5es contra caravana de Lula. O momento exige unidade democr\u00e1tica contra o fascismo."	1411	28	1378
398845206932703_1110856339072510	2018-03-26T18:20:22+0000	"Lindo v\u00eddeo feito das mulheres negras para Marielle.\n#MarielleVive #MariellePresente"	209	0	75
398845206932703_1003595889790962	2018-03-26T11:00:00+0000	"Parab\u00e9ns pelos seus 96 anos Partido Comunista Brasileiro - PCB! Estamos juntos, ombro a ombro nas lutas e esse ano vamos enfrentar um novo desafio, vamos sem medo! \u00c9 uma honra contar com voc\u00eas nessa caminhada. #Vamos2018"	660	3	221
398845206932703_1002834073200477	2018-03-24T21:26:34+0000	"Estamos em Cotia, S\u00e3o Paulo, em debate com movimentos e lideran\u00e7as locais #VamosComBoulos #AoVivo #Psol"	264	2	139
398845206932703_1109003432591134	2018-03-24T13:00:00+0000	"O nosso sonho n\u00e3o acabou, ele est\u00e1 s\u00f3 come\u00e7ando! Emocionante o discurso do pastor Henrique Vieira no ato em homenagem \u00e0 Marielle e Anderson no Rio de Janeiro essa semana. #MarielleVive"	402	1	167
398845206932703_1001637689986782	2018-03-22T21:27:23+0000	"#AoVivo Estou agora na Universidade de Bras\u00edlia junto com Sonia Bone Guajajara e as companheiras do PSOL em mais um encontro com o povo do Distrito Federal. #Vamos"	99	0	36
398845206932703_1001222033361681	2018-03-22T18:00:00+0000	"Querem implementar no Brasil um ajuste que n\u00e3o deu certo em nenhum outro lugar do mundo, porque aqui daria? \n--\nConfira na \u00edntegra minha entrevista para a TV Folha: http://bit.ly/2FTyrSX \n#VamosComBoulos #Vamos2018"	145	0	36
398845206932703_1743942732320393	2018-03-22T15:38:06+0000	"Voc\u00eas sabem mesmo o que \u00e9 uma fake news? Como elas s\u00e3o criadas? A que interesses servem? Assista ao v\u00eddeo do Jean Wyllys e entenda!"	70	1	30
398845206932703_1000542520096299	2018-03-20T23:04:25+0000	"Mesmo com temporal que parou a cidade milhares de pessoas se re\u00fanem no v\u00e3o do MASP para o ato Marielle Vive - SP!"	249	0	74
398845206932703_1000027336814484	2018-03-20T19:00:00+0000	"7,2 milh\u00f5es de im\u00f3veis vazios e mais de 6 milh\u00f5es de pessoas sem teto. Voc\u00ea acha isso justo? \n--\nConfira na \u00edntegra minha entrevista para a TV Folha: http://bit.ly/2FTyrSX  \n#VamosComBoulos #Vamos2018"	552	2	157
398845206932703_1000403586776859	2018-03-20T17:32:15+0000	"#AoVivo Em apoio aos professores e contra o SampaPrev, que quer acabar com a aposentadoria dos servidores p\u00fablicos!"	597	3	234
398845206932703_1000041560146395	2018-03-20T17:00:00+0000	"Extrema-esquerda? Eu defendo a igualdade social.\n--\nConfira na \u00edntegra minha entrevista para a TV Folha: http://bit.ly/2FTyrSX \n#VamosComBoulos #Vamos2018"	436	1	102
398845206932703_999941266823091	2018-03-20T13:00:00+0000	"Ter diferen\u00e7as pol\u00edticas n\u00e3o significa ser convivente com a injusti\u00e7a\n--\nConfira na \u00edntegra minha entrevista para a TV Folha: http://bit.ly/2FTyrSX \n#VamosComBoulos #Vamos2018"	235	2	47
398845206932703_999411400209411	2018-03-19T11:00:01+0000	"A melhor coisa que podemos fazer pela Marielle \u00e9 levar adiante sua luta. Quando algu\u00e9m morre, se vai, as pessoas costumam fazer um minuto de sil\u00eancio. Com os lutadores, a gente faz diferente: Em mem\u00f3ria de Marielle, um minuto de aplausos! #MariellePresente"	303	0	48
398845206932703_999279550222596	2018-03-18T22:45:50+0000	"Na \u00faltima semana dei entrevista para a TV Folha e falei sobre diversos temas. Confira o resumo da conversa, e assista na \u00edntegra em http://bit.ly/2FTyrSX #VamosComBoulos"	558	3	163
398845206932703_999194263564458	2018-03-18T20:28:01+0000	"Acompanhem a Assembleia da VIT\u00d3RIA da Ocupa\u00e7\u00e3o Povo Sem Medo! Depois de mais de 6 meses de resist\u00eancia, a maior ocupa\u00e7\u00e3o urbana da Am\u00e9rica Latina que re\u00fane mais de 8 mil familias atingiu o seu objetivo.  Os Trabalhadores e Trabalhadoras conquistaram 4 terrenos para constru\u00e7\u00e3o de suas moradias! #aovivo"	1730	28	1571
398845206932703_996672210483330	2018-03-14T20:53:23+0000	"Participo agora do debate \"Desafios da esquerda e a luta pela unidade num futuro incerto\" com Boaventura de Sousa Santos, Luiz Dulci e Gerardo Caetano no F\u00f3rum Social Mundial, em Salvador #aovivo"	288	3	130
398845206932703_996630037154214	2018-03-14T19:52:51+0000	"Bombas, viol\u00eancia e desrespeito na C\u00e2mara de Vereadores de S\u00e3o Paulo. \u00c9 assim que vamos tratar os professores que educam nossos filhos?"	1339	88	635
398845206932703_996585717158646	2018-03-14T18:30:41+0000	"Todo apoio a greve dos Professores Municipais de S\u00e3o Paulo! Sua luta tenta impedir a privatiza\u00e7\u00e3o de suas aposentadorias, pelo projeto SampaPrev. Veja no v\u00eddeo o absurdo da repress\u00e3o policial que acontece nesse momento, com pessoas feridas e desmaiadas. \u00c9 assim que vamos tratar os professores que educam nossos filhos?"	602	130	945
398845206932703_995603573923527	2018-03-13T14:26:36+0000	"COMO NASCEU NOSSA PR\u00c9-CANDIDATURA\n\n3 de mar\u00e7o de 2018: Confer\u00eancia Cidad\u00e3, um encontro que nasceu hist\u00f3rico.\n\nMovimentos sociais e sociedade civil organizada se unem com todas suas cores e decidem n\u00e3o mais esperar da pol\u00edtica o encantamento que ela perdeu. \u00c9 hora de ocupar a pol\u00edtica! Vamos juntos com Guilherme Boulos e Sonia Bone Guajajara.\n\n#Vamos2018"	1082	4	239
398845206932703_995043297312888	2018-03-12T12:01:50+0000	"Gregorio Duvivier: \"Sou muito f\u00e3 dessa dupla, Guilherme Boulos e S\u00f4nia Guajajara. Acho que deu match. Muito potente, os dois s\u00e3o lideran\u00e7as muito leg\u00edtimas..\" #Vamos2018"	682	3	116
398845206932703_993984010752150	2018-03-11T19:47:00+0000	"\"A pr\u00e9-candidatura de Guilherme e de S\u00f4nia \u00e9 a representa\u00e7\u00e3o concreta de uma campanha de enfrentamento a esse sistema econ\u00f4mico que quer naturalizar a opress\u00e3o.\"\nGlauber Braga est\u00e1 junto com a gente sem medo de mudar o Brasil. #Vamos2018"	200	0	21
398845206932703_993985280752023	2018-03-11T17:00:00+0000	"\"O Brasil vai se apresentar ao Brasil.\" Um salve do Edmilson Rodrigues para nossa chapa de pr\u00e9-candidatura. #Vamos2018"	121	0	13
398845206932703_993986974085187	2018-03-11T15:00:00+0000	"\"Momento fundamental da hist\u00f3ria pol\u00edtica brasileira\"\nMarcelo Freixo parabeniza a nossa vit\u00f3ria de ontem na Confer\u00eancia Eleitoral do PSOL 50. #Vamos2018"	394	1	54
398845206932703_994072154076669	2018-03-11T14:00:00+0000	"\"Essa mar\u00e9 cheia que desagua na candidatura de Guilherme Boulos para presidente da rep\u00fablica, com a co-presidenta Sonia Bone Guajajara , simbolizando a unidade da cidade e do campo, a resist\u00eancia de 500 anos desse povo que \u00e9 mais s\u00e1bio do que quem o pretendeu governar at\u00e9 agora.\" \nChico Alencar tamb\u00e9m sa\u00fada nossa jornada para este ano. #Vamos2018"	208	0	33
398845206932703_994053627411855	2018-03-11T00:32:32+0000	"Nossa pr\u00e9-candidatura no Jornal Nacional dessa noite: \"O Estado \u00e9 na verdade um Robin Hood ao contr\u00e1rio: tira dos pobres por um sistema tribut\u00e1rio injusto e d\u00e1 aos ricos com uma taxa de juros absurda, por meio do sistema da d\u00edvida p\u00fablica\" #Vamos2018"	3121	26	1893
398845206932703_993989897418228	2018-03-10T23:35:36+0000	"\"Uma candidatura hist\u00f3rica de uma alian\u00e7a de um partido pol\u00edtico com v\u00e1rios os movimentos sociais. Uma ind\u00edgena de co-presidenta e um l\u00edder sem teto candidato a presidente.\" \nVamos juntos, sem medo de mudar o Brasil Tarc\u00edsio Motta! \n#Vamos2018"	248	1	33
398845206932703_993991064084778	2018-03-10T23:10:46+0000	"\"A ousadia de mostrar que \u00e9 poss\u00edvel associar partidos pol\u00edticos e movimentos de baixo pra cima\" \nIvan Valente tamb\u00e9m esteve hoje na Confer\u00eancia Eleitoral do PSOL 50 e demonstrou seu apoio a nossa pr\u00e9 candidatura. #Vamos2018"	110	2	14
398845206932703_993984440752107	2018-03-10T22:38:54+0000	"\"Essa pr\u00e9-candidatura do Guilherme Boulos com a Sonia Bone Guajajara representa o cora\u00e7\u00e3o popular pulsando nesse momento\". \nValeu \u00c1urea Carolina! #Vamos2018"	115	1	9
398845206932703_993788574105027	2018-03-10T19:15:31+0000	"Mais uma bobagem que espalham por a\u00ed: \"Voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 sem teto e t\u00e1 no movimento dos sem teto!\" #HavanaConnection #Vamos2018"	1558	4	1980
398845206932703_993353370815214	2018-03-09T22:29:52+0000	"A atriz brasileira mundialmente reconhecida Sonia Braga mandou tamb\u00e9m seu recado aos trabalhadores e trabalhadoras sem teto, como entusiasta dos desafios que assumimos em 2018! #Vamos2018"	425	1	65
398845206932703_993259960824555	2018-03-09T20:36:19+0000	"A democracia n\u00e3o chegou na periferia e n\u00f3s precisamos fazer chegar! Confira como foi o discurso de Dennis Oliveira, professor da USP e lideran\u00e7a de comunidade quilombola, na Confer\u00eancia Cidad\u00e3. #Vamos2018"	152	0	19
398845206932703_993257390824812	2018-03-09T19:08:29+0000	"H\u00e1 um ano est\u00e1vamos encerrando a #OcupaPaulista com uma vit\u00f3ria do movimento. Junto a artistas, ativistas, estudantes, professores, populares e apoiadores, mostramos ap\u00f3s 22 de ocupa\u00e7\u00e3o na maior avenida do Pa\u00eds que \u00e9 poss\u00edvel vencer! Hoje, estamos mais uma vez juntos, prontos para enfrentar os desafios de 2018.\n\nV\u00eddeo: M\u00eddia Ninja\n\n#Vamos2018 #OcupaPaulista #Mem\u00f3riasDeLuta"	200	1	48
398845206932703_993196790830872	2018-03-09T17:52:19+0000	"Participo agora do Havana Connection #AoVivo com Jean Wyllys, Laura Capriglione e Leonardo Sakamoto"	654	23	272
398845206932703_993014000849151	2018-03-09T13:14:40+0000	"Resposta a Jair Bolsonaro: \"Se tem algum criminoso nessa campanha n\u00e3o sou eu, \u00e9 voc\u00ea!\""	5832	245	37421
398845206932703_1089214291231900	2018-03-08T17:26:56+0000	"Ta no ar o primeiro epis\u00f3dio do Manas Da Lona Preta! Programa que vai ouvir e apresentar as manas, minas e monas que constroem a luta dos sem teto. Conversamos com Andreia, Ediane e Tati, algumas das mulheres comandantas da luta na ocupa\u00e7\u00e3o MTST - Povo Sem Medo S\u00e3o Bernardo.\nhttps://www.facebook.com/ManasDaLonaPreta/"	84	0	30
398845206932703_1096533923838085	2018-03-08T15:53:44+0000	"\"\u00c9 muito poder ter uma mulher ind\u00edgena e um sem teto indo a frente com uma constru\u00e7\u00e3o coletiva, enraizada nas lutas populares, pra fazer as transforma\u00e7\u00f5es no nosso cotidiano.\" \u00c1urea Carolina, vereadora eleita de Belo Horizonte, prestou seu apoio na Confer\u00eancia Cidad\u00e3, no \u00faltimo s\u00e1bado em S\u00e3o Paulo.\n\n#Vamos2018"	75	2	21
398845206932703_991933444290540	2018-03-07T17:53:41+0000	"\"N\u00f3s somos o povo, do pov\u00e3o, das cidades e das florestas, trabalhadores e ind\u00edgenas. Fazemos parte da base de uma pir\u00e2mide a cada dia mais desigual e injusta. Somos o povo, \u00edndios, negro e brancos, com todos os sotaques de um pa\u00eds t\u00e3o diverso como o nosso. Um Brasil enorme, rico mas que h\u00e1 s\u00e9culos \u00e9 guiado por uma minoria que nos expulsa de nossas terras e nos empurra para periferias e pres\u00eddios, para as beiras de estradas e favelas.\" \n\nY'wara Guajajara e Maria das Dores, representaram os ind\u00edgenas e sem teto na Confer\u00eancia Cidad\u00e3 no \u00faltimo s\u00e1bado. #Vamos2018"	97	0	29
398845206932703_991846114299273	2018-03-07T15:19:44+0000	"Guilherme Boulos quer matar pessoas? Valeu por esclarecer, Gregorio Duvivier.\n\n#Vamos2018"	11487	99	9237
398845206932703_991273994356485	2018-03-06T17:13:11+0000	"\"Esse \u00e9 o momento de construirmos alian\u00e7as, esse momento representa resist\u00eancia de um povo, resist\u00eancia dos corpos. \u00c9 o nosso momento!\", Leandrinha Du Art na Confer\u00eancia Cidad\u00e3. #Vamos2018"	68	2	6
398845206932703_991262027691015	2018-03-06T16:45:55+0000	"\"Por que ser\u00e1 que nosso transporte coletivo \u00e9 de quinta, ineficiente, caro e inacess\u00edvel? Por que 5 horas em um transporte que n\u00e3o funciona? Porque n\u00e3o temos hoje uma cidade para todos\", Raquel Rolnik na Confer\u00eancia Cidad\u00e3. #Vamos2018"	168	0	70
398845206932703_991251271025424	2018-03-06T16:25:50+0000	"\"N\u00e3o queremos mais ser exclu\u00eddos desse sistema, queremos estar l\u00e1 e n\u00e3o vamos mais pedir licen\u00e7a para entrar.\" Ana J\u00falia Ribeiro e Daniel Cara durante a Confer\u00eancia Cidad\u00e3. #Vamos2018"	75	0	16
398845206932703_990661694417715	2018-03-05T17:28:09+0000	"#aovivo Guilherme Boulos do MTST se filia nesse momento ao PSOL em S\u00e3o Paulo."	617	10	162
398845206932703_1093781410780003	2018-03-05T00:16:48+0000	"\"Teremos uma candidatura com dois representantes dos movimentos sociais, Guilherme Boulos e Sonia Guajajara. Estaremos em fileira ajudando a construir o programa, implementa-lo e a fiscaliza-lo.\"  Jupiara Castro, em uma fala inspirada ontem na Confer\u00eancia Cidad\u00e3. #Vamos2018"	209	0	38
398845206932703_1093732694118208	2018-03-04T23:13:13+0000	"\"Precisamos votar numa c\u00e2mera federal que nos represente, que seja positiva, leve nossa pauta em frente. O novo que temos que botar na pol\u00edtica tem que t\u00e1 enraizado na luta do nosso povo, defendendo as pessoas que t\u00e3o sem teto, sem territ\u00f3rio, sem dignidade.\" A grande Laerte na Confer\u00eancia Cidad\u00e3, que aconteceu ontem em S\u00e3o Paulo. #Vamos2018"	95	0	11
398845206932703_1093690644122413	2018-03-04T22:23:26+0000	"\"\u00c9 Guilherme Boulos na porra do bagulho!\" Ferr\u00e9z Escritor marcou presen\u00e7a na Confer\u00eancia Cidad\u00e3, ontem em SP, e mostrou a periferia presente na Casa das Caldeiras. #Vamos2018"	216	0	70
398845206932703_989488967868321	2018-03-03T23:53:12+0000	"Ao vivo na Confer\u00eancia Cidad\u00e3. #Vamos2018"	372	4	150
398845206932703_981372232013328	2018-02-19T02:08:34+0000	"Escandaloso! General do Ex\u00e9rcito da reserva defende elimina\u00e7\u00e3o de pessoas e imunidade para os soldados que matarem durante a interven\u00e7\u00e3o no Rio de Janeiro. #Interven\u00e7\u00e3oN\u00e3o"	202	225	224
398845206932703_979943985489486	2018-02-16T20:05:21+0000	"INTERVEN\u00c7\u00c3O NO RIO DE JANEIRO \u00c9 GRAVE\n\nA solu\u00e7\u00e3o para a viol\u00eancia n\u00e3o \u00e9 militarizar mais. Isso vai apenas aumentar a criminaliza\u00e7\u00e3o da pobreza. Al\u00e9m disso, o sinal de que o Ex\u00e9rcito \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o para os problemas sociais e pol\u00edticos nos remete a tempos sombrios. #Interven\u00e7\u00e3oN\u00e3o"	6150	320	13977
398845206932703_971568696327015	2018-02-02T21:24:02+0000	"Bloco do Povo Sem Medo agora em SP!"	224	0	24
398845206932703_970277559789462	2018-01-31T16:45:00+0000	"QUEM S\u00c3O MESMO OS EXTREMISTAS?\n\nNum momento em que os donos do poder parecem querer incendiar o pa\u00eds, sem medir as consequ\u00eancias, \u00e9 oportuno questionar quem s\u00e3o os extremistas no Brasil hoje. Reproduzo aqui v\u00eddeo publicado pela p\u00e1gina Quebrando o Tabu em resposta a acusa\u00e7\u00f5es de \"extremismo\"."	60314	535	104297
398845206932703_966258750191343	2018-01-25T01:02:29+0000	"Golpe atr\u00e1s de golpe!\n#PovoSemMedo"	1994	8	576
398845206932703_1684952014876456	2018-01-24T19:43:51+0000	"PONTE DO SOCORRO\nVai ter RESIST\u00caNCIA! \nPovo fecha Ponte do Socorro em defesa da Democracia e contra a injusta condena\u00e7\u00e3o de Lula pelo TRF-4. #PovoSemMedo"	776	6	153
398845206932703_1684909738214017	2018-01-24T18:50:18+0000	"DUTRA PARADA!\nVai ter RESIST\u00caNCIA! \nPovo fecha Rodovia Presidente Dutra em defesa da Democracia e contra a injusta condena\u00e7\u00e3o de Lula pelo TRF-4. #PovoSemMedo"	1459	14	1338
398845206932703_1684899894881668	2018-01-24T18:37:38+0000	"Vai ter RESIST\u00caNCIA! Povo fecha Rodovia Regis Bitencourt em defesa da Democracia e contra a injusta condena\u00e7\u00e3o de Lula pelo TRF-4. #PovoSemMedo"	585	4	116
398845206932703_1684755704896087	2018-01-24T15:21:32+0000	"Depoimento para a TVT no evento do F\u00f3rum Social Mundial  \"A\u00e7\u00e3o Global Anti-Davos\" realizado em Porto Alegre no dia de ontem. A defesa do direito do ex-presidente Lula ser candidato \u00e9 a defesa da Democracia. #PovoSemMedo \n\nImagens: TVT"	106	0	35
398845206932703_962807500536468	2018-01-19T14:41:34+0000	"DIA 24 \u00c9 DIA DE ENFRENTAR A DITADURA DE TOGA!\n\nMinha fala de solidariedade ao ex-presidente Lula ontem em S\u00e3o Paulo."	748	1	605
398845206932703_961306037353281	2018-01-16T20:52:47+0000	"Quando ju\u00edzes fazem pol\u00edtica n\u00e3o se pode falar em democracia."	366	3	219
398845206932703_960224980794720	2018-01-14T18:23:46+0000	"ESSE \u00c9 O N\u00cdVEL DE JAIR BOLSONARO!\n\nDeputado h\u00e1 30 anos que quer se apresentar como novidade, n\u00e3o consegue responder a rep\u00f3rter e diz que usava o aux\u00edlio moradia para \"comer gente\". Machismo e descaramento numa s\u00f3 frase."	456	225	358
398845206932703_952029151614303	2017-12-30T14:09:54+0000	"RETROSPECTIVA MTST 2017\n\nEste ano foi de muitas lutas. Que venha 2018!"	474	1	173
398845206932703_948907391926479	2017-12-26T12:11:00+0000	"Entrevista sobre as perspectivas para o pr\u00f3ximo ano."	463	2	97
398845206932703_947694682047750	2017-12-22T11:45:29+0000	"Nova camiseta do MTST Cear\u00e1. Lutar com criatividade!"	833	1	118
398845206932703_942339605916591	2017-12-12T13:24:35+0000	"O prefeito Orlando Morando, de S\u00e3o Bernardo do Campo, n\u00e3o cansa de passar vergonha. Agora quer vender como vit\u00f3ria a derrota que sua posi\u00e7\u00e3o teve ontem no Tribunal de Justi\u00e7a. A ocupa\u00e7\u00e3o Povo Sem Medo de S\u00e3o Bernardo ter\u00e1 sua conquista! #PovoSemMedo"	940	6	233
398845206932703_942040292613189	2017-12-11T23:07:44+0000	"Importante vit\u00f3ria na ocupa\u00e7\u00e3o Povo Sem Medo de S\u00e3o Bernardo!"	74	0	0
398845206932703_941528529331032	2017-12-10T22:51:58+0000	"A incr\u00edvel Sonia Bone Guajajara, uma das maiores lideran\u00e7as dos povos ind\u00edgenas do Brasil representou sua luta contra o genoc\u00eddio dos povos e pela demarca\u00e7\u00e3o das terras esteve hoje no palco, junto a Caetano Veloso, em comemora\u00e7\u00e3o aos 20 anos de luta pelos direitos de milhares de sem-tetos. \"Povos ind\u00edgenas e trabalhadores sem-teto juntos para mudar este pa\u00eds.\" - Sonia Guajajara\n#MTST20Anos\n\nAjude milhares de fam\u00edlias a terem um teto. Doe agora: http://catarse.me/colabore_mtst\n\nFoto: ComunicadoresSemMedo"	828	2	175
398845206932703_1034587933366018	2017-12-10T21:53:02+0000	"A Leandrinha Du Art tamb\u00e9m apoia a luta por moradia do Brasil! #MTST20Anos\n\nAjude milhares de fam\u00edlias a terem um teto. Doe agora: http://catarse.me/colabore_mtst"	79	2	3
398845206932703_941483229335562	2017-12-10T20:42:57+0000	"LOTADO!\nLargo da Batata re\u00fane agora milhares de pessoas que apoiam o MTST - Movimento dos Trabalhadores Sem-Teto e comemoram 20 anos de luta do movimento. #MTST20Anos\n\nAjude milhares de fam\u00edlias a terem um teto. Doe agora: http://catarse.me/colabore_mtst\n\nVideo: Comunicadores Sem Medo"	617	0	60
398845206932703_1034528700038608	2017-12-10T20:23:52+0000	"S\u00f4nia Guajajara tamb\u00e9m apoia o MTST! \n#MTST20Anos\n\nAjude milhares de fam\u00edlias a terem um teto. Doe agora: http://catarse.me/colabore_mtst"	102	0	4
398845206932703_941470342670184	2017-12-10T19:58:35+0000	"Caetano Veloso j\u00e1 est\u00e1 conosco para o ato #MTST20Anos, no Largo da Batata! \n\nAjude milhares de fam\u00edlias a terem um teto. Doe agora: http://catarse.me/colabore_mtst\n\nFotos: Comunicadores Sem Medo"	263	1	18
398845206932703_1034484926709652	2017-12-10T19:49:33+0000	"Marina Person tamb\u00e9m est\u00e1 no Ato de 20 anos do MTST - Movimento dos Trabalhadores Sem-Teto.\n#MTST20anos"	161	0	11
398845206932703_1034184233406388	2017-12-10T10:07:17+0000	"\u00c9 HOJE! Esperamos voc\u00ea no Largo da Batata a partir das 14h para o Ato de comemora\u00e7\u00e3o dos 20 anos do MTST! Presen\u00e7a confirmada de Caetano Veloso e convidados: Criolo, Maria Gadu e P\u00e9ricles! VEM!"	331	1	106
398845206932703_940600266090525	2017-12-09T11:30:00+0000	"FALTA 1 DIA \u2605!\nAmanh\u00e3, dia 10 de Dezembro, esperamos voc\u00ea no Largo da Batata para o Ato de comemora\u00e7\u00e3o dos 20 anos do MTST! Presen\u00e7a confirmada de Caetano Veloso e convidados: Criolo, Maria Gadu e P\u00e9ricles! Compartilhe: http://bit.ly/2ztv8Pa"	81	0	8
398845206932703_940465629437322	2017-12-08T20:43:42+0000	"\u2605  DEIXEM O CAETANO CANTAR! \u2605\nUm dia cheio de resist\u00eancia e festa. S\u00e3o 20 anos do MTST, s\u00e3o 20 anos lutando pelo direito \u00e0 moradia. Confirme presen\u00e7a: http://bit.ly/2ztv8Pa"	296	1	38
398845206932703_939934022823816	2017-12-07T20:50:38+0000	"#aovivo: Secretaria de Habita\u00e7\u00e3o de SP segue ocupada pelo Povo Sem Medo de S\u00e3o Bernardo do Campo."	414	2	124
398845206932703_939770019506883	2017-12-07T14:45:46+0000	"Todo apoio e solidariedade aos militantes do MPA em greve de fome contra a Reforma da Previd\u00eancia. Nos representam!"	295	1	44
398845206932703_1031988850292593	2017-12-07T02:58:04+0000	"Madrugada de resist\u00eancia do MTST em S\u00e3o Paulo. Essa tarde ocupamos a Secretaria de Habita\u00e7\u00e3o do Estado at\u00e9 que Alckmin cumpra com sua promessa de garantir moradia para as 8 mil fam\u00edlias de S\u00e3o Bernardo do Campo. Eu, a Andreia, o Felipe e o Josu\u00e9 explicamos como est\u00e3o as coisas por l\u00e1. Acompanhe!"	1010	1	237
398845206932703_939379682879250	2017-12-06T20:30:45+0000	"MTST ACAMPA NA SECRETARIA DE HABITA\u00c7\u00c3O DE SP\n\nMais de 900 pessoas da ocupa\u00e7\u00e3o Povo Sem Medo de S\u00e3o Bernardo ocuparam nesta tarde a sede da Secretaria Estadual de Habita\u00e7\u00e3o de SP buscando uma solu\u00e7\u00e3o para o caso.\n\nDepois da marcha de S\u00e3o Bernardo at\u00e9 o Pal\u00e1cio dos Bandeirantes, no dia 31 de outubro, abriu-se um processo de negocia\u00e7\u00e3o com o estado, mas at\u00e9 agora n\u00e3o se chegou a resultados concretos.\n\nNa pr\u00f3xima segunda-feira ocorrer\u00e1 a reuni\u00e3o do Gaorp/TJ que decidir\u00e1 sobre o destino da ocupa\u00e7\u00e3o.\n \nPor isso a manifesta\u00e7\u00e3o de hoje. O Movimento permanecer\u00e1 por tempo indeterminado acampado na Secretaria, buscando uma solu\u00e7\u00e3o que assegure o direito \u00e0 moradia das 8 mil fam\u00edlias que ocupam o terreno e evite um despejo, que seguramente se transformaria numa trag\u00e9dia social."	123	1	18
398845206932703_1031535020337976	2017-12-06T15:00:01+0000	"Caetano Veloso e Maria Gad\u00fa tem um recado especial pra voc\u00ea. Nesse domingo, 10 de dezembro, ato dos 20 anos do MTST no Largo da Batata. Todas e todos convocados! http://bit.ly/2ztv8Pa"	867	1	337
398845206932703_938094216341130	2017-12-04T15:09:33+0000	""	62	1	2
398845206932703_1030006307157514	2017-12-04T01:26:32+0000	"S\u00e3o 20 anos lutando pelo direito de cada brasileira e brasileiro ter onde morar. O MTST - Movimento dos Trabalhadores Sem-Teto n\u00e3o vai passar essa data sem deixar um recado: Seguimos resistindo, seguimos crescendo! Entre tantas batalhas, muitas conquistas! No pr\u00f3ximo Domingo, dia 10 de Dezembro, a voz de Caetano e seus convidados ira ecoar nossa hist\u00f3ria, com a presen\u00e7a de diversos parceiros e aliados do movimento, que n\u00e3o nos deixam esquecer de onde viemos e para onde vamos. MTST, A LUTA \u00c9 PRA VALER!\n\nConfirme presen\u00e7a: http://bit.ly/2ztv8Pa"	178	0	57
398845206932703_937760346374517	2017-12-03T23:22:05+0000	"\u00c9 NO PR\u00d3XIMO DOMINGO!\n\nAto de 20 anos do MTST, com Caetano Veloso e convidados. #MTST20anos"	240	0	37
398845206932703_937135669770318	2017-12-02T20:42:52+0000	"Parab\u00e9ns guerreiras!"	97	0	12
398845206932703_935476169936268	2017-11-29T19:18:51+0000	"Dia 5 vamos parar o Brasil contra a Reforma da Previd\u00eancia! Em S\u00e3o Paulo, o ato da greve geral ser\u00e1 a partir das 16hs na Avenida Paulista. #PovoSemMedo"	435	0	160
398845206932703_935248506625701	2017-11-29T11:38:09+0000	"VEJA OS RESULTADOS DA 1\u00aa ETAPA DO VAMOS!\n\nForam 4 meses de discuss\u00f5es, 55 debates, em 24 cidades brasileiras. Na plataforma virtual foram mais de 130 mil pessoas. Uma iniciativa da POVO SEM MEDO, o Vamos reuniu milhares de pessoas em pra\u00e7as p\u00fablicas para pensar propostas para o futuro do pa\u00eds, de forma cr\u00edtica e ampla. N\u00e3o faltou diversidade: sem-tetos, ind\u00edgenas, negras e negros, movimento feminista, sindicatos, movimentos de cultura e comunica\u00e7\u00e3o, LGBTs, sem-terras, intelectuais, lideran\u00e7as pol\u00edticas... Confira os resultados desta primeira etapa agora em http://vamosmudar.org.br/."	222	0	37
398845206932703_2034543046816711	2017-11-26T20:22:00+0000	"OS RESULTADOS DA CONSTRU\u00c7\u00c3O COLETIVA\n\nForam 4 meses de debates, em 24 cidades do pa\u00eds. Ao todo foram 55 encontros presenciais e mais de 130 mil acessos na plataforma virtual. Uma constru\u00e7\u00e3o de baixo pra cima, pensando projeto de futuro. Sem-tetos, ind\u00edgenas, negros e negras, feministas, movimentos LGBT, sindicatos, intelectuais, sem-terras, partidos de esquerda e movimentos de comunica\u00e7\u00e3o e cultura.\n\nAssim se concluiu a primeira etapa do VAMOS em Recife, na noite de ontem. Em pra\u00e7a p\u00fablica, com centenas de participantes, foram apresentados os resultados dos debates pelo pa\u00eds em todos os eixos. Confira! #Vamos"	67	0	13
398845206932703_932999663517252	2017-11-25T01:03:39+0000	"Visitei nesta noite o querido amigo Milton Temer, que est\u00e1 em recupera\u00e7\u00e3o de cirurgia card\u00edaca. Junto com Cid Benjamin, Vitor Guimar\u00e3es e Rosane Aguiar."	173	0	2
398845206932703_1023690361122442	2017-11-23T21:35:40+0000	"Adriana De C\u00e1ssia Moreira convida todas e todos pro grande Ato de comemora\u00e7\u00e3o dos 20 anos de resist\u00eancia do MTST, no Largo da Batata, dia 10 de Dezembro! \n\nMarque presen\u00e7a, divulgue e compartilhe com todas e todos \u2013 http://bit.ly/2zhq587\n\n#MTST20anos"	76	0	10
398845206932703_1023602147797930	2017-11-23T19:04:29+0000	"Seu Jorge d\u00e1 o papo e te convida pro grande Ato de comemora\u00e7\u00e3o dos 20 anos de resist\u00eancia do MTST, no Largo da Batata, dia 10 de Dezembro! #MTST20anos"	131	1	17
398845206932703_1023111584513653	2017-11-22T23:53:19+0000	"A Monica Iozzi convida todas e todos pro grande Ato de comemora\u00e7\u00e3o dos 20 anos de resist\u00eancia do MTST, no Largo da Batata, dia 10 de Dezembro! \n\nMarque presen\u00e7a, divulgue e compartilhe com todas e todos \u2013 http://bit.ly/2zhq587\n\n#MTST20anos"	694	1	101
398845206932703_1022973934527418	2017-11-22T18:50:04+0000	"Wagner Moura d\u00e1 o papo e te convida pro grande Ato de comemora\u00e7\u00e3o dos 20 anos de resist\u00eancia do MTST, no Largo da Batata, dia 10 de Dezembro! Vai ter Caetano Veloso, Criolo, Maria Gad\u00fa e P\u00e9ricles!\n\n#MTST20anos"	596	0	194
398845206932703_931593873657831	2017-11-22T11:10:45+0000	"Seu Jorge, Monica Iozzi, Wagner Moura, Paula Lavigne e Adriana De C\u00e1ssia estiveram ontem na Ocupa\u00e7\u00e3o Povo Sem Medo de S\u00e3o Bernardo do Campo para conhecer um pouco da vida das mais de 8 mil fam\u00edlias que l\u00e1 est\u00e3o ocupadas. Al\u00e9m de doarem livros para a biblioteca comunit\u00e1ria, circular entre os barracos e conversar com os moradores, participaram tamb\u00e9m da assembleia geral e saudaram a luta por moradia no Brasil.\n\nFotos: M\u00eddia NINJA"	799	0	119
398845206932703_930268770457008	2017-11-19T22:24:16+0000	"Hoje o Leblon virou Palmares!"	836	0	96
398845206932703_927646764052542	2017-11-15T22:25:37+0000	"Daqui a pouco tem festa na favela. #VaiCorinthians"	351	4	38
398845206932703_924350311048854	2017-11-09T20:27:54+0000	"O pastor Henrique Vieira visita nesse momento a ocupa\u00e7\u00e3o Povo Sem Medo de S\u00e3o Bernardo do Campo, e da o seu recado sobre a luta por moradia no Brasil. \n\nvideo: M\u00eddia NINJA"	351	1	111
398845206932703_924174507733101	2017-11-09T13:15:19+0000	"Parab\u00e9ns \u00e0 guerreira Evanisa e a todos/as da UNMP pelo pr\u00eamio Lucio Costa da Comiss\u00e3o de Desenvolvimento Urbano da C\u00e2mara."	25	0	3
398845206932703_923375407813011	2017-11-07T21:22:38+0000	"#AoVivo direto de Bras\u00edlia, VAMOS debate agora uma Justi\u00e7a Democr\u00e1tica com convidados especiais: GOG, Beatriz Vargas, Luciana Zaffalon, Cristiano Maronna e Camila Gomes. Confira!"	36	0	0
398845206932703_923201277830424	2017-11-07T17:01:16+0000	"Minha interven\u00e7\u00e3o na atividade do VAMOS ontem em Sumar\u00e9"	95	0	8
398845206932703_923140994503119	2017-11-07T12:17:49+0000	"VAMOS: OS DESAFIOS DA ESQUERDA NO MUNDO\n\nNeste domingo as 15hs ocorrer\u00e1 no Teatro Oficina em S\u00e3o Paulo um debate imperd\u00edvel do VAMOS com Boaventura Sousa Santos, Rafa Mayoral (Podemos espanhol) e participa\u00e7\u00e3o por v\u00eddeo de Marisa Matias (foi candidata \u00e0 presid\u00eancia de Portugal pelo Bloco de Esquerda). #Vamos"	93	0	16
398845206932703_922871664530052	2017-11-06T22:27:33+0000	"VAMOS! OS CAMINHOS DA LUTA E DA ESQUERDA NO PAIS.\n\nEstou na Vila Soma em Sumar\u00e9 num debate do Vamos."	216	31	363
398845206932703_922720684545150	2017-11-06T16:46:36+0000	"Hoje tem debate do VAMOS em Sumare!"	94	0	24
398845206932703_921272411356644	2017-11-03T21:59:41+0000	"V\u00eddeo da Rede TVT mostra a organiza\u00e7\u00e3o da Grande Marcha dos sem-teto."	160	0	42
398845206932703_920209164796302	2017-11-01T19:59:16+0000	"Daqui a pouco, ao vivo na TV Gazeta."	218	0	0
398845206932703_920034028147149	2017-11-01T17:06:50+0000	"ENTREVISTA PARA BRUNO TORTURRA\n\nNo \u00faltimo domingo conversei com Bruno Torturra caminhando pela ocupa\u00e7\u00e3o Povo Sem Medo de S\u00e3o Bernardo, para o C\u00f3rtex do Est\u00fadio Fluxo. Assista!\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=QdRm0MGriE0"	358	0	134
398845206932703_919640201519865	2017-10-31T22:31:00+0000	"Artistas denunciam censura ao show de Caetano Veloso e convidados, que foi impedido de ser realizado ontem na ocupa\u00e7\u00e3o Povo Sem Medo de S\u00e3o Bernardo pelo prefeito Orlando Morando. #MTST #CensuraN\u00e3o"	1155	17	802
398845206932703_919599711523914	2017-10-31T20:00:00+0000	"Apoie e contribua com a ocupa\u00e7\u00e3o Povo Sem Medo de S\u00e3o Bernardo do Campo \nocupasaobernardo.org"	75	0	6
398845206932703_919594671524418	2017-10-31T19:23:43+0000	"Chegada ao Pal\u00e1cio do Governo do Estado de S\u00e3o Paulo \n\nV\u00eddeo Thomaz Pedro"	496	3	223
398845206932703_919480151535870	2017-10-31T15:29:58+0000	"10 mil trabalhadoras e trabalhadores sem-teto da ocupa\u00e7\u00e3o Povo Sem Medo, de S\u00e3o Bernardo do Campo na #GrandeMarcha do MTST - Movimento dos Trabalhadores Sem-Teto.\nFoto: Danilo Quadros"	240	0	32
398845206932703_919363094880909	2017-10-31T11:31:29+0000	"Agora: Marcha com mais de 10 mil sem tetos segue por 23 km de S\u00e3o Bernardo at\u00e9 o Pal\u00e1cio dos Bandeirantes. #GrandeMarcha"	693	1	323
398845206932703_919313784885840	2017-10-31T09:41:54+0000	"Sete horas da manh\u00e3. Sete mil fam\u00edlias sem teto se preparam para uma marcha hist\u00f3rica. Ser\u00e3o 23 quil\u00f4metros de S\u00e3o Bernardo do Campo at\u00e9 o Pal\u00e1cio de Geraldo Alckmin, no Morumbi. Dentre tantas adversidades e desafios, uma certeza: sua luta n\u00e3o ser\u00e1 em v\u00e3o. \n\nVideo: Danilo Quadros"	1183	1	307
398845206932703_919070431576842	2017-10-30T22:11:27+0000	"ATO HIST\u00d3RICO na ocupa\u00e7\u00e3o Povo Sem Medo de S\u00e3o Bernardo do Campo. Com a presen\u00e7a de Caetano Veloso, S\u00f4nia Braga, Criolo, Alinne Moraes, Emicida e Let\u00edcia Sabatella.\nFoto: Midia NINJA"	1981	3	411
398845206932703_918969808253571	2017-10-30T18:00:38+0000	"Apoie a nossa ocupa\u00e7\u00e3o, doe e contribua para a luta por moradia no Brasil: http://ocupasaobernardo.org"	109	1	8
398845206932703_1005866852904793	2017-10-28T20:41:44+0000	"Na pr\u00f3xima ter\u00e7a feira vai acontecer a Grande Marcha do MTST - Movimento dos Trabalhadores Sem-Teto.\nS\u00e3o mais de 20km at\u00e9 o Pal\u00e1cio do Governo, no Morumbi, com milhares de trabalhadores e trabalhadoras em busca de seu direito a moradia.\nEst\u00e3o todos convidados!"	350	0	124
398845206932703_916769885140230	2017-10-26T15:36:29+0000	"Amanh\u00e3 tem ato em defesa da democracia, da soberania e do desenvolvimento no Rio de Janeiro, puxado pelo Projeto Brasil Na\u00e7\u00e3o. Todos/as convidados/as!"	122	0	20
398845206932703_916732391810646	2017-10-26T14:28:45+0000	"A DAN\u00c7A DO ESC\u00c1RNIO\n\nDeputado Carlos Marun samba na cara do povo brasileiro ap\u00f3s salvar Temer. Detalhe: Al\u00e9m de sem-vergonha, \u00e9 desafinado e dan\u00e7a mal..."	100	101	104
398845206932703_916324535184765	2017-10-25T18:45:10+0000	"Agora: Paulista fechada pelo #ForaTemer! Povo Sem Medo em luta!"	1645	8	735
398845206932703_915846578565894	2017-10-24T21:01:53+0000	"Agora: Artistas pelo #ForaTemer no Rio de Janeiro!"	287	1	78
398845206932703_915733281910557	2017-10-24T16:37:15+0000	"MOBILIZA\u00c7\u00c3O AMANH\u00c3 PELO FORA TEMER\n\nNesta quarta haver\u00e1 mobiliza\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo pelo FORA TEMER durante a vota\u00e7\u00e3o da den\u00fancia na C\u00e2mara. Ser\u00e1 a partir das 16hs em frente ao Escrit\u00f3rio da Presid\u00eancia na Avenida Paulista. #PovoSemMedo"	294	1	92
398845206932703_911916438958908	2017-10-17T16:39:04+0000	"PARA ONDE VAMOS?\n\nEntrevista para Walfrido Warde, publicada no Conversa Afiada Oficial.\n\nhttps://www.conversaafiada.com.br/brasil/boulos-botar-o-bloco-na-rua-para-evitar-o-retrocesso"	888	9	335
398845206932703_912066595610559	2017-10-17T12:24:38+0000	"Jornal ataca ocupa\u00e7\u00e3o Povo Sem Medo de S\u00e3o Bernardo a mando da prefeitura. Entenda a situa\u00e7\u00e3o."	505	33	239
398845206932703_911918712292014	2017-10-17T11:24:00+0000	"HAVANA CONNECTION\n\nSaiu mais uma edi\u00e7\u00e3o do Havana Connection, publicado ao vivo nesta segunda-feira. Em debate temas como a nova den\u00fancia contra Temer, o retrocesso do governo em rela\u00e7\u00e3o ao trabalho escravo e a mega-ocupa\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Bernardo do Campo. Vale a pena assistir!"	216	0	53
398845206932703_911592622324623	2017-10-16T13:24:38+0000	"Toda solidariedade aos lutadores da Frente de Luta por Moradia presos hoje em S\u00e3o Paulo. #LiberdadeJa"	362	11	178
398845206932703_2013393858931630	2017-10-12T13:00:01+0000	"VAMOS DEBATER UM PROJETO PARA O BRASIL!\n\nO Vamos tem realizado debates por todo Brasil e est\u00e1 construindo um novo futuro para o pa\u00eds de baixo pra cima. Confira como foi o \u00faltimo debate em Recife, acesse a plataforma e deixe suas opini\u00f5es: http://vamosmudar.org.br/\n\n#VamosMudar"	86	0	17
398845206932703_1583137771724548	2017-10-12T12:59:41+0000	"RECADO DO DIA DAS CRIAN\u00c7AS\n\nAs crian\u00e7as da ocupa\u00e7\u00e3o Povo Sem Medo de S\u00e3o Bernardo mandam um recado para Alckmin no dia das crian\u00e7as. V\u00eddeo: Jornalistas Livres."	210	0	116
398845206932703_908812479269304	2017-10-11T00:12:13+0000	"Vit\u00f3ria do MTST em Embu!"	234	0	15
398845206932703_908180265999192	2017-10-09T17:05:19+0000	"Assembleia de ontem na ocupa\u00e7\u00e3o Povo Sem Medo de S\u00e3o Bernardo. Refor\u00e7ar a resist\u00eancia e preparar as pr\u00f3ximas lutas!"	265	0	56
398845206932703_906635416153677	2017-10-06T15:06:54+0000	"QUEREM MANDAR CESARE BATTISTI PARA A MORTE\n\nO ativista e escritor italiano foi preso de forma arbitr\u00e1ria pela PF e pode ser extraditado para a It\u00e1lia, onde \u00e9 not\u00f3rio que a morte o espera. \u00c9 preciso denunciar! Toda solidariedade a Cesare!"	1893	1189	7341
398845206932703_905783529572199	2017-10-04T19:59:11+0000	"Ao vivo no programa Contraponto da R\u00e1dio Trianon SP."	60	0	0
398845206932703_905615896255629	2017-10-04T13:13:04+0000	"Sobre a ocupa\u00e7\u00e3o Povo Sem Medo de S\u00e3o Bernardo e a decis\u00e3o do Tribunal de Justi\u00e7a."	316	1	151
398845206932703_1574537462584579	2017-10-02T17:10:34+0000	"AS CRIAN\u00c7AS SEM-TETO COM A PALAVRA\n\n\"Alckmin, n\u00e3o tira a gente daqui!\". Lindo v\u00eddeo dos Jornalistas Livres."	245	0	182
398845206932703_904343406382878	2017-10-02T03:32:17+0000	"Interven\u00e7\u00e3o na Assembl\u00e9ia da Ocupa\u00e7\u00e3o Povo Sem Medo em S\u00e3o Bernardo do Campo. Esta ser\u00e1 uma semana de luta."	201	0	50
398845206932703_904351923048693	2017-10-01T23:44:53+0000	"A luta do MTST que a grande m\u00eddia tenta esconder.\nV\u00eddeo produzido pela Deputada Benedita da Silva."	275	1	84
398845206932703_904152309735321	2017-10-01T14:42:24+0000	"O jornalista Jos\u00e9 Trajano tamb\u00e9m se posicionou contra o despejo de 7 mil fam\u00edlias do MTST em S\u00e3o Bernardo. #DespejoNao"	388	0	91
398845206932703_904129439737608	2017-10-01T13:40:12+0000	"O ator Wagner Moura tamb\u00e9m se posicionou contra o despejo da ocupa\u00e7\u00e3o Povo Sem Medo de S\u00e3o Bernardo. #DespejoNao"	544	0	182
398845206932703_986919574799521	2017-09-30T22:41:18+0000	"Artistas manifestam apoio \u00e0 Ocupa\u00e7\u00e3o Povo Sem Medo de S\u00e3o Bernardo do Campo.\nMais de 6,5 mil fam\u00edlias lutam por moradia digna em uma ocupa\u00e7\u00e3o do MTST - Movimento dos Trabalhadores Sem-Teto. Enfrentando preconceito, \u00f3dio e intoler\u00e2ncia dos vizinhos, agora est\u00e3o amea\u00e7ados de despejo violento. Solidarize-se!"	1315	2	1077
398845206932703_900854740065078	2017-09-24T19:57:41+0000	"\"Somos n\u00f3s que estamos sofrendo essa crise, n\u00e3o s\u00e3o eles. Os efeitos s\u00e3o todos depositados no povo, e n\u00e3o no governo\"\nMaria das Dores, grande lideran\u00e7a dos MTST, fala da crise nas cidades a partir da perspectiva das ocupa\u00e7\u00f5es no pa\u00eds no debate VAMOS S\u00e3o Paulo em Itaquera.\nAcompanhe: http://bit.ly/2wfgJEu\nFoto: M\u00eddia NINJA"	107	0	8
398845206932703_899676523516233	2017-09-22T13:16:28+0000	"Meirelles tem recep\u00e7\u00e3o calorosa de brasileiros em Nova Iorque: \"Canalha!\""	99	1	22
398845206932703_899257643558121	2017-09-21T16:59:56+0000	"Todo apoio aos 18 jovens que est\u00e3o sendo absurdamente perseguidos por uma a\u00e7\u00e3o ilegal e armada pelas ag\u00eancias de seguran\u00e7a do governo federal e da pol\u00edcia militar do Estado de S\u00e3o Paulo."	131	15	76
398845206932703_898914586925760	2017-09-21T11:17:00+0000	"POR QUE OCUPAMOS?\n\nDepois da enorme ocupa\u00e7\u00e3o do MTST em S\u00e3o Bernardo do Campo, o tema das ocupa\u00e7\u00f5es por moradia voltou ao debate. Por isso, republicamos hoje a coluna pela M\u00eddia Ninja que explica as raz\u00f5es do crescimento das ocupa\u00e7\u00f5es no Brasil."	424	0	278
398845206932703_898241810326371	2017-09-19T21:21:22+0000	"30 mil pessoas do MTST em frente ao escrit\u00f3rio da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica na Avenida Paulista."	1197	80	2737
398845206932703_898217746995444	2017-09-19T20:14:35+0000	"Marcha do MTST por moradia e trabalho com mais de 30 mil pessoas em S\u00e3o Paulo."	452	1	431
398845206932703_898194303664455	2017-09-19T19:02:24+0000	"Sobre o Dia de Luta Por Teto e Trabalho que acontece hoje em diversas capitais do pa\u00eds.\nV\u00eddeo: M\u00eddia NINJA"	104	0	33
398845206932703_898039143679971	2017-09-19T13:05:20+0000	"DIA DE LUTAS POR TETO E TRABALHO\n\nNeste dia 19 de setembro o MTST - Movimento dos Trabalhadores Sem-Teto sai \u00e0s ruas de todo o pa\u00eds em mobiliza\u00e7\u00e3o. Estamos em luta por Teto, diante do congelamento dos programas habitacionais. Estamos em luta por Trabalho, num pa\u00eds em que o ex\u00e9rcito de desempregados j\u00e1 supera 14 milh\u00f5es de pessoas.\n\nA pol\u00edtica do Governo ileg\u00edtimo de Temer joga a conta da crise nos mais pobres. Com o aumento do desemprego, agrava-se ainda mais o problema da moradia, j\u00e1 que milhares de pessoas ficam sem condi\u00e7\u00f5es de pagar aluguel no final do m\u00eas. Isso fica evidente com o crescimento das ocupa\u00e7\u00f5es de sem-teto em todo o Brasil.\n\nO Programa Minha Casa Minha Vida Entidades continua com seus recursos contingenciados. Mesmo ap\u00f3s acampamento de 22 dias do MTST na Avenida Paulista, em mar\u00e7o; mesmo ap\u00f3s in\u00fameras mobiliza\u00e7\u00f5es em todo o pa\u00eds; mesmo ap\u00f3s o compromisso do governo em retomar as contrata\u00e7\u00f5es, o fato \u00e9 que nenhuma nova moradia foi contratada este ano pelo Programa.\n\nDizem que n\u00e3o h\u00e1 recurso. Ora, foram R$4 bilh\u00f5es em emendas parlamentares para que os deputados salvassem Temer em agosto. S\u00f3 na mala de Geddel havia R$51 milh\u00f5es, sem contar as outras malas. Somando estes valores seria poss\u00edvel construir mais de 45 mil moradias para o povo brasileiro. Dinheiro tem, s\u00f3 precisa ser destinado a quem precisa.\n\nPor isso, tomamos as ruas mais uma vez, ocupando e resistindo. Exigimos da dupla Temer/Meirelles a libera\u00e7\u00e3o imediata dos recursos para contrata\u00e7\u00e3o das 35 mil moradias previstas no Or\u00e7amento de 2017 para o Minha Casa Minha Vida Entidades. E exigimos ainda a amplia\u00e7\u00e3o destes recursos para o Or\u00e7amento de 2018, garantindo o atendimento de milhares de fam\u00edlias sem moradia.\n\nHoje nos mobilizamos em 10 capitais brasileiras por nossos direitos. Seguiremos nas ruas, por Teto, Trabalho e por nossos direitos.\n\nMoradia J\u00e1!\nFora Temer!\nNenhum direito a menos!\n\nCoordena\u00e7\u00e3o Nacional do MTST"	79	0	20
398845206932703_897839387033280	2017-09-19T01:32:08+0000	"Nesta quinta tem VAMOS no Rio de Janeiro!\nDebate imperd\u00edvel sobre democratiza\u00e7\u00e3o da economia."	33	0	7
398845206932703_897819883701897	2017-09-19T00:27:26+0000	"#ContraHomofobia\n#MaisAmorMenos\u00d3dio"	342	0	260
398845206932703_897763170374235	2017-09-18T23:55:12+0000	"Fala de abertura do ato em solidariedade \u00e0 ocupa\u00e7\u00e3o Povo Sem Medo de S\u00e3o Bernardo em resposta ao ataque covarde de moradores de condom\u00ednio ao lado."	131	1	13
398845206932703_979115685579910	2017-09-18T22:43:45+0000	"Mais de 7 mil fam\u00edlias seguem resistindo na Ocupa\u00e7\u00e3o Povo Sem Medo de S\u00e3o Bernardo do Campo. \n\nNo domingo, um grande ato de solidariedade e apoio aos sem teto tomou conta do terreno, com presen\u00e7a dos deputados Carlos Zaratini, Paulo Teixeira, Orlando Silva, Vicentinho, Carlos Giannazi, Alencar Santana e Carlos Neder, al\u00e9m dos vereadores Eduardo Suplicy, Samia Bonfim e Edmilson. V\u00e1rios sindicatos e movimentos sociais tamb\u00e9m estiveram no ato, e demonstraram seu apoio. \n\nA esperan\u00e7a e a for\u00e7a desses que sa\u00edram da zona de conforto \u00e9 maior e mais forte do que o \u00f3dio. Luta que segue!\n\nV\u00eddeo: M\u00eddia NINJA"	247	1	111
398845206932703_897510547066164	2017-09-18T12:20:00+0000	"MAR DE GENTE E DE LUZES\n\nOcupa\u00e7\u00e3o Povo Sem Medo de S\u00e3o Bernardo do Campo realizou grande assembleia de apoio ontem com mais de 5 mil pessoas. Apesar da intoler\u00e2ncia de uns, a luta segue, iluminando caminhos! Nossa gratid\u00e3o a todos/as parlamentares, movimentos e sindicatos que estiveram neste belo momento.\n\nFotos: Alice Vergueiro"	193	1	21
398845206932703_897297547087464	2017-09-17T22:16:57+0000	"RESIST\u00caNCIA - Mesmo com ataques da vizinhan\u00e7a e declara\u00e7\u00f5es p\u00fablicas do prefeito contra o movimento,  a ocupa\u00e7\u00e3o Povo Sem Medo em S\u00e3o Bernardo do Campo s\u00f3 cresce e se fortalece com amplo apoio de parlamentares, movimentos e sindicatos no ato neste domingo.\n\nFoto: M\u00eddia NINJA"	363	0	42
398845206932703_897284953755390	2017-09-17T21:35:11+0000	"\"Os incomodados que se mudem! N\u00e3o vamos responder essa agress\u00e3o com mais viol\u00eancia\" - A ocupa\u00e7\u00e3o Povo Sem Medo em S\u00e3o Bernardo s\u00f3 cresce.\n\nFoto: M\u00eddia NINJA"	455	0	54
398845206932703_897249083758977	2017-09-17T19:54:04+0000	"Sobre a import\u00e2ncia do ato e apoio \u00e0 Ocupa\u00e7\u00e3o Povo Sem Medo de S\u00e3o Bernardo."	527	0	119
398845206932703_897220213761864	2017-09-17T18:18:26+0000	"Daqui a pouco! \n#Menos\u00d3dioMaisMoradia"	103	0	29
398845206932703_896810073802878	2017-09-16T22:34:49+0000	"SOLIDARIEDADE A OCUPA\u00c7\u00c3O POVO SEM MEDO EM S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO.\n\nHoje, a ocupa\u00e7\u00e3o sofreu um ataque fascista, em plena luz do dia. De um apartamento de classe media alta, localizado ao lado da ocupa\u00e7\u00e3o, foram disparados tiros de arma de fogo que chegaram a atingir uma pessoa.\n\nFascistas! N\u00e3o Passar\u00e3o!\nhttps://www.facebook.com/events/345165962603531/?"	96	3	22
398845206932703_896775517139667	2017-09-16T21:18:45+0000	"S\u00edndico de um dos condom\u00ednios de onde sa\u00edram tiros contra a ocupa\u00e7\u00e3o do MTST hoje escreveu que estava \"carregando sua ponto 40\". Absurdo!"	110	164	193
398845206932703_896760573807828	2017-09-16T20:33:34+0000	"URGENTE! Ocupa\u00e7\u00e3o do MTST em S\u00e3o Bernardo \u00e9 atingida por tiros de arma de fogo!"	706	218	2140
398845206932703_896500083833877	2017-09-16T09:09:58+0000	"Estive ontem na Gabinetona, experi\u00eancia de mandato coletivo, feminista e de esquerda em Belo Horizonte.\n\nValeu Aurea Carolina, Cida Falabela, Bella Gon\u00e7alves e toda a equipe da Gabinetona!"	99	0	0
398845206932703_896237863860099	2017-09-15T19:00:10+0000	"Daqui a pouco tem lan\u00e7amento do VAMOS em Belo Horizonte."	18	0	2
398845206932703_895563657260853	2017-09-14T15:44:00+0000	"Estarei hoje em debate na USP com Ruy Braga e Andr\u00e9 Singer sobre o futuro das alternativas de esquerda."	67	0	8
398845206932703_895556153928270	2017-09-14T12:00:00+0000	"LAN\u00c7AMENTO DO VAMOS EM BH\n\nAmanh\u00e3 ocorrer\u00e1 o lan\u00e7amento da iniciativa de debates VAMOS, da Frente Povo Sem Medo, em Belo Horizonte. \u00c9 s\u00f3 chegar!"	56	0	5
398845206932703_895334693950416	2017-09-13T23:28:49+0000	"Importante vit\u00f3ria!"	288	0	34
398845206932703_895313997285819	2017-09-13T22:36:43+0000	"Marcha do MTST hoje em S\u00e3o Bernardo.\n#PovoSemMedo\n\nFoto: GICA TV"	267	2	16
398845206932703_895230923960793	2017-09-13T18:50:30+0000	"Ao vivo:  Grande mobiliza\u00e7\u00e3o do MTST em S\u00e3o Bernardo do Campo."	586	5	273
398845206932703_895186970631855	2017-09-13T17:10:53+0000	"Solidariedade e for\u00e7a a Lula em mais um episodio da farsa judicial do xerife  Moro hoje em Curitiba."	417	11	73
398845206932703_894739107343308	2017-09-12T21:00:00+0000	"Daqui a pouco!\nAs 19hs, no Teatro Guariba - Pra\u00e7a Roosevelt. Vamos!"	27	0	5
398845206932703_894642244019661	2017-09-12T15:32:45+0000	"O POVO EST\u00c1 EM LUTA POR SEUS DIREITOS\n\nEnquanto alguns preferem ficar resmungando no Facebook contra o \"povo desmobilizado\" e os movimentos sociais, a luta popular por direitos segue. A periferia vai fortalecendo as suas formas de resist\u00eancia: ocupando! Esta foto \u00e9 da ocupa\u00e7\u00e3o Povo Sem Medo em S\u00e3o Bernardo do Campo. S\u00e3o mais de 4 mil pessoas lutando pelo direito de morar dignamente. Amanh\u00e3 tem grande mobiliza\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Bernardo, a partir das 14hs. Todos/as convidados/as! (Foto: GICA TV)."	367	1	86
398845206932703_894637490686803	2017-09-12T15:10:38+0000	"Hoje tem debate do VAMOS sobre democratiza\u00e7\u00e3o da economia, em S\u00e3o Paulo. Presen\u00e7a confirmada de Edson Carneiro \u00cdndio, da Intersindical. Participe!"	14	0	2
398845206932703_894617044022181	2017-09-12T14:30:16+0000	"Hoje tem debate do VAMOS sobre democratiza\u00e7\u00e3o da economia, em S\u00e3o Paulo. Presen\u00e7a confirmada de Ruy Braga. Participe!"	15	0	2
398845206932703_894597837357435	2017-09-12T13:46:16+0000	"Hoje tem debate do VAMOS sobre democratiza\u00e7\u00e3o da economia, em S\u00e3o Paulo. Presen\u00e7a confirmada de Ivone Silva, presidenta do Sindicato dos Banc\u00e1rios de SP. Participe!"	13	0	2
398845206932703_894581484025737	2017-09-12T13:05:45+0000	"Hoje tem debate do VAMOS sobre democratiza\u00e7\u00e3o da economia, em S\u00e3o Paulo. Presen\u00e7a confirmada de Laura Carvalho. Participe!"	56	0	15
398845206932703_894509854032900	2017-09-12T10:15:22+0000	"Hoje tem debate do VAMOS sobre democratiza\u00e7\u00e3o da economia, em S\u00e3o Paulo. Presen\u00e7a confirmada de Luiz Gonzaga Belluzzo. Participe!"	32	0	3
398845206932703_894251057392113	2017-09-11T21:26:40+0000	"Entrevista para a TV 247 sobre a situa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, os desafios da luta social e da esquerda."	135	0	34
398845206932703_894083544075531	2017-09-11T15:58:24+0000	"Assembleia ontem na ocupa\u00e7\u00e3o Povo Sem Medo de S\u00e3o Bernardo do Campo. Mais de 4 mil pessoas em luta por moradia! \n\nV\u00eddeo: M\u00eddia Ninja"	276	1	61
398845206932703_893720954111790	2017-09-10T20:10:10+0000	"Ato em defesa da moradia  na ocupa\u00e7\u00e3o Povo Sem Medo de S\u00e3o Bernardo do Campo. Mais de 4 mil pessoas em luta!"	555	63	398
398845206932703_893621420788410	2017-09-10T15:27:22+0000	"CIDADE DE LONA EM S\u00c3O BERNARDO \n\nHoje o MTST organiza um grande ato em defesa da luta por moradia na ocupa\u00e7\u00e3o Povo Sem Medo de S\u00e3o Bernardo do Campo. A partir das 16hs, com transmiss\u00e3o ao vivo. J\u00e1 s\u00e3o mais de 4 mil pessoas na ocupa\u00e7\u00e3o. A luta \u00e9 pra valer!"	261	2	30
398845206932703_893304820820070	2017-09-09T22:40:05+0000	"CRESCE A LUTA PELO PA\u00cdS!\n\nHoje nasceu mais uma ocupa\u00e7\u00e3o do MTST em luta pelo direito \u00e0 moradia. Desta vez em Porto Alegre. A luta \u00e9 pra valer!"	355	0	21
398845206932703_892230364260849	2017-09-07T16:12:58+0000	"Ocupa\u00e7\u00e3o do MTST em S\u00e3o Bernardo do Campo cresce e chega a mais de 3 mil pessoas. A luta \u00e9 pt\u00e1 valer!"	253	2	17
398845206932703_891838740966678	2017-09-06T20:14:03+0000	"QUEM LUTA CONQUISTA!\n\nLutadores do MTST lotam gin\u00e1sio em Fortaleza para ato de entrega das moradias conquistadas com ocupa\u00e7\u00f5es e mobiliza\u00e7\u00f5es. Parab\u00e9ns guerreiros/as!"	123	0	35
398845206932703_891724297644789	2017-09-06T14:53:32+0000	"DEBATE DO VAMOS EM SP\n\nNa pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira teremos debate sobre democratiza\u00e7\u00e3o da economia em S\u00e3o Paulo. Ser\u00e1 no Teatro Guariba, na Pra\u00e7a Roosevelt, as 19hs. Vamos!"	82	0	11
398845206932703_1551562911548701	2017-09-05T19:20:22+0000	"GCM DE S\u00c3O BERNARDO ARMA CHOQUE CONTRA MTST\n\nAgora: mobiliza\u00e7\u00e3o do MTST em S\u00e3o Bernardo do Campo. GCM arma o Choque e o povo resiste! #Resist\u00eancia"	104	21	31
398845206932703_891251231025429	2017-09-05T14:59:25+0000	"TEM PROVA, MAS FALTA CONVIC\u00c7\u00c3O\n\nPol\u00edcia Federal encontrou hoje malas de dinheiro em im\u00f3vel ligado a Geddel Vieira Lima, bra\u00e7o direito de Temer. Tem grava\u00e7\u00e3o da mala, foto do dinheiro... O que mais falta?\n\nwww1.folha.uol.com.br/poder/2017/09/1915941-pf-encontra-bunker-em-salvador-e-vincula-a-ex-ministro-geddel.shtml"	1329	185	1222
398845206932703_890502394433646	2017-09-03T23:52:22+0000	"PARTICIPE DOS DEBATES DO VAMOS\n\nMais de 100 mil pessoas j\u00e1 acessaram a Plataforma colaborativa do VAMOS. Deixe suas propostas tamb\u00e9m. Participe dos debates p\u00fablicos em todo o Brasil! #VamosMudar"	208	0	63
398845206932703_890435361107016	2017-09-03T19:51:12+0000	"Amanh\u00e3 estarei no Rio de Janeiro na confer\u00eancia de abertura do anivers\u00e1rio da Escola Nacional de Sa\u00fade P\u00fablica / Fiocruz, junto com Leonardo Boff."	57	0	4
398845206932703_890355234448362	2017-09-03T16:33:23+0000	"Na nova ocupa\u00e7\u00e3o do MTST em S\u00e3o Bernardo do Campo. A luta \u00e9 pra valer!"	359	0	49
398845206932703_889024727914746	2017-09-01T17:00:00+0000	"ENTREVISTA SOBRE O VAMOS\n\nTrecho da entrevista ao programa Arena Livre, da TV Assembleia, com a participa\u00e7\u00e3o do deputado Carlos Gianazzi. Sobre a proposta da iniciativa de debates da Povo Sem Medo e os desafios da esquerda no Brasil."	205	0	150
398845206932703_1995097504094599	2017-08-31T21:21:04+0000	"\"EU N\u00c3O QUERO DISCUTIR S\u00d3 O DIA A DIA DA MINHA OCUPA\u00c7\u00c3O, MAS O FUTURO DO NOSSO PA\u00cdS\"\n\nConfira o relato de Maria das Dores, militante do MTST - Movimento dos Trabalhadores Sem-Teto, no lan\u00e7amento do Vamos em S\u00e3o Paulo. Retrato do empoderamento popular."	116	0	73
398845206932703_888532841297268	2017-08-30T23:09:52+0000	"SETEMBRO DE LUTAS\n\nA agenda de mobiliza\u00e7\u00f5es contra Temer e suas reformas ficou apagada em agosto. Precisamos retomar as lutas agora em setembro. Os ataques seguem, com privatiza\u00e7\u00f5es, entrega da Amaz\u00f4nia e sobretudo a volta do debate sobre reforma da previd\u00eancia. Vamos \u00e0s ruas!"	457	2	485
398845206932703_888334907983728	2017-08-30T15:45:39+0000	"O Sindicato dos Metal\u00fargicos de Sorocaba promoveu nesta segunda, 28, o debate \"Rumos do Brasil\", do qual participei junto com Gilmar Mauro (MST) e o fil\u00f3sofo Ruy Fausto."	76	0	17
398845206932703_887870471363505	2017-08-29T17:11:52+0000	"DEBATER N\u00c3O DIVIDE, O QUE DIVIDE \u00c9 SECTARISMO!\n\nParticipa\u00e7\u00e3o na mesa de conjuntura do 15\u00ba Congresso da CUT para discutir a situa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, os desafios da resist\u00eancia e a import\u00e2ncia de debater os rumos do pa\u00eds."	201	0	82
398845206932703_887482414735644	2017-08-28T19:59:14+0000	"ABERTURA DOS DEBATES DO VAMOS\n\nParte de minha interven\u00e7\u00e3o na primeira atividade presencial do ciclo de debates VAMOS, da Frente Povo Sem Medo. Centenas de pessoas vieram discutir perspectivas de esquerda para o Brasil em pra\u00e7a p\u00fablica. Foi dada a largada para um debate amplo e construtivo! Vamos!\n\nParticipe: www.vamosmudar.org.br"	488	0	161
398845206932703_887487221401830	2017-08-28T19:34:20+0000	"Estou agora no Congresso Nacional da CUT para debater a import\u00e2ncia da unidade nas lutas contra Temer e a reforma da previd\u00eancia."	76	0	5
398845206932703_887127214771164	2017-08-28T00:23:20+0000	"N\u00e3o \u00e0 entrega da Amaz\u00f4nia para as mineradoras!"	1052	13	1842
398845206932703_886819761468576	2017-08-27T10:34:06+0000	"Ontem na abertura da iniciativa de debates VAMOS com meu camarada Francisco, militante sem-teto, negro e LGBT."	193	0	4
398845206932703_885939094889976	2017-08-25T13:23:00+0000	"\u00c9 amanh\u00e3! As 16hs no Largo da Batata (S\u00e3o Paulo).\n#VamosMudar\nhttps://www.facebook.com/events/958299884309782/?"	163	0	31
398845206932703_884995481651004	2017-08-23T18:50:05+0000	"Vamos dar uma for\u00e7a para a Cooperifa organizar a Mostra Cultural da periferia. #CooperifaResiste"	30	0	7
398845206932703_884931824990703	2017-08-23T16:11:34+0000	"Conversa ontem com um dos mitos vivos da esquerda brasileira, Chico Whitaker. Militante social desde os anos 1950 continua, agora aos 87 anos, afiado e ativo nestes tempos duros. Grande Chico!"	340	0	22
398845206932703_884651838352035	2017-08-23T01:30:47+0000	"Laerte Coutinho resumindo o esvaziamento democr\u00e1tico numa imagem. Genial e assustador."	225	2	84
398845206932703_883632661787286	2017-08-21T15:10:00+0000	"DEBATE NO RIO HOJE\n\nEstarei esta noite em debate no Teatro Oi Casagrande, no Rio de Janeiro, sobre os desafios da resist\u00eancia e da esquerda no Brasil."	60	0	9
398845206932703_883629251787627	2017-08-21T11:30:00+0000	"ENTREVISTA NO ARENA LIVRE\n\nHoje, as 20h30, ser\u00e1 transmitida a entrevista que dei ao programa Arena Livre da TV Assembleia, junto com o deputado Carlos Giannazi. Discuss\u00e3o sobre a situa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica do pa\u00eds e a iniciativa de debates Vamos da Frentes Povo Sem Medo."	80	0	17
398845206932703_882781231872429	2017-08-19T15:26:47+0000	"VAMOS DEBATER O BRASIL!\n\nPrimeiro encontro do ciclo de debates ser\u00e1 no pr\u00f3ximo s\u00e1bado em S\u00e3o Paulo, as 16hs, no Largo da Batata. Estarei na mesa junto com a lideran\u00e7a ind\u00edgena S\u00f4nia Guajajara, Marcelo Freixo (PSOL), Vagner Freitas (CUT) e Lu\u00edsa Erundina (Raiz). O debate ser\u00e1 coordenado por Driade Aguiar (M\u00eddia Ninja) e pelo jornalista Leonardo Sakamoto. Participe!"	373	0	113
398845206932703_882395008577718	2017-08-19T01:17:29+0000	"Ajude a Gabi, v\u00edtima de viol\u00eancia policial num despejo, a voltar a sorrir!\n\nwww.catarse.me/sorriagabi"	372	2	74
398845206932703_882014958615723	2017-08-18T16:32:01+0000	"DEBATE NO RIO SEGUNDA-FEIRA\n\nNesta segunda estarei no Rio de Janeiro para debater os desafios da resist\u00eancias e da esquerda."	129	0	27
398845206932703_882010228616196	2017-08-18T13:10:23+0000	"ENTREVISTA PARA FERNANDO MORAIS\n\nHoje as 17hs serei entrevistado ao vivo pelo escritor Fernando Morais, no blog Nocaute. Conversa sobre as lutas, a conjuntura e a iniciativa de debates Vamos, da Frente POVO SEM MEDO."	80	0	5
398845206932703_880949858722233	2017-08-16T23:34:38+0000	"Este fala com propriedade. De roubo e fraude entende como poucos..."	548	31	23
398845206932703_880594865424399	2017-08-16T11:36:25+0000	"#MarcoTemporalN\u00e3o\n\nCom Articula\u00e7\u00e3o dos Povos Ind\u00edgenas do Brasil - Apib e Sonia Bone Guajajara."	83	0	12
398845206932703_1987416151529401	2017-08-15T22:16:00+0000	"VAMOS! Um novo Brasil \u00e9 poss\u00edvel!\n\nVamos juntos construir um projeto de pa\u00eds de forma ampla e democr\u00e1tica. N\u00e3o podemos deixar que esse momento de desilus\u00e3o destrua nossas esperan\u00e7as. Venha debater com o POVO SEM MEDO e ajude a mudar essa realidade com as pr\u00f3prias m\u00e3os. Participe: http://vamosmudar.org.br \n\n#VamosMudar\n\nIlustra\u00e7\u00f5es e anima\u00e7\u00e3o: Giovana Pasquini www.giovanapasquinidesign.com"	775	0	470
398845206932703_878840995599786	2017-08-14T12:08:33+0000	"Neste s\u00e1bado tem feijoada do MTST.\nContribua com a autossustenta\u00e7\u00e3o da luta social! Compare\u00e7a!\n\nhttps://www.facebook.com/events/1896151943929883/?acontext=%7B%22action_history%22%3A%22[%7B%5C%22surface%5C%22%3A%5C%22page%5C%22%2C%5C%22mechanism%5C%22%3A%5C%22page_upcoming_events_card%5C%22%2C%5C%22extra_data%5C%22%3A[]%7D]%22%2C%22has_source%22%3Atrue%7D"	107	0	3
398845206932703_953253828166096	2017-08-13T23:20:29+0000	"O Brasil precisa de uma reforma pol\u00edtica urgente, mas que tipo de mudan\u00e7as s\u00e3o necess\u00e1rias? Ser\u00e1 que a proposta de reforma atual, organizada pelos apoiadores de Temer, s\u00e3o as que a maioria da popula\u00e7\u00e3o quer? Confira minha nova coluna na M\u00eddia Ninja!"	1225	2	1817
398845206932703_877836809033538	2017-08-13T15:07:12+0000	"REFLEX\u00c3O PARA O DIA DOS PAIS\n\nEducar filhas e filhos n\u00e3o combina com machismo."	229	1	169
398845206932703_873777442772808	2017-08-10T18:06:00+0000	"Se tem dinheiro para os deputados, tem que ter pra moradia!\n\nCom os R$4,1 bilh\u00f5es liberados em emendas para os deputados votarem a favor de Temer seria poss\u00edvel construir 43.200 casas."	53	13	14
398845206932703_873776739439545	2017-08-10T16:36:00+0000	"Se tem dinheiro para os deputados, tem que ter pra moradia!\n\nCom os R$4,1 bilh\u00f5es liberados em emendas para os deputados votarem a favor de Temer seria poss\u00edvel construir 43.200 casas."	110	40	52
398845206932703_873776369439582	2017-08-10T15:00:00+0000	"Se tem dinheiro para os deputados, tem que ter pra moradia!\n\nCom os R$4,1 bilh\u00f5es liberados em emendas para os deputados votarem a favor de Temer seria poss\u00edvel construir 43.200 casas."	85	23	23
398845206932703_873775616106324	2017-08-10T13:35:00+0000	"Se tem dinheiro para os deputados, tem que ter pra moradia!\n\nCom os R$4,1 bilh\u00f5es liberados em emendas para os deputados votarem a favor de Temer seria poss\u00edvel construir 43.200 casas."	58	15	12
398845206932703_873772539439965	2017-08-10T11:22:56+0000	"Se tem dinheiro para os deputados, tem que ter pra moradia!\n\nCom os R$4,1 bilh\u00f5es liberados em emendas para os deputados votarem a favor de Temer seria poss\u00edvel construir 43.200 casas."	69	18	28
398845206932703_873405119476707	2017-08-09T23:40:35+0000	"Se tem dinheiro para os deputados, tem que ter para moradia!"	190	22	75
398845206932703_873318776152008	2017-08-09T21:31:18+0000	"Se tem dinheiro para os Deputados, tem que ter para moradia!\n\nHoje, 9/8, o MTST realiza manifesta\u00e7\u00f5es contra sete deputados federais de S\u00e3o Paulo que venderam seus votos para Temer em troca de emendas parlamentares. Vamos \u00e0 casa ou escrit\u00f3rio pol\u00edtico dos deputados Paulo Maluf, Celso Russomano, Eli Correa Filho, Antonio Goulart, Milton Monti, Antonio Bulh\u00f5es e Beto Mansur.\nPara salvar seu pesco\u00e7o e arquivar a investiga\u00e7\u00e3o por corrup\u00e7\u00e3o, Temer liberou R$4,1 bilh\u00f5es em emendas parlamentares. Uma compra de votos no atacado diante de todo o pa\u00eds. Com este valor era poss\u00edvel construir cerca de 43.200 moradias populares, mais do que a previs\u00e3o para o or\u00e7amento deste ano no Brasil inteiro.\n\u00c9 inaceit\u00e1vel. O programa Minha Casa Minha Vida Faixa 1 foi reativado ap\u00f3s mobiliza\u00e7\u00f5es dos sem-teto, mas at\u00e9 agora nenhuma contrata\u00e7\u00e3o foi feita em 2017. Uma alega\u00e7\u00e3o frequente \u00e9 a falta de recursos. Mas vimos na semana passada o recurso aparecer nas emendas parlamentares. Se tem dinheiro para os Deputados, tem que ter para a moradia!\n#DeputadosCorruptos\n\nMovimento dos Trabalhadores Sem Teto (MTST)"	75	0	21
398845206932703_873269952823557	2017-08-09T19:56:58+0000	"#DeputadosCorruptos"	46	0	12
398845206932703_872769549540264	2017-08-09T01:34:04+0000	"EXCELENTE MAT\u00c9RIA DA BBC\n\nMat\u00e9ria do jornalista Felipe Souza mostra cotidiano dos mais pobres na periferia de S\u00e3o Paulo. No v\u00eddeo, a parte da reportagem feita com moradores da ocupa\u00e7\u00e3o Povo Sem Medo do Cap\u00e3o, organizada pelo MTST.\n\nhttp://www.bbc.com/portuguese/brasil-38257945"	682	4	659
398845206932703_872619506221935	2017-08-08T17:45:37+0000	"Decis\u00e3o absurda do Tribunal de Justi\u00e7a do Rio negou hoje habeas corpus de Rafael Braga. Seu \"crime\" \u00e9 ser pobre e negro. Foi preso por portar pinho sol. Ontem, esta mesma Justi\u00e7a suspendeu o processo contra a Samarco, respons\u00e1vel pelo maior crime ambiental da hist\u00f3ria do pa\u00eds. #LibertemRafaelBraga"	530	164	712
398845206932703_870370063113546	2017-08-04T13:42:09+0000	"Agora, debate sobre os desafios da luta com petroleiros e petroleiras de todo o pa\u00eds, no Congresso da FUP em Salvador."	119	0	11
398845206932703_870340859783133	2017-08-04T12:40:26+0000	"Debate hoje em Salvador, na ocupa\u00e7\u00e3o Lu\u00edsa Mahin."	33	1	0
398845206932703_869959829821236	2017-08-03T19:02:28+0000	"PARA N\u00c3O ESQUECER \n\nDeputados paulistas que est\u00e3o com Temer e contra a maioria do povo brasileiro."	256	62	371
398845206932703_869796019837617	2017-08-03T13:06:59+0000	"Estarei hoje em Salvador para debater os desafios da resist\u00eancia. #PovoSemMedo"	112	1	9
398845206932703_869212646562621	2017-08-02T10:20:09+0000	"Povo Sem Medo bloqueia rodovias em todo o pa\u00eds pelo #ForaTemer e #DiretasJa"	410	2	139
398845206932703_868472203303332	2017-07-31T19:24:10+0000	"Manifesta\u00e7\u00e3o em Bras\u00edlia no dia da vota\u00e7\u00e3o da den\u00fancia contra Temer. #ForaTemer #DiretasJa"	215	0	71
398845206932703_866928833457669	2017-07-28T22:53:10+0000	"Agora no Havana connection AO VIVO"	497	0	0
398845206932703_1977763385828011	2017-07-26T16:17:36+0000	"DESMASCARANDO A FARSA DO \"PODEMOS\" BRASILEIRO\n\nO Podemos da Espanha, fruto das ocupa\u00e7\u00f5es do 15M em 2011, repudia a farsa do \u201cPodemos\u201d brasileiro. O deputado Rafa Mayoral, secret\u00e1rio de rela\u00e7\u00f5es com a sociedade civil e movimentos sociais do Podemos (Espanha) manda o recado \u00e0 vers\u00e3o fake brasileira."	115	0	43
398845206932703_865672853583267	2017-07-26T15:30:52+0000	"ENTREVISTA A PAULO HENRIQUE AMORIM\n\nHaver\u00e1 resist\u00eancia aos ataques do governo Temer contra os trabalhadores? As manifesta\u00e7\u00f5es e greves ir\u00e3o continuar? Quais os desafios da esquerda?\n\nTratei destas quest\u00f5es na entrevista ao Conversa Afiada Oficial, com Paulo Henrique Amorim."	511	1	476
398845206932703_865254266958459	2017-07-26T00:37:56+0000	"NESTA QUARTA AO VIVO NO R\u00c1DIO\n\nParticipo junto com Laura Capriglione na manh\u00e3 desta quarta do programa de entrevistas Contraponto, na R\u00e1dio Trianon, das 8hs as 9h30. O programa \u00e9 coordenado pelo jornalista Ricardo Melo (ex-presidente da EBC) e tem a participa\u00e7\u00e3o de Paulo Moreira Leite e Alberto Villas."	74	0	11
398845206932703_1513014728736853	2017-07-24T14:40:02+0000	"Interpretada por Denis Fam\u00edlia, integrante do MTST h\u00e1 quatro anos, e morador de Parais\u00f3polis h\u00e1 mais de 30, a m\u00fasica \u201cF\u00e9 na Luta\u201d faz uma homenagem \u00e0 algumas das in\u00fameras ocupa\u00e7\u00f5es que lutam por moradia na cidade de S\u00e3o Paulo. A m\u00fasica retrata lutadoras e lutadores, de dentro e de fora do movimento, que ficaram marcados na hist\u00f3ria da luta por igualdade social. Com a participa\u00e7\u00e3o de Alex, tamb\u00e9m morador de Parais\u00f3polis e integrante do grupo de RAP \u201cAlmas Errantes\u201d, o clipe evidencia as grandes manifesta\u00e7\u00f5es organizadas pelo MTST e pela frente \u201cPovo sem medo\u201d, que no \u00faltimo ano t\u00eam ocupado as ruas de S\u00e3o Paulo, como parte da luta por moradia e contra o atual governo de Michel Temer. \nNo intuito de dar visibilidade \u00e0 luta por moradia e \u00e0s pessoas que s\u00e3o a base estrutural do Movimento dos Trabalhadores Sem Teto, o v\u00eddeo conta com a participa\u00e7\u00e3o de alguns dos milhares de integrantes que comp\u00f5em o MTST."	108	0	41
398845206932703_864361947047691	2017-07-24T13:48:01+0000	"TR\u00caS PACTOS DESMONTADOS EM 1 ANO\n\nMinha coluna desta semana na CartaCapital:  \"Com a rapidez pr\u00f3pria aos salteadores, o governo Temer iniciou em um ano o desmonte dos tr\u00eas pactos nacionais firmados no \u00faltimo s\u00e9culo. Pactos que consolidaram avan\u00e7os sociais e estabeleceram marcos progressistas, ainda que, pela tradi\u00e7\u00e3o das transi\u00e7\u00f5es brasileiras, tenham sido gestados por cima, sem grandes rupturas e, por vezes, exatamente com a preocupa\u00e7\u00e3o de evit\u00e1-las. Mas, como disse Freud a respeito da consci\u00eancia, \u201cn\u00e3o \u00e9 grande coisa, mas \u00e9 o que temos\u201d. Ou t\u00ednhamos.\n\n\u00c9 preciso insistir nas ruas. N\u00e3o h\u00e1 espa\u00e7o para um projeto nacional verdadeiramente democr\u00e1tico sem reverter esses retrocessos. E eles n\u00e3o ser\u00e3o revertidos sem ampla mobiliza\u00e7\u00e3o popular. Esperar sentado por 2018, al\u00e9m de temer\u00e1rio, \u00e9 ignorar o que ainda pode vir em termos de regress\u00e3o social. O grito das ruas n\u00e3o ecoou ainda do jeito que gostar\u00edamos, mas, novamente citando o dito de Freud, \u00e9 tudo o que temos\"."	213	14	115
398845206932703_862715540545665	2017-07-21T18:29:10+0000	"MEIRELLES DORME DURANTE DISCURSO DE TEMER NO MERCOSUL\n\nA falta de prest\u00edgio de Temer \u00e9 revelada  at\u00e9 por seu principal ministro. Vergonha internacional!"	763	34	619
398845206932703_861937027290183	2017-07-20T13:17:33+0000	"Hoje tem mobiliza\u00e7\u00e3o contra as reformas, pelo Fora Temer, em defesa da democracia e em rep\u00fadio \u00e0 condena\u00e7\u00e3o de Lula sem provas. Em SP ser\u00e1 as 17hs na Paulista!"	159	0	23
398845206932703_860244024126150	2017-07-17T20:35:24+0000	"V\u00c3O PARA A LATA DO LIXO DA HIST\u00d3RIA\n\nPara n\u00e3o esquecer dos senadores que votaram pelo fim dos direitos trabalhistas."	286	55	312
398845206932703_857252391091980	2017-07-12T21:44:51+0000	"Sobre a condena\u00e7\u00e3o de Lula por S\u00e9rgio Moro."	760	20	881
398845206932703_857242604426292	2017-07-12T21:10:57+0000	""	706	178	670
398845206932703_857189771098242	2017-07-12T19:11:26+0000	""	336	15	86
398845206932703_856735411143678	2017-07-11T22:57:00+0000	"Todo apoio \u00e0s senadoras que ocuparam a Mesa do Senado contra a Reforma Trabalhista."	501	0	28
398845206932703_929915407166605	2017-07-11T17:17:44+0000	"\"Temer tem que sair, e tem que ser derrotada essa agenda que n\u00e3o foi eleita pelo povo. Um governo que desagrada 97% da popula\u00e7\u00e3o brasileira.\" \n\nO desgoverno do Brasil p\u00f3s-golpe e o crescimento da crise econ\u00f4mica e pol\u00edtica foi o tema da den\u00fancia realizada nessa segunda-feira, (10), por Guilherme Boulos, representante da Frente Povo Sem Medo - Nacional no Parlamento Europeu, em Bruxelas. A a\u00e7\u00e3o foi realizada em parceria com os eurodeputados do Podemos, da Espanha. Confira seu discurso na \u00edntegra.\n\nV\u00eddeo: M\u00eddia NINJA"	266	0	58
398845206932703_929413563883456	2017-07-11T00:16:15+0000	"INTERVEN\u00c7\u00c3O NO PARLAMENTO EUROPEU\n\nParticipei ontem pela Frente POVO SEM MEDO, numa iniciativa conjunta com o  Podemos espanhol, da den\u00fancia no Parlamento Europeu, em Bruxelas,  sobre a reforma trabalhista e os retrocessos impostos pelo governo Temer no Brasil ap\u00f3s o golpe de 2016."	1766	3	1409
398845206932703_856046994545853	2017-07-10T16:48:32+0000	"Em Bruxelas, depois da den\u00fancia contra a reforma trabalhista no Parlamento Europeu. POVO SEM MEDO, Podemos, os eurodeputados que apoiam a nossa luta e brasileiros que vivem em Bruxelas. \n\nFoto: M\u00eddia NINJA"	188	0	21
398845206932703_855940291223190	2017-07-10T12:34:38+0000	"Chegamos no Parlamento Europeu para representar a POVO SEM MEDO. Hoje eu e Rafael Mayoral, do partido espanhol Podemos, iremos protocolar uma den\u00fancia da reforma trabalhista e dos ataques aos direitos dos brasileiros."	352	1	106
398845206932703_855664464584106	2017-07-10T00:05:50+0000	"DEN\u00daNCIA DA REFORMA TRABALHISTA DE TEMER NO PARLAMENTO EUROPEU\n\nEstarei nesta segunda no Parlamento Europeu em Bruxelas para fazer uma den\u00fancia da reforma trabalhista e dos retrocessos impostos pelo governo Temer ap\u00f3s o golpe de 2016, numa iniciativa conjunta da Frente Povo Sem Medo com o Podemos espanhol. #PovoSemMedo"	383	0	122
398845206932703_855488521268367	2017-07-09T16:52:06+0000	"Unidade na resist\u00eancia! Com Rafa  (dirigente do Podemos), Patr\u00edcia (do Vamos) e Ren\u00e9 Ramirez (ex-ministro de educa\u00e7\u00e3o do Equador)."	289	0	9
398845206932703_854356828048203	2017-07-07T17:46:44+0000	"Povo Sem Medo hoje em debate na escola do Podemos! Com Rafa Mayoral, deputado e dirigente do Podemos; e Sandra Alarc\u00f3n, conselheira cidad\u00e3 do Podemos em C\u00e1diz."	95	0	3
398845206932703_854418334708719	2017-07-07T19:51:18+0000	"Hoje, debate na Universidad de Verano do Podemos."	35	0	1
398845206932703_853843961432823	2017-07-06T22:01:55+0000	"#ForaFemer #DiretasJa"	66	0	11
398845206932703_853045688179317	2017-07-05T14:41:49+0000	"\u00d3tima conversa hoje com Juan Carlos Monedero, um dos intelectuais que estruturaram e fundaram o Podemos espanhol. Conversamos sobre os riscos as democracias na Europa e na America Latina.\n\nFoto: M\u00eddia Ninja"	188	0	14
398845206932703_852674811549738	2017-07-04T22:23:52+0000	"A LUTA N\u00c3O TEM FRONTEIRAS \n\nEncontro com Irene Montero, deputada e porta voz do grupo parlamentar Unidos Podemos, e Rafa Mayoral, deputado. Conversa sobre as lutas do MTST, Povo Sem Medo e do Podemos.\n\nFotos: M\u00eddia Ninja"	142	0	12
398845206932703_852341414916411	2017-07-04T10:16:58+0000	"Estarei hoje em debate com o Podemos sobre movimento popular e direito \u00e0 moradia, em Madri."	114	0	8
398845206932703_924147371076742	2017-07-03T13:43:09+0000	"3 DESAFIOS PARA A ESQUERDA NO BRASIL\n\"N\u00f3s vivemos uma profunda crise de representa\u00e7\u00e3o, abrindo os perigosos caminhos da anti-pol\u00edtica. Isso deve nos fazer pensar\" \u2013 Confira minha nova coluna na M\u00eddia Ninja!"	905	2	832
398845206932703_849866355163917	2017-06-30T15:57:06+0000	"MTST e a Frente Povo Sem Medo realizaram marcha no acesso ao aeroporto de Cumbica, em Guarulhos. #GrevePorDireitos"	258	0	78
398845206932703_849799708503915	2017-06-30T14:10:33+0000	"Frente Povo Sem Medo realizou manifesta\u00e7\u00e3o no aeroporto de Guarulhos nesta manh\u00e3. MTST na greve geral em todo Brasil!\n#GreveporDireitos!"	127	1	26
398845206932703_849691765181376	2017-06-30T11:11:10+0000	"MTST e a Frente Povo Sem Medo ocupando o sagu\u00e3o do aeroporto de Congonhas. #GrevePorDireitos"	2252	9	1401
398845206932703_849665288517357	2017-06-30T10:33:11+0000	"MTST ocupa agora sagu\u00e3o do aeroporto de Congonhas."	1545	14	1272
398845206932703_849661358517750	2017-06-30T10:25:50+0000	"Agora! MTST ocupa entrada do aeroporto de Congonhas. #PovoSemMedo #ForaTemer"	366	0	83
398845206932703_849654415185111	2017-06-30T10:10:03+0000	"MTST bloqueia agora a Avenida Washington Lu\u00eds no acesso ao aeroporto de Congonhas. #PovoSemMedo"	221	0	20
398845206932703_849315418552344	2017-06-29T23:25:14+0000	"Amanh\u00e3 o Brasil vai parar!\n#PovoSemMedo"	116	0	43
398845206932703_848941085256444	2017-06-29T11:28:59+0000	"URGENTE: Manobra no Senado para votar a Reforma Trabalhista a toque de caixa! Eunicio Oliveira convoca se\u00e7\u00e3o extraordin\u00e1ria agora de manh\u00e3 para vota\u00e7\u00e3o de regime de urg\u00eancia."	540	222	1239
398845206932703_848166698667216	2017-06-28T15:15:21+0000	"PEN\u00daLTIMO DIA!\n\nChegamos ao pen\u00faltimo dia do financiamento coletivo do Centro de Forma\u00e7\u00e3o do MTST. Contribua! https://www.catarse.me/ajude_mtst"	64	0	14
398845206932703_847382392078980	2017-06-27T12:49:39+0000	"PIADA DO DIA\n\nContra Dilma apoiou o golpe, contra Temer \"n\u00e3o discute pol\u00edtica\". Paulo Skaf \u00e9 um hip\u00f3crita sem limites."	809	224	463
398845206932703_847105562106663	2017-06-27T02:41:21+0000	"Sexta-feira vamos parar o Brasil!\n#PovoSemMedo"	664	0	638
398845206932703_846894345461118	2017-06-26T18:31:39+0000	"A RESIST\u00caNCIA SEGUE!\n\nOcupa\u00e7\u00e3o Povo Sem Medo de Guarulhos fez assembleia com milhares para preparar as pr\u00f3ximas lutas e a constru\u00e7\u00e3o das paralisa\u00e7\u00f5es do dia 30. #PovoSemMedo"	136	0	17
398845206932703_846759242141295	2017-06-26T14:50:25+0000	"VAMOS PARAR O BRASIL NA SEXTA-FEIRA!\n\nDia 30 \u00e9 dia de greves, paralisa\u00e7\u00f5es e manifesta\u00e7\u00f5es contra a reforma trabalhista e em defesa da aposentadoria. Fora Temer, Diretas, j\u00e1!"	1440	2	3837
398845206932703_846374672179752	2017-06-25T22:10:56+0000	"Hoje o produtor cultural e ativista Ale Youssef visitou a ocupa\u00e7\u00e3o Povo Sem Medo do Cap\u00e3o e conheceu a R\u00e1dio Libertadora. Tamo junto!"	364	0	8
398845206932703_846307765519776	2017-06-25T19:17:53+0000	"Atividade da Brigada de Sa\u00fade do MTST na Ocupa\u00e7\u00e3o Povo Sem Medo do Cap\u00e3o."	336	0	51
398845206932703_845204642296755	2017-06-23T22:43:07+0000	"Vamos parar o Brasil no dia 30!\n#PovoSemMedo"	1252	0	1061
398845206932703_844596035690949	2017-06-22T20:26:21+0000	"Dia 30 \u00e9 Greve e mobiliza\u00e7\u00e3o! MTST estar\u00e1 nas ruas com for\u00e7a!"	572	0	364
398845206932703_843709015779651	2017-06-21T15:12:52+0000	"Hoje estarei em Osasco para debate sobre a conjuntura pol\u00edtica e o papel da comunica\u00e7\u00e3o."	105	0	8
398845206932703_843015485849004	2017-06-20T15:09:53+0000	"Sexta-feira tem lan\u00e7amento do livro \"A crise das Esquerdas\" em S\u00e3o Paulo, organizado por Aldo Fornazieri e Carlos Muanis."	54	0	6
398845206932703_842648852552334	2017-06-20T02:16:02+0000	"MTST ir\u00e1 se mobilizar com for\u00e7a para a Greve do dia 30!\n#PovoSemMedo"	260	0	95
398845206932703_842400272577192	2017-06-19T14:17:12+0000	"Agora: Mobiliza\u00e7\u00e3o no Aeroporto de Congonhas contra a privatiza\u00e7\u00e3o da Infraero e a reforma trabalhista."	235	0	71
398845206932703_841870799296806	2017-06-18T15:24:53+0000	"TODO APOIO \u00c0 PARADA LGBT!\n\nHoje a Avenida Paulista ser\u00e1 tomada e colorida pelo respeito \u00e0 diversidade sexual. #parada21"	468	0	32
398845206932703_841817929302093	2017-06-18T15:02:33+0000	"CONTRIBUA COM A UNEAFRO\n\nA resist\u00eancia da Uneafro precisa do nosso apoio para continuar. Contribua com o financiamento coletivo neste link: https://www.catarse.me/uneafrobrasil?ref=user_contributed&project_id=55407&project_user_id=192256"	213	1	53
398845206932703_841281009355785	2017-06-17T17:15:36+0000	"Todo apoio \u00e0 mobiliza\u00e7\u00e3o dos aeroportu\u00e1rios contra a privatiza\u00e7\u00e3o da Infraero! Segunda tem ato em Congonhas, ter\u00e7a \u00e9 em Bras\u00edlia."	172	1	51
398845206932703_840802246070328	2017-06-16T23:06:00+0000	"Agora \u00e9 #MinasPelasDiretas"	241	0	26
398845206932703_840657546084798	2017-06-16T18:01:30+0000	"Estive hoje de manh\u00e3 no debate das juventudes da Frente Povo Sem Medo no Congresso da UNE em Belo Horizonte. Daqui a pouco, debate sobre terceiriza\u00e7\u00e3o e reforma trabalhista. No fim do dia, grande ato #MinasPelasDiretas.\n\n(Foto do meu amigo Nelsinho Santos)."	469	0	28
398845206932703_839898129494073	2017-06-15T15:48:13+0000	"Ajude a forma\u00e7\u00e3o de militantes do MTST!\nContribua com o financiamento coletivo na plataforma Catarse."	46	0	15
398845206932703_838569196293633	2017-06-13T19:41:11+0000	"Agora: milhares do MTST tomam a Paulista mesmo debaixo de chuva."	422	0	78
398845206932703_838392079644678	2017-06-13T16:03:58+0000	"Daqui a pouco o MTST vai tomar as ruas de S\u00e3o Paulo!\nA Avenida Paulista vai parar por #MoradiaJa"	589	0	51
398845206932703_837311056419447	2017-06-11T21:02:42+0000	"De arrepiar! Multid\u00e3o solta a voz na assembleia da ocupa\u00e7\u00e3o Povo Sem Medo de Guarulhos nesta tarde."	1148	1	646
398845206932703_837161846434368	2017-06-11T18:33:00+0000	"OCUPA\u00c7\u00c3O POVO SEM MEDO DE GUARULHOS REUNE MILHARES\n\nFala do nosso companheiro Zelidio sobre a import\u00e2ncia da Ocupa\u00e7\u00e3o Povo sem Medo de Guarulhos e que, somada \u00e0 Ocupa\u00e7\u00e3o Hugo Ch\u00e1vez, fortalece a luta pela moradia na regi\u00e3o."	79	0	14
398845206932703_837159809767905	2017-06-11T16:02:45+0000	"ASSEMBLEIA NA OCUPA\u00c7\u00c3O DE GUARULHOS: Ocupar, Resistir e Morar Aqui!\n\nNeste s\u00e1bado, 10 de Junho de 2017, na ocupa\u00e7\u00e3o de Guarulhos, foi realizada mais uma assembleia que refor\u00e7ou todo o crescimento e a massifica\u00e7\u00e3o da primeira semana. No v\u00eddeo, a fala de Nat\u00e1lia Szermeta, repleta de for\u00e7a e incentivo para todos os acampados, traz boas-vindas aos novatos e destaca que as pessoas s\u00f3 sair\u00e3o dali com as moradias conquistadas. A moradia \u00e9 um direito independente de quanto se ganha e suas palavras destacam a consci\u00eancia e a conquista a partir da presen\u00e7a e da luta coletiva.  O terreno, antes abandonado, agora d\u00e1 espa\u00e7o para humaniza\u00e7\u00e3o e um futuro lar para as in\u00fameras fam\u00edlias que passam a habit\u00e1-lo. \"Ocupar, Resistir e Morar Aqui\"! MTST, a luta \u00e9 pra valer!"	96	0	9
398845206932703_836746439809242	2017-06-11T15:50:17+0000	"V\u00eddeo sobre a ocupa\u00e7\u00e3o do MTST Povo Sem Medo de Guarulhos. \n#MTST"	123	0	13
398845206932703_837094696441083	2017-06-11T14:17:03+0000	"Agora, em assembleia da ocupa\u00e7\u00e3o Copa do Povo, na zona leste de S\u00e3o Paulo. Organizando as pr\u00f3ximas mobiliza\u00e7\u00f5es por moradia, por direitos e por Diretas."	130	0	7
398845206932703_836669293150290	2017-06-10T21:30:12+0000	"OCUPA\u00c7\u00c3O MTST  ZONA SUL DE SP: UMA FLOR ROMPE O ASFALTO\n\n(...)\"\u00e9 uma flor. Furou o asfalto, o t\u00e9dio, o nojo e o \u00f3dio\".\n\nNa madrugada de s\u00e1bado, 03 de junho de 2017, na regi\u00e3o da Zona Sul de S\u00e3o Paulo, nasce uma nova ocupa\u00e7\u00e3o do MTST.\nCentenas de fam\u00edlias montam mais do que barracos, se organizam na luta pela moradia e justi\u00e7a social.\nO v\u00eddeo abaixo apresenta as primeiras horas e o primeiro dia de uma ocupa\u00e7\u00e3o que se massifica e fortalece a cada instante.\n\nMTST, a luta \u00e9 pra valer!\n\n#MTST\n\nBrigada de Comunica\u00e7\u00e3o do MTST"	149	0	38
398845206932703_836546263162593	2017-06-10T20:03:54+0000	"Nesta manh\u00e3, estive na reuni\u00e3o da Dire\u00e7\u00e3o Nacional da Intersindical para debate sobre a conjuntura pol\u00edtica e os desafios da resist\u00eancia."	64	0	11
398845206932703_835880929895793	2017-06-09T20:01:14+0000	"O \"grande acordo nacional\" que o Brasil precisa."	585	0	206
398845206932703_835189069964979	2017-06-08T19:47:32+0000	"MTST NAS RUAS\n\nOcupa\u00e7\u00e3o Povo Sem Medo de Guarulhos faz grande manifesta\u00e7\u00e3o hoje na cidade. A luta \u00e9 pra valer!"	160	0	17
398845206932703_835044073312812	2017-06-08T14:11:37+0000	"Mulheres pelas Diretas e por Direitos! \u00c9 neste domingo.\nTodo apoio!"	247	0	35
398845206932703_834085126742040	2017-06-07T02:42:38+0000	"Excelente conversa hoje com o soci\u00f3logo portugu\u00eas Boaventura de Sousa Santos sobre as perspectivas da esquerda no Brasil e no mundo."	612	0	19
398845206932703_832974970186389	2017-06-05T13:59:02+0000	"Nesta quarta estarei em Natal para debate sobre os desafios da esquerda.\n#PovoSemMedo"	153	0	43
398845206932703_832671883550031	2017-06-05T00:22:16+0000	"Noite hist\u00f3rica com cultura e pol\u00edtica pelas #DiretasJa em S\u00e3o Paulo. Mano Brown canta para multid\u00e3o."	1256	0	376
398845206932703_832652166885336	2017-06-04T23:19:10+0000	"UM DIA DE APRENDIZADO\n                                                \nAprenda o mais simples!\nPara aqueles\nCuja hora chegou\nNunca \u00e9 tarde demais!\nAprenda o ABC; n\u00e3o basta, mas\nAprenda! N\u00e3o desanime!\nComece! \u00c9 preciso saber tudo!\nVoc\u00ea tem que assumir o comando!\n \n \nAprenda, homem no asilo!\nAprenda, homem na pris\u00e3o!\nAprenda, HOMEM na cozinha!\nAprenda, anci\u00e3o!\nVoc\u00ea tem que assumir o comando!\nFrequente a escola, voc\u00ea que n\u00e3o tem casa!\nAdquira conhecimento, voc\u00ea que sente frio!\nVoc\u00ea que tem fome, agarre o livro:\u00e9 uma arma.\nVoc\u00ea tem que assumir o comando.\n \n \nN\u00e3o se envergonhe de perguntar, camarada!\nN\u00e3o se deixe convencer\nVeja com seus olhos!\nO que n\u00e3o sabe por conta pr\u00f3pria\nN\u00e3o sabe.\nVerifique a conta\n\u00c9 voc\u00ea que vai pagar.\nPonha o dedo sobre cada \u00edtem\nPergunte: O que \u00e9 isso?\nVoc\u00ea tem que assumir o comando.\n \nBertolt Brechet, Elogio do Aprendizado\n\n#SPDiretasJ\u00e1\n\nFoto: DiretasJ\u00e1\n\nTexto lido hoje por Elisa Lucinda no ato pelas Diretas J\u00e1, em S\u00e3o Paulo."	965	0	212
398845206932703_832607536889799	2017-06-04T21:23:05+0000	"O recado foi direto e reto: Fora Temer, Diretas,  J\u00e1!\n\n#SPDiretasJ\u00e1\n\nV\u00eddeo: Diretas J\u00e1"	2343	2	3721
398845206932703_832575986892954	2017-06-04T20:08:51+0000	"Muita gente boa participando do grande ato pelas Diretas J\u00e1, no Largo da Batata. \n\n#SPDiretasJ\u00e1\n\nFotos Diretas J\u00e1"	1181	1	290
398845206932703_832571120226774	2017-06-04T19:56:16+0000	"O povo quer Diretas J\u00e1! Largo da Batata lotado.\n#SPDiretasJ\u00e1\n\nFoto Diretas J\u00e1"	616	0	134
398845206932703_832395423577677	2017-06-04T17:29:34+0000	"Interven\u00e7\u00e3o no ato pelas Diretas J\u00e1, que ocorre neste momento no Largo da Batata em S\u00e3o Paulo.\n\n#SPDiretasJ\u00e1\n\nV\u00eddeo Diretas J\u00e1."	373	0	94
398845206932703_832312523585967	2017-06-04T16:49:19+0000	"Agora: Interven\u00e7\u00e3o no Ato pelas Diretas em S\u00e3o Paulo."	1105	3	910
398845206932703_832219230261963	2017-06-04T16:16:25+0000	"#SPDiretasJ\u00e1"	278	0	24
398845206932703_832154400268446	2017-06-04T14:32:15+0000	"#SPDiretasJ\u00e1 - t\u00e1 come\u00e7ando! Depoimento para a equipe de Cobertura Colaborativa Diretas J\u00e1"	415	0	89
398845206932703_832127920271094	2017-06-04T13:49:38+0000	"#SPDiretasJ\u00e1 - \u00e9 daqui a pouco"	157	0	38
398845206932703_832084866942066	2017-06-04T12:33:15+0000	"Hoje \u00e9 dia de rua! #SPDiretasJ\u00e1"	282	0	19
398845206932703_832066956943857	2017-06-04T11:40:32+0000	"\u00c9 hoje em S\u00e3o Paulo! #SPDiretasJ\u00e1"	116	0	15
398845206932703_831718203645399	2017-06-03T20:30:39+0000	"Primeira assembleia da mais nova ocupa\u00e7\u00e3o do MTST na zona sul de S\u00e3o Paulo. Foram 3 ocupa\u00e7\u00f5es neste noite. A luta \u00e9 pra valer!\n\nFoto: Gian Martins, Midia Ninja."	172	0	11
398845206932703_831115080372378	2017-06-02T20:56:50+0000	"Daqui a pouco estarei na Unicamp em debate da Sociedade de Economia Pol\u00edtica, com Leda Paulani e Plinio Sampaio Jr."	120	0	6
398845206932703_830431027107450	2017-06-01T19:39:00+0000	"Contribua com o MTST!\nAssista o v\u00eddeo da campanha.\nLink para financiamento coletivo: https://www.catarse.me/ajude_mtst"	437	0	148
398845206932703_830431860440700	2017-06-01T18:45:30+0000	"FASCISMO NAS RUAS!\n\nCoronel e vereador chamam ato em defesa dos PMs que assassinaram 10 trabalhadores durante despejo no Par\u00e1. Absurdo!"	57	142	33
398845206932703_828960107254542	2017-05-30T22:01:32+0000	"Em junho vai ter uma nova Greve Geral contra Temer, as reformas e por Diretas! #PovoSemMedo"	1495	1	990
398845206932703_827898067360746	2017-05-28T20:50:41+0000	"Mais de 100 mil pelas Diretas hoje no Rio de Janeiro, com Caetano Veloso, Milton Nascimento, Criolo, Mano Brown e muita gente boa. #PovoSemMedo\n\nFoto: M\u00eddia Ninja"	1265	1	349
398845206932703_827890977361455	2017-05-28T20:27:42+0000	"Agora tem Caetano Veloso e Milton Nascimento no palco de Copacabana pelas Diretas. #PovoSemMedo"	364	0	9
398845206932703_827819687368584	2017-05-28T17:49:20+0000	"Explicando a import\u00e2ncia do Ato pelas #DiretasJ\u00e1! que acontece agora em copa Copacabana"	723	1	134
398845206932703_827798690704017	2017-05-28T17:14:46+0000	"Agora: Interven\u00e7\u00e3o no ato pelas Diretas j\u00e1 no Rio de Janeiro. #PovoSemMedo"	690	3	347
398845206932703_827661430717743	2017-05-28T11:56:37+0000	"Come\u00e7a daqui a pouco! #DiretasJa"	217	0	37
398845206932703_827437657406787	2017-05-28T03:13:11+0000	"Noite com Caetano Veloso, Marcelo Freixo e Pablo Capil\u00e9, preparando os detalhes do ato hist\u00f3rico pelas Diretas J\u00e1, que acontece amanh\u00e3 no Rio de Janeiro com presen\u00e7a de grandes artistas da m\u00fasica brasileira. \n\nA cultura mais uma vez protagonizando a resist\u00eancia!  \n\n#DiretasJ\u00e1 #ForaTemer \n\nConfirme sua presen\u00e7a no evento: O Rio pelas Diretas J\u00c1 :: 28/5 :: Copacabana"	1529	3	157
398845206932703_826638500820036	2017-05-27T00:13:13+0000	"Neste domingo o Rio de Janeiro vai ferver pelas Diretas, com grandes artistas e muita gente. #PovoSemMedo"	160	1	45
398845206932703_826014230882463	2017-05-26T00:16:50+0000	"O melhor retrato de ontem. Por Latuff Brasil."	493	32	250
398845206932703_825848297565723	2017-05-25T18:32:17+0000	"Meu mais profundo respeito a Luiza Erundina, com 82 anos de idade, resistindo \u00e0s bombas ontem em Bras\u00edlia. Nosso reconhecimento aos parlamentares que estiveram ao lado do povo nesta batalha."	10228	43	9287
398845206932703_825629024254317	2017-05-25T10:44:31+0000	"SELVAGERIA POLICIAL EM BRAS\u00cdLIA\n\nDurante a manifesta\u00e7\u00e3o de ontem, o coordenador do MTST e do Povo Sem Medo Vitor Guimar\u00e3es foi atacado pela pol\u00edcia com uma bomba no rosto. Os ferimentos foram muito s\u00e9rios. Dezenas de manifestantes sa\u00edram tamb\u00e9m machucados.  Inaceit\u00e1vel!"	762	171	1860
398845206932703_825467814270438	2017-05-25T03:04:37+0000	"\"Essa foi a maior manifesta\u00e7\u00e3o dos \u00faltimos anos na capital do pa\u00eds: foram 150 mil pessoas. A pol\u00edcia provocou, agiu de forma covarde, chegou a jogar bomba de cima do helic\u00f3ptero. Mas o que foi bonito de ver hoje em Bras\u00edlia \u00e9 que o povo deu uma resposta. Nossa miss\u00e3o aqui foi cumprida, viemos aqui dizer que chega, que j\u00e1 basta, demos nosso recado.\"\n\nConfira a assembleia de encerramento da grande manifesta\u00e7\u00e3o de hoje, 24/5, em Bras\u00edlia."	1581	5	858
398845206932703_825398620944024	2017-05-25T00:16:55+0000	"Assembleia com a delega\u00e7\u00e3o do MTST em Bras\u00edlia ap\u00f3s a mobiliza\u00e7\u00e3o de hoje. #PovoSemMedo"	357	3	24
398845206932703_825381410945745	2017-05-24T23:31:11+0000	"Agora em Bras\u00edlia:  caminh\u00f5es do Ex\u00e9rcito nos Minist\u00e9rios."	117	72	38
398845206932703_825357874281432	2017-05-24T21:58:12+0000	""	806	15	363
398845206932703_825350664282153	2017-05-24T21:44:25+0000	"Ao vivo de Bras\u00edlia comentando o AI 5 de Temer."	1223	38	1198
398845206932703_825316094285610	2017-05-24T20:04:35+0000	"O AI 5 DE TEMER?\n\nA convoca\u00e7\u00e3o do Ex\u00e9rcito por Michel Temer \u00e9 o atestado de incapacidade de continuar governando o pa\u00eds. Temer deve sair do governo imediatamente, com convoca\u00e7\u00e3o imediata de elei\u00e7\u00f5es Diretas J\u00e1!"	1049	323	958
398845206932703_825301067620446	2017-05-24T19:25:58+0000	"PM covarde jogando bombas do helic\u00f3ptero. #PovoSemMedo"	314	177	161
398845206932703_825275904289629	2017-05-24T18:28:15+0000	"Quase duas horas de conflito no Congresso e o povo n\u00e3o recua."	1122	55	1761
398845206932703_825250924292127	2017-05-24T17:28:37+0000	"Pol\u00edcia reprime 150 mil pessoas agora em Bras\u00edlia pelo Fora Temer"	447	62	187
398845206932703_825113414305878	2017-05-24T12:58:16+0000	"Quando se perde o limite do rid\u00edculo."	174	7	32
398845206932703_824842834332936	2017-05-24T00:19:20+0000	"REUNI\u00c3O COM CNBB\n\nHoje participei junto com Vagner Freitas de uma conversa com Dom Leonardo, secret\u00e1rio geral da CNBB, sobre as sa\u00eddas populares para a crise pol\u00edtica brasileira. Muita unidade na resist\u00eancia contra as reformas de Temer e por uma solu\u00e7\u00e3o democr\u00e1tica."	272	2	123
398845206932703_824778197672733	2017-05-23T21:10:19+0000	"Agora em Bras\u00edlia ajudando a obstruir a aprova\u00e7\u00e3o da reforma trabalhista:\n\n\"Na tarde desta ter\u00e7a-feira, 23, Guilherme Boulos do MTST - Movimento dos Trabalhadores Sem-Teto, Carina Vitral presidenta da UNE - Uni\u00e3o Nacional dos Estudantes, Alexandre Concei\u00e7\u00e3o do MST - Movimento dos Trabalhadores Sem Terra, Jos\u00e9 Guimar\u00e3es (PT/CE), l\u00edder da Minoria na C\u00e2mara e representantes da Frente Sindical, realizaram uma coletiva de imprensa no Sal\u00e3o Verde do Congresso nacional para informar que ir\u00e3o obstruir todas e quaisquer vota\u00e7\u00f5es previstas at\u00e9 que Michel Temer seja afastado da presid\u00eancia da Rep\u00fablica.\nA decis\u00e3o foi acertada em conjunto entre os partidos de oposi\u00e7\u00e3o representados por parlamentares do PT, PSOL, REDE, PSB.\nFoto: M\u00eddia NINJA\""	342	0	50
398845206932703_824597271024159	2017-05-23T14:19:25+0000	"\u00c9 AMANH\u00c3! #OcupaBrasilia"	161	0	84
398845206932703_1940065792931104	2017-05-23T13:24:56+0000	"ENTENDA O QUE EST\u00c1 EM JOGO NA CRISE POL\u00cdTICA\n\nVeja em 2 minutos porque precisamos ir \u00e0s ruas pela sa\u00edda imediadata de Temer e pela convoca\u00e7\u00e3o de elei\u00e7\u00f5es diretas.\n\nCurta, compartilhe e divulgue!"	335	3	533
398845206932703_824558727694680	2017-05-23T12:54:00+0000	"Estamos em Bras\u00edlia na reuni\u00e3o das centrais e frentes para preparar a grande mobiliza\u00e7\u00e3o de amanh\u00e3. #OcupaBrasilia"	502	2	309
398845206932703_823808021103084	2017-05-22T01:28:20+0000	"Interven\u00e7\u00e3o pelo MTST no ato de hoje na Av. Paulista pelo Fora Temer e por Diretas J\u00e1!"	247	1	90
398845206932703_823727921111094	2017-05-21T20:45:56+0000	"Agora no Ato da Av. Paulista pelo Fora Temer! e por Diretas J\u00e1!"	1004	1	283
398845206932703_823678957782657	2017-05-21T18:56:05+0000	"Agora na avenida paulista pelo Fora Temer e Diretas j\u00e1!"	1005	3	425
398845206932703_823521571131729	2017-05-21T15:14:00+0000	"Hoje tem mobiliza\u00e7\u00e3o no Rio de Janeiro at\u00e9 a casa de Rodrigo Maia, presidente da C\u00e2mara. O grito \u00e9 #DiretasJ\u00e1"	311	1	45
398845206932703_823096401174246	2017-05-20T19:53:31+0000	"HOJE \u00c9 DIA DE RUA!\n\n#DiretasJ\u00e1 #PovoSemMedo"	371	0	148
398845206932703_823074084509811	2017-05-20T18:49:07+0000	"Estarei hoje a tarde no lan\u00e7amento da Frente Povo Sem Medo em Osasco. #PovoSemMedo"	152	0	12
398845206932703_822577097892843	2017-05-19T21:05:51+0000	"DOMINGO \u00c9 DIA DE RUA!\n Pelas elei\u00e7\u00f5es #DiretasJ\u00e1 e pra acabar de derrubar Michel Temer! \n\nConfira a lista de cidades confirmadas, e envie a mobiliza\u00e7\u00e3o da sua cidade caso n\u00e3o esteja listada!\n\n#PovoSemMedo"	273	0	192
398845206932703_822570161226870	2017-05-19T20:51:49+0000	"Domingo \u00e9 dia de ir \u00e0s ruas para derrubar o governo Temer e exigir #DiretasJa"	496	0	136
398845206932703_822138117936741	2017-05-19T01:27:35+0000	"O MTST manda seu recado na Paulista. Fora Temer! Elei\u00e7\u00f5es Gerais, J\u00e1! \nNo domingo tem mais em todo o pa\u00eds, participe!\nNo dia 24/5 tamb\u00e9m, #OcupaBras\u00edlia\nA hora \u00e9 de ir pra rua e garantir o direito do povo decidir os rumos do pa\u00eds.\n#Opovodevedecidir #DiretasJ\u00e1"	271	0	83
398845206932703_822079494609270	2017-05-18T22:19:50+0000	"Diretamente da Av. Paulista pelo Fora Temer e Diretas J\u00e1!"	552	0	362
398845206932703_821853067965246	2017-05-18T12:44:58+0000	"MOBILIZA\u00c7\u00d5ES EM TODO O PA\u00cdS\n\nVamos tomar as ruas pelo #ForaTemer e #DiretasJ\u00e1. Em S\u00e3o Paulo ser\u00e1 domingo, as 15hs no MASP, mas tem esquenta hoje as 19hs, no mesmo local. A hora \u00e9 essa!"	107	0	41
398845206932703_821604767990076	2017-05-18T04:53:24+0000	"FORA TEMER!\n\nTemer que j\u00e1 um governo sem legitimidade popular, perdeu as condi\u00e7\u00f5es de governar!\nN\u00e3o podemos permitir um acord\u00e3o que substitua Temer, por mais um (a) sem legitimidade.\nTemos que exigir, elei\u00e7\u00f5es diretas j\u00e1!\nO povo \u00e9 que deve decidir, quem deve governar o Brasil!\n\nhttps://www.facebook.com/events/676196092590168/"	301	0	59
398845206932703_821575147993038	2017-05-18T03:24:33+0000	"Jogral da resist\u00eancia na Av. Paulista na manifesta\u00e7\u00e3o pelo Fora Temer e por Diretas J\u00e1!"	303	0	119
398845206932703_821547291329157	2017-05-18T01:57:24+0000	"TOMAR AS RUAS NO DOMINGO!\n\nVamos \u00e0s ruas de todo o pa\u00eds exigir Fora Temer e Diretas J\u00e1. Temer tem que renunciar imediaramente e n\u00e3o podemos aceitar elei\u00e7\u00f5es indiretas, nem Carmen Lucia. Em S\u00e3o Paulo, a mobiliza\u00e7\u00e3o de domingo ser\u00e1 as 15hs no MASP. Hoje j\u00e1 tem esquenta, as 19hs. #DiretasJa"	1613	3	1273
398845206932703_821544597996093	2017-05-18T01:43:14+0000	"MANIFESTA\u00c7\u00d5ES SE ESPALHAM PELO PA\u00cdS.\n\nEm SP a pr\u00f3xima ser\u00e1 domingo:\nhttps://www.facebook.com/events/676196092590168/"	733	0	413
398845206932703_821504038000149	2017-05-17T23:40:33+0000	"DIRETAS J\u00c1!\nA casa de Temer Caiu!\nTodos e todas na Av. Paulista agora.\n#ForaTemer"	712	1	201
398845206932703_821309178019635	2017-05-17T15:39:46+0000	"J\u00e1 \u00e9 na semana que vem! #OcupaBrasilia"	95	0	28
398845206932703_821173304699889	2017-05-17T10:08:51+0000	"\u00c9 HOJE! \n\nDebate aberto no v\u00e3o do MASP, a partir das 19hs. #PovoSemMedo"	214	0	49
398845206932703_820723074744912	2017-05-16T12:57:03+0000	"DEBATE EM BEL\u00c9M\n\nNesta quinta-feira estarei em Bel\u00e9m para atividade de lan\u00e7amento da Frente Povo Sem Medo no Par\u00e1. Estar\u00e3o presentes militantes de v\u00e1rios movimentos e parlamentares como Edmilson Rodrigues e Claudio Puty."	152	0	26
398845206932703_819725468178006	2017-05-14T21:00:00+0000	"INTERVEN\u00c7\u00c3O EM PORTO ALEGRE\n\nDebate ontem em pra\u00e7a p\u00fablica na capital ga\u00facha reuniu lideran\u00e7as dos movimentos sociais e mais de 200 ativistas. Em pauta, a situa\u00e7\u00e3o nacional e os desafios da esquerda. #PovoSemMedo"	150	0	36
398845206932703_819724288178124	2017-05-14T14:44:58+0000	"Declara\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica da Frente Povo Sem Medo - Maio de 2017\n\nO \u00faltimo dia 28 de abril mostrou a disposi\u00e7\u00e3o de luta de todo o povo brasileiro. Em todo pa\u00eds diversas categorias paralisaram, inclusive o setor de transportes das principais cidades, o que colaborou para o envolvimento de aproximadamente 35 milh\u00f5es de trabalhadores. Al\u00e9m das paralisa\u00e7\u00f5es, travamentos, piquetes e grandes manifesta\u00e7\u00f5es com ampla participa\u00e7\u00e3o dos movimentos sociais ajudaram a construir a maior greve geral dos \u00faltimos 30 anos.\n\nApesar de iniciativa clara do governo Temer e de parte da imprensa de diminuir o tamanho da greve, n\u00e3o foi poss\u00edvel esconder da popula\u00e7\u00e3o e o sentimento ao final do dia era de uma mobiliza\u00e7\u00e3o de sucesso. Al\u00e9m da campanha nas m\u00eddias, os governos optaram pela via da repress\u00e3o para enfraquecer as manifesta\u00e7\u00f5es. O ataque covarde ao jovem Matheus Ferreira em Goi\u00e2nia, a pris\u00e3o arbitr\u00e1ria de tr\u00eas militantes do MTST em S\u00e3o Paulo e os atos de viol\u00eancia praticados pela PM nas manifesta\u00e7\u00f5es do Rio e de S\u00e3o Paulo foram marcas tamb\u00e9m desse dia. \u00c9 importante destacar tamb\u00e9m, al\u00e9m dos ataques \u00e0s manifesta\u00e7\u00f5es, o aprofundamento da viol\u00eancia principalmente contra a popula\u00e7\u00e3o LGBT, mulheres, negras, negros e ind\u00edgenas.\n\nPesquisa recente divulgada pelo Datafolha mostra que 71% dos brasileiros s\u00e3o contra a Reforma da Previd\u00eancia. Apesar disso o governo ileg\u00edtimo de Michel Temer, menos de uma semana ap\u00f3s a greve geral, aprovou o texto da reforma na Comiss\u00e3o da C\u00e2mara dos Deputados. A tramita\u00e7\u00e3o da Reforma Trabalhista tamb\u00e9m continua no Senado.\nAs dela\u00e7\u00f5es premiadas da Odebrecht colocaram todo o governo sob suspeita de corrup\u00e7\u00e3o. Nove ministros, entre eles Eliseu Padilha e Moreira Franco, al\u00e9m do pr\u00f3prio Temer foram citados. Temer apesar das den\u00fancias de ter negociado o recebimento de 40 milh\u00f5es de d\u00f3lares juntamente com Eduardo Cunha, s\u00f3 n\u00e3o est\u00e1 sendo investigado pela imunidade do cargo.\n\nDiante de tantos esc\u00e2ndalos e de uma aprova\u00e7\u00e3o de apenas 9% na \u00faltima pesquisa, para Temer est\u00e1 claro que s\u00f3 \u00e9 poss\u00edvel se manter no governo at\u00e9 2018 se entregar para o Mercado as prometidas Reformas. Por isso tem usado de todos os meios para manter a base parlamentar e, apesar das mobiliza\u00e7\u00f5es massivas do \u00faltimo per\u00edodo, avan\u00e7a com seus projetos na C\u00e2mara e no Senado. Esse Congresso, que leva adiante as reformas de Temer e que, assim como ele, n\u00e3o tem nenhuma autoridade moral.\n\nPara a Frente Povo Sem Medo \u00e9 fundamental persistir nas mobiliza\u00e7\u00f5es que enfrentem a Reforma Trabalhista e a Reforma da Previd\u00eancia. O exemplo do dia 28 de abril mostra que o povo trabalhador tem disposi\u00e7\u00e3o de lutar contra as propostas de Temer. As mudan\u00e7as no calend\u00e1rio de vota\u00e7\u00e3o da Reforma da Previd\u00eancia, mostram que a base parlamentar tem sentido a press\u00e3o das ruas. Por isso chamamos todas e todos para ocupar Bras\u00edlia no dia 24 de maio. Consideramos tamb\u00e9m fundamental que as centrais sindicais concentrem esfor\u00e7os na constru\u00e7\u00e3o de uma nova greve geral.\n\nAs in\u00fameras den\u00fancias de corrup\u00e7\u00e3o s\u00f3 refor\u00e7am a ilegitimidade desse governo. Um governo que n\u00e3o foi eleito e est\u00e1 promovendo a maior retirada de direitos da hist\u00f3ria do pa\u00eds n\u00e3o pode continuar. Por isso precisamos persistir na luta pelo \u201cFora Temer\u201d e convoca\u00e7\u00e3o de novas elei\u00e7\u00f5es diretas j\u00e1. Essa proposta \u00e9 aprovada por 85% dos brasileiros e deve apontar os caminhos da luta no pr\u00f3ximo per\u00edodo.\n\nNum momento em que a classe trabalhadora volta \u00e0s ruas com grande for\u00e7a, mais do que resistir aos ataques desse governo ileg\u00edtimo precisamos ter a certeza de que \u00e9 poss\u00edvel vencer agora. O Povo Sem Medo vai ocupar as ruas, as f\u00e1bricas, as universidades, as escolas e os bairros. Vamos juntos construir nossa vit\u00f3ria!\n\nAqui est\u00e1 o Povo Sem Medo!\n\nEm nossa \u00faltima reuni\u00e3o do operativo nacional definimos os seguintes encaminhamentos:\n- Estimular plen\u00e1rias e debates p\u00fablicos em todo o pa\u00eds sobre as Reformas da Previd\u00eancia e Trabalhista;\n- Realizar reuni\u00f5es dos operativos estaduais para discutir mobiliza\u00e7\u00e3o para Bras\u00edlia no dia 24 de maio;\n- Organizar caravanas da Frente Povo Sem Medo em todos os estados;\n- No pr\u00f3ximo dia 17 de maio, realizar a\u00e7\u00f5es de press\u00e3o sobre os parlamentares nos estados.\n- Construir um grande dia de mobiliza\u00e7\u00e3o em Bras\u00edlia no pr\u00f3ximo dia 24;\n- Indicativo de atos estaduais contra as Reformas no pr\u00f3ximo dia 28 de maio."	129	0	55
398845206932703_819306791553207	2017-05-13T18:50:31+0000	"Mais de 200 pessoas na pra\u00e7a Zumbi dos Palmares, em Porto  Alegre, para debater os desafios da esquerda e da luta social. #PovoSemMedo"	126	0	2
398845206932703_818707881613098	2017-05-12T19:43:00+0000	"RETORNO DO HAVANA CONNECTION - 3\u00b0 BLOCO\n\nDepois de 6 meses retomamos o programa. Neste segundo bloco: \"Vagabundo n\u00e3o \u00e9 quem faz greve, mas quem se nega a aprender Hist\u00f3ria\"."	311	1	85
398845206932703_818708154946404	2017-05-12T18:30:00+0000	"Todo meu apoio e solidariedade a rapper e ativista Preta Rara pelos ataques covardes que tem sofrido na internet. T\u00f4 contigo, guerreira!"	499	0	10
398845206932703_818640271619859	2017-05-12T17:00:00+0000	"RETORNO DO HAVANA CONNECTION - 2\u00b0 BLOCO\n\nDepois de 6 meses retomamos o programa. Neste segundo bloco: \"Reforma da Previd\u00eancia - apesar do governo negar, os pobres ser\u00e3o os afetados\"."	136	0	147
398845206932703_818622544954965	2017-05-12T15:33:51+0000	"O HAVANA CONNECTION VOLTOU!\n\nDepois de 6 meses retomamos o programa. S\u00e3o 3 blocos: Reforma Trabalhista, Reforma da Previd\u00eancia e Greve Geral. Neste bloco: \"A Reforma Trabalhista n\u00e3o ser\u00e1 ruim para todos. S\u00f3 para os trabalhadores\""	960	0	425
398845206932703_817457265071493	2017-05-10T12:00:42+0000	"Dia 24 vamos tomar Bras\u00edlia contra Temer e suas reformas!\n#OcupaBras\u00edlia"	388	0	105
398845206932703_816946961789190	2017-05-09T15:45:14+0000	"ENTREVISTA PARA O SP BRASIL\n\nEntrevista exibida ontem ao programa SP Brasil, da TV C\u00e2mara, sobre a situa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica nacional, a crise das cidades e a luta dos movimentos."	261	0	150
398845206932703_816545041829382	2017-05-08T21:03:09+0000	"OCUPA BRAS\u00cdLIA!\n\nNa #GreveGeral n\u00f3s paramos o Brasil. Agora \u00e9 a vez de parar Bras\u00edlia e barrar as reformas Trabalhistas e da Previd\u00eancia! Todos juntos, no 24 de Maio, ocupando a capital federal! \n\n#OcupaBras\u00edlia\n#PovoSemMedo"	634	0	469
398845206932703_816067148543838	2017-05-08T00:40:49+0000	"Fala de fechamento no debate \"golpe, democracia e direito a cidade\" que ocorreu neste s\u00e1bado em Aracaju."	106	0	9
398845206932703_883351935156286	2017-05-08T00:01:21+0000	"N\u00c3O \u00c9 REFORMA, \u00c9 DESMONTE \n\nConfira minha nova coluna para a M\u00eddia Ninja: 5 dos pontos mais graves da proposta de Reforma Trabalhista, a grande amea\u00e7a que ronda os direitos das trabalhadoras e trabalhadores brasileiros."	1133	13	2093
398845206932703_815998298550723	2017-05-07T22:19:09+0000	"Debate sobre resist\u00eancia e desafios da esquerda ontem em Aracaju.\nNa mesa com Heitor Pereira e a militante trans Linda Brasil. #PovoSemMedo"	162	0	27
398845206932703_815259481957938	2017-05-06T14:10:09+0000	"Hoje estarei em Aracaju para debate sobre a resist\u00eancia democr\u00e1tica e direito \u00e0 cidade. \u00c9 s\u00f3 chegar!"	128	0	4
398845206932703_815258708624682	2017-05-06T13:20:33+0000	"1 ano da Ocupa\u00e7\u00e3o Maria da Penha Resiste, em Bras\u00edlia! A luta \u00e9 pra valer!"	76	0	6
398845206932703_814659595351260	2017-05-05T11:37:10+0000	"Hoje estarei em Macei\u00f3 em debate sobre os desafios da luta social no Brasil e a organiza\u00e7\u00e3o da esquerda. #PovoSemMedo"	151	0	21
398845206932703_814330455384174	2017-05-04T21:11:41+0000	"VIT\u00d3RIA! Ap\u00f3s muita press\u00e3o dos movimentos sociais e da opini\u00e3o p\u00fablica, Habeas Corpus d\u00e1 liberdade aos presos pol\u00edticos da #GreveGeral! \n\n Ricardo, Juraci e Luciano, do MTST, ser\u00e3o liberados amanh\u00e3 pela manh\u00e3 na cidade de Trememb\u00e9, interior de S\u00e3o Paulo. \n\nSeguimos em luta Pela Liberdade de Rafael Braga Vieira!\n\n#LutarN\u00e3o\u00c9Crime"	810	1	215
398845206932703_813621778788375	2017-05-03T14:35:00+0000	"Amanh\u00e3 estarei em Jo\u00e3o Pessoa para debater os pr\u00f3ximos desafios da luta. #PovoSemMedo #LutarN\u00e3o\u00e9Crime"	133	0	14
398845206932703_813620905455129	2017-05-03T14:14:39+0000	"LIBERDADE PARA JURACI, LUCIANO E RICARDO!\n#LutarN\u00e3o\u00e9Crime"	272	39	133
398845206932703_813004438850109	2017-05-02T13:20:17+0000	"\"AGORA \u00c9 QUE EU SOU MTST DE VERDADE\"\n\nOs Tr\u00eas presos pol\u00edticos da Greve (Juraci, Ricardo e Luciano) e militantes do MTST foram transferidos da 63 DP para o CDP da Independ\u00eancia, na Vila Prudente. #LiberdadeJ\u00e1\n\nVideo: Claudia Rocha, R\u00e1dio Brasil Atual"	467	126	636
398845206932703_812704748880078	2017-05-01T23:06:14+0000	"1\u00ba DE MAIO DA RESIST\u00caNCIA\nInterven\u00e7\u00e3o na manifesta\u00e7\u00e3o do 1\u00ba de maio da avenida Paulista. #ForaTemer #LutarN\u00e3o\u00e9Crime"	652	2	264
398845206932703_812181302265756	2017-05-01T00:14:57+0000	"LIBERTEM OS PRESOS POL\u00cdTICOS DA GREVE GERAL\nManifesta\u00e7\u00e3o de solidariedade de Eblin Farage, presidente do ANDES-SN. #LutarN\u00e3o\u00e9Crime"	335	11	133
398845206932703_812032902280596	2017-04-30T18:47:11+0000	"ABSURDO: PRESOS POL\u00cdTICOS DA GREVE GERAL!\n\nJu\u00edza de S\u00e3o Paulo mant\u00e9m 3 ativistas do MTST presos em nome da \"ordem p\u00fablica\", argumento t\u00edpico das ditaduras. Libertem Juraci, Luciano e Ricardo! #LutarN\u00e3o\u00e9Crime"	812	136	1158
398845206932703_812031368947416	2017-04-30T18:39:58+0000	"Jornalista Bob Fernandes denuncia os presos pol\u00edticos da Greve! #LutarN\u00e3o\u00e9Crime"	82	10	18
398845206932703_812008078949745	2017-04-30T17:58:24+0000	"Joanna Maranh\u00e3o, nadadora ol\u00edmpica, denuncia os presos pol\u00edticos da Greve Geral! Valeu, Joanna! #LutarN\u00e3o\u00e9Crime"	157	0	19
398845206932703_811963842287502	2017-04-30T16:16:14+0000	"PRESOS POL\u00cdTICOS DA GREVE GERAL\n\nJu\u00edza Marcela Filus Coelho rejeita pedido dos advogados do MTST e, \"em nome da ordem p\u00fablica\", mant\u00e9m presos arbitrariamente os ativistas Juraci Alves dos Santos, Luciano Antonio Firmino e Ricardo Rodrigues dos Santos. N\u00e3o h\u00e1 nenhuma prova a n\u00e3o ser o relato dos policiais militares. \u00c9 escandaloso! S\u00e3o os presos pol\u00edticos da Greve. #LibertemNossosPresos"	187	29	109
398845206932703_811958052288081	2017-04-30T16:04:20+0000	""	246	9	42
398845206932703_811429315674288	2017-04-30T01:43:44+0000	"[URGENTE]\n\nPRESOS POL\u00cdTICOS DA GREVE GERAL\n\nJu\u00edza Marcela Filus Coelho rejeita pedido dos advogados do MTST e, \"em nome da ordem p\u00fablica\", mant\u00e9m presos arbitrariamente os ativistas Juraci Alves dos Santos, Luciano Antonio Firmino e Ricardo Rodrigues dos Santos. N\u00e3o h\u00e1 nenhuma prova a n\u00e3o ser o relato dos policiais militares. \u00c9 escandaloso! S\u00e3o os presos pol\u00edticos da Greve. #LibertemNossosPresos"	370	226	294
398845206932703_811214539029099	2017-04-29T17:31:55+0000	"Interven\u00e7\u00e3o pela POVO SEM MEDO na abertura do ato de ontem.\nQuase 100 mil no Largo da Batata no ato da #GreveGeral em SP."	217	1	26
398845206932703_810766045740615	2017-04-28T22:47:58+0000	"E temos dito. Quem n\u00e3o pode com a formiga n\u00e3o ati\u00e7a o formigueiro. #GreveGeral\n\nFoto: GICA TV"	4710	3	2590
398845206932703_810765449074008	2017-04-28T22:46:45+0000	"100 mil pessoas nas ruas de S\u00e3o Paulo. \n#GreveGeral Hist\u00f3rica. #ForaTemer \n\nFoto: Ricardo Stucker"	870	0	313
398845206932703_810673889083164	2017-04-28T18:28:35+0000	"GREVE GERAL - AGORA \u00c9 NO LARGO DA BATATA!\n #GreveGeral #BrasilEmGreve"	210	0	68
398845206932703_810666149083938	2017-04-28T18:02:44+0000	"LUTAR N\u00c3O \u00c9 CRIME!\nBoulos denuncia a arbitrariedade da deten\u00e7\u00e3o dos companheiros, numa clara pris\u00e3o pol\u00edtica frente aos atos grevistas do dia de hoje.! Ajude a denunciar! #LutarN\u00e3o\u00c9Crime #GreveGeral #BrasilEmGreve"	279	32	302
398845206932703_810650935752126	2017-04-28T17:15:53+0000	"LUTAR N\u00c3O \u00c9 CRIME!\nDepoimento de Erika Fontana, do MTST, sobre os 3 companheiros detidos na Greve por associa\u00e7\u00e3o criminosa! Ajude a denunciar! #LutarN\u00e3o\u00c9Crime #GreveGeral #BrasilEmGreve"	237	30	384
398845206932703_810649195752300	2017-04-28T17:10:24+0000	"LUTAR N\u00c3O \u00c9 CRIME!\nDepoimento e solidariedade de Carol do MAIS aos 3 membros do MTST detidos na Greve por associa\u00e7\u00e3o criminosa! Ajude a denunciar! #LutarN\u00e3o\u00c9Crime #GreveGeral #BrasilEmGreve"	70	4	12
398845206932703_810647855752434	2017-04-28T17:08:02+0000	"LUTAR N\u00c3O \u00c9 CRIME!\nDepoimento e solidariedade da vereadora Juliana Cardoso aos 3 membros do MTST detidos na Greve por associa\u00e7\u00e3o criminosa! Ajude a denunciar! #LutarN\u00e3o\u00c9Crime #GreveGeral #BrasilEmGreve"	38	2	9
398845206932703_810631369087416	2017-04-28T16:43:34+0000	"LUTAR N\u00c3O \u00c9 CRIME!\nEntrevista do advogado Ramon Koelle sobre as pris\u00f5es pol\u00edticas de 3 membros do MTST detidos na Greve por associa\u00e7\u00e3o criminosa! Ajude a denunciar! #LutarN\u00e3o\u00c9Crime"	155	13	37
398845206932703_810623635754856	2017-04-28T16:25:55+0000	"LUTAR N\u00c3O \u00c9 CRIME!\nEntrevista do advogado Ramon Koelle sobre as pris\u00f5es pol\u00edticas de 3 membros do MTST detidos na Greve por associa\u00e7\u00e3o criminosa! Ajude a denunciar! #LutarN\u00e3o\u00c9Crime"	185	23	47
398845206932703_810606649089888	2017-04-28T15:57:33+0000	"GRANDE ATO DA GREVE GERAL EM SP\n\nDaqui a pouco, a partir das 17hs, tomaremos as ruas contra Temer e suas reformas. Concentra\u00e7\u00e3o no Largo da Batata. #BrasilEmGreve"	168	1	22
398845206932703_810574189093134	2017-04-28T14:47:51+0000	"URGENTE: GREVE GERAL CRIMINALIZADA\n\nLuciano Ant\u00f4nio Firmino, Ricardo Rodrigues dos Santos e Juracy Alves dos Santos s\u00e3o 3 lutadores do MTST que estavam nas ruas hoje pela manh\u00e3 e foram detidos por se manifestarem contra as Reformas de Temer! Todos permanecem detidos no 65 DP, em Artur Alvim, sob amea\u00e7a de serem levados para cadeia por Associa\u00e7\u00e3o Criminosa! #LutarN\u00e3o\u00c9Crime"	413	182	159
398845206932703_810572722426614	2017-04-28T14:43:42+0000	"[URGENTE]\n\nPol\u00edcia de S\u00e3o Paulo quer enquadrar 3 membros do MTST detidos na Greve por associa\u00e7\u00e3o criminosa e envi\u00e1-los hoje para pres\u00eddios! Ajude a denunciar! #LutarN\u00e3o\u00c9Crime"	632	124	276
398845206932703_810548212429065	2017-04-28T13:49:56+0000	"Ent\u00e3o, deu pra entender? #BrasilEmGreve"	3798	3	3750
398845206932703_810475405769679	2017-04-28T11:13:51+0000	"MTST DE PERNAMBUCO REAFIRMA: FORA TEMER!\n#GreveGeral #BrasilEmGreve #PovoSemMedo"	165	1	17
398845206932703_810474659103087	2017-04-28T11:11:32+0000	"Carlos Latuff Brasil desenha a Greve Geral!"	755	0	357
398845206932703_810467955770424	2017-04-28T11:01:06+0000	"GOI\u00c1S NA GREVE GERAL!\n#GreveGeral #BrasilEmGreve #PovoSemMedo"	284	0	92
398845206932703_810464245770795	2017-04-28T10:56:02+0000	"PERNAMBUCO FIRME NA GREVE GERAL!\nPeriferia chegou e travou principal via de acesso do bairro da elite ao centro de Recife. #GreveGeral #BrasilEmGreve #PovoSemMedo"	77	2	13
398845206932703_810416872442199	2017-04-28T09:15:00+0000	"GREVE GERAL - CPTM/SP\n#GreveGeral #BrasilEmGreve #PovoSemMedo"	96	0	27
398845206932703_810414485775771	2017-04-28T09:10:00+0000	"GREVE GERAL - AEROPORTO DE GUARULHOS\n#GreveGeral #BrasilEmGreve #PovoSemMedo"	43	0	12
398845206932703_810413982442488	2017-04-28T08:50:00+0000	"CEAR\u00c1 NA LUTA!\nManifesta\u00e7\u00e3o na empresa Via Urbana segura sa\u00edda dos \u00f4nibus. Apesar dos capangas contratados pela empresa a Greve Geral segue firme em Fortaleza!\n#GreveGeral #BrasilEmGreve #PovoSemMedo"	60	0	4
398845206932703_810413015775918	2017-04-28T08:18:42+0000	"#GreveGeral"	786	0	95
398845206932703_810405472443339	2017-04-28T07:49:52+0000	"BAIXADA SANTISTA NA GREVE GERAL - CONFIRA O V\u00cdDEO\nAvenida Martins Fontes, na entrada de Santos paralisada! .\n#GreveGeral #BrasilEmGreve #PovoSemMedo"	248	0	48
398845206932703_810395325777687	2017-04-28T07:21:21+0000	"Voos cancelados em Guarulhos pelo bloqueio do Povo Sem Medo,sem-tetos e aerovi\u00e1rios. #GreveGeral #BrasilEmGreve"	61	0	4
398845206932703_810391592444727	2017-04-28T07:06:56+0000	"Na madrugada desta sexta-feira (28), a Frente Povo Sem Medo e os trabalhadores aerovi\u00e1rios de Guarulhos, bloquearam a avenida Helio Schmidt, que d\u00e1 acesso ao Aeroporto internacional de S\u00e3o Paulo, o mais importante do pa\u00eds.\n#GreveGeral #BrasilEmGreve #PovoSemMedo\n\nV\u00eddeo: Brasil de Fato"	444	1	115
398845206932703_810391009111452	2017-04-28T07:04:02+0000	"MILIT\u00c2NCIA DO MTST PRESENTE!\nAcesso ao aeroporto de Guarulhos foi bloqueado nesta madrugada pelo Povo Sem Medo, sem-teto e aerovi\u00e1rios.\n#GreveGeral #BrasilEmGreve\n#PovoSemMedo"	179	0	14
398845206932703_810382252445661	2017-04-28T06:41:56+0000	"GREVE GERAL - Principal via de acesso ao Aeroporto de Guarulhos \u00e9 bloqueada pelo Povo Sem Medo em SP.\n#GreveGeral #BrasilEmGreve\n#PovoSemMedo"	40	0	7
398845206932703_810294179121135	2017-04-28T02:54:03+0000	"HOJE \u00c9 DIA DE GREVE GERAL\n\nA hora \u00e9 agora! #GreveGeral #PovoSemMedo"	301	0	179
398845206932703_810141759136377	2017-04-27T20:53:09+0000	"HOJE O BRASIL VAI PARAR!\n\nConvoca\u00e7\u00e3o para a Greve Geral junto com a grande lideran\u00e7a dos povos ind\u00edgenas Sonia Bone Guajajara. Nenhum direito a menos! #PovoSemMedo #GreveGeral"	1232	4	835
398845206932703_810067232477163	2017-04-27T18:40:12+0000	"Amanh\u00e3 \u00e9 dia de parar o Brasil por nossos direitos! #GreveGeral"	720	7	263
398845206932703_809983962485490	2017-04-27T15:55:22+0000	"Absurdo! Esta foto foi tirada na sede do Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a em Bras\u00edlia. Governo Temer armando a For\u00e7a Nacional contra o povo."	1664	1298	4951
398845206932703_809932745823945	2017-04-27T14:05:38+0000	"O juiz S\u00e9rgio Moro, por exemplo, teve uma m\u00e9dia salarial de R$57.800 mensais no \u00faltimo ano, muito acima do teto legal do Judici\u00e1rio de R$33.763. \u00c9 a regra nos tribunais. Mas detendo-se apenas nas rela\u00e7\u00f5es suspeitas entre o Judici\u00e1rio e o poder econ\u00f4mico h\u00e1 muito o que se investigar. T\u00e1 no ar minha coluna semanal na M\u00eddia Ninja!"	630	37	232
398845206932703_809335709216982	2017-04-26T17:46:32+0000	"CONTRA O GOLPE DA REFORMA TRABALHISTA\n\nGoverno e Congresso sem moral querem aprovar a Reforma Trabalhista e rasgar os direitos dos trabalhadores. Vamos \u00e0s ruas construir uma forte Greve Geral na sexta-feira!\n#GreveGeral #PovoSemMedo"	1019	22	710
398845206932703_808871409263412	2017-04-26T01:59:08+0000	"Parar o pa\u00eds contra Temer e a retirada de direitos!\n#GreveGeral\n#PovoSemMedo"	571	1	185
398845206932703_808205792663307	2017-04-24T22:14:57+0000	"QUEM TRAIR OS TRABALHADORES FICAR\u00c1 MARCADO!\n\nDeputado Rog\u00e9rio Marinho (PSDB), relator da desastrosa reforma trabalhista, virou im\u00e3 de geladeira. N\u00e3o se elege nunca mais!"	476	77	277
398845206932703_807702096047010	2017-04-24T11:06:49+0000	"CONSTRUINDO A GREVE GERAL \n\nUma das 20 assembleias realizadas pelo MTST  neste fim de semana preparando a Greve Geral.\n#PovoSemMedo"	479	1	192
398845206932703_807374062746480	2017-04-23T14:29:05+0000	"PIADA DA SEMANA\n\nUm presidente que n\u00e3o foi eleito diz que elei\u00e7\u00e3o \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o para a crise... do outro. Elei\u00e7\u00e3o nos olhos dos outros \u00e9 refresco, n\u00e9 Temer?\n\n#ForaTemer #DiretasJ\u00e1"	603	61	247
398845206932703_806896379460915	2017-04-22T19:54:59+0000	"9 VERDADES E 1 MENTIRA DA HIST\u00d3RIA DO MTST\n\n1. J\u00e1 fomos uma organiza\u00e7\u00e3o t\u00e3o pequena que cab\u00edamos em uma sala de reuni\u00e3o.\n\n2. j\u00e1 fizemos uma Marcha a p\u00e9 de Campinas a S\u00e3o Paulo, que durou uma semana.\n\n3. Militantes do MTST j\u00e1 fizeram greve de fome em frente a casa do Lula para reivindicar moradia.\n\n4. Apoiamos o Golpe.\n\n5. Gerimos o melhor projeto Minha Casa Minha Vida do Brasil. Com o mesmo dinheiro que as empreiteiras fazem apartamentos de 40 m2, fizemos de 63 m2, com elevador e \u00e1rea de lazer.\n\n6. Colocamos mais de 50 mil sem teto, nos atos contra o golpe e as reformas do golpista Temer.\n\n7. Sem teto s\u00e3o todos aqueles trabalhadores e trabalhadoras que comprometem grande parte da renda cdom aluguel, que moram de favor ou que est\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de rua, \u00e1rea de risco, etc.\n\n8. Fizemos uma ocupa\u00e7\u00e3o perto do Itaquer\u00e3o, em protesto contra os efeitos antipopulares da Copa do Mundo e conquistamos moradia no mesmo terreno para mais de 3000 fam\u00edlias.\n\n9. Nossa bandeira luta em 12 Estados do pa\u00eds: Cear\u00e1, Pernambuco, Roraima, Tocantins, Para\u00edba, Goias, Distrito Federal, Rio de Janeiro, S\u00e3o Paulo, Minas Gerais, Paran\u00e1 e Rio Grande do Sul.\n\n10. Estivemos nas ruas durante o Governo do PT lutando por melhores condi\u00e7\u00f5es de vida, e permanecemos firmes e fortes contra o Governo Golpista e suas reformas que tiram os direitos dos trabalhadores."	265	0	50
398845206932703_806067072877179	2017-04-21T12:48:58+0000	"PERIFERIA CONSTRUINDO A GREVE GERAL\n\nO MTST e o Povo Sem Medo realizar\u00e3o neste fim de semana assembleias em v\u00e1rios bairros da periferia de S\u00e3o Paulo e Regi\u00e3o Metropolitana para constru\u00e7\u00e3o da Greve Geral. #PovoSemMedo"	224	0	49
398845206932703_805673162916570	2017-04-20T21:07:24+0000	"MANIFESTA\u00c7\u00c3O UNIFICADA DIA 28 EM SP\n\nA mobiliza\u00e7\u00e3o unificada do dia de Greve Geral vai se concentrar a partir das 17hs no Largo da Batata. Vamos marchar at\u00e9 a casa de Michel Temer!"	679	1	269
398845206932703_805711389579414	2017-04-20T22:43:20+0000	"MORO, J\u00c1 EST\u00c1 FICANDO CONSTRANGEDOR...\n\nPoucos dias depois de uma dela\u00e7\u00e3o que acusa Temer de ter negociado U$40 milh\u00f5es em propina com a Odebrecht, o juiz S\u00e9rgio Moro se abre em sorrisos ao cumpriment\u00e1-lo. J\u00e1 tinha sido assim com A\u00e9cio. Ele parece n\u00e3o conseguir se conter. A imagem de juiz imparcial de Moro s\u00f3 seduz os tolos. Sua moral \u00e9 t\u00e3o seletiva quanto seu sorriso."	700	93	433
398845206932703_805064819644071	2017-04-19T23:16:42+0000	"POR QUE OCUPAMOS? - Assista agora minha coluna na MidiaNinja.org e descubra porque nossas cidades s\u00e3o m\u00e1quinas de criar sem tetos."	2670	12	6095
398845206932703_805025736314646	2017-04-19T21:12:59+0000	"Agora, ato em Bras\u00edlia contra a reforma trabalhista."	197	0	10
398845206932703_804692293014657	2017-04-19T10:08:10+0000	"Hoje tem mobiliza\u00e7\u00e3o nacional nos Habibs exigindo justi\u00e7a para Jo\u00e3o Vitor! \n#PovoSemMedo"	222	1	60
398845206932703_803659873117899	2017-04-17T20:06:16+0000	"URGENTE! REFORMA TRABALHISTA PODE SER VOTADA AMANH\u00c3 EM COMISS\u00c3O!\n\nRelator do projeto amea\u00e7a colocar para votar na Comiss\u00e3o da C\u00e2mara amanh\u00e3. \u00c9 inaceit\u00e1vel que um Congresso corrupto e sem moral queira aprovar uma reforma que retira direitos dos trabalhadores.\n\nV\u00eddeo: Edson Carneiro \u00cdndio, da Intersindical."	312	87	294
398845206932703_802882786528941	2017-04-16T12:56:11+0000	"PROPINA DE U$40 MILH\u00d5ES PARA TEMER E O PMDB\n\nDiretor da Odebrecht diz que propina milion\u00e1ria foi negociada no escrit\u00f3rio de Michel Temer e com sua presen\u00e7a. Todas as acusa\u00e7\u00f5es precisam ser provadas, mas a dimens\u00e3o das den\u00fancias contra Temer e seus ministros fazem com que este governo n\u00e3o tenha mais condi\u00e7\u00f5es de continuar. Temer tem que sair imediatamente e devem ser convocadas elei\u00e7\u00f5es diretas. #ForaTemer #DiretasJ\u00e1"	342	36	237
398845206932703_801770076640212	2017-04-14T19:23:49+0000	"Greve Geral no dia 28!\n#PovoSemMedo"	800	0	668
398845206932703_801155830034970	2017-04-13T18:48:36+0000	"REFORMA TRABALHISTA DE TEMER \u00c9 TERRA ARRASADA! \nVAMOS PARAR O BRASIL NO DIA 28/4!\n\nA Reforma Trabalhista que apresentaram ontem e querem aprovar \u00e9 a destrui\u00e7\u00e3o das garantias da CLT. Esse Governo e o Congresso Nacional, afundados at\u00e9 o pesco\u00e7o em den\u00fancias de corrup\u00e7\u00e3o, n\u00e3o t\u00eam nenhuma autoridade para mexer nos nossos direitos. Vamos pra Greve Geral dia 28!"	959	10	3820
398845206932703_801040503379836	2017-04-13T15:48:15+0000	"VIT\u00d3RIA DO MTST EM GUARULHOS\n\nNo \u00faltimo s\u00e1bado, dia 8, Guarulhos viveu cenas de guerra. O prefeito da cidade despejou centenas de fam\u00edlias sem-teto sem qualquer ordem judicial. Guardas avan\u00e7aram com c\u00e3es e cacetetes, dispararam balas de borrachas e bombas. Ontem, o movimento protestou e conseguiu a retrata\u00e7\u00e3o do prefeito, que garantiu a implementa\u00e7\u00e3o do programa Minha Casa Minha Vida na cidade, al\u00e9m de impedir a liminar de reintegra\u00e7\u00e3o de posse do terreno.\n\nV\u00eddeo: M\u00eddia NINJA"	186	5	55
398845206932703_801002500050303	2017-04-13T14:19:17+0000	"VIT\u00d3RIA DO MTST EM GUARULHOS!\n\nAp\u00f3s press\u00e3o nas ruas, movimento conquista compromissos da prefeitura. Manifesta\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m repudiou repress\u00e3o arbitr\u00e1ria da GCM em desocupa\u00e7\u00e3o no \u00faltimo s\u00e1bado. #PovoSemMedo #mtst"	351	0	47
398845206932703_800331880117365	2017-04-12T14:30:50+0000	"Abertura do ato contra o despejo da ocupa\u00e7\u00e3o Hugo Chavez e contra a viol\u00eancia da GCM.\nV\u00eddeo M\u00eddia Ninja"	79	0	6
398845206932703_799877063496180	2017-04-11T20:52:52+0000	"TEMER TEM QUE SAIR IMEDIATAMENTE! DIRETAS J\u00c1!\n\nFachin abre inqu\u00e9rito contra 9 ministros de Temer, al\u00e9m dos presidentes da C\u00e2mara e do Senado. Este governo n\u00e3o tem mais condi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica de continuar, muito menos de aprovar medidas t\u00e3o graves como as reformas da previd\u00eancia e trabalhista. #ForaTemer #DiretasJ\u00e1"	2126	8	3587
398845206932703_799570066860213	2017-04-11T11:40:05+0000	"ENTREVISTA PARA METR\u00d4 NEWS E FOLHA METROPOLITANA\n\n\"Todo governo \u00e9 intransigente em medidas at\u00e9 que o povo tenha for\u00e7as para derrub\u00e1-las. E o caldo de rua est\u00e1 mudando neste sentido. As mobiliza\u00e7\u00f5es contra as reformas do Michel Temer cresceram amplamente. A rejei\u00e7\u00e3o dele cresce a cada dia tamb\u00e9m por conta disso. Eu acho que a greve geral do dia 28 vai ser a principal mobiliza\u00e7\u00e3o social do \u00faltimo per\u00edodo no Pa\u00eds\"."	128	0	32
398845206932703_799244196892800	2017-04-10T22:03:04+0000	"REFORMA DA PREVID\u00caNCIA ATACA AS MULHERES\n\nTemer ignora a dupla jornada e a desigualdade de g\u00eanero e quer impor 65 anos de idade m\u00ednima para a aposentadoria das mulheres. Logo ele, que se aposentou aos 55, ganhando R$30 mil. Dia 28 \u00e9 Greve Geral!\n\nCharge: Latuff."	183	13	202
398845206932703_798555546961665	2017-04-09T21:55:56+0000	"A RESPOSTA VIR\u00c1 DAS RUAS\n\nNesta quarta, o MTST far\u00e1 uma grande marcha para a Prefeitura de Guarulhos contra o despejo violento que ocorreu no s\u00e1bado e em defesa da ocupa\u00e7\u00e3o Hugo Chavez. Compare\u00e7a!"	231	0	46
398845206932703_798021923681694	2017-04-09T03:01:03+0000	"A viol\u00eancia da GCM n\u00e3o perdoou nem mesmo as crian\u00e7as"	153	105	117
398845206932703_797932380357315	2017-04-08T23:03:17+0000	"AGORA: ASSEMBLEIA NA NOVA OCUPA\u00c7\u00c3O DO MTST\n\nEm assembleia lotada, povo decide por seguir na resist\u00eancia contra as tentativas de despejo arbitr\u00e1rio pela Prefeitura de Guarulhos."	178	0	21
398845206932703_797749473708939	2017-04-08T18:37:00+0000	"A DESFA\u00c7ATEZ DA GLOBO NEWS\n\nRecess\u00e3o e desemprego derrubam infla\u00e7\u00e3o e devolvem o poder de compra aos brasileiros!  Como \u00e9? Recess\u00e3o + Desemprego = Poder de compra?"	165	45	75
398845206932703_797741973709689	2017-04-08T17:08:45+0000	"QUANDO MORAR \u00c9 UM PRIVIL\u00c9GIO, OCUPAR \u00c9 UM DEVER!\n\nNesta madrugada, o MTST fez nova ocupa\u00e7\u00e3o em Guarulhos."	825	0	95
398845206932703_797304183753468	2017-04-07T23:55:49+0000	"A ESQUERDA PRECISA GANHAR 2017, N\u00c3O ANTECIPAR 18!\n\nFala de fechamento no debate da Frente Povo Sem Medo do Cear\u00e1"	679	0	246
398845206932703_797144347102785	2017-04-07T17:55:00+0000	"Entrevista para a R\u00e1dio Universit\u00e1ria em Recife sobre os desafios da resist\u00eancia. Construir a greve geral no dia 28!"	188	0	95
398845206932703_795844760566077	2017-04-05T19:40:36+0000	"MTST CONTRA A REFORMA DA PREVID\u00caNCIA\n\nTomar \u00e0s ruas no dia 28, com greves e mobiliza\u00e7\u00f5es!"	269	0	69
398845206932703_795833863900500	2017-04-05T19:15:28+0000	"R\u00c1DIO LIBERTADORA NO CAP\u00c3O REDONDO\n\nMoradores da ocupa\u00e7\u00e3o Povo sem Medo do Cap\u00e3o organizam r\u00e1dio comunit\u00e1ria para fortalecer a resist\u00eancia."	167	0	50
398845206932703_794581817359038	2017-04-04T02:07:28+0000	"CONSTRUINDO A MOBILIZA\u00c7\u00c3O DE 28 DE ABRIL\n\nPlen\u00e1ria da Povo Sem Medo em Guarulhos, com v\u00e1rias entidades do movimento social."	231	0	39
398845206932703_794462740704279	2017-04-03T21:14:08+0000	"ESCANDALOSO!\n\nEmenda do Deputado Cadoca (PDT/PE) prop\u00f5e a exclus\u00e3o dos parlamentares da reforma da previd\u00eancia. Destruir a aposentadoria dos trabalhadores e manter seus pr\u00f3prios privil\u00e9gios. Ajude a denunciar!\n\nCharge: Latuff."	431	161	537
398845206932703_793204584163428	2017-04-02T00:57:11+0000	"Agora, na assembleia da ocupa\u00e7\u00e3o Povo Sem Medo do Capao Redondo. Preparando as pr\u00f3ximas lutas!\n\n#PovoSemMedo"	269	0	7
398845206932703_793153870835166	2017-04-01T22:33:23+0000	"RECEBA INFORMA\u00c7\u00d5ES DAS LUTAS DO MTST\n\nBaixe aplicativo gratutito do Movimento no seu celular."	131	0	29
398845206932703_792551714228715	2017-04-01T14:33:00+0000	"N\u00c3O ACEITAMOS PUNI\u00c7\u00c3O A JEAN WYLLYS\n\nO Conselho de \u00c9tica da C\u00e2mara dos deputados quer votar nos pr\u00f3ximos dias uma puni\u00e7\u00e3o para Jean Wyllys, um dos deputados mais honestos e combativos do pa\u00eds. O pretexto foi a rea\u00e7\u00e3o de Jean ap\u00f3s ter recebido insultos homof\u00f3bicos do cretino Jair Bolsonaro. N\u00e3o admitiremos nenhuma puni\u00e7\u00e3o a Jean!\n\n#TamoJuntoJean"	1427	43	1431
398845206932703_792552960895257	2017-04-01T11:00:00+0000	"Estarei daqui a pouco no Aul\u00e3o da Uneafro, a convite do meu camarada Douglas Belchior. Salve a resist\u00eancia negra!"	90	0	2
398845206932703_792544044229482	2017-04-01T03:24:54+0000	"PARAGUAIOS INVADEM E INCENDEIAM O CONGRESSO\n\nParlamentares aprovaram emenda de reelei\u00e7\u00e3o na calada e povo reage com desobedi\u00eancia civil. Fica o exemplo...\n\n[Atualiza\u00e7\u00e3o: Chegam informa\u00e7\u00f5es de que setores da direita paraguaia atuaram insuflando a popula\u00e7\u00e3o, contribuindo com a invas\u00e3o do Congresso. Isso porque a proposta aprovada - apesar de favorecer o presidente direitista Cartes - traria preju\u00edzos eleitorais para outro setor da direita (via Breno Altman). Vamos acompanhar os desdobramentos.]"	3730	3	7202
398845206932703_792036987613521	2017-03-31T13:27:01+0000	"ARTISTAS CONTRA A REFORMA DA PREVID\u00caNCIA\n\nNeste v\u00eddeo artistas explicam porque a Reforma da Previd\u00eancia \u00e9 um ataque ao povo brasileiro. Assista!"	458	0	185
398845206932703_792035954280291	2017-03-31T12:15:00+0000	"COME\u00c7OU O #31M\n\nEm S\u00e3o Paulo, MTST e o Povo Sem Medo bloquearam agora de manh\u00e3 a Rodovia Regis Bitencourt, o Rodoanel leste e a Estrada do M Boi Mirim. Contra o desmonte da previd\u00eancia e a terceiriza\u00e7\u00e3o. #ForaTemer"	361	0	48
398845206932703_792034367613783	2017-03-31T11:50:39+0000	"Em Recife, BR 101 travada pelo MTST e o Povo Sem Medo contra a reforma da previd\u00eancia e a terceiriza\u00e7\u00e3o.\n\n#ForaTemer\n#PovoSemMedo"	439	0	60
398845206932703_791427781007775	2017-03-30T16:49:40+0000	"Artistas contra a reforma trabalhista de Temer.\nVamos tomar \u00e0s ruas amanh\u00e3 em todo o Brasil!"	1504	2	1606
398845206932703_791344744349412	2017-03-30T13:46:34+0000	"PRIMEIRA COLUNA NA M\u00cdDIA NINJA\n\nA desobedi\u00eancia \u00e9 um dever. \n\n\"A \u00fanica forma de reverter a terceiriza\u00e7\u00e3o e barrar os novos ataques \u00e9 tomar massivamente as ruas, com greves, bloqueios e manifesta\u00e7\u00f5es. Diante da escravid\u00e3o, a desobedi\u00eancia civil \u00e9 mais do que um direito, \u00e9 um dever.\""	937	0	322
398845206932703_791324584351428	2017-03-30T12:54:45+0000	"Essa sexta feira o POVO SEM MEDO vai estar nas ruas contra as reformas de Michel Temer! Nenhum direito a menos!"	294	1	211
398845206932703_791264957690724	2017-03-30T10:14:04+0000	"49 anos de contribui\u00e7\u00e3o para aposentadoria integral \u00e9 esc\u00e1rnio.\nVamos tomar as ruas amanh\u00e3 contra este absurdo!\n\n#ForaTemer\n#PovoSemMedo\n\nCharge: Latuff."	347	31	247
398845206932703_791015471049006	2017-03-29T22:03:43+0000	"SEXTA-FEIRA \u00c9 NA RUA\n\nContra a terceiriza\u00e7\u00e3o e o desmonte da aposentadoria! Em todo o Brasil. Em S\u00e3o Paulo, ser\u00e1 as 16hs na Avenida Paulista.\n\n#ForaTemer\n#PovoSemMedo"	236	0	83
398845206932703_790938331056720	2017-03-29T18:26:51+0000	"SINAIS DE DESESPERO\n\nMichel Temer acabou de declarar que, se a reforma da previd\u00eancia n\u00e3o for aprovada, o Brasil n\u00e3o dura mais 7 anos: \"Se n\u00e3o se fizer essa reforma agora, daqui a tr\u00eas anos teremos que fazer, sen\u00e3o daqui a sete paralisamos o pa\u00eds\",disse numa confer\u00eancia com banqueiros. Parte para a chantagem apelativa. Come\u00e7ou a bater o desespero diante do crescimento da resist\u00eancia popular a este verdadeiro desmonte da aposentadoria. \u00c9 hora de avan\u00e7ar ainda mais. Vamos tomar as ruas no dia 31! \n\nCharge: Carlos Latuff."	404	37	259
398845206932703_790438031106750	2017-03-28T18:51:00+0000	"TOMAR AS RUAS DIA 31 CONTRA O DESMONTE DA PREVID\u00caNCIA!\n\nEm todo o Brasil. Em S\u00e3o Paulo ser\u00e1 16hs no MASP.\n\nCharge: Latuff. \nParte de um conjunto de ilustra\u00e7\u00f5es feitas para a Cartilha popular sobre reforma da previd\u00eancia."	232	1	80
398845206932703_790241494459737	2017-03-28T13:05:34+0000	"QUEREM QUE VOC\u00ca MORRA SEM SE APOSENTAR\n\nMapa da expectativa de vida em S\u00e3o Paulo mostra que a maior parte do povo, em especial nas periferias, vive em m\u00e9dia menos que 65 anos, a idade m\u00ednima do projeto de Temer."	213	32	227
398845206932703_789931214490765	2017-03-28T00:07:36+0000	"Dia 31 \u00e9 o esquenta! Acaba de ser definida, ap\u00f3s reuni\u00e3o conjunta das centrais sindicais, a data para a Greve Geral no pa\u00eds: 28 DE ABRIL!\n\n#PovoSemMedo"	1272	2	661
398845206932703_789860911164462	2017-03-27T21:08:48+0000	"VAI TER RESIST\u00caNCIA NA OCUPA\u00c7\u00c3O MANDELA\n\nOs centenas de moradores da ocupa\u00e7\u00e3o Nelson Mandela, em Campinas, est\u00e3o amea\u00e7ados de despejo a qualquer momento. N\u00e3o foi oferecida nenhuma alternativa \u00e0s fam\u00edlias. A decis\u00e3o de resistir \u00e9 resultado da falta de op\u00e7\u00f5es diante do risco das pessoas serem jogadas na rua. Todo apoio \u00e0 Ocupa\u00e7\u00e3o Mandela!\n\nAjude a divulgar. Vamos impedir um novo Pinheirinho!"	311	3	83
398845206932703_789816961168857	2017-03-27T19:32:14+0000	"SP VAI PARAR !\nSexta-feira,16h, todos \u00e0s ruas contra a Reforma da Previd\u00eancia. A concentra\u00e7\u00e3o \u00e9 no V\u00e3o Livre do Masp!\n\nPOVO SEM MEDO + Frente Brasil Popular"	1718	0	1300
398845206932703_789628041187749	2017-03-27T13:32:15+0000	"Com unidade a resist\u00eancia avan\u00e7a!\nTodos/as \u00e0s ruas na sexta-feira, dia 31!\n\nCharge excelente do Latuff Brasil."	662	0	214
398845206932703_789074467909773	2017-03-26T17:00:09+0000	"Recorde de p\u00fablico em Mogi das Cruzes..."	754	1	167
398845206932703_789072524576634	2017-03-26T16:26:23+0000	"MBL E VEM PRA RUA CAUSAM PREJU\u00cdZO NO COM\u00c9RCIO \n\nComerciante de Bras\u00edlia apostou nas manifesta\u00e7\u00f5es e ficou com material encalhado. Essa turma n\u00e3o engana mais ningu\u00e9m."	754	1	258
398845206932703_789037761246777	2017-03-26T15:55:00+0000	"No interior de S\u00e3o Paulo, uma verdadeira multid\u00e3o atende ao chamado do Vem Pra Rua e MBL...\n\n(Dada a confus\u00e3o em alguns coment\u00e1rios, vale o acr\u00e9scimo de que se trata de uma ironia)"	171	0	24
398845206932703_789036174580269	2017-03-26T15:33:07+0000	"EM BEL\u00c9M N\u00c3O TEM GENTE NEM PRA SEGURAR A BANDEIRA\n\nHoje as mobiliza\u00e7\u00f5es em defesa de Temer e da reforma da previd\u00eancia tomam as ruas. S\u00f3 faltou combinar com o povo...\n\nDizer que \u00e9 contra a corrup\u00e7\u00e3o e andar de m\u00e3os dadas com Temer e o PSDB n\u00e3o engana mais ningu\u00e9m."	379	0	91
398845206932703_789035921246961	2017-03-26T15:13:58+0000	"FIASCO NO RIO DE JANEIRO\n\nHoje as mobiliza\u00e7\u00f5es em defesa de Temer e da reforma da previd\u00eancia tomam as ruas. S\u00f3 faltou combinar com o povo...\n\nDizer que \u00e9 contra a corrup\u00e7\u00e3o e andar de m\u00e3os dadas com Temer e o PSDB n\u00e3o engana mais ningu\u00e9m."	995	4	317
398845206932703_788458681304685	2017-03-25T18:24:40+0000	"QUAL O SEU LADO?\n\nQuem \u00e9 a favor de Temer, da terceiriza\u00e7\u00e3o e do desmonte da aposentadoria vai pra rua amanh\u00e3. Quem \u00e9 contra foi no dia 15 e vai de novo no pr\u00f3ximo dia 31."	345	1	139
398845206932703_787920051358548	2017-03-24T21:13:00+0000	"OLHA O N\u00cdVEL!\n\nConfira os piores momentos da vota\u00e7\u00e3o do Congresso que destruiu a CLT e o seu emprego nessa quarta-feira. \n#VaiTerLuta\n\nVideo: M\u00eddia NINJA e Povo Sem Medo"	338	179	304
398845206932703_787327934751093	2017-03-23T23:46:33+0000	"Vamos pra rua contra a terceiriza\u00e7\u00e3o e a reforma da previd\u00eancia!\nDia 31 \u00e9 mobiliza\u00e7\u00e3o nacional. E em abril construir a Greve Geral!\n\n#PovoSemMedo\n#ForaTemer"	2968	45	4433
398845206932703_787282241422329	2017-03-23T21:24:28+0000	"VAMOS TOMAR AS RUAS E CONSTRUIR A GREVE GERAL!\n\nDia 31 dia de mobiliza\u00e7\u00e3o unit\u00e1ria das Frentes por todo pa\u00eds contra a Reforma da Previd\u00eancia! E em Abril \u00e9 GREVE GERAL!\n\n#PovoSemMedo"	2638	1	9626
398845206932703_786742361476317	2017-03-22T22:48:19+0000	"PM \u00c9 A MAIOR AUTORA DE HOMIC\u00cdDIOS EM SP\n\nA\u00ed est\u00e1 o resultado deste modelo de pol\u00edcia racista e antipovo. Em 2017, a PM matou mais que todos os outros casos juntos. Quem deveria garantir a seguran\u00e7a \u00e9 a principal fonte de inseguran\u00e7a.\n\n#Desmilitariza\u00e7\u00e3oJ\u00e1\n\nhttps://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2017/03/22/policia-militar-de-sao-paulo-mata-mais-do-que-criminosos-neste-ano.htm"	137	21	54
398845206932703_786635238153696	2017-03-22T18:28:53+0000	"QUEREM ESCRAVIZAR VOC\u00ca\n\nRodrigo Maia vai colocar em vota\u00e7\u00e3o um texto de 1998 que foi aprovado pelo Senado em 2002, ainda no governo do ent\u00e3o presidente Fernando Henrique Cardoso (PSDB). Em sua defesa da precariza\u00e7\u00e3o do trabalho, Maia argumenta que \"o excesso de leis no Brasil tem gerado desempregados\". Tudo para retirar direitos e dar carta branca aos empres\u00e1rios na precariza\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es de trabalho no Brasil.\n\nO PL da Precariza\u00e7\u00e3o \u00e9 um projeto selvagem que amplia de modo absoluto a terceiriza\u00e7\u00e3o e d\u00e1 um golpe na CLT - Consolida\u00e7\u00e3o das Leis do Trabalho. O soci\u00f3logo e professor da Unicamp Ricardo Antunes, autor do livro \"Adeus ao trabalho?\", afirma que o projeto \"\u00e9 uma regress\u00e3o profunda que equivale ao caso brasileiro, com uma met\u00e1fora forte, a uma regress\u00e3o \u00e0 escravid\u00e3o do trabalho.\" \n\nEst\u00e3o destruindo direitos e queimando sua carteira de trabalho!"	241	74	199
398845206932703_786558698161350	2017-03-22T15:45:35+0000	"MEXEU COM O PULSO DOS LIBERAIS\n\nOs artigos de hoje na Folha de Alexandre Schwartzman e Leandro Narloch atacando Wagner Moura e o v\u00eddeo produzido pelo MTST s\u00f3 mostra o desespero de quem est\u00e1 perdendo o debate p\u00fablico. O v\u00eddeo alcan\u00e7ou grande repercuss\u00e3o nas redes e ajudou a mostrar aos brasileiros o descalabro que \u00e9 a Reforma da Previd\u00eancia de Temer. At\u00e9 o governo tentou responder com outro v\u00eddeo, depois proibido por ordem judicial. Parab\u00e9ns, Wagner! Rea\u00e7\u00f5es destemperadas como essas s\u00f3 mostram que a tomada de consci\u00eancia popular sobre o desmonte da aposentadoria est\u00e1 mexendo com o pulso dos liberais de plant\u00e3o."	724	0	47
398845206932703_786537064830180	2017-03-22T14:58:51+0000	"HOJE \u00c9 O DIA: N\u00c3O \u00c0 TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O!\n\nV\u00eddeo do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Trabalho fala dos riscos se o PL da Terceiriza\u00e7\u00e3o for aprovado hoje na C\u00e2mara dos deputados. Ajude a denunciar! Vamos barrar este absurdo!"	1091	75	2719
398845206932703_786501941500359	2017-03-22T13:55:00+0000	"NOVOS FRONTS \n\nA batalha \u00e9 nas ruas, mas tamb\u00e9m na constru\u00e7\u00e3o de opini\u00e3o. A partir desta semana inicio uma coluna semanal na Carta Capital, abordando temas da conjuntura e desafios da esquerda. Na semana que vem iniciarei tamb\u00e9m minha participa\u00e7\u00e3o na rec\u00e9m-inaugurada rede de colunistas do M\u00eddia Ninja, que tem sido um grande aliado das nossas lutas. Seguirei contribuindo tamb\u00e9m com os v\u00e1rios parceiros da m\u00eddia livre. Nesta sexta sai a primeira coluna impressa na Carta Capital. E na quinta da pr\u00f3xima semana, dia 30, o primeiro texto para o Ninja. Acompanhe!"	412	0	11
398845206932703_786217211528832	2017-03-22T03:02:56+0000	"Assembleia hoje da ocupa\u00e7\u00e3o Povo Sem Medo de Embu, na regi\u00e3o metropolitana de S\u00e3o Paulo. \n\nFoto: Midia Ninja."	207	0	8
398845206932703_786010091549544	2017-03-21T22:27:28+0000	"CONVERSA COM PABLO VILLA\u00c7A\n\nTive o prazer de ser entrevistado pelo escritor e cr\u00edtico Pablo Villa\u00e7a na TVE baiana. Uma hora de um bom debate sobre a luta por moradia, o cen\u00e1rio brasileiro e as perspectivas."	155	0	36
398845206932703_785995404884346	2017-03-21T19:23:23+0000	"Agora: Marcha rumo \u00e0 C\u00e2mara dos deputados para tentar barrar o PL da Terceiriza\u00e7\u00e3o. A luta \u00e9 pra valer!"	1036	2	172
398845206932703_785931721557381	2017-03-21T17:12:21+0000	"POVO SEM MEDO DE LUTAR!\n\nMilitantes do MTST e Povo Sem Medo de Goi\u00e1s e Distrito Federal come\u00e7am a chegar na C\u00e2mara para tentar barrar a aprova\u00e7\u00e3o do PL da Terceiriza\u00e7\u00e3o. A luta \u00e9 pra valer!"	326	0	47
398845206932703_785925461558007	2017-03-21T16:59:25+0000	"O QUE EST\u00c1 EM JOGO COM O PL DA TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O?\n\nEdson Carneiro \u00cdndio, secret\u00e1rio-geral da Intersindical Central da Classe Trabalhadora, explica o que est\u00e1 em jogo com o projeto da Terceiriza\u00e7\u00e3o que poder\u00e1 ser votado esta tarde na C\u00e2mara dos deputados. Ajude a denunciar! Vamos barrar este absurdo!"	234	19	393
398845206932703_785860718231148	2017-03-21T14:51:40+0000	"N\u00c3O \u00c0 TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O!\n\nV\u00eddeo com artistas explica porque a terceiriza\u00e7\u00e3o \u00e9 um p\u00e9ssimo neg\u00f3cio para os trabalhadores brasileiros. A C\u00e2mara quer votar NESTA TARDE o PL que libera a terceiriza\u00e7\u00e3o de todas as atividades. \u00c9 uma vers\u00e3o piorada do PL 4330 que agora tramita no Senado. Denuncie! Temos que barrar este absurdo!"	7153	544	40880
398845206932703_785373481613205	2017-03-20T17:08:30+0000	"URGENTE - \u00c9 HOJE!\n\nRodrigo Maia, presidente da c\u00e2mara dos deputados, colocou na ordem do dia de hoje a vota\u00e7\u00e3o da Lei das Terceiriza\u00e7\u00f5es. Com mais esse ataque, o governo Temer e seus deputados  pretendem fazer retroceder em  um s\u00e9culo os nossos direitos trabalhistas."	1418	350	3838
398845206932703_784810288336191	2017-03-19T17:16:41+0000	"BELLUZO EXPLICA O ABSURDO DA REFORMA DA PREVID\u00caNCIA\n\nPovo brasileiro est\u00e1 amea\u00e7ado de ter sua aposentadoria destru\u00edda por esta reforma infame, afirma o economista Luiz Gonzaga Belluzzo.\n\n#PovoSemMedo"	329	8	295
398845206932703_783801805103706	2017-03-18T01:16:46+0000	"Recife resiste!\nBelo v\u00eddeo de 1 m\u00eas da ocupa\u00e7\u00e3o Carolina de Jesus."	122	0	0
398845206932703_783439945139892	2017-03-17T11:58:06+0000	"CONVERSA COM PABLO VILLA\u00c7A\n\nEm minha passagem por Salvador essa semana fui entrevistado por Pablo Villa\u00e7a no programa \"Entrevista Especial\" da TVE. Vai ao ar na pr\u00f3xima segunda-feira, as 21h30. \n\nAqui tem o link para quem quiser acompanhar na segunda:\nwww.irdeb.ba.gov.br/destaques-tve/17509-tve-entrevista-especial"	215	0	27
398845206932703_782559475227939	2017-03-15T22:48:10+0000	"Interven\u00e7\u00e3o pelo MTST no ato da Avenida Paulista."	434	0	134
398845206932703_782546131895940	2017-03-15T22:03:54+0000	"Fala agora no ato da Paulista"	268	0	84
398845206932703_782539011896652	2017-03-15T21:44:03+0000	"Mais de 100 mil na Av. Paulista contra a reforma da previd\u00eancia de Temer."	1774	0	373
398845206932703_782478695236017	2017-03-15T19:55:51+0000	"Entrevista aos Jornalistas Livres sobre as paralisa\u00e7\u00f5es do dia. \nPor Flavia Martinelli \u2022 Jornalistas livres"	285	0	38
398845206932703_782476008569619	2017-03-15T19:52:01+0000	"J\u00e1 s\u00e3o mais de 100 mil na Avenida Paulista contra a reforma da previd\u00eancia."	1300	2	529
398845206932703_782287965255090	2017-03-15T14:55:00+0000	"HOJE PROMETE\n\nAs 16hs tomaremos novamente a Paulista! Vamos chegar! \nSeremos mais de 100 mil pessoas!\n\n#ForaTemer"	1610	1	269
398845206932703_782296128587607	2017-03-15T13:45:39+0000	"COME\u00c7A A REA\u00c7\u00c3O POPULAR\n\nNingu\u00e9m aguenta mais Temer!\nO povo est\u00e1 contra a Reforma da Previd\u00eancia!"	1340	0	274
398845206932703_782283051922248	2017-03-15T13:19:11+0000	"APOSENTADORIA FICA, TEMER SAI!\n\nEm Recife, o Povo Sem Medo bloqueou a BR 101 contra a Reforma da Previd\u00eancia. \u00c9 dia de luta!"	301	0	29
398845206932703_782189081931645	2017-03-15T09:33:38+0000	"COME\u00c7A O DIA DE LUTAS!\n\n\u00d4nibus e metr\u00f4 parados em S\u00e3o Paulo e v\u00e1rias capitais. Minist\u00e9rio da Fazenda em Bras\u00edlia ocupado pelo MTST e MST.\n\n#ForaTemer"	404	0	229
398845206932703_782015195282367	2017-03-15T01:04:41+0000	"AMANH\u00c3 A AULA \u00c9 NA RUA\n\nRecado das professoras e professores para os alunos."	1487	0	641
398845206932703_781915768625643	2017-03-14T21:30:00+0000	"CONHE\u00c7A O POVO QUE OCUPOU PAULISTA\n\nExcelente reportagem da Rede TVT conversou com militantes do MTST para entender a #OcupaPaulista.\n\nRep\u00f3rter: Paulo Castilho / Cinegrafista: Robson Marques / T\u00e9cnico: Fund\u00e3o J\u00fanior"	204	0	68
398845206932703_781915668625653	2017-03-14T20:32:20+0000	""	507	6	38
398845206932703_781905181960035	2017-03-14T20:07:50+0000	"Amanh\u00e3 tomaremos as ruas em todo o Brasil! \nEm S\u00e3o Paulo, ser\u00e1 as 16hs, no MASP.\n#PovoSemMedo"	171	0	62
398845206932703_781886715295215	2017-03-14T19:16:02+0000	"Amanh\u00e3 na Av. Paulista, vai ter banquinha do MTST. \nGaranta a sua camiseta!\n#QueroMeAposentarAntesDeMorrer\n#ForaTemer"	172	0	11
398845206932703_781249332025620	2017-03-13T14:35:35+0000	"Sim, s\u00e3o contra a corrup\u00e7\u00e3o, menos a do governo Temer e do PSDB.\nAli\u00e1s, quem falar do governo Temer e seus ataques aos direitos dos trabalhadores ser\u00e3o expulsos."	358	60	152
398845206932703_780754782075075	2017-03-12T19:43:27+0000	"DEBATE NA BAHIA\n\nAmanh\u00e3 estarei em Salvador para debate sobre democracia e direitos sociais ao lado de valorosxs guerreirxs. \u00c9 s\u00f3 chegar!"	106	0	16
398845206932703_780618402088713	2017-03-12T15:12:39+0000	"AS MULHERES DO MTST\n\nO coletivo Revira Lata visitou o acampamento da resist\u00eancia no 8M e fez este excelente v\u00eddeo com o depoimento das guerreiras sem-teto."	225	0	55
398845206932703_780244848792735	2017-03-12T00:39:49+0000	"Algumas coisas nos atestam estar no bom caminho. Uma delas \u00e9 ser atacado por gente como Roger, ex-cantor e ex-cerebrado."	1392	2	16
398845206932703_780066365477250	2017-03-11T18:11:03+0000	"QUEREM QUE VOC\u00ca MORRA SEM SE APOSENTAR!\n\nEntenda a Reforma da Previd\u00eancia em 3 minutos! Wagner Moura explica a import\u00e2ncia de irmos \u00e0s ruas contra a mudan\u00e7a na aposentadoria. #PovoSemMedo\n\nLocu\u00e7\u00e3o: Wagner Moura \nRealiza\u00e7\u00e3o: Movimento dos Trabalhadores Sem-Teto (MTST)\nIlustra\u00e7\u00f5es e anima\u00e7\u00e3o: Giovana Pasquini (www.giovanapasquinidesign.com / www.giovanapasquini.com) \nFinaliza\u00e7\u00e3o: M\u00eddia Ninja"	635	97	1812
398845206932703_780000838817136	2017-03-11T15:12:52+0000	"AUGUSTO NUNES \u00c9 UM LAMBE-BOTAS\n\nAugusto Nunes resolveu me atacar fazendo coro com seu colega vigarista Marco Antonio Villa. Juntou-se \u00e0 trupe, tamb\u00e9m na r\u00e1dio Jovem Pan, a comentarista de vel\u00f3rio Vera Magalh\u00e3es, com suas abobrinhas de sempre. Ali\u00e1s, o que se tornou a Jovem Pan... Mas o caso de Augusto Nunes merece aten\u00e7\u00e3o. Dizem que, num passado muito remoto, ele j\u00e1 foi jornalista. Mas isso foi antes dele destruir a credibilidade de um programa como o Roda Viva. Antes dele enveredar para ataques moralistas e hip\u00f3critas, num n\u00edvel de coment\u00e1rio r\u00e9s-do-ch\u00e3o. E mesmo antes dele tirar esta foto sorridente - digna de um perfeito lambe-botas - ao lado do general-ditador Figueiredo e de Paulo Maluf. Augusto Nunes \u00e9 um s\u00edmbolo da decad\u00eancia do jornalismo de direita no Brasil."	839	33	111
398845206932703_779491628868057	2017-03-10T18:50:32+0000	"Dia 15 vamos tomar as ruas contra o fim da aposentadoria!\n\n#ForaTemer\n#PovoSemMedo"	731	1	1465
398845206932703_779400222210531	2017-03-10T15:56:50+0000	"O V\u00cdDEO DA OCUPA PAULISTA\n\nAp\u00f3s 22 dias de resist\u00eancia sob sol e chuva na Av. Paulista, vieram os gritos vitoriosos dos sem teto, cientes de que entravam mais uma vez na Hist\u00f3ria. Sob press\u00e3o do movimento, Michel Temer foi obrigado a recuar e retomar a contrata\u00e7\u00e3o de casas populares, em uma grande conquista do movimento. \n\nMas n\u00e3o fizemos tudo isso sozinhos. As barracas, inicialmente fincadas pelo MTST, foram tomadas de artistas, ativistas, professoras e professores, populares, trabalhadores da regi\u00e3o, moradores de rua e tantos outros que se somaram na #OcupaPaulista. Como afirmou Criolo ao passar pela ocupa\u00e7\u00e3o, cada um deu o que tinha: quem tinha \u00f3dio, deu \u00f3dio, quem tinha amor.. \n\nVIVA A LUTA POPULAR, VIVA O POVO SEM MEDO, VIVA O MTST!\n\nV\u00eddeo: M\u00eddia NINJA"	727	2	907
398845206932703_778217468995473	2017-03-09T06:14:24+0000	"V\u00eddeo da Assembleia vitoriosa do MTST na Av. Paulista.\nForam 22 dias de luta! MTST, a luta \u00e9 pra valer!"	653	0	263
398845206932703_778179165665970	2017-03-09T00:42:11+0000	"Sonhos, acreditem neles!"	1088	0	214
398845206932703_777853392365214	2017-03-08T12:35:57+0000	"J\u00e1 estamos come\u00e7ando mais um dia na #OcupaPaulista! S\u00e3o 3 semanas de resist\u00eancia, e seguimos firmes at\u00e9 que a pauta do movimento seja atendida! Confira a programa\u00e7\u00e3o cultural, divulgue e participe!\n\n#ForaTemer"	103	0	22
398845206932703_777776295706257	2017-03-08T10:02:48+0000	"Viva a luta das mulheres! #8M\n\nFoto: Jos\u00e9 C\u00edcero da Silva"	42	0	4
398845206932703_777483975735489	2017-03-07T22:25:55+0000	"Agora: aula p\u00fablica de direito a cidade com Raquel Rolnik na #OcupaPaulista"	376	1	89
398845206932703_777472669069953	2017-03-07T21:53:22+0000	"Com o deputado Marcelo Freixo e o poeta S\u00e9rgio Vaz neste domingo no #OcupaPaulista\nFoto Felipe Giubilei"	650	1	30
398845206932703_777434195740467	2017-03-07T20:04:10+0000	"Nesse momento recebemos na #OcupaPaulista a presen\u00e7a de Jo\u00e3o Paulo e das companheiras e companheiros do MST - Movimento dos Trabalhadores Sem Terra! Segue a Resist\u00eancia! \n\n#ForaTemer\n\nFoto: M\u00eddia NINJA"	427	0	20
398845206932703_776998592450694	2017-03-07T00:33:29+0000	"Nessa ter\u00e7a-feira vamos marcar 3 semanas de #OcupaPaulista com mais um dia de intensa programa\u00e7\u00e3o cultural! Confira as atividades, participe e colabore! O movimento segue acampado por tempo indeterminado em frente ao escrit\u00f3rio de Michel Temer!"	192	1	56
398845206932703_776848822465671	2017-03-06T18:23:00+0000	"Viva a luta das mulheres!\nSemana deste 8 de mar\u00e7o ser\u00e1 de luta!\n\nFoto: Felipe Giubilei."	879	0	78
398845206932703_776840239133196	2017-03-06T17:45:08+0000	"Ocupa\u00e7\u00e3o Carolina de Jesus resiste em Recife!\n#MoradiaJa"	151	0	9
398845206932703_776240062526547	2017-03-05T15:26:18+0000	"Marcelo Freixo acaba de come\u00e7ar sua aula p\u00fablica sobre Direitos Humanos na #OcupaPaulista! \n\nFoto: M\u00eddia NINJA"	798	1	49
398845206932703_776173465866540	2017-03-05T13:39:18+0000	"\"A Paulista desse jeito incomoda. Eles acostumaram a ver a Avenida Paulista s\u00f3 com executivo, colarinho branco, cheirando perfume. Povo pobre pra eles \u00e9 invis\u00edvel, nem tomam conhecimento e se puderem passam por cima. Pra eles pobre \u00e9 bom limpando a cozinha, entrando pelo elevador de servi\u00e7o. Quando o trabalhador pobre desse pa\u00eds toma coragem e vem pra paulista de cabe\u00e7a erguida pra lutar por dignidade isso incomoda muita gente.\" \n\nCome\u00e7a mais uma assembleia da #OcupaPaulista! \n\nFoto: M\u00eddia NINJA"	1282	2	238
398845206932703_776124135871473	2017-03-05T11:54:45+0000	"Segue a resist\u00eancia! Hoje tem mais um dia completo de programa\u00e7\u00e3o na #OcupaPaulista, aberta para todas e todos! Completamos nosso 19\u00ba dia de perman\u00eancia ocupados em frente ao escrit\u00f3rio da presid\u00eancia pelo direito a moradia e pelo #ForaTemer!\n\n** A data correta \u00e9 05/03 **"	117	1	25
398845206932703_775535755930311	2017-03-04T13:37:06+0000	"Estamos come\u00e7ando nosso 18\u00ba dia de resist\u00eancia na Avenida Paulista! Confira a programa\u00e7\u00e3o cultural completa desse s\u00e1bado e participe!"	140	2	19
398845206932703_775506099266610	2017-03-04T12:30:38+0000	"Grande dia ontem na #OcupaPaulista com a presen\u00e7a de artistas e pensadores que n\u00e3o se calam perante as injusti\u00e7as! Um salve para Chico C\u00e9sar, professor Souto Maior - Divulga\u00e7\u00e3o, Teatro Oficina Uzona Uzyna, 5 Pra 1, BrisaFlow, Ms\u00e1rio e todos que se somaram \u00e0 resist\u00eancia! A luta segue, e continuamos acampados por tempo indeterminado na Avenida Paulista!\n\nFotos: M\u00eddia NINJA"	271	1	34
398845206932703_775114595972427	2017-03-03T21:14:11+0000	"Chico Cesar realizou um grande show na #OcupaPaulista e agora conversa com a gente sobre a Resist\u00eancia!"	893	4	821
398845206932703_775106879306532	2017-03-03T20:54:21+0000	"Chico C\u00e9sar ao vivo na #OcupaPaulista"	230	0	55
398845206932703_775078459309374	2017-03-03T20:05:02+0000	"O jurista Jorge Souto Maior agora em aula p\u00fablica sobre a reforma trabalhista na #OcupaPaulista. Grande Jorge!"	366	0	29
398845206932703_774840892666464	2017-03-03T10:56:23+0000	"Mais um dia de luta e resist\u00eancia na tenda cultural da #OcupaPaulista! Essa sexta-feira marca o 17\u00ba dia de perman\u00eancia em frente ao escrit\u00f3rio da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, o movimento segue firme e forte sem prazo para sair!"	215	0	55
398845206932703_774150066068880	2017-03-02T02:04:23+0000	"Mais um dia quente de programa\u00e7\u00e3o na #OcupaPaulista nessa quinta-feira! Confira a grade completa e participe presencialmente ou pelas redes. O movimento segue acampado por tempo indeterminado em frente ao Gabinete de Michel Temer na Av. Paulista!"	129	0	27
398845206932703_773979652752588	2017-03-01T18:04:47+0000	"Inc\u00eandio agora em Paraisopolis.\nToda solidariedade aos moradores!"	355	6	51
398845206932703_773929646090922	2017-03-01T15:59:16+0000	"JUSTI\u00c7A PARA JO\u00c3O VICTOR\n\nO Habibs deve explica\u00e7\u00f5es sobre a morte de Jo\u00e3o Victor, de 13 anos, que pedia esfihas e moedas em frente \u00e0 lanchonete. A vers\u00e3o de que ele sofreu \"mal s\u00fabito\" n\u00e3o convence."	307	69	88
398845206932703_773926712757882	2017-03-01T15:50:35+0000	"Na noite de ontem teve cine sem teto com \"Que horas ela volta?\" na #OcupaPaulista"	495	0	19
398845206932703_773879432762610	2017-03-01T14:03:54+0000	"Aula p\u00fablica sobre o Golpe na Educa\u00e7\u00e3o acontece agora na #OcupaPaulista com o pessoal da Escola Politeia"	323	0	85
398845206932703_773602372790316	2017-03-01T00:36:07+0000	"A programa\u00e7\u00e3o de hoje ainda t\u00e1 acabando mas nessa quarta-feira tem mais! Aulas p\u00fablicas e debates, Liga do Funk, Lucas Afonso, Izzy Gordon e Nu no 15\u00ba dia de resist\u00eancia da #OcupaPaulista!"	102	0	33
398845206932703_773535572796996	2017-02-28T21:06:18+0000	"As crian\u00e7as do MTST se apresentaram essa tarde na tenda cultural da #OcupaPaulista! O movimento segue firme na terceira semana de ocupa\u00e7\u00e3o permanente na Avenida Paulista! \n\nFotos: M\u00eddia NINJA"	304	0	19
398845206932703_773339206149966	2017-02-28T12:37:34+0000	"E segue a programa\u00e7\u00e3o cultural da #OcupaPaulista nesse carnaval! Confira a programa\u00e7\u00e3o completa dessa ter\u00e7a-feira que completamos 14 dias de Resist\u00eancia!"	113	0	18
398845206932703_772550076228879	2017-02-26T22:20:09+0000	"Carnaval agitado na #OcupaPaulista. Resistir com alegria!"	439	0	116
398845206932703_772494766234410	2017-02-26T20:08:47+0000	"A nossa assembleia desse Domingo, vista pelos ares! Os sem teto seguem acampados na Avenida Paulista por tempo indeterminado na luta pela moradia e contra os mandos e desmandos de Michel Temer!\n\nFoto: Gabriel Fernandes / M\u00eddia NINJA"	605	0	90
398845206932703_772489242901629	2017-02-26T19:52:27+0000	"Os sem teto decidiram nessa tarde em Assembleia que a ocupa\u00e7\u00e3o na Avenida Paulista segue por tempo indeterminado, at\u00e9 que tenhamos o atendimento da pauta do Movimento. #OcupaPaulista continua.\n\n#N\u00e3oVaiTerArrego\n#ForaTemer\n\nFoto: M\u00eddia NINJA"	1021	0	185
398845206932703_772402266243660	2017-02-26T16:41:18+0000	"Hoje tem Discop\u00e9dia na #OcupaPaulista aberta! A partir das 17h, ao lado do metro consola\u00e7\u00e3o!"	45	0	6
398845206932703_772315932918960	2017-02-26T13:18:52+0000	"#OcupaPaulista edi\u00e7\u00e3o especial de Domingo! As atividades de hoje est\u00e3o prestes a come\u00e7ar em mais um dia de Resist\u00eancia na porta do gabinete de Temer! Venha conhecer e participar dessa luta!"	113	0	12
398845206932703_771820572968496	2017-02-25T15:26:51+0000	"#ForaTemer hoje no Galo da Madrugada."	289	0	31
398845206932703_771702592980294	2017-02-25T11:29:16+0000	"J\u00e1 s\u00e3o mais de 10 dias de #OcupaPaulista! E a programa\u00e7\u00e3o cultural segue intensa nesse final de semana de carnaval, confira a agenda completa desse S\u00e1bado, 25/02.\n\nTodas e todos convidados a passarem pela Avenida Paulista para participar desse importante movimento de resist\u00eancia!"	94	0	14
398845206932703_771299573020596	2017-02-24T16:52:59+0000	"Grande presen\u00e7a da Carina Vitral na #OcupaPaulista em apoio ao MTST e na luta contra os mandos e desmandos de Michel Temer. Fundamental a presen\u00e7a dos estudantes e da UNE - Uni\u00e3o Nacional dos Estudantes nessa Resist\u00eancia."	342	0	15
398845206932703_771165246367362	2017-02-24T13:44:00+0000	"OCUPA\u00c7\u00c3O NA PAULISTA RESISTE\n\nExcelente v\u00eddeo do Conversa Afiada Oficial sobre o Acampamento da Resist\u00eancia."	434	0	269
398845206932703_771164133034140	2017-02-24T11:55:48+0000	"MTST VAI AGITAR O CARNAVAL DE OLINDA\n\nNeste ano, o Movimento lan\u00e7ou o bloco Pisa Ligeiro, que vai desfilar nas ruas de Olinda/PE durante o carnaval."	353	0	57
398845206932703_771162106367676	2017-02-24T11:18:37+0000	"Mais um dia intenso come\u00e7ando na #OcupaPaulista! A Resist\u00eancia segue por tempo indeterminado, e a programa\u00e7\u00e3o cultural tamb\u00e9m. Venha conhecer e participar!"	159	0	29
398845206932703_770956826388204	2017-02-24T00:59:27+0000	"Hoje recebemos a visita da Laerte na #OcupaPaulista. Grande honra!"	599	0	13
398845206932703_770944253056128	2017-02-24T00:28:38+0000	"Nessa sexta-feira pela manh\u00e3 teremos a presen\u00e7a de Vagner Freitas, presidente da CUT, na #OcupaPaulista para uma aula p\u00fablica sobre a reforma da previd\u00eancia. Todas e todos convidados!"	96	0	18
398845206932703_770900436393843	2017-02-23T22:41:36+0000	"Hoje recebemos a visita e a apresenta\u00e7\u00e3o de Emicida na #OcupaPaulista. Cada dia mais e mais pessoas aderem \u00e0 resistencia contra Temer e na luta pela moradia digna. Valeu Emicida, estamos juntos!\n\nFoto: M\u00eddia NINJA"	1677	0	96
398845206932703_770712749745945	2017-02-23T13:40:37+0000	"Biblioteca coletiva na #OcupaPaulista\nEstamos organizando uma biblioteca no nosso acampamento. \nTraga livros!"	426	0	64
398845206932703_770676916416195	2017-02-23T12:35:30+0000	"QUER PARTICIPAR DO MTST?\n\nHoje \u00e9 o dia para chegar junto. A partir das 18hs na #OcupaPaulista teremos uma atividade de apresenta\u00e7\u00e3o do Movimento a quem quer se aproximar. Estarei l\u00e1, esperamos voc\u00ea!"	140	0	26
398845206932703_770658756418011	2017-02-23T11:35:09+0000	"Segue a luta e o acampamento em frente ao gabinete de Michel Temer, na Avenida Paulista. Confira a programa\u00e7\u00e3o e as visitas que receberemos hoje ao longo do dia!"	230	0	48
398845206932703_769925196491367	2017-02-22T02:56:04+0000	"URGENTE!!!\n\n10 presos do MTST em Recife e v\u00e1rios feridos ap\u00f3s a\u00e7\u00e3o violenta da PM. Ajude a denunciar!"	275	61	177
398845206932703_769885103162043	2017-02-22T01:03:58+0000	"O grande m\u00fasico e compositor EDUARDO GUDIN visitou a #OcupaPaulista essa noite para prestar solidariedade aos Sem Teto e apoio a luta contra Michel Temer. Uma honra para n\u00f3s te receber!\n\nFoto: M\u00eddia NINJA"	342	0	80
398845206932703_769878589829361	2017-02-22T00:44:53+0000	"Come\u00e7a com tudo a segunda semana de #OcupaPaulista! Mais um dia quente e um bom lugar para se estar: Na porta do gabinete de Michel Temer, na Avenida Paulista. \n\nConfira a programa\u00e7\u00e3o completa dessa quarta-feira sinta-se convocado/a a participar, colaborar, doar, divulgar. \n\nSegue a resist\u00eancia!\n\ncom Justificando, Jandira Feghali, Eleonora Menicucci, Poeta S\u00e9rgio Vaz e S\u00edntese"	81	0	14
398845206932703_769587019858518	2017-02-21T12:06:59+0000	"Todo dia \u00e9 dia na #OcupaPaulista. A resist\u00eancia ao Temer completa uma semana e segue firme na Avenida Paulista com nossas aulas p\u00fablicas, shows, debates e oficinas. Confira a programa\u00e7\u00e3o completa de hoje e n\u00e3o deixe de dar uma passada, levar sua doa\u00e7\u00e3o, sugerir novas atividades e se somar \u00e0 luta.\n\n#ForaTemer"	81	0	12
398845206932703_769298576554029	2017-02-20T21:09:34+0000	"Agora! Aula p\u00fablica de Jos\u00e9 Trajano na #PaulistaOcupada"	311	0	9
398845206932703_769112086572678	2017-02-20T13:30:48+0000	"SEGUE A #OCUPAPAULISTA!\nE com ela, a nossa programa\u00e7\u00e3o cultural que n\u00e3o parou desde o primeiro dia que fincamos barracas em frente ao gabinete de Temer na Avenida Paulista. Participe! Confira as atividades dessa segunda-feira."	127	0	29
398845206932703_768807163269837	2017-02-19T22:18:34+0000	"Tem carnaval agora na #PaulistaOcupada"	337	0	32
398845206932703_768767423273811	2017-02-19T20:30:31+0000	"Olha quem veio conhecer a #OcupaPaulista nesse domingo ensolarado.. A Resist\u00eancia n\u00e3o para de crescer e agregar novos aliados. Salve salve Criolo, seja bem-vindo. \n\nFoto: Midia NINJA"	4159	0	424
398845206932703_768711993279354	2017-02-19T18:43:17+0000	"Assembleia popular na Paulista Ocupada"	2179	19	1998
398845206932703_768708619946358	2017-02-19T18:25:19+0000	"Eduardo Suplicy fala agora na assembleia popular na #PaulistaOcupada"	784	0	34
398845206932703_768700276613859	2017-02-19T18:07:35+0000	"Ato de religiosos contra a intoler\u00e2ncia e em apoio a luta do MTST."	675	0	91
398845206932703_768695146614372	2017-02-19T17:51:09+0000	"Come\u00e7a assembleia popular na #PaulistaOcupada"	667	0	55
398845206932703_768544406629446	2017-02-19T12:41:26+0000	"\u00c9 chegado o grande momento! Ap\u00f3s 4 dias de resist\u00eancia acampados em frente a porta do escrit\u00f3rio de Michel Temer, n\u00f3s do #OcupaPaulista resolvemos ocupar tamb\u00e9m a Avenida aberta com Shows, oficinas e debates para toda cidade.\n\nConfira a programa\u00e7\u00e3o completa, venha participar, traga sua doa\u00e7\u00e3o e tamb\u00e9m uma barraca para seguir acampado com a gente!\n\n#CulturaResiste\n#OcupaPaulistaAberta\n#ForaTemer"	116	0	22
398845206932703_768041860013034	2017-02-18T16:47:48+0000	"O Deputado Federal Ivan Valente estar\u00e1 na #OcupaPaulista nesse domingo para uma aula p\u00fablica, \u00e0 partir das 11h. O movimento cresce a cada dia. Traga sua barraca, alimentos, e disposi\u00e7\u00e3o para resist\u00eancia e junte-se aos indignados com os mandos e desmandos de Michel Temer!"	279	1	70
398845206932703_767567363393817	2017-02-17T21:53:22+0000	"Agora! Aula p\u00fablica com Laura Carvalho e Douglas Belchior na #PaulistaOcupada"	240	0	15
398845206932703_767536996730187	2017-02-17T20:33:03+0000	"Excelente contribui\u00e7\u00e3o de Carlos Latuff para a #PaulistaOcupada"	196	0	46
398845206932703_767449010072319	2017-02-17T17:30:51+0000	"#EstouComRaduan"	2024	0	194
398845206932703_767428516741035	2017-02-17T16:55:38+0000	"A economista e professora Laura Carvalho \u00e9 a convidada da aula p\u00fablica de hoje no Acampamento da Resist\u00eancia! O bate-papo come\u00e7a \u00e0s 19h na Avenida Paulista, em frente ao Metro Consola\u00e7\u00e3o. Todos convidados!"	201	0	24
398845206932703_767261236757763	2017-02-17T12:04:03+0000	"Mais um dia de #PaulistaOcupada. Vem pra luta!\n\nFoto: Midia Ninja"	368	0	31
398845206932703_766811416802745	2017-02-16T18:45:10+0000	"CONTRIBUA COM A RESIST\u00caNCIA\n\nParticipe do acampamento da Paulista. Doe alimentos, \u00e1gua, colch\u00f5es, barracas. \u00c9 s\u00f3 levar no local (esquina da Paulista com Augusta). #PaulistaOcupada #PovoSemMedo"	302	0	122
398845206932703_766672116816675	2017-02-16T14:12:34+0000	"Come\u00e7ou e n\u00e3o vai parar por a\u00ed. \n\nA in\u00e9rcia de 2017 foi rompida na tarde dessa quarta-feira: o improv\u00e1vel tomou conta da Avenida Paulista, em uma ocupa\u00e7\u00e3o feita em frente ao gabinete da presid\u00eancia da Rep\u00fablica, o escrit\u00f3rio do golpista. \n\nEntre indignados e sem tetos, a cultura se imp\u00f4s. E os artistas firmaram sua posi\u00e7\u00e3o contra as aventuras de um presidente sem votos: Fora Temer! \n\nConfira a programa\u00e7\u00e3o completa de hoje e confirme sua presen\u00e7a: http://bit.ly/2lSVbHZ"	385	0	93
398845206932703_766579090159311	2017-02-16T14:12:06+0000	"30 MIL NAS RUAS\n\nCenas da grande marcha de ontem.\nSegue firme e forte a ocupa\u00e7\u00e3o na Av. Paulista. #ForaTemer"	1214	1	2365
398845206932703_766311010186119	2017-02-16T02:31:36+0000	"Come\u00e7ou! Em plena Avenida Paulista, um acampamento de sem tetos e indignados com os mandos e desmandos de Michel Temer. Estamos aqui. Vem fazer parte dessa hist\u00f3ria que n\u00e3o deve acabar t\u00e3o cedo!\n\nConfirme presen\u00e7a no evento e cola junto na Paulista com a gente: http://bit.ly/2lSVbHZ\n\n#MoradiaJ\u00c1 \n#ForaTemer \n#VemPraPaulista"	488	0	221
398845206932703_766295090187711	2017-02-16T01:59:55+0000	"Vamos Resistir na Paulista."	1394	13	1541
398845206932703_766252006858686	2017-02-16T01:31:50+0000	"Primeira Assembleia da ocupa\u00e7\u00e3o da Av. Paulista com 30 mil pessoas.\nV\u00eddeo Jornalistas Livres"	711	0	200
398845206932703_766276613522892	2017-02-16T01:26:04+0000	"QUEM DISSE QUE N\u00c3O TEM LUTA?\n\nHoje foram mais de 30 mil nas ruas de S\u00e3o Paulo. Acampamos na Avenida Paulista por tempo indeterminado. Muita gente andou reclamando que n\u00e3o havia resist\u00eancia dos movimentos. Pouco adianta reclamar no Facebook. Soma na luta! Vem ocupar a Paulista com a gente!\n\nFoto: M\u00eddia Ninja."	1671	1	431
398845206932703_766223546861532	2017-02-15T23:41:45+0000	"Assembleia com mais de 30 mil pessoas consolida acampamento na Paulista.\n#PovoSemMedo"	934	0	574
398845206932703_766219700195250	2017-02-15T23:30:42+0000	"Acampamento consolidado na Paulista"	360	0	19
398845206932703_766207603529793	2017-02-15T23:01:40+0000	""	1406	0	701
398845206932703_766183146865572	2017-02-15T22:15:14+0000	"O povo j\u00e1 est\u00e1 com cozinha coletiva no acampamento da Avenida Paulista"	821	1	272
398845206932703_766175496866337	2017-02-15T21:58:03+0000	"Acabamos de montar acampamento por tempo indeterminado na Avenida Paulista.\n#MoradiaJa \n#ForaTemer"	1361	1	152
398845206932703_766133300203890	2017-02-15T20:40:06+0000	"Mais de 30 mil na Paulista"	457	0	242
398845206932703_766127360204484	2017-02-15T20:27:37+0000	"Chegando na Avenida Paulista.\n#MoradiaJa #ForaTemer"	372	0	48
398845206932703_766092830207937	2017-02-15T19:46:44+0000	"Mais de 20 mil nas ruas agora. #ForaTemer"	1420	8	2130
398845206932703_766091286874758	2017-02-15T19:41:25+0000	"Mais de 20 mil subindo a Avenida Rebou\u00e7as agora. #ForaTemer"	844	0	120
398845206932703_766081323542421	2017-02-15T19:19:45+0000	"Marcha do MTST saindo agora do Largo da Batata. Milhares de pessoas na luta!"	613	0	86
398845206932703_764915016992385	2017-02-13T23:24:40+0000	"Amanh\u00e3 tem mobiliza\u00e7\u00e3o no Rio de Janeiro!"	187	0	34
398845206932703_763060140511206	2017-02-10T19:22:09+0000	"CONTRA OS RETROCESSOS NA MORADIA\n\nGoverno Temer quer transformar o Minha Casa Minha Vida em programa de cr\u00e9dito imobili\u00e1rio. MTST responder\u00e1 com grande jornada de lutas na pr\u00f3xima semana em todo o Brasil.\n\nVideo: CartaCapital"	299	15	153
398845206932703_762753430541877	2017-02-10T14:49:13+0000	"DESPEJAR PARA LUCRAR\n\nEven constr\u00f3i um dos condom\u00ednios mais luxuosos de S\u00e3o Paulo na \u00e1rea onde foi despejada a ocupa\u00e7\u00e3o Portal do Povo do MTST."	88	35	25
398845206932703_762022750614945	2017-02-09T17:53:31+0000	"Todo apoio \u00e0 ju\u00edza Kenarik Boujikian.\nJudici\u00e1rio punitivista e autorit\u00e1rio n\u00e3o aceita vozes divergentes."	236	11	19
398845206932703_761879467295940	2017-02-09T12:53:30+0000	"OCUPA\u00c7\u00c3O DO GL\u00d3RIA RESISTE\n\nUma das maiores ocupa\u00e7\u00f5es do Brasil est\u00e1 amea\u00e7ada de despejo. Localizada em Uberl\u00e2ndia, em terreno da Universidade Federal, a ocupa\u00e7\u00e3o do Gl\u00f3ria re\u00fane milhares de pessoas. O MTST - Minas Gerais est\u00e1 na organiza\u00e7\u00e3o da resist\u00eancia!\n\n#N\u00e3oAosDespejos\n#Gl\u00f3riaResiste"	156	0	43
398845206932703_761466757337211	2017-02-08T21:54:35+0000	"LUTA PELA SA\u00daDE EM ITAQUERA\n\nO F\u00f3rum Popular de Sa\u00fade organizou hoje no Jd. Helian, regi\u00e3o onde fica a Copa do Povo, uma luta contra a falta de medicamentos. Na foto, o guerreiro Serginho Ml Lima abre o microfone para o povo."	70	0	13
398845206932703_761366110680609	2017-02-08T19:00:45+0000	"ALEXANDRE DE MORAES CRIMINALIZOU OS MOVIMENTOS\n\nSua gest\u00e3o na Secretaria de Seguran\u00e7a de S\u00e3o Paulo foi marcada pelo genoc\u00eddio nas periferias e pela criminaliza\u00e7\u00e3o de lutas populares.\n\n#Esc\u00e1rnioNoSTF\nV\u00eddeo: Carta Capital"	223	17	49
398845206932703_761183047365582	2017-02-08T12:37:51+0000	"TODO APOIO \u00c0 LUTA DXS SECUNDAS\n\nEstive ontem num debate junto com a Ana Julia, militante secundarista do Paran\u00e1 e refer\u00eancia importante das ocupa\u00e7\u00f5es de escolas."	721	0	25
398845206932703_760672387416648	2017-02-07T15:49:03+0000	"COINCID\u00caNCIAS?\n\nA sucess\u00e3o dos fatos nos \u00faltimos meses."	788	153	1091
398845206932703_760595984090955	2017-02-07T12:59:11+0000	"O ESC\u00c1RNIO NO SUPREMO\n\nBob Fernandes mostra as conex\u00f5es que levaram Temer a indicar Alexandre de Moraes ao STF. Vale assistir!"	453	50	648
398845206932703_760150050802215	2017-02-06T16:49:17+0000	"Estou com Jean Wyllys."	225	0	21
398845206932703_759446477539239	2017-02-05T14:03:46+0000	"Nesta manh\u00e3, fizemos assembleia do MTST na favela da Olaria, zona sul de S\u00e3o Paulo, para organizar os moradores contra a amea\u00e7a de despejo.\n\n#N\u00e3oAosDespejos"	238	0	20
398845206932703_759051780912042	2017-02-04T18:45:40+0000	"Fui junto com companheiros do MTST a S\u00e3o Bernardo do Campo dar um abra\u00e7o em Lula e desejar muita for\u00e7a a ele e aos familiares para seguirem adiante.\n\n#For\u00e7aLula"	1872	1	66
398845206932703_758846730932547	2017-02-04T11:58:55+0000	"AS OCUPA\u00c7\u00d5ES CRESCEM PELO PA\u00cdS\n\nA mais nova ocupa\u00e7\u00e3o de luta por moradia ocorreu nesta madrugada em Ceil\u00e2ndia/DF. MTST, a luta \u00e9 pra valer!\n\nFoto: M\u00eddia Ninja"	235	0	20
398845206932703_758490007634886	2017-02-03T20:20:00+0000	"Nesta semana, a periferia visitou Jo\u00e3o Doria.\n\nBela foto da Marlene Bergamo da chegada da marcha do MTST no viaduto da Ch\u00e1."	439	0	36
398845206932703_757724794378074	2017-02-02T12:50:58+0000	"QUEM TEM MEDO DA DEMOCRACIA?\nEntrevista para a jornalista Ana Helena Tavares.\nhttps://quemtemmedodademocracia.com/2017/01/31/para-guilherme-boulos-elite-brasileira-gostaria-de-revogar-a-lei-aurea/"	236	1	116
398845206932703_757491461068074	2017-02-01T23:39:46+0000	"HOJE NO RIO DE JANEIRO\n\nTodo apoio \u00e0 Resist\u00eancia dos/as servidores/as e do povo do Rio.\nNenhum direito a menos!"	277	71	78
398845206932703_757154421101778	2017-02-01T12:16:19+0000	"QUEM TEM MEDO DA DEMOCRACIA?\n\nEntrevista para a jornalista Ana Helena Tavares."	202	5	37
398845206932703_756823074468246	2017-01-31T21:49:42+0000	"Um pouco da for\u00e7a do povo demonstrada no ato do MTST hoje."	872	0	245
398845206932703_756805071136713	2017-01-31T20:53:07+0000	"MTST na porta de Jo\u00e3o Doria.\nMoradia j\u00e1! N\u00e3o aos despejos!"	1102	0	115
398845206932703_756706724479881	2017-01-31T17:29:32+0000	"J\u00e1 somos mais de 10 mil!\nMTST na primeira grande mobiliza\u00e7\u00e3o do governo Doria."	409	0	57
398845206932703_756704927813394	2017-01-31T17:27:29+0000	"Por que o MTST est\u00e1 nas ruas hoje?\nV\u00eddeo M\u00eddia Ninja\nhttps://www.facebook.com/MidiaNINJA/videos/812049968953150/"	225	0	35
398845206932703_756681891149031	2017-01-31T16:42:08+0000	"AGORA EM S\u00c3O PAULO\n\nPrimeira grande mobiliza\u00e7\u00e3o rumo \u00e0 Prefeitura na gest\u00e3o de Doria"	763	0	83
398845206932703_756562174494336	2017-01-31T13:18:00+0000	"Daqui a pouco as ruas de S\u00e3o Paulo ficar\u00e3o coloridas de vermelho! Primeira grande mobiliza\u00e7\u00e3o do MTST na gest\u00e3o Doria."	744	0	103
398845206932703_756164061200814	2017-01-30T19:29:00+0000	"JORNADA DE LUTA POR MORADIA\n\nAmanh\u00e3 o MTST iniciar\u00e1 um conjunto de mobiliza\u00e7\u00f5es exigindo a retomada da contrata\u00e7\u00e3o de moradia popular e contra os despejos."	486	0	122
398845206932703_755066741310546	2017-01-28T19:24:40+0000	"Agora, na festa de 3 anos da maior ocupa\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Paulo: Vila Nova Palestina. Batucada Fogo no Pavio se apresentando."	329	0	14
398845206932703_754448844705669	2017-01-27T18:11:42+0000	"ENTENDA A REFORMA DA PREVID\u00caNCIA\n\nV\u00eddeo did\u00e1tico produzido pelo CPERS mostra os retrocessos da proposta de Temer na aposentadoria do povo brasileiro."	108	11	212
398845206932703_753422031475017	2017-01-26T00:19:35+0000	"Participei no fim da tarde de hoje da assembleia da ocupa\u00e7\u00e3o Fidel Castro, organizada pelo MTST em Uberlandia.\n\n#OcuparResistir"	254	0	6
398845206932703_752434951573725	2017-01-24T15:00:12+0000	"A gest\u00e3o D\u00f3ria deixando sua marca na cidade de S\u00e3o Paulo:\nTristeza e tinta Fresca!"	466	51	156
398845206932703_751412915009262	2017-01-22T23:24:09+0000	"5 ANOS DO MASSACRE DO PINHEIRINHO\n\nH\u00e1 exatos cinco anos, em 22 de janeiro de 2012, a Pol\u00edcia Militar de S\u00e3o Paulo despejou milhares de fam\u00edlias no Pinheirinho, em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos. Foi um massacre, comandado pelo governo Alckmin. No m\u00eas passado, depois de muita luta, as fam\u00edlias do Pinheirinho receberam suas casas no Conjunto Pinheirinho dos Palmares.\n\n#PinheirinhoVive"	311	23	71
398845206932703_751093231707897	2017-01-22T13:07:07+0000	"Agora estou tamb\u00e9m no Twitter.\n\nCriei o perfil para poder responder os ataques da direita raivosa, que anda destilando veneno por l\u00e1.\n\nhttps://mobile.twitter.com/GuilhermeBoulos"	583	0	16
398845206932703_749928641824356	2017-01-21T00:24:10+0000	"O mercado financeiro n\u00e3o esconde sua satisfa\u00e7\u00e3o com a morte de Teori"	1054	466	4430
398845206932703_749790321838188	2017-01-20T18:59:48+0000	"REP\u00daBLICA DO ESC\u00c1RNIO\n\nA incr\u00edvel sinceridade de Eliseu Padilha."	578	171	918
398845206932703_749185851898635	2017-01-19T13:59:06+0000	"V\u00eddeo da assembleia dentro da ocupa\u00e7\u00e3o da Secretaria de Habita\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Paulo"	438	0	205
398845206932703_749163011900919	2017-01-19T13:28:21+0000	"Agora, sede do CDHU e Secretaria de Habita\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Paulo ocupada contra os despejos e pelo direito \u00e0 moradia.\n#Lutarn\u00e3o\u00e9crime"	981	0	324
398845206932703_749142328569654	2017-01-19T12:35:18+0000	"AGORA\nSecretaria estadual de Habita\u00e7\u00e3o ocupada pelo MTST."	1060	0	422
398845206932703_748832871933933	2017-01-18T21:43:22+0000	""	229	0	27
398845206932703_748784311938789	2017-01-18T19:33:35+0000	"LUTAR N\u00c3O \u00c9 CRIME\n\nOs despejos e pris\u00f5es n\u00e3o nos intimidar\u00e3o. Agrade\u00e7o a solidariedade e apoio de todos e todas. Amanh\u00e3 faremos um ato simb\u00f3lico em S\u00e3o Paulo (Audit\u00f3rio da Apeoesp, na Pra\u00e7a da Rep\u00fablica, as 18hs).\n\n#N\u00e3oAosDespejos\n#LutarN\u00e3o\u00e9Crime"	2799	22	3443
398845206932703_748785281938692	2017-01-18T19:15:51+0000	"ATO AMANH\u00c3\n\nAs 18hs, no Audit\u00f3rio da Apeosp (Pra\u00e7a da Rep\u00fablica, 282).\n#NaoAosDespejos\n#LutarN\u00e3o\u00c9Crime"	248	2	58
398845206932703_748319825318571	2017-01-17T21:27:37+0000	"NOTA DO MTST:\nNossos companheiros foram liberados\n\n\u00c9 com imenso prazer que informamos que neste exato momento os companheiros Guilherme Boulos, membro da coordena\u00e7\u00e3o do MTST, e o companheiro Jos\u00e9 Ferreira, morador da ocupa\u00e7\u00e3o Colonial que foi preso em outras circunst\u00e2ncia, por isso s\u00f3 soubemos de sua pris\u00e3o mais tarde, foram liberados da delegacia.\n\nAgora, \u00e9 centrar fogo na ajuda \u00e0s fam\u00edlias desalojadas da ocupa\u00e7\u00e3o Colonial e organizar a luta para denunciar mais essa arbitrariedade do Estado Brasileiro contra os pobres.\n\nAgradecemos a todos que se emprenharam de alguma forma na nossa campanha, onde divulgaremos aqueles (as) que participaram e em breve soltaremos uma nota mais completa sobre o ocorrido no dia de hoje."	1771	12	612
398845206932703_748038775346676	2017-01-17T11:51:35+0000	"Pris\u00e3o absurda de Guilherme Boulos\nO companheiro Guilherme Boulos, membro da coordena\u00e7\u00e3o nacional do MTST, que estava acompanhando a reintegra\u00e7\u00e3o de posse da ocupa\u00e7\u00e3o Colonial, visando garantir uma desfecho favor\u00e1vel para as mais de 3000 pessoas da ocupa\u00e7\u00e3o, acaba de ser preso pela PM de S\u00e3o Paulo sob a acusa\u00e7\u00e3o de desobedi\u00eancia civil.\nUm verdadeiro absurdo, uma vez que Guilherme Boulos esteve o tempo todo procurando uma media\u00e7\u00e3o para o conflito.\nNeste momento, o companheiro Guilherme est\u00e1 detido no 49\u00aa DP de S\u00e3o Mateus.\nN\u00e3o aceitaremos calados que al\u00e9m de massacrem o povo da ocupa\u00e7\u00e3o Colonial, jogando-os nas ruas, ainda querem prender quem tentou o tempo todo e de forma pac\u00edfica ajuda-los.\nMovimento dos Trabalhadores Sem Teto"	1727	666	1427
398845206932703_748015542015666	2017-01-17T11:31:27+0000	"Imagens da Repress\u00e3o"	305	98	549
398845206932703_747988418685045	2017-01-17T10:00:23+0000	"Opera\u00e7\u00e3o de guerra contra o povo."	239	71	62
398845206932703_747978028686084	2017-01-17T09:32:23+0000	"Agora no Bom dia S\u00e3o Paulo/Globo sobre a ocupa\u00e7\u00e3o colonial"	112	28	53
398845206932703_747971838686703	2017-01-17T09:02:19+0000	"Agora no despejo na zona leste de S\u00e3o Paulo\n\n#Morar\u00c9umDireito\n#Resistencia"	350	36	52
398845206932703_747706895379864	2017-01-16T21:53:08+0000	"URGENTE - TJ CONFIRMA DESPEJO AMANH\u00c3!\n\nO Tribunal de Justi\u00e7a negou agora o recurso dos moradores da ocupa\u00e7\u00e3o Colonial na zona leste de S\u00e3o Paulo. Com isso, o despejo das 700 fam\u00edlias ocorrer\u00e1 amanh\u00e3. A maioria das pessoas n\u00e3o tem para onde ir.\n\nHoje os moradores fizeram uma manifesta\u00e7\u00e3o na Avenida Aricanduva. O recado est\u00e1 na foto a baixo.\n\nN\u00e3o ao Despejo!\nAjude a denunciar!"	144	25	113
398845206932703_747514708732416	2017-01-16T14:59:59+0000	"O capitalismo, sim, deu certo. Para 8 pessoas."	612	54	169
398845206932703_747470098736877	2017-01-16T13:21:26+0000	"VILA NOVA PALESTINA - 3 ANOS DE RESIST\u00caNCIA\n\nA maior ocupa\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Paulo far\u00e1 uma grande festa para comemorar 3 anos de resist\u00eancia. Compare\u00e7a!"	61	1	10
398845206932703_746350512182169	2017-01-14T14:38:15+0000	"QUANDO MORAR \u00c9 UM PRIVIL\u00c9GIO, OCUPAR \u00c9 UM DEVER!\n\nN\u00e3o ao despejo da ocupa\u00e7\u00e3o da Brasil\u00e2ndia, que est\u00e1 ocorrendo neste momento sem ordem judicial.\n\nFoto: Jornalistas Livres."	463	17	63
398845206932703_746340355516518	2017-01-14T14:14:30+0000	"AGORA: ABUSO POLICIAL EM DESPEJO \n\nNeste momento, ocupa\u00e7\u00e3o do MTST na zona norte de S\u00e3o Paulo est\u00e1 sendo despejada sem ordem judicial. No v\u00eddeo, policial exige documentos de todos os que estavam filmando. Logo em seguida apreenderam os celulares. Absurdo!"	152	90	65
398845206932703_745450195605534	2017-01-12T23:27:31+0000	""	594	6	45
398845206932703_743750685775485	2017-01-09T23:30:10+0000	"S\u00d3 ELES PODEM?\n\nRenan se recusou a seguir ordem do STF. Agora Alckmin n\u00e3o recebe notifica\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a e mant\u00e9m aumento abusivo da integra\u00e7\u00e3o. N\u00e3o reclamem portanto quando o povo resolver fazer o mesmo."	386	60	129
398845206932703_743213345829219	2017-01-08T21:18:48+0000	"O QUE DIZER DE UM ANIMAL DESSES?\n\nEste senhor que comemora a morte de pessoas e pede mais seria tratado como como sociopata em qualquer parte. Aqui ele faz leis na C\u00e2mara dos deputados."	520	274	164
398845206932703_741134409370446	2017-01-04T22:40:20+0000	"Marcha anteontem em Havana em homenagem a Fidel e ao anivers\u00e1rio da Revolu\u00e7\u00e3o cubana."	2155	0	484
398845206932703_740461052771115	2017-01-03T14:18:14+0000	"A LUTA VALE A PENA!\n\nCrian\u00e7as da Ocupa\u00e7\u00e3o Estaiadinha brincando em sua nova casa. O condom\u00ednio no centro de S\u00e3o Paulo foi entregue no \u00faltimo dia 29, ap\u00f3s 3 anos de muita luta."	603	0	54
398845206932703_737542319729655	2016-12-28T21:49:37+0000	"QUEM LUTA CONQUISTA!\n\nParab\u00e9ns \u00e0s guerreiras e guerreiros da ocupa\u00e7\u00e3o Estaiadinha. Ap\u00f3s 3 anos de muita luta, amanh\u00e3 entrar\u00e3o em suas casas.\n\n#OcuparResistir"	234	0	29
398845206932703_735996389884248	2016-12-27T12:00:00+0000	"ENTREVISTA PARA O OUTRAS PALAVRAS\n\nV\u00eddeo da entrevista para Antonio Martins e In\u00eas Castilho. Em pauta: desafios da conjuntura em 2017 e as perspectivas da esquerda brasileira."	179	0	91
398845206932703_735824663234754	2016-12-25T14:11:55+0000	"PARA N\u00c3O SE ESQUECER NESTE NATAL\n\nN\u00e3o se esque\u00e7a que o homem que voc\u00ea est\u00e1 celebrando hoje partilhou o p\u00e3o entre todos. \"Encheu de bens os famintos e despediu vazios os ricos\" (Lucas 1, 53). N\u00e3o se esque\u00e7a que ele enfrentou os preconceitos e acolheu os marginalizados. Combateu a intoler\u00e2ncia. E foi morto por isso. N\u00e3o se esque\u00e7a..."	1218	0	331
398845206932703_735514156599138	2016-12-24T23:55:30+0000	"#ForaTemer \n\nhttp://m.oglobo.globo.com/brasil/capitais-registram-panelaco-durante-pronunciamento-de-temer-20692073"	525	2	236
398845206932703_735486743268546	2016-12-24T22:15:07+0000	"\u00c9 DAQUI A 15 MINUTOS!\n\nBarulha\u00e7o contra o pronunciamento de Temer em cadeia nacional.\n#NatalSemTemer"	232	0	18
398845206932703_735415529942334	2016-12-24T18:34:48+0000	"NEM NO NATAL TEMER DEIXA O POVO EM PAZ\n\nMichel Temer decidiu fazer um pronunciamento \u00e0 na\u00e7\u00e3o nesta noite. Depois de \"presentear\" o povo brasileiro com o corte de investimentos por 20 anos e a proposta de Reformas da Previd\u00eancia e Trabalhista, o ileg\u00edtimo quer falar de \"otimismo\" na televis\u00e3o. Barulha\u00e7o nele!\n\n#NatalSemTemer"	277	13	64
398845206932703_734839903333230	2016-12-23T16:04:30+0000	"RETROSPECTIVA DAS LUTAS 2016\n\nA Globo faz a retrospectiva dela. N\u00f3s fazemos a nossa. Que venha 2017! Excelente v\u00eddeo do Midia Ninja."	839	0	959
398845206932703_734328510051036	2016-12-22T15:04:03+0000	"A CONFISS\u00c3O DE TEMER\n\n\"Estou aproveitando a suposta impopularidade para tomar medidas impopulares\", disse agora Michel Temer em entrevista coletiva. Traduzindo: Como n\u00e3o foi eleito e n\u00e3o pode se reeleger, est\u00e1 \u00e0 vontade para destruir direitos sociais sem precisar prestar contas para a sociedade. Pouco importa a impopularidade para quem n\u00e3o precisa do voto popular. A\u00ed est\u00e1 a cara do golpe."	1575	348	1067
398845206932703_733107830173104	2016-12-20T12:26:44+0000	"S\u00d3 A LUTA TRAZ CONQUISTAS\n\nNeste ano duro, mais de mil fam\u00edlias das ocupa\u00e7\u00f5es Novo Pinheirinho de Santo Andr\u00e9 e Estaiadinha avan\u00e7aram na conquista de suas moradias. Veja o v\u00eddeo do M\u00eddia Ninja."	237	1	61
398845206932703_732699070213980	2016-12-19T16:09:26+0000	"MENSAGEM DO PODEMOS AO MTST\n\nPablo Iglesias, lideran\u00e7a do Podemos, mandou sua sauda\u00e7\u00e3o ao Encontro de ocupa\u00e7\u00f5es do MTST."	224	0	27
398845206932703_732687643548456	2016-12-19T15:32:55+0000	"PREPARANDO AS LUTAS DE 2017\n\nOntem se encerrou o Encontro de forma\u00e7\u00e3o das Ocupa\u00e7\u00f5es do MTST em S\u00e3o Paulo. Em dois dias quase 10 mil trabalhadores/as sem-teto estiveram no Gin\u00e1sio do Pacaembu para uma avalia\u00e7\u00e3o de 2016 e principalmente preparar as lutas do pr\u00f3ximo ano.\n\nFoto: M\u00eddia Ninja."	334	0	19
398845206932703_732003296950224	2016-12-18T10:47:42+0000	"O POVO SEM-TETO NO PACAEMBU\n\nMilhares de trabalhadores/as sem-teto reuniram-se ontem no Encontro de forma\u00e7\u00e3o das ocupa\u00e7\u00f5es do MTST em S\u00e3o Paulo para discutir os desafios da luta em 2017. Hoje o Encontro continua com mais 23 ocupa\u00e7\u00f5es. A luta \u00e9 pra valer!\n\nFoto: M\u00eddia Ninja."	366	0	34
398845206932703_730930117057542	2016-12-16T13:28:56+0000	"Nada como um dia ap\u00f3s o outro"	1085	2	189
398845206932703_730907943726426	2016-12-16T12:32:58+0000	"FALSO PROFETA\n\nO Pastor Silas Malafaia \u00e9 alvo de uma opera\u00e7\u00e3o policial hoje com a acusa\u00e7\u00e3o de lavagem de dinheiro. Logo ele, t\u00e3o pr\u00f3digo e raivoso nas den\u00fancias contra a corrup\u00e7\u00e3o. A corrup\u00e7\u00e3o alheia, claro. Cai a m\u00e1scara de mais um moralista sem moral. Um falso profeta."	851	3	126
398845206932703_729800107170543	2016-12-14T14:35:50+0000	"DOM PAULO, PRESENTE!\n\nAgora pouco morreu Dom Paulo Evaristo Arns, exemplo de  uma Igreja combatente pelas causas populares. Foi o bispo que ajudou a denunciar os desmandos e torturas da ditadura civil militar no Brasil. Que sua mem\u00f3ria inspire a retomada de uma Igreja que aposte na \"op\u00e7\u00e3o preferencial pelos pobres\"."	1126	0	187
398845206932703_729749940508893	2016-12-14T12:41:19+0000	"REFERENDO J\u00c1!\n\nOntem um Senado desmoralizado aprovou o maior ataque ao povo brasileiro desde o fim da ditadura militar. Atiraram no lixo o que havia de melhor na Constitui\u00e7\u00e3o de 88. Este Congresso Nacional, assim como o governo ileg\u00edtimo de onde partiu a PEC, n\u00e3o t\u00eam autoridade para decidir em nome do povo brasileiro, ainda mais numa medida de tanta gravidade. Exigimos a convoca\u00e7\u00e3o imediata de um Referendo para o povo decidir se quer ou n\u00e3o o congelamento de investimentos sociais por 20 anos. Quem tem medo da decis\u00e3o popular?"	735	15	132
398845206932703_729506900533197	2016-12-14T01:15:19+0000	"O \"Choque\" popular do #PovoSemMedo na linha de frente do ato contra a PEC 55 hoje na Fiesp."	770	1	68
398845206932703_729485180535369	2016-12-14T00:17:24+0000	"SOBRE OS DANOS DA FIESP\n\nA Fiesp soltou uma nota condenando os \"atos criminosos\" que danificaram sua fachada durante mobiliza\u00e7\u00e3o dos movimentos populares. A Fiesp patrocinou a PEC 55 contra o povo brasileiro, apoiou o golpe (como j\u00e1 havia feito em 64) e \u00e9 uma grande defensora da destrui\u00e7\u00e3o dos direitos trabalhistas. Tudo isso com dinheiro p\u00fablico do sistema S. Ou seja, os danos na fachada da Fiesp n\u00e3o s\u00e3o nada perto dos danos que a Fiesp causa ao povo brasileiro. A paci\u00eancia est\u00e1 acabando, seu Paulo Skaf!"	2323	64	1366
398845206932703_729418697208684	2016-12-13T21:38:58+0000	"Agora na Av. Paulista contra a #pecdofimmundo"	642	3	48
398845206932703_729411993876021	2016-12-13T21:26:54+0000	"Agora na Av. Paulista em ato contra a pec do teto"	496	1	140
398845206932703_729139790569908	2016-12-13T11:21:54+0000	"HOJE \u00c9 DIA DE LUTA CONTRA A #PECdoFimDoMundo\n\nEm Bras\u00edlia, o ato inicia as 10hs em frente ao Senado.\nEm S\u00e3o Paulo, as 18hs na Pra\u00e7a do Ciclista.\nE em v\u00e1rias cidades do pa\u00eds!\n\n#ForaTemer"	283	1	20
398845206932703_727870707363483	2016-12-11T15:20:47+0000	"A CASA CAIU, MICHEL TEMER!\n\n51% dos brasileiros acham Temer ruim ou p\u00e9ssimo. \nApenas 10% o aprovam.\n\n40% consideram seu governo pior que o de Dilma.\nApenas 21% o consideram melhor.\n\n63% dos brasileiros querem que ele renuncie j\u00e1 para que se convoque elei\u00e7\u00f5es diretas. Isso em somente 6 meses de governo.\n\nTemer e este Congresso n\u00e3o t\u00eam nenhuma legitimidade para decidir em nome do povo brasileiro. \u00c0s ruas! Dia 13 tem luta!\n\n#ForaTemer \n#DiretasJa"	615	0	57
398845206932703_727269330756954	2016-12-10T20:14:02+0000	"TOMAR AS RUAS PARA DERRUBAR ESTE GOVERNO E A PEC\n\nDia 13, ter\u00e7a feira, teremos mobiliza\u00e7\u00f5es em todo o pa\u00eds.\nEm S\u00e3o Paulo ser\u00e1 as 18hs, na Pra\u00e7a do Ciclista / Av. Paulista.\n\n#ForaTemer\n#PECdoFimDoMundo"	809	7	1008
398845206932703_725383357612218	2016-12-08T09:51:42+0000	""	383	0	5
398845206932703_725140067636547	2016-12-08T00:35:42+0000	"ESCANDALOSO!\n\nQuando o esquema \u00e9 tucano, os pol\u00edticos n\u00e3o s\u00e3o nem indiciados. Roubam merenda das crian\u00e7as e saem sorrindo. Capez continua presidindo tranquilamente a Assembleia Legislativa de S\u00e3o Paulo."	360	160	268
398845206932703_725037510980136	2016-12-07T20:07:36+0000	"JUR\u00cdDICO OU POL\u00cdTICO?\n\nO STF manteve Renan Calheiros na Presid\u00eancia do Senado. Ao menos dois Ministros argumentaram que \"a agenda legislativa n\u00e3o pode ser afetada\", numa clara refer\u00eancia \u00e0 PEC 55. Al\u00e9m de acovardado, temos um STF neoliberal, defensor de uma agenda que n\u00e3o foi eleita pelo povo brasileiro."	1138	164	355
398845206932703_724988287651725	2016-12-07T18:24:36+0000	"DESMASCARANDO A REFORMA DA PREVID\u00caNCIA\n\nEntenda as mentiras sobre a Previd\u00eancia em 2 minutos."	157	7	413
398845206932703_724736114343609	2016-12-07T09:15:49+0000	"QUANDO UMA FOTO TRADUZ A REP\u00daBLICA\n\nOntem, com o Brasil pegando fogo, na premia\u00e7\u00e3o da Revista Isto \u00c9. \u00cdntimos, n\u00e3o?"	849	175	482
398845206932703_724562954360925	2016-12-07T00:23:50+0000	"A HIST\u00d3RIA \u00c9 IMPIEDOSA COM OS COVARDES\n\nO senador petista Jorge Viana teve hoje a oportunidade de, ap\u00f3s a liminar do STF que o p\u00f4s na presid\u00eancia do Senado, assumir sua responsabilidade e colocar-se contra a agenda antipopular de Temer, tirando a PEC 55 da pauta. O que fez? Apoiou a tentativa de restitui\u00e7\u00e3o de Renan Calheiros como presidente. Quis manter sua postura \"senatorial\", de boa conviv\u00eancia com os pares, de defesa da institui\u00e7\u00e3o. Uma coisa \u00e9 o necess\u00e1rio combate aos abusos do Judici\u00e1rio. Outra \u00e9 jogar fora a oportunidade pol\u00edtica de enfrentar uma agenda de ataque brutal ao povo brasileiro. O nome disso n\u00e3o \u00e9 \"republicanismo\", \u00e9 covardia."	1793	79	398
398845206932703_723870491096838	2016-12-05T18:46:20+0000	"EM DEFESA DO PADRE PAULO BEZERRA\n\nO Padre Paulo Bezerra, p\u00e1roco de  Itaquera h\u00e1 mais de 30 anos vem junto de sua equipe pastoral conduzindo reflex\u00f5es sociais, culturais e pol\u00edticas a luz dos documentos da Igreja para a evangeliza\u00e7\u00e3o no mundo atual. Isso vem causando uma s\u00e9ria persegui\u00e7\u00e3o de grupos ultraconservadores as propostas da Par\u00f3quia Nossa Senhora do Carmo, Diocese de S\u00e3o Miguel Paulista. Todo apoio e solidariedade ao Padre Paulo!\n\nAssine o abaixo-assinado no link:\n\nhttps://secure.avaaz.org/po/petition/Dom_Manuel_Parrado_Carral_Deixem_o_Padre_Paulo_ficar/?fENTFib&utm_source=sharetools&utm_medium=facebook&utm_campaign=petition-397670-Dom_Manuel_Parrado_Carral_Deixem_o_Padre_Paulo_ficar&utm_term=ENTFib%2Bpo"	255	0	93
398845206932703_723811594436061	2016-12-05T17:06:41+0000	"40 ANOS DA INVAS\u00c3O CORINTHIANA\n\nO \"maior deslocamento de massas da humanidade em tempos de paz\", nas palavras do grande Juca Kfouri, ocorreu h\u00e1 exatos 40 anos, quando mais de 70 mil torcedores corinthianos - a maioria de origem popular - tomaram o Maracan\u00e3 num fen\u00f4meno que ficar\u00e1 marcado na hist\u00f3ria. Tempos em que a paix\u00e3o ainda superava o mercado no futebol..."	130	0	23
398845206932703_723590787791475	2016-12-05T09:24:45+0000	"Com o Comandante Raul Castro, ap\u00f3s a despedida de Fidel e reuni\u00e3o com representantes da Am\u00e9rica Latina.\n\n#HastaSiempreFidel\n#NuestraAmerica"	2269	1	40
398845206932703_723162954500925	2016-12-04T16:22:54+0000	"DISPENSA COMENT\u00c1RIOS\n\nBoneco gigante inflado hoje na manifesta\u00e7\u00e3o no Rio de Janeiro."	618	372	702
398845206932703_723124547838099	2016-12-04T15:08:17+0000	"MULTID\u00c3O SE DESPEDE DE FIDEL\n\n\"Fidel amigo, el pueblo est\u00e1 contigo\" gritavam mais de 200 mil cubanos ontem de noite em Santiago de Cuba."	684	1	100
398845206932703_722723217878232	2016-12-04T03:37:04+0000	"DIRETO DE SANTIAGO DE CUBA\n\n\u00daltimo ato de homanagem a Fidel re\u00fane mais de 200 mil pessoas em Santiago de Cuba, regi\u00e3o onde se iniciou a Revolu\u00e7\u00e3o."	1143	6	192
398845206932703_722101457940408	2016-12-03T08:46:56+0000	"A caminho de Santiago de Cuba com a comitiva de movimentos sociais, o escritor Fernando Morais e os ex-presidentes Lula e Dilma, para o funeral de Fidel Castro.\n\n#HastaSiempreComandante"	1465	1	28
398845206932703_721391914678029	2016-12-02T12:49:33+0000	"HAVANA CONNECTION\n\nSobre o significado e legado de Fidel Castro."	155	0	18
398845206932703_720784228072131	2016-12-01T13:37:14+0000	"A HIST\u00d3RIA O ABSOLVEU\n\nFidel ser\u00e1 lembrado como uma das maiores lideran\u00e7as populares da Am\u00e9rica Latina no s\u00e9culo 20. O homem que enfrentou um imp\u00e9rio e comandou a revolu\u00e7\u00e3o que fez de uma pequena ilha exemplo de avan\u00e7os sociais. Conforme previra em sua defesa no tribunal condenat\u00f3rio da ditadura de Fulg\u00eancio Batista, a Hist\u00f3ria o absolveu."	334	1	45
398845206932703_719879531495934	2016-11-30T00:02:57+0000	"PEC 55, o Ato Institucional 1 de Temer."	278	63	68
398845206932703_719867024830518	2016-11-29T23:26:53+0000	"Bras\u00edlia continua pegando fogo ap\u00f3s repress\u00e3o covarde da PM.\n\n#PECdoFimDoMundo"	186	29	23
398845206932703_719795128171041	2016-11-29T20:22:24+0000	"Cobertura do M\u00eddia Ninja sobre a ocupa\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio das Cidades na tarde de hoje."	184	1	29
398845206932703_719746824842538	2016-11-29T17:48:30+0000	"Por que ocupamos o Minist\u00e9rio das Cidades?"	431	2	123
398845206932703_719704594846761	2016-11-29T16:37:37+0000	"MTST acaba de ocupar o Minist\u00e9rio das Cidades em Bras\u00edlia para exigir a libera\u00e7\u00e3o de verbas para o programa MCMV-Entidades e contra a PEC do fim do mundo."	861	2	356
398845206932703_719702221513665	2016-11-29T16:28:05+0000	"MTST acaba de ocupar o Minist\u00e9rio das Cidades em Bras\u00edlia para exigir a libera\u00e7\u00e3o de verbas para o programa MCMV-Entidades, Contra a PEC do fim do mundo."	229	0	20
398845206932703_719353421548545	2016-11-29T12:57:00+0000	"Hoje ser\u00e1 lan\u00e7ada a biografia de Frei Betto, exemplo de luta."	106	0	12
398845206932703_719308524886368	2016-11-29T10:06:00+0000	"HOJE QUEREM CONGELAR NOSSO FUTURO\n\nEste v\u00eddeo mostra o descalabro da #PECdoFimDoMundo que ser\u00e1 votada hoje pelo Senado em primeiro turno. \u00c9 o maior ataque ao povo brasileiro nos \u00faltimos 30 anos. \u00c9 preciso lutar para barr\u00e1-la nas ruas!"	123	9	181
398845206932703_719306858219868	2016-11-28T23:32:01+0000	"AUDI\u00caNCIA NA C\u00c2MARA EM DEFESA DA MORADIA POPULAR\n\nEstamos organizando junto com outros movimentos e parlamentares da esquerda uma Audi\u00eancia em defesa do Minha Casa Minha Vida Entidades, paralisado pelo Governo Temer. Ser\u00e1 na quarta-feira, as 17hs.\n\n#Morar\u00c9umDireito"	139	0	44
398845206932703_719022244914996	2016-11-28T12:21:49+0000	"AGORA \u00c9 NO CONGRESSO NACIONAL!\n\nOntem milhares de pessoas marcharam em S\u00e3o Paulo.\nAmanh\u00e3 ocuparemos Bras\u00edlia contra a #PECdoFimDoMundo"	377	1	128
398845206932703_718712034946017	2016-11-27T20:40:48+0000	"Bel\u00edssima foto do ato pelo Fora Temer hoje na Av. Paulista tirada pelos companheiros (as) do Jornalistas Livres que reuniu mais de 40 mil pessoas.\nhttps://www.facebook.com/jornalistaslivres/"	1708	0	776
398845206932703_718696544947566	2016-11-27T19:59:23+0000	"40 Mil pelo Fora Temer em S\u00e3o Paulo\nN\u00e3o a #PECDOFIMDOMUNDO\n#ForaTemer\n#PovoSemMedo\nFoto M\u00eddia Ninja"	1064	0	270
398845206932703_718677421616145	2016-11-27T19:37:14+0000	"Minha fala na abertura do Ato pelo Fora Temer que acontece agora na Av. Paulista."	572	1	117
398845206932703_718681581615729	2016-11-27T19:24:17+0000	"Mais de 40 mil marcham agora pelo #ForaTemer na Paulista.\n\n#PovoSemMedo"	785	0	113
398845206932703_718673498283204	2016-11-27T18:57:35+0000	"Paulista tomada pelo Povo Sem Medo\n#ForaTemer"	710	0	97
398845206932703_718209348329619	2016-11-26T22:32:38+0000	"\u00c9 AMANH\u00c3!\n\n#ForaTemer\n#PovoSemMedo"	217	0	41
398845206932703_718115421672345	2016-11-26T18:04:35+0000	"Hoje tem sarau de resist\u00eancia no Cap\u00e3o Redondo.\nMTST e Periferia Ativa."	70	0	4
398845206932703_717998871684000	2016-11-26T13:38:45+0000	"MORRE UMA GUERREIRA\n\nNossa companheira de luta Simone Peres faleceu nesta triste manh\u00e3. Militante do MTST, participou de lutas e ocupa\u00e7\u00f5es por esse Brasil afora. N\u00e3o viveu para ver sair sua casa na Vila Nova Palestina. Honraremos sua luta. Simone, Presente!"	320	0	14
398845206932703_717994991684388	2016-11-26T13:25:46+0000	"Hasta Siempre, Comandante!"	1243	2	54
398845206932703_717988058351748	2016-11-26T13:05:38+0000	"A HIST\u00d3RIA O ABSOLVEU\n\nMorreu o homem que ousou desafiar o imp\u00e9rio. O homem que, desde uma pequena ilha, encheu a Am\u00e9rica Latina de m\u00e9dicos e sonhos. O homem que comandou uma das mais belas revolu\u00e7\u00f5es que o mundo assistiu. Morreu o homem, fica o exemplo. A Hist\u00f3ria o absolveu. Hasta siempre, Comandante Fidel."	1862	0	162
398845206932703_717595825057638	2016-11-25T17:49:34+0000	"ATO CONFIRMADO NO DOMINGO\n\nConcentra\u00e7\u00e3o as 15hs, no Masp.\nConfirme sua presen\u00e7a: www.facebook.com/events/1603554009941588/\n\n#ForaTemer\n#PovoSemMedo"	332	0	85
398845206932703_717553295061891	2016-11-25T16:00:36+0000	"ENTREVISTA PARA MARIO S\u00c9RGIO CONTI\n\nV\u00eddeo da entrevista que dei ontem a Mario Sergio Conti no programa Di\u00e1logos sobre o governo Temer e as perspectivas da luta.\n\n#ForaTemer"	470	2	238
398845206932703_717534231730464	2016-11-25T15:16:48+0000	"DOMINGO VAMOS TOMAR A PAULISTA!\n\nGrande Ato pelo #ForaTemer e contra a #PECdoFimDoMundo.\nA partir das 15hs, no Masp.\n\n#PovoSemMedo"	189	0	53
398845206932703_717253298425224	2016-11-25T01:40:33+0000	"COMUNICADO URGENTE!\n\nInformamos que infelizmente o Mujica ex presidente do Uruguai desmarcou a vinda ao Brasil por raz\u00f5es pessoais. Estamos rearticulando a vinda dele para Dezembro. Tamb\u00e9m o ex-presidente Lula n\u00e3o poder\u00e1 estar presente!\n\nDiante da urg\u00eancia da luta contra a PEC55, que ser\u00e1 votada no Congresso Federal no pr\u00f3ximo dia 29, Contra a vergonhosa tentativa de aprovar Anistia do Caixa 2 e a necess\u00e1ria luta permanente pelo Fora Temer! a Frente Povo Sem Medo mant\u00e9m a convoca\u00e7\u00e3o que j\u00e1 mobiliza milhares de pessoas para lotar a Av. Paulista no pr\u00f3ximo domingo.\n\nA marcha caminhar\u00e1 pelo centro da cidade e contar\u00e1 com a participa\u00e7\u00e3o de movimentos sociais e artistas."	201	0	39
398845206932703_717226931761194	2016-11-25T00:23:16+0000	"Primeiramente, Fora Temer! \nSegundamente, Diretas J\u00e1!\nTerceiramente, Anistia do Caixa 2, N\u00e3o!\nDomingo na Av. Paulista \nConfirme presen\u00e7a: http://bit.ly/27ContraPec"	1193	0	326
398845206932703_717142941769593	2016-11-24T21:02:18+0000	"SOBRE O DEBATE CHAMADO PELA FOLHA DE S. PAULO\n\nA Folha de S\u00e3o Paulo organizou para a pr\u00f3xima semana um debate sobre os rumos da esquerda no Brasil. A composi\u00e7\u00e3o da mesa gerou justas cr\u00edticas por n\u00e3o haver entre os debatedores nenhuma mulher e nenhum/a negro/a. Por esta raz\u00e3o resolvi n\u00e3o participar da atividade e indicamos pelo MTST a companheira Maria das Dores, mulher, negra e trabalhadora sem-teto. Esperamos a resposta da Folha sobre a indica\u00e7\u00e3o."	513	1	53
398845206932703_716887268461827	2016-11-24T10:40:44+0000	"SALVO CONDUTO PARA MATAR\n\nQuando a barb\u00e1rie \u00e9 praticada por quem deveria resguardar a lei, quando \u00e9 feita sob os aplausos da m\u00eddia e a b\u00ean\u00e7\u00e3o do Judici\u00e1rio, resta saber de que \"Estado de Direito\" est\u00e3o falando. N\u00e3o \u00e9 de se duvidar que, em breve, tenhamos ju\u00edzes chancelando os que amarram suspeitos em postes, assim como tivemos recentemente um juiz autorizando t\u00e9cnicas de tortura psicol\u00f3gica contra estudantes que ocuparam uma escola.\n\nOs corpos achados em Mogi das Cruzes e o massacre atroz na Cidade de Deus est\u00e3o a\u00ed para nos lembrar que nas periferias, contra a juventude pobre e negra, o Estado de exce\u00e7\u00e3o sempre foi a regra."	105	9	33
398845206932703_716042678546286	2016-11-23T00:20:56+0000	"OCUPA TUDO\n\nV\u00eddeo da Secretaria estadual de Habita\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Paulo ocupada hoje pelo MTST.\n#OcuparResistir"	260	0	35
398845206932703_715379275279293	2016-11-21T19:37:07+0000	"Ocupa\u00e7\u00e3o Povo Sem Medo do Cap\u00e3o\n\nMais de 2 mil fam\u00edlias na luta por moradia!\n#SemMedoDeLutar\n\nBela foto do Midia Ninja."	215	0	14
398845206932703_715330201950867	2016-11-21T17:25:10+0000	"MUJICA OCUPA PAULISTA\n\nNesse domingo o ex-presidente uruguaio Pepe Mujica vai participar do Ato Contra PEC55, Fora Temer, pelas Liberdades Democr\u00e1ticas!\nConfirme sua  presen\u00e7a: http://bit.ly/27ContraPec"	682	0	218
398845206932703_715220768628477	2016-11-21T14:06:47+0000	"OCUPAR A PAULISTA NO DOMINGO\n\nContra #PECdoFimDoMundo e pelo #ForaTemer \nPepe Mujica, Lula, artistas, movimentos populares. Venha voc\u00ea tamb\u00e9m!"	743	0	328
398845206932703_714668915350329	2016-11-20T14:42:46+0000	"HOJE \u00c9 DIA DE LUTA DAS NEGRAS E NEGROS\n\nA lutadora Zez\u00e9, da coordena\u00e7\u00e3o do MTST, d\u00e1 o recado."	211	0	58
398845206932703_713360388814515	2016-11-18T13:44:01+0000	"Ontem recebemos a visita do incans\u00e1vel lutador Frei Betto para um debate sobre as perspectivas da esquerda com a coordena\u00e7\u00e3o nacional do MTST. Ap\u00f3s, Frei Betto visitou o Condom\u00ednio Jo\u00e3o C\u00e2ndido."	396	0	8
398845206932703_713358132148074	2016-11-18T10:30:45+0000	"CONDOM\u00cdNIO JO\u00c3O C\u00c2NDIDO\n\nV\u00eddeo da visita do cientista pol\u00edtico Andr\u00e9 Singer ao projeto de moradia popular do MTST. Produ\u00e7\u00e3o: Midia Ninja."	376	0	142
398845206932703_712518405565380	2016-11-16T20:11:48+0000	"Daqui a pouco estarei na C\u00e2mara Municipal  de Guarulhos para debate de lan\u00e7amento da Frente Povo Sem Medo na cidade.\n\n#SemMedoDeLutar"	109	0	5
398845206932703_711505009000053	2016-11-14T21:16:34+0000	"DESMISTIFICANDO O ATAQUE AO MCMV ENTIDADES\n\nExcelente artigo da urbanista Raquel Rolnik, esclarecendo o que \u00e9 realmente o Minha Casa Minha Vida Entidades."	95	0	22
398845206932703_711276082356279	2016-11-14T16:31:01+0000	"FORA DO EIXO NO JO\u00c3O CANDIDO\n\nOs parceiros do Fora do Eixo e M\u00eddia Ninja estiveram tamb\u00e9m no Condom\u00ednio Jo\u00e3o C\u00e2ndido neste fim de semana. Unidade de redes e ruas para avan\u00e7ar na luta!\n\nFoto: Rafael Vilela."	134	0	3
398845206932703_711314825685738	2016-11-14T13:52:21+0000	"RETROCESSO SEM LIMITES\n\nA C\u00e2mara Municipal de Sumar\u00e9 (SP) aprovou o retorno obrigat\u00f3rio da disciplina de Educa\u00e7\u00e3o Moral e C\u00edvica, criada pela ditadura militar e abolida com a redemocratiza\u00e7\u00e3o. Esta \u00e9 a Escola Sem Partido?\n\nVia Alexandre T Mandl."	108	63	90
398845206932703_711275439023010	2016-11-14T12:17:27+0000	"ANDR\u00c9 SINGER VISITA O MTST\n\nRecebemos neste fim de semana a visita do cientista pol\u00edtico Andr\u00e9 Singer no Condom\u00ednio Jo\u00e3o C\u00e2ndido, realizado pelo MTST por gest\u00e3o direta no programa Minha Casa Minha Vida Entidades.\n\nNa foto, com Maria das Dores, coordenadora do Movimento, e os moradores Z\u00e9 Ferreira e Dona Lurdes.\n\nFoto: Raissa Galv\u00e3o."	266	0	4
398845206932703_710822172401670	2016-11-13T16:54:12+0000	"MENOS, ESTAD\u00c3O...\n\nEm mais um editorial para defender a criminaliza\u00e7\u00e3o dos movimentos populares, o Estad\u00e3o chamou os manifestantes contra o governo Temer de \"sem voto\". Ora, ora,  Temer - apoiado pelo Estad\u00e3o - se tornou Presidente com 367 votos de deputados contra 54 milh\u00f5es de votos populares. Menos, Estad\u00e3o, menos..."	271	39	36
398845206932703_710784349072119	2016-11-13T14:43:44+0000	"LUTAR POR DIREITOS N\u00c3O \u00c9 CRIME!\n\nExcelente HQ sobre a criminaliza\u00e7\u00e3o crescente dos movimentos sociais, executada pelo poder Executivo e Judici\u00e1rio no Brasil.\n\nDesenho: Jo\u00e3o da Silva\n\nImagem em alta defini\u00e7\u00e3o: https://s11.postimg.org/m5gbytfoj/HQ_lutar_n_o_crimecor.jpg"	128	7	38
398845206932703_709874705829750	2016-11-11T18:20:19+0000	"DEVOLVENDO A PERGUNTA: At\u00e9 que ponto vai a toler\u00e2ncia do MP, do Judici\u00e1rio e da PF com Aloysio Nunes que, mesmo ap\u00f3s den\u00fancia da Siemens no propinotudo tucano e dos R$200 mil no Caixa 2 da UTC, continua sua vida tranquila no Senado?"	1371	64	218
398845206932703_709371022546785	2016-11-11T11:30:00+0000	"A RESIST\u00caNCIA PAROU SP ESTA MANH\u00c3\n\nContra a #PECdoFimDoMundo, em defesa dos direitos e #ForaTemer. A\u00e7\u00f5es ocorrem tamb\u00e9m em todo o pa\u00eds. De tarde tem mais!\n\nA luta \u00e9 pra valer!\n#PovoSemMedo"	464	1	205
398845206932703_709624415854779	2016-11-11T10:20:36+0000	"LISTA DAS VIAS BLOQUEADAS PELO MTST ESTA MANH\u00c3 EM SP\n\nContra a #PECdoFimDoMundo, pela moradia popular e pelo #ForaTemer\n1. Rodovia Anchieta\n2. Rodovia Anhanguera\n3. Rodovia Dutra\n4. Rodovia Regis Bitencourt\n5. Rodovia dos Bandeirantes\n6. Ponte Jo\u00e3o Dias\n7. Estrada de Itapecerica\n\nOutras a\u00e7\u00f5es ocorrer\u00e3o daqui a pouco.\nJ\u00e1 iniciaram tamb\u00e9m a\u00e7\u00f5es do MTST em Porto Alegre e Goiania.\n\nN\u00e3o tem arrego!"	236	0	32
398845206932703_709606879189866	2016-11-11T09:39:44+0000	"QUEM DISSE QUE N\u00c3O TEM RESIST\u00caNCIA?\n\n7 vias bloqueadas neste momento pelo MTST em S\u00e3o Paulo. A\u00e7\u00f5es em todo o pa\u00eds. E outras vir\u00e3o daqui a pouco.\n\n#PECdoFimDoMundo\n#ForaTemer\n\nFoto: Midia Ninja"	214	0	63
398845206932703_709602815856939	2016-11-11T09:24:07+0000	"J\u00c1 S\u00c3O 6 VIAS BLOQUEADAS PELO MTST EM SP NESTA MANH\u00c3\n\nRodovias Dutra, Regis Bitencourt, Anchieta, Anhanguera, Estrada de Itapecerica e Ponte Jo\u00e3o Dias est\u00e3o paradas neste momento contra a PEC do Fim do Mundo, em defesa dos nossos direitos e pelo #ForaTemer."	598	0	42
398845206932703_709599279190626	2016-11-11T09:10:44+0000	"COME\u00c7OU O DIA DE LUTA!\n\nRodovias Anchieta, Anhanguera e Ponte Jo\u00e3o Dias bloqueadas pelo MTST neste momento."	498	0	54
398845206932703_709363139214240	2016-11-10T21:57:54+0000	"ESTA SEXTA \u00c9 DIA DE LUTA\n\nFora Temer! Nenhum direito a menos!"	684	1	259
398845206932703_709158242568063	2016-11-10T14:18:31+0000	"AMANH\u00c3 \u00c9 DIA DE LUTA!\n\nEm defesa dos direitos, contra a PEC 241/55 e pelo #ForaTemer"	286	0	83
398845206932703_709082745908946	2016-11-10T11:45:51+0000	"DONALD TRUMP \u00c9 UM SINTOMA MUNDIAL\n\nDonald Trump n\u00e3o \u00e9 um sintoma norte-americano. \u00c9 um sintoma mundial. Sua vit\u00f3ria revela o qu\u00e3o profundo \u00e9 o mal-estar decorrente da crise de representatividade nas democracias liberais. \u00c9 a vit\u00f3ria da rejei\u00e7\u00e3o \u00e0 pol\u00edtica.\n\nQue as pessoas, mundo afora, n\u00e3o vejam nas alternativas pol\u00edticas tradicionais uma perspectiva de mudan\u00e7a; que se desencantem ao n\u00e3o sentirem suas demandas representadas, tudo isso \u00e9 bastante justificado, em especial com o agravamento da crise econ\u00f4mica. \n\nA quest\u00e3o \u00e9 onde este sentimento des\u00e1gua. O mal-estar social pode produzir novas alternativas ou monstros."	160	0	37
398845206932703_707731859377368	2016-11-08T10:05:00+0000	"STF PODE APROVAR HOJE A TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O NUMA CANETADA\n\nHoje o STF julga recurso que pretende generalizar as terceiriza\u00e7\u00f5es no Brasil. Querem fazer a Reforma trabalhista, que ataca direitos, pela via do Judici\u00e1rio. Ajude a denunciar este absurdo!"	721	83	1223
398845206932703_707725769377977	2016-11-07T22:48:15+0000	"A ABSURDA EXECU\u00c7\u00c3O NA ZONA LESTE DE SP\n\nCinco jovens desaparecidos ap\u00f3s abordagem da PM.\n\nOs corpos foram achados alvejados por armas ponto 40, usadas pela PM. \n\nAs capsulas encontradas foram adquiridas pela PM.\n\nQuem executou os cinco jovens?\n\"N\u00e3o h\u00e1 ind\u00edcios de participa\u00e7\u00e3o da PM\".\n\nA hipocrisia e a impunidade policial no Brasil precisa ser combatida.\n#Desmilitariza\u00e7\u00e3oJ\u00e1"	306	57	45
398845206932703_707664479384106	2016-11-07T19:21:01+0000	"ESTAMOS AQUI PLANTANDO NOSSOS SONHOS\n\nBelo texto do M\u00eddia Ninja sobre as ocupa\u00e7\u00f5es do MTST nesta semana."	201	0	28
398845206932703_707195759430978	2016-11-07T00:18:28+0000	"POVO SEM MEDO DE LUTAR\n\nEstive hoje na Assembleia da mais nova ocupa\u00e7\u00e3o do MTST no Cap\u00e3o Redondo. Mais de 800 lutadores/as com muita disposi\u00e7\u00e3o. A ocupa\u00e7\u00e3o recebeu o nome de Povo Sem Medo do Cap\u00e3o. No Embu e na zona leste, as novas ocupa\u00e7\u00f5es tamb\u00e9m fizeram assembleias e seguem crescendo."	295	0	26
398845206932703_706990369451517	2016-11-06T16:51:21+0000	"RECADO DADO NO CAP\u00c3O REDONDO"	443	0	15
398845206932703_706447656172455	2016-11-05T17:37:18+0000	"QUEM N\u00c3O PODE COM A FORMIGA N\u00c3O ATI\u00c7A O FORMIGUEIRO\n\nA periferia de S\u00e3o Paulo amanheceu hoje com luta: 3 novas ocupa\u00e7\u00f5es do MTST deram o recado popular contra a paralisia do Minha Casa Minha Vida e a PEC 241/55.\n\nFoto: Daniel Arroyo."	496	0	50
398845206932703_705910542892833	2016-11-04T19:45:02+0000	"Ato de solidariedade ao MST contra a a\u00e7\u00e3o violenta da Pol\u00edcia Civil na Escola Florestan Fernandes!\n\n#Lutar\u00c9umDireito"	414	1	83
398845206932703_705704719580082	2016-11-04T13:38:05+0000	"O MOMENTO \u00c9 DE RESIST\u00caNCIA\n\nNovembro ter\u00e1 mobiliza\u00e7\u00f5es em todo o Brasil. Participe!"	1715	24	2691
398845206932703_704746636342557	2016-11-02T20:32:02+0000	"Hoje o soci\u00f3logo Michael Lowy visitou o Condom\u00ednio Jo\u00e3o C\u00e2ndido, experi\u00eancia de gest\u00e3o direta do MTST, e participou de debate conosco sobre as perspectivas da esquerda e das lutas."	818	0	30
398845206932703_704113619739192	2016-11-01T19:42:00+0000	"RADUAN NASSAR, EXEMPLO DE LUTA\n\nHoje estive com Raduan Nassar, participando de uma visita ao campus da Ufscar em terra doada por ele \u00e0 universidade. Al\u00e9m de grande escritor, Raduan \u00e9 um exemplo de compromisso com a luta popular.\n\nFoto: Ricardo Stuckert."	902	0	54
398845206932703_703350316482189	2016-10-31T17:36:05+0000	"Rio de Janeiro..."	656	4	213
398845206932703_702818423202045	2016-10-30T21:26:04+0000	"RECADO DO POVO DE LUTA\n\nAssembleia do MTST hoje na periferia de S\u00e3o Paulo prepara novas mobiliza\u00e7\u00f5es nas pr\u00f3ximas semanas contra o Governo Temer, a PEC 241 e em defesa da moradia. \n\n#ForaTemer"	438	1	76
398845206932703_702236696593551	2016-10-29T23:40:41+0000	"REPRESS\u00c3O NO PARAN\u00c1\n\nOcupa\u00e7\u00e3o do MTST foi despejada agora a pouco em Curitiba sem ordem judicial pela PM de Beto Richa. Absurdo! Todo apoio aos sem teto do MTST Paran\u00e1 - Movimento dos Trabalhadores Sem Teto PR. A luta segue!"	195	42	24
398845206932703_700656316751589	2016-10-27T10:33:10+0000	"OCUPA\u00c7\u00d5ES DE ESCOLAS D\u00c3O AULA DE RESIST\u00caNCIA\n\nMais de mil escolas ocupadas, um movimento de dimens\u00f5es in\u00e9ditas no pa\u00eds e nenhum destaque midi\u00e1tico. Por seu lado, o governador Beto Richa (PSDB), que j\u00e1 mostrou do que \u00e9 capaz contra os professores paranaenses, incita a viol\u00eancia estimulando pais e outros alunos contra o movimento das ocupa\u00e7\u00f5es. No entanto, os estudantes resistem. Jovens que deixam a mensagem de que a esperan\u00e7a do futuro pode vencer o porrete e romper o sil\u00eancio. \u00c9 preciso aprender com eles."	303	2	97
398845206932703_700396596777561	2016-10-26T22:46:41+0000	"Aqui na Lapa lotada no com\u00edcio final de Freixo.\n\n#EstouComFreixo"	254	0	5
398845206932703_700266726790548	2016-10-26T17:05:20+0000	"PM do Rio torturou torcedores no \u00faltimo domingo no Maracana: \"O Carandiru \u00e9 aqui!\", diziam os policiais.\n\n#DesmilitarizacaoJa \n\nhttps://ninja.oximity.com/article/Torturas-agress\u00f5es-e-amea\u00e7as-1"	226	86	81
398845206932703_699478506869370	2016-10-25T12:59:19+0000	"HOJE TEM LUTA CONTRA A PEC 241\n\nEm S\u00e3o Paulo, \u00e2s 18hs no Masp. Confirme sua presen\u00e7a!\nhttps://www.facebook.com/events/532213383655950/\n\n#PECdoFimDoMundo\n#PovoSemMedo"	367	1	102
398845206932703_699088900241664	2016-10-24T22:06:13+0000	"TODA SOLIDARIEDADE AOS ESTUDANTES EM LUTO!\n\nMATARAM UM ESTUDANTE, PODIA SER SEU FILHO. \nEM NOME DE LUCAS EDUARDO, PEDIMOS PAZ.\n\nRecebemos hoje a triste not\u00edcia de que um estudante de apenas 16 anos foi morto em uma escola ocupada no Paran\u00e1, a not\u00edcia foi recebida com muita tristeza por todos aqueles que lutam por uma educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica de qualidade no Brasil. Lucas Eduardo, mesmo n\u00e3o sendo um dos estudantes que ocupavam a escola \u00e9 tamb\u00e9m v\u00edtima de um sistema que oprime e que n\u00e3o corresponde aos anseios da juventude.\nApesar das diversas correntes de \u00f3dio que tomaram conta do estado no dia de hoje, n\u00f3s do movimento Ocupa Paran\u00e1 n\u00e3o queremos e nem vamos culpabilizar ningu\u00e9m pelo acontecido. Neste momento queremos apenas prestar solidariedade \u00e0 fam\u00edlia de Lucas, fam\u00edlia que perde um dos seus para o \u00f3dio, para a intoler\u00e2ncia e para a viol\u00eancia.\nConvocamos todos os estudantes do Paran\u00e1, lutadores pela educa\u00e7\u00e3o e comunidade a realizarem atos em solidariedade \u00e0 fam\u00edlia Lucas e em Vig\u00edlia contra a viol\u00eancia que vem sendo propagada contra as escolas e orientamos todos para que nesse momento reforcem suas energias por esse garoto de apenas 16 anos que pagou todo o \u00f3dio propagado com sua vida dentro de um local marcado pela luta dos estudantes paranaenses.\nPodem matar uma flor, mas jamais poder\u00e3o deter a primavera, \nSeguimos em paz e unidos.\nMovimento Ocupa Paran\u00e1\n24 de Outubro de 2016"	627	20	368
398845206932703_698440583639829	2016-10-23T23:40:27+0000	"CONTRA O GOLPE NA VENEZUELA\n\nO Povo venezuelano ocupou hoje o Parlamento contra tentativa de golpe dos deputados. Foi assim em 2002 e novamente agora. Esta \u00e9 a diferen\u00e7a de um Governo que apostou em construir a governabilidade nas ruas, com est\u00edmulo \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o popular e \u00e0 mobiliza\u00e7\u00e3o. Na hora do ataque, o povo reage. Todo apoio \u00e0 resist\u00eancia popular!\n\n#N\u00e3oAoGolpeNaVenezuela"	884	3	238
398845206932703_696876427129578	2016-10-21T13:25:42+0000	"TODO APOIO \u00c0S OCUPA\u00c7\u00d5ES DE ESCOLAS E UNIVERSIDADES!\n\nEstudantes ocupando escolas, sem-teto ocupando terras!\n#OcupaTudo"	722	0	274
398845206932703_696428860507668	2016-10-20T22:46:15+0000	"Estudantes de Guarulhos ocupam a C\u00e2mara Municipal contra a PEC 241. \n#PECdoFimDoMundo\n\nVia Fogo no Pavio."	280	0	37
398845206932703_696156180534936	2016-10-20T15:08:00+0000	"ENTREVISTA AO SITE DO BLOCO DE ESQUERDA PORTUGU\u00caS\n\nFoi publicada hoje no Esquerda.net, site do Bloco de Esquerda de Portugal, entrevista que dei a Luis Leria sobre a situa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica no Brasil e as perspectivas da esquerda."	112	0	33
398845206932703_695853990565155	2016-10-19T22:51:20+0000	"GRANDE ATO DAS MULHERES EM BUENOS AIRES\n\nDebaixo de chuva, mais de 100 mil mulheres tomaram hoje a Pra\u00e7a de Maio contra a viol\u00eancia de g\u00eanero.\n\n#NiUnaAMenos"	853	0	191
398845206932703_695821667235054	2016-10-19T21:46:02+0000	"SOBRE A PRIS\u00c3O DE CUNHA\n\nA Carta Capital publicou agora pouco em seu site uma declara\u00e7\u00e3o minha de que a pris\u00e3o de Cunha pode ser utilizada por Sergio Moro para criar ambiente para prender Lula (goo.gl/aB2bUX). A\u00ed vieram as cr\u00edticas \"padr\u00e3o Facebook\": \"Est\u00e1 defendendo o Cunha!\".\n\nBom, vamos ajudar o Tico e o Teco:\n\n1) Cunha j\u00e1 deveria estar preso h\u00e1 muito tempo. Existem provas contundentes contra ele ao menos desde 2015, com a divulga\u00e7\u00e3o das contas na Su\u00ed\u00e7a. \u00c9 uma das figuras mais nefastas da hist\u00f3ria pol\u00edtica brasileira e corrupto not\u00f3rio. Portanto, nenhum lamento por sua pris\u00e3o. Ao contr\u00e1rio: veio tarde. Esperamos que ele resolva falar, o que pode ser um tiro de morte no governo Temer. Isso \u00e9 uma coisa.\n\n2) Outra coisa \u00e9 n\u00e3o perceber que S\u00e9rgio Moro e os procuradores de Curitiba t\u00eam o objetivo de prender Lula. E que suas duas \u00faltimas iniciativas - a condu\u00e7\u00e3o coercitiva e a den\u00fancia do power point - foram um passo em falso e escancararam a seletividade e persegui\u00e7\u00e3o pol\u00edtica na condu\u00e7\u00e3o da Lava Jato. Assim, a pris\u00e3o de Cunha pode ser usada para atacar preventivamente o argumento da seletividade, ocultando que os tucanos citados e a c\u00fapula do PMDB permanecem intocados.\n\nOu seja, defender a pris\u00e3o de Cunha n\u00e3o significa fechar os olhos para a estrat\u00e9gia de arbitrariedades de Moro."	833	5	168
398845206932703_695658153918072	2016-10-19T15:54:13+0000	"Eduardo Cunha foi preso.\nSe ele resolver falar, o Governo Michel Temer n\u00e3o dura 1 semana.\n\nPor outro lado, Cunha j\u00e1 era cachorro morto. E sua pris\u00e3o pode ser a jogada de Moro para criar ambiente para uma pris\u00e3o arbitr\u00e1ria de Lula.\n\n#FalaCunha\n#ForaTemer"	2600	53	588
398845206932703_695637327253488	2016-10-19T14:57:08+0000	"CONFIRME SUA PRESEN\u00c7A!\n\nAto contra a PEC 241 em SP na segunda-feira, dia da vota\u00e7\u00e3o.\nhttps://www.facebook.com/events/532213383655950/\n\n#PECdoFimDoMundo"	143	0	41
398845206932703_695065993977288	2016-10-18T14:11:44+0000	"RECORDAR \u00c9 VIVER...\n\nO desembargador Ivan Sartori, que foi denunciado ontem no CNJ pela absurda absolvi\u00e7\u00e3o dos policiais do massacre do Carandiru, \u00e9 o mesmo que determinou o despejo de quase 10 mil pessoas no Pinheirinho, em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos em 2012, a pedido do especulador Naji Nahas. Ontem e hoje, usa a toga para praticar injusti\u00e7a contra os desvalidos."	451	79	109
398845206932703_694569850693569	2016-10-17T17:43:54+0000	"Agora: MTST toma a Avenida Paulista por moradia e contra os retrocessos.\n\n#TemLuta\n#ForaTemer"	923	0	140
398845206932703_694443087372912	2016-10-17T13:24:37+0000	"Hoje \u00e9 dia de luta!\n\nDe tarde, MTST estar\u00e1 nas ruas por moradia e contra os retrocessos.De noite, v\u00e1rios atos convocados pelo pa\u00eds contra a PEC 241.\n\n#ALuta\u00c9praValer"	481	0	33
398845206932703_691788054305082	2016-10-13T10:38:32+0000	"PEC 241: VOLTA \u00c0 SENZALA, ENTERRO DA DEMOCRACIA.\n\nO \"Novo Regime Fiscal\", apelido da PEC, \u00e9 na verdade um novo apartheid social. O abismo da concentra\u00e7\u00e3o de renda vai se ampliar. Os trabalhadores que ousaram melhorar de vida e exigir o acesso a servi\u00e7os p\u00fablicos ser\u00e3o atirados de volta \u00e0 senzala. Como disse sem pudores o deputado Nelson Marquezelli (PTB-SP): \"Quem n\u00e3o tem dinheiro, n\u00e3o faz universidade\". E emendou: \"os meus filhos t\u00eam e v\u00e3o fazer\".\n\nNas pr\u00f3ximas quatro elei\u00e7\u00f5es presidenciais, se aprovada a PEC, os brasileiros n\u00e3o poder\u00e3o escolher outro projeto, a n\u00e3o ser que tr\u00eas quintos do Congresso o resolvam. Um presidente que n\u00e3o foi eleito define a pol\u00edtica econ\u00f4mica para os pr\u00f3ximos quatro que o povo venha a eleger. E o voto de mais de 50 milh\u00f5es de pessoas ter\u00e1 de ser homologado por 308 deputados. Algu\u00e9m ainda se atrever\u00e1 a chamar isso de democracia?"	589	65	545
398845206932703_691376391012915	2016-10-12T16:13:41+0000	"FUTURO CONGELADO\n\nEste ser\u00e1 o presente para as crian\u00e7as brasileiras caso a PEC 241 seja aprovada. \u00c9 preciso denunciar. \u00c9 preciso resistir! \n\nNa semana que vem tem luta!"	372	29	211
398845206932703_691031704380717	2016-10-12T01:31:04+0000	"Ato de hoje em S\u00e3o Paulo contra a PEC 241.\nNa semana que vem tem mais!\n\n#PovoSemMedo"	659	1	73
398845206932703_690154464468441	2016-10-10T11:15:00+0000	"QUEREM QUE VOC\u00ca PAGUE A CONTA DA CRISE!\n\nEntenda a PEC 241 em 3 minutos: o maior ataque contra o povo brasileiro nas \u00faltimas d\u00e9cadas.\n\nRoteiro: MTST. Narra\u00e7\u00e3o: Gregorio Duvivier."	1522	159	6014
398845206932703_689717501178804	2016-10-09T22:30:00+0000	"VAI TER OCUPA\u00c7\u00c3O EM S\u00c3O PAULO, SIM!\n\nRecado das mulheres do MTST a Jo\u00e3o Doria."	384	1	88
398845206932703_689739791176575	2016-10-09T15:55:41+0000	"\"Se n\u00e3o t\u00eam p\u00e3o, que comam brioches\".\n\nDe Maria Antonieta a Jo\u00e3o Doria, o pensamento aristocr\u00e1tico continua o mesmo."	574	120	99
398845206932703_687668351383719	2016-10-05T22:03:27+0000	"ENTENDA A PEC 241 \n\nExcelente v\u00eddeo da Campanha contra a PEC do arrocho, o maior retrocesso dos \u00faltimos 30 anos. Assista, divulgue, lute!"	1030	94	4866
398845206932703_687638468053374	2016-10-05T20:19:54+0000	"BALA DE BORRACHA FICA ALOJADA NA PERNA DE MILITANTE DO MTST E EXIGE CIRURGIA DE URG\u00caNCIA\n\nNo ultimo s\u00e1bado, aconteceu a absurda opera\u00e7\u00e3o policial no Complexo do Alem\u00e3o, contra centenas de fam\u00edlias que lutam pelo direito \u00e0 moradia digna e foram removidas da Favela da Skol h\u00e1 seis anos e que terminou com seis deten\u00e7\u00f5es arbitr\u00e1rias e in\u00fameros disparos de bombas e tiros feitos pela Pol\u00edcia Militar. Um dos detidos e atingidos pelas balas de borracha, o coordenador nacional do Movimento dos Trabalhadores Sem-teto Vitor Guimar\u00e3es apresentou quadro de infec\u00e7\u00e3o no ferimento e ap\u00f3s realiza\u00e7\u00e3o de tomografia constatou a bala ainda alojada na perna esquerda. Realizou uma cirurgia na manh\u00e3 desta quarta-feira no Hospital Miguel Couto e passa bem.\n\nIsso evidencia mais uma vez que as chamadas armas \"n\u00e3o-letais\" apresentam sim riscos \u00e0 vida dos manifestantes. Evidencia tamb\u00e9m a resposta que o Estado e a Pol\u00edcia Militar de v\u00e1rios estados do Brasil tem dado ao povo que luta: ao inv\u00e9s do direito \u00e0 manifesta\u00e7\u00e3o a resposta tem sido \"tiro, porrada e bomba\".  A despreparada e desastrosa opera\u00e7\u00e3o do \u00faltimo s\u00e1bado, que teve dezenas de feridos, foi comandada pelo Major Leonardo Zuma, que recebeu pr\u00eamio de Comandante de UPP Revela\u00e7\u00e3o um dia antes da opera\u00e7\u00e3o.\n\nA viol\u00eancia do Estado contra os mais pobres e os que lutam, por vezes com balas de borracha e outras in\u00fameras com balas letais e o verdadeiro exterm\u00ednio da juventude negra, precisa ser combatida. O MTST n\u00e3o recuar\u00e1!\n\nLUTAR N\u00c3O \u00c9 CRIME!\nMTST! A luta \u00e9 pra valer!"	96	31	34
398845206932703_687434584740429	2016-10-05T12:04:02+0000	"Daqui a pouco, ato contra a PEC 241 na C\u00e2mara!"	152	2	31
398845206932703_687001464783741	2016-10-04T16:05:29+0000	"GREG\u00d3RIO DUVIVIER EST\u00c1 COM O MTST\n\nHoje o ator e humorista visitou o Condom\u00ednio Jo\u00e3o Candido, experi\u00eancia de gest\u00e3o direta do MTST pelo Minha Casa Minha Vida Entidades."	655	2	26
398845206932703_686605461490008	2016-10-03T21:37:18+0000	"O AVAN\u00c7O DO \"N\u00c3O!\" NAS ELEI\u00c7\u00d5ES\n\nEm S\u00e3o Paulo, 38,5% do eleitorado n\u00e3o votou em ningu\u00e9m, totalizando 3.096.304 pessoas, mais do que os votos obtidos por Jo\u00e3o Doria, o candidato vitorioso. Este foi o maior \u00edndice desde 1996 . No Rio de Janeiro, foram 42,5% e em Belo Horizonte, 43%. Ou seja, quase metade dos eleitores n\u00e3o compareceu ou votou nulo ou branco. O crescimento do \"N\u00e3o!\" nas elei\u00e7\u00f5es tem sido cont\u00ednuo e escancara a crise de representatividade do sistema pol\u00edtico brasileiro."	501	1	168
398845206932703_686411731509381	2016-10-03T15:45:00+0000	"AN\u00c1LISE DAS ELEI\u00c7\u00d5ES MUNICIPAIS\n\nDebate que participei ontem com Demetrio Magnoli e Monica Bergamo na TV Folha."	161	0	66
398845206932703_686393621511192	2016-10-03T13:35:40+0000	"UM AVISO A JO\u00c3O DORIA\n\nS\u00e3o Paulo n\u00e3o \u00e9 a Ilha de Comandatuba, onde o povo s\u00f3 aparece para servir seus banquetes. Aqui tem conflito social. Aqui tem ocupa\u00e7\u00e3o. Aqui tem luta. Pode vir quente, que os sem-teto est\u00e3o fervendo!"	4442	4	618
398845206932703_685907791559775	2016-10-02T14:02:48+0000	"Mandamento de hoje"	1989	1	592
398845206932703_685573184926569	2016-10-01T23:14:02+0000	"Meu amigo e camarada Vitor Guimar\u00e3es, militante do MTST/RJ, acaba de ser liberado ap\u00f3s ter sido preso arbitrariamente e espancado pela PM em despejo no Complexo do Alem\u00e3o.\n\nA luta dos sem-teto segue no Rio!\nTamo junto, Vitor!"	219	31	23
398845206932703_685571521593402	2016-10-01T23:09:56+0000	"H\u00e1 o front das ruas e o das elei\u00e7\u00f5es. Nestas elei\u00e7\u00f5es municipais, o desafio \u00e9 enfrentar a ofensiva conservadora e fortalecer candidaturas de esquerda.\n \nEm S\u00e3o Paulo, uma dessas candidaturas \u00e9 a de Gilberto Maringoni."	158	0	24
398845206932703_685484218268799	2016-10-01T19:40:21+0000	"Pol\u00edcia militar do Rio de Janeiro ataca sem tetos nesse momento no morro do Alem\u00e3o.\n\nAp\u00f3s a entrada dos sem-tetos num terreno abandonado na comunidade da favela do Alem\u00e3o, homens da pol\u00edcia militar do estado do Rio de Janeiro, sem nenhuma aviso pr\u00e9vio ou negocia\u00e7\u00e3o, chegaram atirando e agredindo.\n\nNesse momento temos dois presos, sendo que um deles levou v\u00e1rios tiros de borracha nas pernas e v\u00e1rios feridos.\n\nSolicitamos a todos os advogados apoiadores dos movimentos sociais e movimentos dos direitos humanos nos ajudem a livrar nossos companheiros e que impe\u00e7am que aconte\u00e7a um massacre de trabalhadores pobres do Alem\u00e3o.\n\nEndere\u00e7o: Avenida Ita\u00f3ca 2277, no Complexo do Alem\u00e3o, no Rio de Janeiro"	51	30	16
398845206932703_684247051725849	2016-09-29T15:21:00+0000	"HAVANA CONNECTION\n\nDebate sobre a Lava Jato, elei\u00e7\u00f5es municipais e desafios da esquerda.\nVale a pena assistir!"	214	0	71
398845206932703_684246541725900	2016-09-29T13:31:54+0000	"O XADREZ DAS ELEI\u00c7\u00d5ES EM S\u00c3O PAULO\n\nO que ocorrer em S\u00e3o Paulo no pr\u00f3ximo domingo influenciar\u00e1 o jogo de for\u00e7as no pa\u00eds. Se tivermos no segundo turno dois candidatos de Temer - e, ademais, dispostos a desmontar avan\u00e7os nas pol\u00edticas p\u00fablicas urbanas - isso representar\u00e1 um retrocesso para S\u00e3o Paulo e para o Brasil."	179	0	29
398845206932703_683990331751521	2016-09-29T01:53:04+0000	"NOVO HAVANA CONNECTION NO AR\n\nSobre a Lava Jato e as elei\u00e7\u00f5es municipais.\n\nhttp://blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2016/09/28/a-lava-jato-esta-sendo-instrumentalizada-para-atacar-direitos-fundamentais/"	94	0	5
398845206932703_683738295110058	2016-09-28T14:16:09+0000	"CARANDIRU E A JUSTI\u00c7A SELETIVA\n\nA decis\u00e3o de anular a condena\u00e7\u00e3o dos 74 policiais que participaram do massacre do Carandiru faz lembrar mais uma vez aos desavisados que a seletividade da Justi\u00e7a brasileira \u00e9 muito mais profunda e antiga que a Lava Jato. Nas senzalas, ela sempre foi regra: Carandiru, Candel\u00e1ria, Massacre de Maio, Osasco, Cabula... Ontem o Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo deu, aos olhos de todo o pa\u00eds, o seguinte aviso \u00e0 PM: \"Podem matar! N\u00f3s damos o salvo conduto\".\n\n#Desmilitariza\u00e7\u00e3oJ\u00e1\n#Democratiza\u00e7\u00e3oDoJudici\u00e1rioJ\u00e1"	356	44	124
398845206932703_682731045210783	2016-09-26T15:07:00+0000	"MTST-PARAN\u00c1 CONSTR\u00d3I COMPLEXO DE OCUPA\u00c7\u00d5ES HUGO CHAVEZ \n\nCom a Ocupa\u00e7\u00e3o Dona Cida, o MTST - Paran\u00e1 constr\u00f3i o Complexo de Ocupa\u00e7\u00f5es Hugo Ch\u00e1vez, junto com as Ocupa\u00e7\u00f5es Nova Primavera, 29 de Mar\u00e7o e Tiradentes. O complexo Hugo Chavez abrange uma \u00e1rea de 200.000 m2 com cerca de 1.300 fam\u00edlias. A luta dos sem-teto cresce!"	138	0	11
398845206932703_682729311877623	2016-09-26T13:49:57+0000	"A REPUBLIQUETA DE ALEXANDRE DE MORAES\n\nOntem o Ministro Alexandre de Moraes anunciou novas pris\u00f5es - das quais em tese n\u00e3o teria conhecimento - num evento de campanha do PSDB em Ribeir\u00e3o Preto. Hoje, a PF subordinada a Moraes prendeu Palocci, ex-prefeito de Ribeir\u00e3o Preto.\n\n\u00c9 o mais completo esc\u00e1rnio. N\u00e3o h\u00e1 como n\u00e3o relacionar isso \u00e0 disputa eleitoral, a 6 dias das elei\u00e7\u00f5es.E n\u00e3o se trata de ter simpatia ou n\u00e3o por Palocci - particularmente n\u00e3o tenho nenhuma - mas de entender a gravidade dos abusos e seletividade da Lava Jato.\n\nQuando um tipo como Alexandre de Moraes decide quem vai ser preso e quando vai, sem fazer quest\u00e3o alguma de esconder isso, \u00e9 porque o Estado de Direita j\u00e1 n\u00e3o preserva nem as apar\u00eancias de Estado de Direito."	665	54	170
398845206932703_682425775241310	2016-09-25T22:06:08+0000	"H\u00e1 o front das ruas e o das elei\u00e7\u00f5es. Nestas elei\u00e7\u00f5es municipais, o desafio \u00e9 enfrentar a ofensiva conservadora e fortalecer candidaturas de esquerda.\n\nEm S\u00e3o Paulo, uma dessas candidaturas \u00e9 a de Nabil Bonduki a vereador, que foi relator do Plano Diretor e \u00e9 defensor hist\u00f3rico da luta por moradia e pelo direito \u00e0 cidade."	305	0	84
398845206932703_681887968628424	2016-09-24T23:00:58+0000	"H\u00e1 o front das ruas e o das elei\u00e7\u00f5es. Nestas elei\u00e7\u00f5es municipais, o desafio \u00e9 enfrentar a ofensiva conservadora e fortalecer candidaturas de esquerda. \n\nEm S\u00e3o Paulo, uma dessas candidaturas \u00e9 a de Douglas Belchior a vereador. Por isso estarei com ele na pr\u00f3xima quarta-feira."	89	0	10
398845206932703_681336118683609	2016-09-23T23:30:32+0000	"#EstouComFreixo\n\nSegunda-feira, as 19hs, na Lapa.\nEstaremos l\u00e1 na Arrancada de Freixo rumo ao segundo turno!"	144	0	0
398845206932703_680800802070474	2016-09-22T21:09:51+0000	"SINCERIC\u00cdDIO DE TEMER ESCANCARA O GOLPE\n\nEm palestra a investidores nos Estados Unidos, Temer diz que o impeachment ocorreu porque Dilma n\u00e3o quis adotar o programa \"Ponte para o Futuro\". Com todas as letras!"	1061	298	4589
398845206932703_680705998746621	2016-09-22T17:21:04+0000	"DEPUTADO TUCANO DEFENDE REPRESS\u00c3O POLICIAL\n\nO ilustre deputado Cau\u00ea Macris, l\u00edder do governo Alckmin na Assembleia Legislativa, resolveu responder hoje na p\u00e1gina 3 da Folha de S\u00e3o Paulo o artigo publicado por mim e Lindbergh Farias denunciando a repress\u00e3o da PM nos atos Fora Temer.\n\nDentre outras p\u00e9rolas, me define como o \"arauto do apocalipse da profecia bolivariana\", ao lado das acusa\u00e7\u00f5es hist\u00e9ricas de praxe contra o MTST e os movimentos sociais.\n\nCau\u00ea \u00e9 um grande exemplo da meritocracia t\u00e3o defendida por seu partido: foi eleito deputado sem representar nada nem ningu\u00e9m, mas pelo simples fato de ser filho de Vanderlei Macris, deputado federal, que o indicou para continuar a dinastia. \n\nMas n\u00e3o se pode negar um \"m\u00e9rito\" de seu artigo. Deixou claro o que o governo Alckmin tentava esconder at\u00e9 aqui: que a PM paulista atua \"com firmeza CONTRA aqueles que se negam a aceitar a realidade decidida de maneira soberana pelas institui\u00e7\u00f5es democr\u00e1ticas\". Traduzindo do \"tucan\u00eas\": Contra os atos pelo Fora Temer.\n\nParab\u00e9ns, deputado. E obrigado por nos dar raz\u00e3o."	94	27	23
398845206932703_680581695425718	2016-09-22T13:12:15+0000	"SOBRE A PRIS\u00c3O DE GUIDO MANTEGA\n\nA Lava Jato teve uma atividade intensa at\u00e9 o impeachment de Dilma. Opera\u00e7\u00f5es semanais. Na pr\u00e1tica, seus alvos pol\u00edticos foram s\u00f3 petistas, apesar de v\u00e1rias cita\u00e7\u00f5es de pol\u00edticos de outros partidos em dela\u00e7\u00f5es.\n\nDepois do impeachment, a Lava Jato tirou f\u00e9rias de alguns meses. Parecia ter um certo sentimento de dever cumprido. Neste meio-tempo veio a dela\u00e7\u00e3o de S\u00e9rgio Machado, a implica\u00e7\u00e3o de Temer, Juc\u00e1, Renan e novas cita\u00e7\u00f5es a Serra e Aecio. Cunha perdeu o foro privilegiado, podendo agora ser julgado por Moro.\n\nEnt\u00e3o, a Lava Jato volta \u00e0 cena:\nE os procuradores de Curitiba indiciam... Lula!\nE Moro mandou prender hoje... Guido Mantega!  \n\nJ\u00e1 foi o tempo em que acreditar na isen\u00e7\u00e3o da Lava Jato era caso de ingenuidade. Agora \u00e9 pura m\u00e1-f\u00e9."	1679	84	791
398845206932703_680252655458622	2016-09-21T22:19:09+0000	"Fam\u00edlia toda pelo Fora Temer\n\nHoje minha companheira de todas as horas e m\u00e3e de minhas duas pequenas faz anivers\u00e1rio. Parab\u00e9ns, Natalia!\n\n(Foto de Alice Vergueiro, no ato do \u00faltimo domingo)"	1162	0	16
398845206932703_680220865461801	2016-09-21T20:44:00+0000	"AMANH\u00c3 \u00c9 DIA DE LUTA\n\nNesta quinta, trabalhadores/as de v\u00e1rias categorias v\u00e3o aderir \u00e0 paralisa\u00e7\u00e3o nacional. E ter\u00e1 ainda manifesta\u00e7\u00e3o a partir das 16hs na Avenida Paulista."	292	0	98
398845206932703_680214802129074	2016-09-21T20:15:18+0000	"H\u00e1 o front das ruas e o das elei\u00e7\u00f5es. Nestas elei\u00e7\u00f5es municipais, o desafio \u00e9 enfrentar a ofensiva conservadora e fortalecer candidaturas de esquerda. \n\nEm S\u00e3o Paulo, uma dessas candidaturas \u00e9 a de Isa Pena a vereadora."	291	1	83
398845206932703_679996265484261	2016-09-21T12:29:17+0000	"Adquira a revista do MTST! Vale muito a pena!\n\nwww.mtst.org/territorios"	59	0	0
398845206932703_679730872177467	2016-09-21T01:19:25+0000	"Moro tem as mesmas convic\u00e7\u00f5es de Dallangnol.\nCuriosamente s\u00e3o as mesmas do PSDB e da Rede Globo..."	1044	52	112
398845206932703_678917138925507	2016-09-19T12:19:06+0000	"ENTREVISTA NA CARTA CAPITAL \n\nEntrevista conduzida por Mino Carta sobre os sentidos do golpe, o indiciamento de Lula, os erros do PT e as sa\u00eddas da esquerda."	337	1	93
398845206932703_678649415618946	2016-09-18T23:03:33+0000	"MAIS UM ESPET\u00c1CULO DA PM\n\nPM de Alckmin joga spray de pimenta na cara de Eduardo Suplicy ap\u00f3s prender e agredir uma vendedora ambulante na Paulista.\n\n#ForaTemer\n#Desmilitariza\u00e7\u00e3oJ\u00e1"	377	197	194
398845206932703_678570692293485	2016-09-18T20:08:42+0000	"Agora na Avenida Paulista."	1921	0	450
398845206932703_678416805642207	2016-09-18T15:02:50+0000	"DAQUI A POUCO VAMOS OCUPAR A PAULISTA!\n\nConcentra\u00e7\u00e3o a partir das 14 horas.\nVamos chegar!\n\n#ForaTemer"	193	0	19
398845206932703_677534975730390	2016-09-17T02:48:15+0000	"V\u00eddeo da entrevista que concedi a jornalista Maria Lydia sobre o impacto das den\u00fancias contra Lula e continuidade das manifesta\u00e7\u00f5es contra o governo Temer."	832	0	826
398845206932703_676949845788903	2016-09-16T02:09:41+0000	"HOJE NA TV GAZETA\n\nHoje \u00e0s 19hs, estarei em entrevista ao vivo no Jornal da Gazeta com a jornalista Maria Lydia Flandoli sobre as manifesta\u00e7\u00f5es pelo Fora Temer."	235	0	36
398845206932703_676778622472692	2016-09-15T19:06:28+0000	"AGORA: SEM TETO TOMAM AS RUAS DE SP\n\nMais de 20 mil na Marcha do MTST ao Pal\u00e1cio do Bandeirantes."	895	0	149
398845206932703_676637619153459	2016-09-15T12:54:11+0000	"QUANDO O JUDICI\u00c1RIO CAI NO RID\u00cdCULO\n\nO procurador Dallagnol e suas convic\u00e7\u00f5es."	773	4	369
398845206932703_676345242516030	2016-09-14T23:29:42+0000	"Entrevista com Mino Carta"	114	0	0
398845206932703_676270025856885	2016-09-14T20:32:07+0000	"SELETIVIDADE ESCANDALOSA\n\nCunha solto. Perrela, Juc\u00e1 e Aecio no Senado. Capez presidindo a Assembleia paulista. E Lula indiciado como chefe-maior da corrup\u00e7\u00e3o. Isso \u00e9 mais uma evid\u00eancia de que a persegui\u00e7\u00e3o a Lula n\u00e3o \u00e9 por conta de seus erros. Lula est\u00e1 sendo atacado por aqueles que sempre representaram o que h\u00e1 de mais retr\u00f3grado e corrupto na sociedade brasileira. E por um Judici\u00e1rio de seletividade escandalosa. Este linchamento n\u00e3o passar\u00e1 sem rea\u00e7\u00e3o."	2065	130	582
398845206932703_675684842582070	2016-09-13T19:13:10+0000	"Minist\u00e9rio das Cidades ocupado!"	461	0	81
398845206932703_675674475916440	2016-09-13T18:42:20+0000	"Minist\u00e9rio das Cidades tomado pelo MTST"	284	1	28
398845206932703_675663575917530	2016-09-13T18:24:49+0000	"AGORA EM BRAS\u00cdLIA\n\nMarcha do MTST rumo ao Minist\u00e9rio das Cidades"	295	0	30
398845206932703_675335652616989	2016-09-13T03:40:16+0000	"#ForaCunha\n#CunhaNaCadeia"	334	1	89
398845206932703_675329075950980	2016-09-13T03:15:17+0000	"Hoje a cassac\u00e3o. Amanh\u00e3 a pris\u00e3o. Depois, a dela\u00e7\u00e3o.\nA\u00ed a casa do Temer cai. Afinal, \"Temer \u00e9 Cunha\".\n\n#CunhaNaCadeia\n#ForaTemer"	897	1	87
398845206932703_675326565951231	2016-09-13T03:06:54+0000	"#CunhaNaCadeia"	309	0	0
398845206932703_675193985964489	2016-09-12T21:32:45+0000	"Interven\u00e7\u00e3o no ato de ontem em S\u00e3o Paulo.\n#ForaTemer \n#PovoSemMedo \nPr\u00f3ximo domingo vai ter mais!\nhttps://www.facebook.com/events/1233041090070254/\n\n(Grava\u00e7\u00e3o: Francisco Carvalho)"	225	0	42
398845206932703_675188472631707	2016-09-12T20:56:39+0000	"PRIMEIRAMENTE FORA TEMER!\n\nOntem a manifesta\u00e7\u00e3o terminou assim!\n\nPr\u00f3ximo domingo vai ter mais!\nhttps://www.facebook.com/events/1233041090070254/"	121	0	0
398845206932703_675123275971560	2016-09-12T18:10:29+0000	"Cad\u00ea os paneleiros hoje contra a corrup\u00e7\u00e3o de Cunha?\nA Globo j\u00e1 convocou a \"fam\u00edlia brasileira\" a tomar as ruas de verde e amarelo pela cassa\u00e7\u00e3o?\n\nAos hip\u00f3critas, que fiquem com sua indigna\u00e7\u00e3o seletiva.\n#ForaCunha"	2385	15	468
398845206932703_674701019347119	2016-09-11T22:09:17+0000	"N\u00c3O TEM ARREGO: PR\u00d3XIMA MOBILIZA\u00c7\u00c3O AGENDADA!\n\nAcabou de encerrar no Ibirapuera a manifesta\u00e7\u00e3o de 60 mil pessoas  pelo Fora Temer. A Pol\u00edcia tentou intimidar, mas a marcha seguiu. \nA pr\u00f3xima j\u00e1 est\u00e1 marcada: No pr\u00f3ximo domingo, dia 18, vamos ocupar de novo a Avenida Paulista a partir das 14hs.\n\n#ForaTemer"	1464	1	275
398845206932703_674681896015698	2016-09-11T21:24:53+0000	"Mais de 50 mil pessoas descem a Av. Brigadeiro Luis Ant\u00f4nio em grande manifesta\u00e7\u00e3o pelo Fora Temer!"	2135	0	769
398845206932703_674602826023605	2016-09-11T18:34:30+0000	"Avenida Paulista sendo tomada novamente!\nAs 40 pessoas insistem em marcar presen\u00e7a.\n\n#ForaTemer"	2435	0	1175
398845206932703_674100732740481	2016-09-10T19:33:04+0000	"HOJE VAMOS TOMAR A PAULISTA\n\nA partir das 14hs no Masp.\nhttps://www.facebook.com/events/1202441119814766/\n#ForaTemer\n#PovoSemMedo"	1193	1	1856
398845206932703_673483962802158	2016-09-09T16:26:14+0000	"Interven\u00e7\u00e3o na abertura do ato pelo Fora Temer ontem em S\u00e3o Paulo"	381	0	81
398845206932703_673437422806812	2016-09-09T14:20:18+0000	"DAQUI A POUCO: MTST AO VIVO \n\nHoje, a partir das 13:30, o militante do MTST Josu\u00e9 Rocha debate ao vivo no programa Fla-Flu da Tv Folha com um dos militantes do MBL. \u00c9 o Fora Temer contra o Fica Temer.\n\nVamos assistir!"	225	0	21
398845206932703_673140609503160	2016-09-08T23:33:34+0000	"20 mil pessoas nesse momento em frente a casa do presidente ileg\u00edtimo e golpista gritando Fora Temer!\nDomingo vai ser maior!"	4513	4	4050
398845206932703_673119532838601	2016-09-08T22:20:39+0000	"N\u00e3o tem arrego!"	430	0	54
398845206932703_672997959517425	2016-09-08T16:14:08+0000	"TEMER N\u00c3O TER\u00c1 GOVERNABILIDADE NAS RUAS\n\nTemer e o PMDB s\u00e3o verdadeiros mestres da pol\u00edtica de negociatas para obten\u00e7\u00e3o de maioria parlamentar. Neste quesito, s\u00e3o os melhores profissionais do ramo. \n\nMas o Brasil n\u00e3o \u00e9 a Pra\u00e7a dos tr\u00eas poderes. Ter governabilidade no parlamento n\u00e3o significa t\u00ea-la nas ruas. E essa Temer n\u00e3o tem e nem ter\u00e1. \n\nNesta quinta-feira (8) haver\u00e1 nova manifesta\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo. J\u00e1 h\u00e1 outra marcada para domingo, \u00e0s 14 horas, na Avenida Paulista. Quem achava que terminou se surpreender\u00e1 ao ver que est\u00e1 apenas come\u00e7ando."	741	2	187
398845206932703_672159262934628	2016-09-07T01:40:54+0000	""	340	0	24
398845206932703_672060272944527	2016-09-06T20:25:15+0000	"MANIFESTA\u00c7\u00c3O DE QUINTA VAI AT\u00c9 A CASA DE TEMER\n\nVamos tomar as ruas! Quinta, as 17hs, no Largo da Batata.\nFora Temer! Diretas J\u00e1! Contra a repress\u00e3o!\nhttps://www.facebook.com/events/1076342032463162/\n\n#PovoSemMedo"	1386	1	1283
398845206932703_671579252992629	2016-09-05T23:25:27+0000	"Belas fotos da Mobiliza\u00e7\u00e3o dos 100 mil\n\n#ForaTemer\n#DiretasJ\u00e1\n#PovoSemMedo\n\nFotos: Coletivo de Comunica\u00e7\u00e3o da Povo Sem Medo."	585	0	115
398845206932703_671524006331487	2016-09-05T20:36:24+0000	"SOBRE A CRIMINALIZA\u00c7\u00c3O DAS LUTAS E OS BLACK BLOCS\n\nNesses dias tenho recebido alguns ataques por ter criticado a t\u00e1tica black bloc nas mobiliza\u00e7\u00f5es. Alguns chegam ao ponto de dizer que defendi a criminaliza\u00e7\u00e3o de ativistas. Por isso talvez seja importante dizer o \u00f3bvio: Discordar da a\u00e7\u00e3o black bloc n\u00e3o significa criminaliz\u00e1-la. Discordo da t\u00e1tica porque acredito que afasta pessoas das mobiliza\u00e7\u00f5es e toma decis\u00f5es isoladas, mas que afetam a todos.\n\nConfundir isso com \"criminaliza\u00e7\u00e3o\" ou \"medo da a\u00e7\u00e3o direta\" \u00e9 de uma m\u00e1-f\u00e9 impressionante. Ali\u00e1s, o MTST tem sido duramente criminalizado exatamente por se pautar pela a\u00e7\u00e3o direta. Na semana passada tivemos 4 militantes presos ap\u00f3s fazer um tranca\u00e7o em 6 grandes vias de S\u00e3o Paulo. Sem falar nos processos, pedidos de pris\u00e3o e repress\u00e3o \u00e0s nossas lutas.\n\nA grande respons\u00e1vel pelo conflito nos atos \u00e9 a atua\u00e7\u00e3o da PM, como ficou mais uma vez evidente ontem no Largo da Batata e na pris\u00e3o absurda de 26 jovens. PM insuflada por editoriais asquerosos, como o  da Folha na \u00faltima sexta.\n\nO que a a\u00e7\u00e3o policial pretende \u00e9 intimidar quem luta e nos tirar das ruas. N\u00e3o recuaremos! A grande mobiliza\u00e7\u00e3o de ontem mostrou o crescimento da resist\u00eancia e a import\u00e2ncia da organiza\u00e7\u00e3o. Todos/as \u00e0s ruas no pr\u00f3ximo dia 8, as 17hs, no Largo da Batata, pelo Fora Temer e contra a Repress\u00e3o!\n\n#ForaTemer\n#LutarN\u00e3o\u00c9Crime"	1095	11	252
398845206932703_671383793012175	2016-09-05T14:54:49+0000	"#LutarN\u00e3o\u00c9Crime"	679	20	123
398845206932703_671365543014000	2016-09-05T14:18:43+0000	"LIBERDADE PARA OS 26 PRESOS!\n\nOntem, antes do grande ato Fora Temer, a Pol\u00edcia de S\u00e3o Paulo prendeu de forma arbitr\u00e1ria 26 jovens sob a acusa\u00e7\u00e3o de que \"pretendiam praticar atos de viol\u00eancia\". \u00c9 escandaloso. V\u00e1rios deles s\u00e3o menores. Foram levados para o DEIC e permaneceram l\u00e1 sem possibilidade de contato com os pais e mesmo advogados. S\u00f3 puderam estabelecer contato ap\u00f3s a chegada de parlamentares (Suplicy, Paulo Teixeira e Nabil Bonduki). Agora de tarde haver\u00e1 audi\u00eancia de cust\u00f3dia que pode mant\u00ea-los presos sob a acusa\u00e7\u00e3o de \"organiza\u00e7\u00e3o criminosa\". \u00c9 fundamental uma ampla press\u00e3o para a liberta\u00e7\u00e3o imediata deles!\n\n#LutarN\u00e3o\u00c9Crime"	559	43	153
398845206932703_671177249699496	2016-09-05T05:35:15+0000	"Fala de abertura do Ato dos 100 mil pelo Fora Temer em S\u00e3o Paulo"	734	2	433
398845206932703_671107326373155	2016-09-05T02:00:13+0000	"CEM MIL CONTRA TEMER\n\nO Povo Sem Medo est\u00e1 nas ruas.\nGoverno golpista se combate com mobiliza\u00e7\u00e3o popular.\n\nDia 8 vai ser maior."	883	0	110
398845206932703_671086433041911	2016-09-05T00:58:24+0000	"40 PESSOAS DESCEM A AV. REBOUCAS\n\nQuinta feira tem mais: 17hs no Largo da Batata.\nN\u00e3o nos intimidarao! \n#ForaTemer"	1198	1	226
398845206932703_671072886376599	2016-09-05T00:16:51+0000	"PM de Alckmin d\u00e1 seu show antidemocr\u00e1tico\n\nAp\u00f3s o encerramento do ato pelo Fora Temer com cerca de 100 mil pessoas, a PM resolveu provocar, atirar bombas e jatos de \u00e1gua. N\u00e3o nos intimidarao! Nenhum passo atr\u00e1s!\n\nTodos nas ruas na Quinta, as 17hs, no Largo da Batata!"	1670	115	197
398845206932703_671067386377149	2016-09-05T00:07:46+0000	"O recado foi dado"	379	0	60
398845206932703_671060893044465	2016-09-04T23:42:23+0000	"Ato encerrado no Largo da Batata\n\nAs 40 pessoas milagrosamente se transformaram em quase 100 mil. A resist\u00eancia cresce. O pr\u00f3ximo j\u00e1 est\u00e1 marcado: Quinta, dia 8, a partir das 17hs no Largo da Batata.\n\n#ForaTemer"	1763	3	90
398845206932703_670993583051196	2016-09-04T20:19:18+0000	"AO VIVO DIRETO DA AV. PAULISTA\n\nPor Katia passos/Jornalistas Livres\n\n#ForaTemer"	641	1	162
398845206932703_670977856386102	2016-09-04T19:33:36+0000	"As 40 pessoas come\u00e7am a chegar na Avenida Paulista.\n#ForaTemer"	2607	2	1431
398845206932703_670964336387454	2016-09-04T19:09:46+0000	"O ato pelo Fora Temer come\u00e7a daqui a pouco, ainda d\u00e1 tempo de voc\u00ea participar. Vem com a gente pra rua pelo Fora Temer! Por Diretas J\u00e1! Nenhum Direito a Menos!"	516	0	60
398845206932703_670898439727377	2016-09-04T16:41:00+0000	"Malafaia, tem que ir para a cadeia \u00e9 quem usa a f\u00e9 do povo como neg\u00f3cio."	2279	139	229
398845206932703_670895506394337	2016-09-04T15:16:32+0000	"DAQUI A POUCO TOMAREMOS AS RUAS\n\nHoje \u00e0s 16:30 nos concentraremos no Masp para o grande ato pelo Fora Temer, em defesa dos direitos e pelas Diretas J\u00e1! Temer disse que somos \"40 pessoas que quebram carro\". Nossa resposta ser\u00e1 encher a Avenida Paulista daqui a pouco. Vamos \u00e0s ruas!\n\n#PovoSemMedo"	1058	1	108
398845206932703_670574503093104	2016-09-04T00:56:01+0000	"Jos\u00e9 Serra falou que as manifesta\u00e7\u00f5es pelo Fora Temer s\u00e3o \"mini\". Amanh\u00e3 veremos as 16:30 na Paulista. \n\nSerra h\u00e1 muitos anos mostra que n\u00e3o tem sintonia nenhuma com o sentimento popular: Em 2002 era o candidato da continuidade quando o povo queria mudan\u00e7a. Em 2010 era o candidato da mudan\u00e7a quando o povo queria continuidade. Hoje \u00e9 ministro do governo ileg\u00edtimo de Temer quando o povo quer Fora Temer.\n\n#BaixaABolaSerra"	1649	0	131
398845206932703_670025049814716	2016-09-02T23:35:49+0000	"AGORA EM RECIFE\n\nEscracho do Povo Sem Medo na Federa\u00e7\u00e3o da Ind\u00fastria.\n#ForaTemer\n#DiretasJ\u00e1"	479	1	66
398845206932703_669978813152673	2016-09-02T21:44:43+0000	"URGENTE: SECRETARIA DE SEGURAN\u00c7A RECUA E N\u00c3O ATACAR\u00c1 MANIFESTA\u00c7\u00c3O NO DOMINGO!\n\nA Secretaria de Seguran\u00e7a de Alckmin recuou da tentativa de impedir a manifesta\u00e7\u00e3o de domingo pelo #ForaTemer. Recuaram da posi\u00e7\u00e3o de \"n\u00e3o autorizar qualquer manifesta\u00e7\u00e3o na Avenida Paulista no domingo\" e solicitaram \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o do ato um tempo a mais para poderem encerrar as atividades da tocha paral\u00edmpica, at\u00e9 as 16h30.\n\nA manifesta\u00e7\u00e3o seria realizada de toda forma, conforme Nota publicada mais cedo pelas Frentes Povo Sem Medo e Brasil Popular. Aceitamos a altera\u00e7\u00e3o de hor\u00e1rio para deixar claro de que lado est\u00e1 a intransig\u00eancia e n\u00e3o dar pretexto \u00e0 repress\u00e3o da Pol\u00edcia Militar.\n\nO ato ocorrer\u00e1 no domingo, na Avenida Paulista (Masp), conforme a defini\u00e7\u00e3o dos movimentos. A concentra\u00e7\u00e3o passa a ser as 16h30. \n\nO crescimento da mobiliza\u00e7\u00e3o fez Alckmin recuar! Vamos todos/as tomar as ruas no domingo!\n\nA repress\u00e3o n\u00e3o deter\u00e1 a luta!\nFora Temer! Diretas J\u00e1!"	1724	1	587
398845206932703_669911623159392	2016-09-02T18:21:30+0000	"A mobiliza\u00e7\u00e3o de domingo est\u00e1 mantida na Avenida Paulista.\nNenhum passo atr\u00e1s! Todos \u00e0s ruas!\n\nDomingo, \u00e0s 15hs, no Masp.\n#ForaTemer\n#DiretasJ\u00e1"	1943	4	2288
398845206932703_669231323227422	2016-09-01T18:41:00+0000	"Entrevista para o jornal portugu\u00eas Expresso denunciando o golpe no Brasil."	753	0	145
398845206932703_669231833227371	2016-09-01T11:33:37+0000	"O GOLPE EST\u00c1 APENAS COME\u00c7ANDO\n\nO golpe contra a soberania do voto popular anuncia o golpe mais duro da hist\u00f3ria recente contra a maioria do povo brasileiro. A agenda de devassa nos direitos n\u00e3o foi eleita e jamais o seria. S\u00f3 pode ser aplicada com um cerceamento da democracia, pela anula\u00e7\u00e3o do voto popular."	452	48	264
398845206932703_669069943243560	2016-09-01T02:58:35+0000	"OCUPE A PAULISTA!\n\nDomingo as 14hrs!\nPovo Sem Medo, n\u00e3o tem arrego!"	1074	1	840
398845206932703_668858613264693	2016-08-31T17:38:57+0000	"Quem pensa que acabou aqui se engana. O golpe foi consumado pelos senadores, mas a Resist\u00eancia seguir\u00e1 nas ruas.\n\n#ForaTemer\n#PovoSemMedo"	1506	6	151
398845206932703_668799746603913	2016-08-31T15:15:09+0000	"CARTAS MARCADAS\n\nTV Senado anuncia posse de Michel Temer antes mesmo da vota\u00e7\u00e3o. Nem eles acreditam na farsa deste julgamento."	797	230	1129
398845206932703_668790406604847	2016-08-31T15:00:11+0000	"ESTAD\u00c3O: GOLPISTA EM 1964, GOLPISTA EM 2016.\n\nHoje o Estad\u00e3o soltou um Editorial pedindo a criminaliza\u00e7\u00e3o dos movimentos sociais, notadamente o MTST, dizendo que \"j\u00e1 \u00e9 mais do que tempo de det\u00ea-los\". N\u00e3o surpreende, principalmente vindo do jornal que estampou no dia 2 de abril de 64, ap\u00f3s o golpe, a seguinte manchete: \"Vitorioso o movimento democr\u00e1tico\". Estad\u00e3o, eterno lacaio de golpistas."	485	136	191
398845206932703_668463343304220	2016-08-30T23:00:00+0000	"S\u00c3O PAULO PAROU HOJE CONTRA O GOLPE\n\nOs Jornalistas Livres mostram como foi o tranca\u00e7o na Ponte Eus\u00e9bio Matoso. N\u00e3o tem arrego!"	560	0	232
398845206932703_668457403304814	2016-08-30T22:14:17+0000	"AGORA: JUSTI\u00c7A MANDA LIBERAR LUTADORES\n\nAp\u00f3s Audi\u00eancia no F\u00f3rum da barra Funda, os manifestantes do MTST foram soltos. Agradecemos a todos/as que apoiaram!\n\nV\u00eddeo de Josu\u00e9 Rocha, dirigente do MTST."	467	0	88
398845206932703_668442473306307	2016-08-30T21:30:22+0000	"ALCKMIN E TEMER: LIBERTEM NOSSOS PRESOS!\n\n4 presos em S\u00e3o Paulo por manifestarem-se contra o impeachment e por moradia. Ajude a denunciar!\n\n#PresosDoGolpe"	823	69	792
398845206932703_668299626653925	2016-08-30T15:05:24+0000	"PRIMEIROS PRESOS DO GOLPE!\nGovernador, liberte os lutadores do MTST!"	305	60	107
398845206932703_668240669993154	2016-08-30T12:22:19+0000	"QUEM DISSE QUE N\u00c3O TEM LUTA?\n\nNesta manh\u00e3 o MTST fechou algumas das principais vias de S\u00e3o Paulo: as Marginais Pinheiros e Tiet\u00ea, Ponte Eus\u00e9bio Matoso, Jac\u00fa P\u00eassego, Radial Leste e Rodovia Regis Bitencourt. Em Porto Alegre fechamos a Free Way. Em Fortaleza, a Rodovia CE 020. Outros bloqueios ser\u00e3o feitos ao longo do dia. A resist\u00eancia est\u00e1 nas ruas!"	865	0	88
398845206932703_668217886662099	2016-08-30T11:29:34+0000	"Por que paramos S\u00e3o Paulo?\nV\u00eddeo Jornalistas Livres"	890	3	361
398845206932703_667954093355145	2016-08-29T22:37:21+0000	"AGORA NA AVENIDA PAULISTA\n\nPM tenta reprimir manifesta\u00e7\u00e3o contra o golpe. Povo Sem Medo resiste!"	1577	77	491
398845206932703_667802213370333	2016-08-29T16:11:00+0000	"A CERTEZA DE ESTAR DO LADO CERTO DA HIST\u00d3RIA\n\nAqui na galeria, com v\u00e1rios que combateram a ditadura no pa\u00eds: Chico Buarque, Lula, Eleonora, Jos\u00e9 Vicente (filho de Jango) e militantes de movimentos populares. Do outro lado, gente como Janaina Pascoal, Caiado e os molecotes do MBL. A hist\u00f3ria julgar\u00e1 o golpe e os golpistas."	3718	5	1697
398845206932703_667784446705443	2016-08-29T15:30:00+0000	"\u00c9 HOJE!\nTodas e Todos nas ruas em SP\nFora Temer!\nhttps://www.facebook.com/events/1407809999526544/"	366	0	66
398845206932703_667778366706051	2016-08-29T14:45:15+0000	"Aqui no Senado ouvindo o Anastasia...\n\nQual a moral que tem  para falar de \"pedalada fiscal\" aquele que, quando governador, fez cavalgada fiscal?"	1235	34	109
398845206932703_667562910060930	2016-08-29T03:14:05+0000	"Daqui a pouco estaremos no Senado contra o Golpe e pelo #ForaTemer."	1895	2	168
398845206932703_667297493420805	2016-08-28T17:25:00+0000	"DISCURSO DE POSSE DE MICHEL TEMER\n\nInterpreta\u00e7\u00e3o brilhante de Gregorio Duvivier."	4410	17	11432
398845206932703_667295876754300	2016-08-28T15:50:41+0000	"BEM VINDOS AO GOVERNO TEMER\n\nAs raz\u00f5es do golpe a c\u00e9u aberto. Parab\u00e9ns aos envolvidos."	1147	251	1881
398845206932703_666186853531869	2016-08-26T16:44:00+0000	"CRETINISMO SEM LIMITES\n\nNa vida quase tudo tem limite. H\u00e1 exce\u00e7\u00f5es. O oportunismo de Marina Silva \u00e9 uma delas."	899	212	619
398845206932703_666145336869354	2016-08-26T16:16:00+0000	"ESCRACHO AOS SENADORES GOLPISTAS \n\nOntem o Povo Sem Medo de Minas Gerais escrachou as casas dos senadores golpistas Aecio Neves, Zez\u00e9 \"Coca\" Perrela e Antonio Anastasia. Bela a\u00e7\u00e3o!"	277	0	22
398845206932703_666141370203084	2016-08-26T14:53:42+0000	"DEBATE NAS RUAS\n\nMeu amigo Marcelo Freixo deu ontem um exemplo de resist\u00eancia democr\u00e1tica contra a medida que o excluiu do debate de candidatos \u00e0 Prefeitura do Rio. Lotou a pra\u00e7a e debateu com o povo. \n#EstouComFreixo"	266	0	23
398845206932703_665516603598894	2016-08-25T18:04:00+0000	"ENTENDA OS MOTIVOS DO IMPEACHMENT\n\nFam\u00edlia, Deus, Ma\u00e7onaria e mais um pouco. Este \u00e9 o n\u00edvel do parlamento que julga Dilma.\n\nExcelente v\u00eddeo do Justificando."	447	40	808
398845206932703_665268120290409	2016-08-25T01:13:17+0000	"ENFRENTAR O GOLPE NAS RUAS\n\nEles podem ter maioria no Senado, mas nas ruas haver\u00e1 resist\u00eancia. Em Bras\u00edlia, S\u00e3o Paulo e em todo o pa\u00eds.\n\n#ForaTemer\n#PovoSemMedo\n\nhttp://www1.folha.uol.com.br/poder/2016/08/1806538-mtst-planeja-bloquear-vias-de-sao-paulo-durante-sessao-do-impeachment.shtml"	500	1	63
398845206932703_665076650309556	2016-08-24T17:15:22+0000	"QUEM \u00c9 GILMAR MENDES\n\nEste v\u00eddeo do Justificando merece ser assistido por todos. Exp\u00f5e em pouco mais de 10 minutos, com coragem e detalhes, a esculhamba\u00e7\u00e3o que \u00e9 ter um tipo como Gilmar Mendes no STF."	717	8	1683
398845206932703_664994933651061	2016-08-24T14:49:05+0000	"PROCURA-SE!\n\nPanelas desaparecidas. Moralistas tamb\u00e9m."	568	2	354
398845206932703_664424037041484	2016-08-23T13:29:16+0000	"POLICIAIS ESPANCAM MORADOR DE OCUPA\u00c7\u00c3O\n\nV\u00eddeo flagra o momento de agress\u00f5es covardes pela PM de um morador da ocupa\u00e7\u00e3o do Setor Santa Rita em Goi\u00e2nia. A ocupa\u00e7\u00e3o est\u00e1 amea\u00e7ada de despejo e as incurs\u00f5es de terror da pol\u00edcia se tornaram rotina."	128	90	214
398845206932703_664143277069560	2016-08-23T01:17:36+0000	"QUEREMOS ERUNDINA NOS DEBATES\n\nParticipei agora pouco junto com militantes do MTST do ato em frente \u00e0 TV Bandeirantes contra a lei antidemocr\u00e1tica que exclui Luisa Erundina e os/as candidatos/as do PSOL dos debates eleitorais. Mais um golpe de Cunha."	453	2	51
398845206932703_663881933762361	2016-08-22T20:15:00+0000	"OCUPA\u00c7\u00d5ES EM CURITIBA\n\nVisita \u00e0s ocupa\u00e7\u00f5es do MTST em Curitiba desmonta o mito da \"Cidade Modelo\".\n\nV\u00eddeo: Brasil de Fato."	78	0	18
398845206932703_663892047094683	2016-08-22T16:33:00+0000	"ACABOU O OURO, VOLTA O CHUMBO\n\nCharge do Latuff."	370	18	153
398845206932703_663880197095868	2016-08-22T14:39:57+0000	"O QUE EST\u00c1 EM JOGO COM O GOLPE?\n\n Debate na Universidade Federal de Pernambuco."	178	0	118
398845206932703_663491263801428	2016-08-21T21:44:03+0000	"COMO FOI PARAR L\u00c1?"	246	2	96
398845206932703_661351474015407	2016-08-17T19:34:32+0000	"AGORA: FORA TEMER NA OL\u00cdMPIADA\n\nMilhares de lutadores do MTST e do Povo sem Medo fazem mobiliza\u00e7\u00e3o pelo Fora Temer no Itaquerao durante jogo das Olimp\u00edadas."	151	0	12
398845206932703_660127657471122	2016-08-15T20:00:00+0000	"ENTREVISTA AO SUL 21\n\nEntrevista sobre conjuntura, quest\u00e3o urbana e a luta dos sem-teto."	117	0	17
398845206932703_660103567473531	2016-08-15T16:55:00+0000	"FORA TEMER NESTA QUARTA EM SP\n\nMobiliza\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o do Itaquer\u00e3o durante a semifinal de futebol masculino da Olimp\u00edada. Confirme sua presen\u00e7a!\n\nhttps://www.facebook.com/events/523391094525048/\n\n#ForaTemer   #OcupeAOlimp\u00edada"	110	0	26
398845206932703_660099884140566	2016-08-15T13:22:00+0000	"O DIA EM QUE O MORRO DESCER E N\u00c3O FOR CARNAVAL\n\nImagens do povo do Jardim \u00c2ngela ocupando a sede da Cetesb, em S\u00e3o Paulo, para exigir aprova\u00e7\u00e3o dos projetos de moradia."	211	0	29
398845206932703_659631937520694	2016-08-14T16:37:57+0000	"N\u00c3O H\u00c1 ESP\u00cdRITO OL\u00cdMPICO NO GENOC\u00cdDIO\n\nTodo apoio ao judoca eg\u00edpcio Islam El Shahaby. Ele est\u00e1 sendo massacrado pela m\u00eddia e pelo COI ap\u00f3s ter se recusado a cumprimentar advers\u00e1rio israelense, em gesto de rep\u00fadio \u00e0s agress\u00f5es sionistas na Palestina."	616	1	59
398845206932703_658199047663983	2016-08-12T01:59:18+0000	"ESTUDANTES PRESOS EM SP!\n\n10 estudantes secundaristas que estavam em manifesta\u00e7\u00e3o contra o projeto Escola sem Partido e a reorganiza\u00e7\u00e3o escolar do governo de Geraldo Alckmin, em S\u00e3o Paulo, est\u00e3o detidos na 78 DP do Jardins. \n\nFoto: Marcelo Rocha / M\u00eddia NINJA"	96	38	52
398845206932703_658045877679300	2016-08-11T19:46:09+0000	"MINIST\u00c9RIO OCUPADO\n\nMTST ocupou a sede do Minist\u00e9rio das Cidades em Bras\u00edlia. Se n\u00e3o anunciar a contrata\u00e7\u00e3o das moradias, as fam\u00edlias permanecer\u00e3o acampadas no pr\u00e9dio."	219	1	26
398845206932703_657727944377760	2016-08-11T17:00:00+0000	"DIPLOMACIA ASSASSINA\n\nO ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores do governo interino de Michel Temer, Jos\u00e9 Serra (PSDB), nomeou um dos policiais militares envolvidos no Massacre do Carandiru, em 1992, para exercer cago no Itamaraty.\n\n(Via Ponte Jornalismo)"	117	65	105
398845206932703_657637021053519	2016-08-11T00:00:18+0000	"SEDE DO PSC \u00c9 ESCRACHADA EM SP\nFoto: Marcelo Rocha/Midia NINJA"	221	3	28
398845206932703_656939137789974	2016-08-09T18:33:56+0000	"QUINTA FEIRA EM CURITIBA\n\nEstarei nesta quinta em Curitiba para debate no Circo da Democracia."	89	0	20
398845206932703_656558224494732	2016-08-09T01:32:06+0000	"FORA TEMER LIBERADO NA OLIMP\u00cdADA\n\nJuiz Federal restabelece a liberdade de express\u00e3o e veta repress\u00e3o \u00e0s manifesta\u00e7\u00f5es nos est\u00e1dios durante os Jogos.\n\n#ForaTemer"	707	0	474
398845206932703_656300591187162	2016-08-08T16:20:00+0000	"ENTREVISTA EXCLUSIVA SOBRE A POVO SEM MEDO NA REVISTA DO MTST!\n\nAcesse www.mtst.org/territorios e adquira a sua!"	112	0	17
398845206932703_656059661211255	2016-08-08T13:20:00+0000	"DENUNCIANDO O GOLPE \n\nIniciativa de Mauro Motoryn para esclarecer o golpe aos estrangeiros que est\u00e3o no Brasil pelos Jogos Ol\u00edmpicos."	442	0	663
398845206932703_655873471229874	2016-08-07T17:47:06+0000	"EM DEFESA DO PROJETO DE AUTOGEST\u00c3O \n\nV\u00eddeo que explica o excelente projeto do Vereador Nabil Bonduki de autogest\u00e3o na constru\u00e7\u00e3o de moradia popular. Todo apoio!"	236	0	133
398845206932703_655821857901702	2016-08-07T15:29:06+0000	"MELHORES IMAGENS DA TOCHA\n\nPor mais que tentaram, n\u00e3o conseguiram criar o tal \"clima ol\u00edmpico\". O clima no pa\u00eds \u00e9 de insatisfa\u00e7\u00e3o popular. A tocha, coitada, virou alvo..."	192	0	74
398845206932703_655001627983725	2016-08-06T03:03:54+0000	"VAIA SONORA NO MARACAN\u00c3\n\nTemer n\u00e3o falou nem 10 segundos e tomou uma vaia retumbante na abertura das Olimp\u00edadas."	1976	8	5975
398845206932703_654847624665792	2016-08-05T19:54:00+0000	"O POVO TOMOU COPACABANA\n\nMilhares de pessoas, vindas de todo o pa\u00eds, tomaram as ruas do Rio hoje para denunciar o governo ileg\u00edtimo e a calamidade ol\u00edmpica."	568	1	100
398845206932703_654804981336723	2016-08-05T16:58:09+0000	"Fala de abertura no Ato pelo Fora Temer agora em Copacabana"	739	1	373
398845206932703_654750048008883	2016-08-05T14:37:51+0000	"Lutadores de diversas ocupa\u00e7\u00f5es do MTST come\u00e7am a chegar em Copacabana para a grande manifesta\u00e7\u00e3o.\nFORA TEMER!\nCONTRA A CALAMIDADE OL\u00cdMPICA!"	394	1	216
398845206932703_653988221418399	2016-08-04T19:40:00+0000	"DIA 31 O POVO FOI \u00c0S RUAS\n\nAmanh\u00e3 \u00e9 o momento de repetir a dose. \n#ForaTemer"	183	0	41
398845206932703_653873484763206	2016-08-03T17:58:03+0000	"OLIMP\u00cdADAS \u00c9 MOMENTO DE DEN\u00daNCIA\n\nAmanh\u00e3: Coletiva de Imprensa dos movimentos sociais as 14hs.\nSexta-feira: Grande Manifesta\u00e7\u00e3o em Copacabana, as 11hs.\n#ForaTemer"	739	2	1590
398845206932703_653562064794348	2016-08-03T01:19:17+0000	"CONTRA A CALAMIDADE OL\u00cdMPICA\nFORA TEMER\nNENHUM DIREITO A MENOS\n\nO ato em Copacabana promete!"	168	0	39
398845206932703_652933811523840	2016-08-01T19:56:50+0000	""	299	0	25
398845206932703_652881988195689	2016-08-01T17:41:45+0000	"INTERVEN\u00c7\u00c3O PELO MTST ONTEM\n\nMais de 60 mil pessoas foram \u00e0s ruas pelo Fora Temer e em defesa de nossos direitos. O povo deve decidir."	283	0	125
398845206932703_652519031565318	2016-07-31T23:06:35+0000	"Encerramento do ato pelo Fora Temer, por Natalia Szermeta da coordena\u00e7\u00e3o do MTST"	158	0	27
398845206932703_652498568234031	2016-07-31T21:23:22+0000	"Pra\u00e7a Panamericana abarrotada de gente pelo Fora Temer!"	1408	0	480
398845206932703_652476658236222	2016-07-31T20:29:57+0000	"Mais de 50 mil pessoas pelo Fora Temer em S\u00e3o Paulo!\nV\u00eddeo M\u00eddia Ninja"	718	0	296
398845206932703_652461131571108	2016-07-31T19:38:52+0000	"J\u00e1 somos mais de 60 mil nas ruas de S\u00e3o Paulo pelo Fora Temer!"	1782	0	422
398845206932703_652453624905192	2016-07-31T19:12:30+0000	"Lu\u00edza Erundina, pr\u00e9-candidata a prefeitura de S\u00e3o Paulo pelo PSOL, participa agora do ato pelo Fora Temer!\nV\u00eddeo M\u00eddia Ninja"	623	0	161
398845206932703_651860948297793	2016-07-30T12:29:36+0000	"DE QUE LADO VOC\u00ca EST\u00c1?\n\nAmanh\u00e3, nas ruas com o Povo Sem Medo pelo #ForaTemer\n\nVideo:Midia Ninja"	307	0	173
398845206932703_651672531649968	2016-07-30T00:38:30+0000	"POR QUE IR \u00c0S RUAS NO DOMINGO?\n\nFora Temer! O Povo deve decidir!\nS\u00e3o Paulo: Largo da Batata, as 14hs. E em mais de 10 cidades do pa\u00eds!\n\nMais um excelente v\u00eddeo da TV Poeira."	270	0	413
398845206932703_651603831656838	2016-07-29T21:16:20+0000	"ENTREVISTA AO BLOG DO SAKAMOTO\n\nO que est\u00e1 em jogo na mobiliza\u00e7\u00e3o deste domingo."	165	2	33
398845206932703_651418965008658	2016-07-29T15:09:00+0000	"DOMINGO \u00c9 DIA DE FORA TEMER\n\nTico Santa Cruz convoca todas/os para a mobiliza\u00e7\u00e3o nacional."	361	0	139
398845206932703_651388448345043	2016-07-29T13:40:01+0000	"DIA 31 E O ESTELIONATO DO MBL\n\nO MBL cancelou suas manifesta\u00e7\u00f5es dia 31 por medo de desmoraliza\u00e7\u00e3o. Sua capacidade de convoca\u00e7\u00e3o est\u00e1 descendo ladeira a baixo. Tamb\u00e9m pudera. Venderam a ideia de que o impeachment era para acabar com a corrup\u00e7\u00e3o e a\u00ed est\u00e1 o resultado. Disseram-se independentes e agora aparecem comprova\u00e7\u00f5es de seu financiamento pelos partidos mais atrasados e olig\u00e1rquicos do pa\u00eds. Fizeram um verdadeiro estelionato pol\u00edtico. N\u00e3o t\u00eam o que dizer. \u00c9 compreens\u00edvel que estejam com vergonha de ir \u00e0s ruas.\n\nQuanto a n\u00f3s tomaremos as ruas no domingo pelo #ForaTemer. Sem Medo de lutar, todos e todas \u00e0s ruas!"	1088	0	235
398845206932703_651020071715214	2016-07-28T19:30:06+0000	"GREG\u00d3RIO DUVIVIER!\nDIA 31/07 Ocupar as Ruas!\nhttps://www.facebook.com/events/869480496518847/"	768	1	647
398845206932703_651000095050545	2016-07-28T18:13:52+0000	"VILA OL\u00cdMPICA E VILA AUT\u00d3DROMO\n\nO legado ol\u00edmpico para os mais pobres \u00e9 de remo\u00e7\u00f5es, especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria e militariza\u00e7\u00e3o da cidade. N\u00e3o adianta tapar os vazamentos da Vila Ol\u00edmpica. A face real da Olimp\u00edada \u00e9 a Vila Aut\u00f3dromo."	54	0	10
398845206932703_650436755106879	2016-07-27T14:32:49+0000	"POR QUE IR \u00c0S RUAS NO DIA 31?\n\nFora Temer! O Povo deve decidir!\nS\u00e3o Paulo: Largo da Batata, as 14hs. E em mais de 10 cidades do pa\u00eds!\n\nMais um excelente v\u00eddeo da TV Poeira."	1568	2	3891
398845206932703_650423091774912	2016-07-27T13:59:41+0000	"LISTA DOS ATOS CONFIRMADOS NO DIA 31:\n\nS\u00c3O PAULO - LARGO DA BATATA - 14HRS\nhttps://www.facebook.com/events/869480496518847/\n\nFORTALEZA - PRA\u00c7A CRISTO REDENTOR - 15HRS\nhttps://www.facebook.com/events/1176671975737650/\n\nJO\u00c3O PESSOA- LAGOA DO PARQUE SOLON DE LUCENA - 14HRS\nhttps://www.facebook.com/events/258411337874263/\n\nCURITIBA - PRA\u00c7A DA MULHER NUA - 15HRS\nhttps://www.facebook.com/events/1045314202189359/\n\nGOI\u00c2NIA - ESTACIONAMENTO DO IFG - 9HRS\nhttps://www.facebook.com/events/1127834183940490/\n\nRECIFE - PE - Pra\u00e7a Derby - 15 HRS.\nhttps://www.facebook.com/events/164431293965920/\n\nBELO HORIZONTE - MG Pra\u00e7a 7 - 10 HRS.\nhttps://www.facebook.com/events/801735819930197/\n\nSALVADOR - BA - Campo Grande - 14 HRS.\n\nBRASILIA - DF - Feira Central de Planaltina - 9 HRS.\n\nUBERLANDIA - MG - Feira do Luizote - 9 HRS.\n\nPORTO ALEGRE - RS - Parque da Reden\u00e7\u00e3o - 15 HRS\n\nRIO DE JANEIRO - Ser\u00e1 5 de Agosto, na Abertura das Olimp\u00edadas."	111	0	133
398845206932703_650414151775806	2016-07-27T13:39:48+0000	"Padre Paulo S\u00e9rgio Bezerra: Exemplo de compromisso com os de baixo!"	130	0	0
398845206932703_650057458478142	2016-07-26T18:22:17+0000	"QUAL SEU LADO NO DIA 31/07\n#PovoSemMedo\nConfirme sua presen\u00e7a:\nhttps://www.facebook.com/events/869480496518847/"	86	0	37
398845206932703_649686695181885	2016-07-25T22:41:51+0000	"GOVERNO DE HADDAD DEIXA FAM\u00cdLIAS NA CAL\u00c7ADA\n\nAcabei de retornar do Jardim Educand\u00e1rio, onde 350 fam\u00edlias foram despejadas hoje. A marca foi a pris\u00e3o absurda de Eduardo Suplicy pela PM de Alckmin, famosa por sua trucul\u00eancia.\n\nMas al\u00e9m do epis\u00f3dio com Suplicy, de responsabilidade do governo estadual, h\u00e1 um outro drama, ainda maior. Centenas de pessoas perderam suas casas e est\u00e3o, neste momento, jogadas na cal\u00e7ada do Educand\u00e1rio.\n\nA Prefeitura realizou o despejo alegando ser \u00e1rea de risco. Ainda que seja o caso, n\u00e3o ofereceram nenhuma alternativa de moradia para as fam\u00edlias. E mesmo agora, ap\u00f3s o despejo, sequer a escola municipal em frente \u00e0 comunidade foi aberta para abrigar  os sem-teto. Nenhum apoio, nenhuma assist\u00eancia. \u00c9 inadmiss\u00edvel! \n\nHaddad deve responder politicamente por este despejo e por este descaso."	380	42	172
398845206932703_649660525184502	2016-07-25T21:47:17+0000	"VIAS BLOQUEADAS CONTRA O DESPEJO\n\nO MTST bloqueou quatro grandes vias de S\u00e3o Paulo na tarde de hoje contra o despejo covarde no Jd. Educand\u00e1rio e em solidariedade a Eduardo Suplicy, preso de forma abusiva pela PM. Foram a Jac\u00fa P\u00eassego, Regis Bittencourt, Rodoanel e Giovani Gronchi.\n\n#Marar\u00c9UmDireito\n#SuplicyNosRepresenta"	146	0	24
398845206932703_649644618519426	2016-07-25T20:50:45+0000	"Em resposta e solidariedade a pris\u00e3o arbitr\u00e1ria do senador Eduardo Suplicy e a reintegra\u00e7\u00e3o de posse violenta promovida pela PM contra os moradores das 450 fam\u00edlias do Jd. Arpoador, Sem-teto travam BR 116, em Tabo\u00e3o da Serra, travam v\u00e1rios pontos de grande circula\u00e7\u00e3o da Grande S\u00e3o Paulo.\nFotos do travamento da Jacu P\u00eassego, ZL de S\u00e3o Paulo"	157	0	13
398845206932703_649626525187902	2016-07-25T20:01:04+0000	"Em resposta e solidariedade a pris\u00e3o arbitr\u00e1ria do senador Eduardo Suplicy e a reintegra\u00e7\u00e3o de posse violenta promovida pela PM contra os moradores das 450 fam\u00edlias do Jd. Arpoador, Sem-teto travam BR 116, em Tabo\u00e3o da Serra, travam v\u00e1rios pontos de grande circula\u00e7\u00e3o da Grande S\u00e3o Paulo.\nV\u00eddeo de travamento da BR Regis Bitencourt em Tabo\u00e3o da Serra"	291	1	52
398845206932703_649619638521924	2016-07-25T19:17:51+0000	"Sem-teto travam BR 116, em Tabo\u00e3o da Serra, contra a pris\u00e3o Eduardo Suplicy e pela imediata interrup\u00e7\u00e3o da reintegra\u00e7\u00e3o de posse da comunidade do Jardim Arpoador."	495	1	78
398845206932703_649610335189521	2016-07-25T18:46:08+0000	"Sem-teto travam Av. Geovani Gronchi com a Av. Carlos Caldeira para exigir a liberta\u00e7\u00e3o Eduardo Suplicy e a interrup\u00e7\u00e3o da reintegra\u00e7\u00e3o de posse da comunidade do Jardim Arpoador."	251	0	30
398845206932703_649545585195996	2016-07-25T15:36:39+0000	"RECADO DO MTST:\nSe n\u00e3o soltarem o Suplicy e pararem o despejo, S\u00e3o Paulo vai parar!"	2757	10	496
398845206932703_649534635197091	2016-07-25T15:12:00+0000	"V\u00cdDEO DA PRIS\u00c3O DO SUPLICY\n\nPM fascista prendeu o ex-senador em despejo no Jd. Educand\u00e1rio.\nSuplicy est\u00e1 detido. O despejo continua.\n#SomosTodosSuplicy #ParemODespejo"	1018	429	2864
398845206932703_649528038531084	2016-07-25T14:53:20+0000	"ABSURDO!!!\n\nO ex-senador Eduardo Suplicy acaba de ser detido pela PM na reintegra\u00e7\u00e3o de posse no Jd. Educand\u00e1rio! Suplicy estava defendendo os moradores que est\u00e3o sendo despejados sem qualquer alternativa. \n\nCunha solto. Suplicy preso. E o povo tirado de suas casas..."	1551	416	593
398845206932703_649506651866556	2016-07-25T13:59:16+0000	"ITAQUERA D\u00c1 O RECADO\n\nAssembleia da Ocupa\u00e7\u00e3o Copa do Povo decide peso total para o dia 31!\n#ForaTemer"	320	0	69
398845206932703_649493018534586	2016-07-25T13:30:27+0000	""	175	1	34
398845206932703_649223648561523	2016-07-24T22:31:42+0000	"QUAL O SEU LADO NO DIA 31?\n\n#ForaTemer   #Pr\u00e9Sal\u00c9Nosso\nFalta s\u00f3 uma semana! Confirme sua presen\u00e7a: https://www.facebook.com/events/869480496518847/"	311	1	93
398845206932703_649116105238944	2016-07-24T17:33:00+0000	"RECADO DE CUNHA A TEMER\n\nSe ele falar, a casa cai.\n#ForaTemer\n#CunhaNaCadeia"	169	7	45
398845206932703_648595665290988	2016-07-23T15:34:00+0000	"QUAL O SEU LADO NO DIA 31?\n\n#EscolaComAutonomia  #ForaTemer \nConfirme sua presen\u00e7a: https://www.facebook.com/events/869480496518847/"	379	1	359
398845206932703_648116005338954	2016-07-22T14:41:59+0000	"QUAL O SEU LADO NO DIA 31?\n\n#ForaTemer \nConfirme sua presen\u00e7a: https://www.facebook.com/events/869480496518847/"	167	2	172
398845206932703_647796685370886	2016-07-21T22:22:33+0000	"QUAL O SEU LADO NO DIA 31?\n\n#ForaTemer\nConfirme sua presen\u00e7a: https://www.facebook.com/events/869480496518847/"	230	1	79
398845206932703_647677922049429	2016-07-21T15:54:56+0000	"POR QUE IR \u00c0S RUAS NO DIA 31?\n\nFora Temer! O povo deve decidir!\nS\u00e3o Paulo: Largo da Batata, as 14hs. E em mais de 10 capitais brasileiras.\n\nExcelente v\u00eddeo da TV Poeira."	1023	10	4846
398845206932703_645407112276510	2016-07-20T21:36:00+0000	"QUAL \u00c9 O SEU LADO NO DIA 31?\n\n#ForaTemer ou Fica Temer?"	269	0	282
398845206932703_647262802090941	2016-07-20T17:15:14+0000	"QUAL \u00c9 O SEU LADO NO DIA 31?\n\n#ForaTemer\nGrande ato em S\u00e3o Paulo: Largo da Batata, as 14hs. E em mais de 10 capitais do pa\u00eds."	396	1	455
398845206932703_645406218943266	2016-07-19T13:53:00+0000	"ESQUENTAR A MOBILIZA\u00c7\u00c3O PARA O DIA 31\n\nV\u00eddeo do Povo Sem Medo chegando \u00e0 casa de Temer no dia 22/5.\n#ForaTemer"	310	0	164
398845206932703_645973082219913	2016-07-17T21:09:29+0000	"GOLPISMO DO S\u00c9CULO XXI\n\nQuem precisa de tanques quando se tem o Congresso, o Judici\u00e1rio e a midia?"	337	4	135
398845206932703_644951888988699	2016-07-17T17:29:00+0000	"O DECL\u00cdNIO DA DIREITA DELIRANTE..."	288	0	30
398845206932703_645404728943415	2016-07-16T18:26:00+0000	"DIA 31 \u00c9 #ForaTemer"	195	0	91
398845206932703_645383565612198	2016-07-16T16:05:00+0000	"PIADA PRONTA\n\nJos\u00e9 Serra emite nota condenando o golpe na Turquia e defendendo a \"ordem constitucional\". Golpista no Brasil, democrata na Turquia."	747	55	202
398845206932703_644956575654897	2016-07-16T13:00:00+0000	"FEMINISMO NA OCUPA\u00c7\u00c3O\n\nMulheres da periferia, da Ocupa\u00e7\u00e3o Esperan\u00e7a Vermelha, organizam hoje debate sobre a viol\u00eancia e o machismo. \nParab\u00e9ns, guerreiras do MTST Cidade Tiradentes!"	107	0	13
398845206932703_644977832319438	2016-07-15T21:40:00+0000	"Confira as cidades com mobiliza\u00e7\u00f5es j\u00e1 confirmadas pelo #ForaTemer no dia 31."	221	0	59
398845206932703_644956252321596	2016-07-15T19:12:00+0000	"MULTID\u00c3O VERMELHA\n\nAgora, em Santo Andr\u00e9. Milhares de sem-teto da ocupa\u00e7\u00e3o Rosa Luxemburgo marcham para a Caixa exigindo a retomada das contrata\u00e7\u00f5es do Minha Casa Minha Vida Entidades.\n\n#ALuta\u00c9praValer"	310	0	32
398845206932703_644946182322603	2016-07-15T17:59:40+0000	"QUAL \u00c9 O SEU LADO NO DIA 31?\n\nFora Temer ou Fica Temer?\n\nV\u00eddeo: Conversa Afiada Oficial"	1089	1	3768
398845206932703_644638645686690	2016-07-15T01:56:41+0000	"DIA 31/7: TODOS/AS \u00c0S RUAS!\n\n#ForaTemer"	614	20	223
398845206932703_644387052378516	2016-07-14T15:10:00+0000	"ESCRACHO A JOS\u00c9 SERRA\n\nO Povo Sem Medo fez um escracho esta manh\u00e3 na casa do entreguista Jos\u00e9 Serra, no Alto de Pinheiros, bairro nobre de S\u00e3o Paulo."	218	0	28
398845206932703_644383885712166	2016-07-14T13:49:33+0000	"AGORA!\n\nEscracho na casa do entreguista Jos\u00e9 Serra! Aquele que fala grosso com a Bol\u00edvia e fino com os Estados Unidos. Aquele que quer entregar o pr\u00e9-sal para a Chevron.\n\n#PovoSemMedo"	151	0	18
398845206932703_644369649046923	2016-07-14T13:07:02+0000	"OCUPAR AS RUAS\n\nHoje a Frente Povo Sem Medo ir\u00e1 anunciar novas mobiliza\u00e7\u00f5es pelo #ForaTemer e em defesa da decis\u00e3o popular e dos nossos direitos. Acompanhe e participe!\n\n#SemMedoDeLutar"	305	0	18
398845206932703_643872545763300	2016-07-13T14:01:32+0000	""	805	0	20
398845206932703_643446049139283	2016-07-12T15:23:52+0000	"MINHA LUTA, MINHA VIDA\n\nCondom\u00ednio Jo\u00e3o C\u00e2ndido, gest\u00e3o popular e fruto da luta. Com o Entidades, o papo \u00e9 outro. Aqui, a hist\u00f3ria contada pelos seus protagonistas.\n\n#Morar\u00c9UmDireito"	119	0	42
398845206932703_643129619170926	2016-07-11T22:27:03+0000	"SAI CUNHA. ENTRA ERUNDINA!\n\nTodo apoio \u00e0 candidatura de Luiza Erundina para a Presid\u00eancia da C\u00e2mara."	2881	2	1454
398845206932703_643040369179851	2016-07-11T17:51:22+0000	"DOIS ANOS DA COPA DO POVO\n\nEm junho/julho de 2014 milhares de trabalhadores sem-teto tomaram as ruas contra os despejos. Este v\u00eddeo do Coletivo ReVira-Lata  retrata a maior dessas mobiliza\u00e7\u00f5es em S\u00e3o Paulo. Vale a pena relembrar!\n\n#CopaDoPovo\n#ALuta\u00c9praValer"	126	0	49
398845206932703_642535089230379	2016-07-10T15:09:39+0000	"OS PITTBULS EST\u00c3O SOLTOS\n\n#HavanaConnection"	140	1	35
398845206932703_642182349265653	2016-07-09T21:39:00+0000	"O PARTIDO DO \"ESCOLA SEM PARTIDO\"\n\n#HavanaConnection"	258	0	171
398845206932703_642160225934532	2016-07-09T18:30:00+0000	"URGENTE!!!\n\nPol\u00edcia de Goi\u00e1s tenta agora despejar ilegalmente a Ocupa\u00e7\u00e3o Sonha Real Vive, feita por centenas de fam\u00edlias do MTST nesta madrugada. N\u00e3o h\u00e1 ordem judicial!\n\nAjudem a DENUNCIAR!"	349	69	179
398845206932703_642143222602899	2016-07-09T17:34:14+0000	"QUANDO O POVO FAZ, SAI MELHOR!\n\nBelo v\u00eddeo com moradores do Condom\u00ednio Jo\u00e3o C\u00e2ndido, gerido pelo MTST atrav\u00e9s do Minha Casa Minha Vida ENTIDADES. \n\nCr\u00e9ditos: M\u00eddia Ninja"	306	0	297
398845206932703_641615145989040	2016-07-08T15:53:00+0000	"\u00c9 HOJE\n\nContra o Golpe, em Defesa do Minha Casa Minha Vida Entidades.\nCom a presen\u00e7a da Presidenta Dilma, de urbanistas e movimentos populares!"	77	0	7
398845206932703_641611135989441	2016-07-08T13:37:41+0000	"TWITA\u00c7O DAQUI A POUCO\n\n#Morar\u00c9UmDireito"	78	0	62
398845206932703_640907246059830	2016-07-07T21:30:00+0000	"QUANDO O POVO FAZ, SAI MELHOR!\n\nAmanh\u00e3 \u00e9 o dia de luta pelo Minha Casa Minha Vida Entidades\n#Morar\u00c9UmDireito"	101	0	24
398845206932703_640906716059883	2016-07-07T18:10:00+0000	"VAMOS COMPARAR?\n\nAmanh\u00e3 \u00e9 dia de luta pelo Minha Casa Minha Vida Entidades.\n#Morar\u00c9UmDireito"	77	1	14
398845206932703_640906506059904	2016-07-07T16:00:00+0000	"POR QUE DEFENDER O MINHA CASA MINHA VIDA ENTIDADES?\n\nAmanh\u00e3 \u00e9 Dia de Defesa do Entidades\n#Morar\u00c9UmDireito"	54	0	11
398845206932703_641073252709896	2016-07-07T13:26:12+0000	"AS RAPOSAS DE TEMER\n\nNelson Silva, Ilan Goldfajn, Ricardo Barros... Na verdade, j\u00e1 naturalizaram ante a opini\u00e3o p\u00fablica esta porta girat\u00f3ria, na qual as raposas transitam livremente entre o papel de devoradoras de galinhas e o de supostas zeladoras."	150	0	30
398845206932703_640900582727163	2016-07-07T12:31:00+0000	"ATO EM DEFESA DO MINHA CASA MINHA VIDA ENTIDADES E CONTRA O GOLPE\n\nSer\u00e1 amanh\u00e3 no Condom\u00ednio Jo\u00e3o C\u00e2ndido, gerido pelo MTST.\nCom a presen\u00e7a da Presidenta Dilma, de grandes urbanistas e movimentos populares!\n\n#Morar\u00c9umDireito\n#Aluta\u00c9praValer"	91	0	21
398845206932703_640864429397445	2016-07-06T22:38:02+0000	"1 M\u00caS PARA AS OLIMP\u00cdADAS\n\nPrimeiramente..."	457	1	134
398845206932703_640693612747860	2016-07-06T14:40:45+0000	"ENTENDER A ESPECULA\u00c7\u00c3O IMOBILI\u00c1RIA EM 5 MINUTOS\n\nExcelente v\u00eddeo do MTST e parceiros sobre quem manda na cidade e a raz\u00e3o das ocupa\u00e7\u00f5es urbanas."	628	5	1162
398845206932703_640284792788742	2016-07-05T19:26:00+0000	"UMA AMEA\u00c7A?\n\nConselheiro de Michel Temer sugere suic\u00eddio a Dilma ou \"morte em acidente de carro\"."	111	65	58
398845206932703_640284576122097	2016-07-05T15:12:30+0000	"HOJE NO RIO DE JANEIRO\n\n#PovoSemMedo"	44	0	2
398845206932703_639923779491510	2016-07-04T17:40:41+0000	"VENHA CONHECER O SARAU PERIFERIA ATIVA!\n\nDia 08/07 realizaremos o Sarau Nordestino. Cultura da periferia, em musica, poema e alegria!\nTraga sua poesia e seu viol\u00e3o!"	47	0	4
398845206932703_638707806279774	2016-07-02T01:35:13+0000	"VI\u00daVA DA DITADURA\n\nAbsurdo da PM n\u00e3o tem limites: prenderam dois jovens por \"desacato\" ap\u00f3s cr\u00edticas no Facebook."	162	76	43
398845206932703_638133036337251	2016-06-30T20:53:51+0000	"INVERS\u00c3O DE VALORES\n\nH\u00e1 algo de errado quando os policiais que mataram uma crian\u00e7a est\u00e3o soltos e quem os denuncia \u00e9 posto sob suspeita."	116	3	21
398845206932703_638099193007302	2016-06-30T19:01:03+0000	"ENTREVISTA AO JORNAL GAZETA\n\n\"O governo ileg\u00edtimo est\u00e1 inovando na selvageria. Isso em qualquer pa\u00eds isso seria lesa-p\u00e1tria. Aqui \u00e9 inova\u00e7\u00e3o. \u00c9 um neg\u00f3cio impressionante. O argumento deles \u00e9 que a Constitui\u00e7\u00e3o n\u00e3o cabe no or\u00e7amento. O que n\u00f3s vemos \u00e9 o contr\u00e1rio. O projeto deles \u00e9 que n\u00e3o cabe na democracia. Um projeto desse \u00e9 impopular, jamais seria eleito pelo povo brasileiro. N\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa que chega ao poder por vias enviesadas porque n\u00e3o passaria pelas urnas\"."	260	1	49
398845206932703_638023993014822	2016-06-30T15:10:00+0000	"TOMA ESSA BOLSONARO\n\nEscracho no Aeroporto de Bras\u00edlia contra o fascista Jair Bolsonaro."	500	1	152
398845206932703_637583429725545	2016-06-29T15:20:00+0000	"POVO SEM MEDO CRESCE PELO PA\u00cdS\n\nHoje estarei no lan\u00e7amento da Frente Povo Sem Medo em Vit\u00f3ria, no Esp\u00edrito Santo."	94	0	2
398845206932703_636537176496837	2016-06-27T01:46:45+0000	"DIRETO DO COM\u00cdCIO DO PODEMOS\n\nApesar da direita espanhola ter obtido mais votos, o Podemos se consolida como alternativa real de poder, com ampla for\u00e7a de base."	305	1	363
398845206932703_636382473178974	2016-06-26T16:51:56+0000	"Podemos e Povo Sem Medo!\n#UnidosPodemos"	689	1	36
398845206932703_635579039925984	2016-06-24T20:45:24+0000	"S\u00cd, SE PUEDE!\n\nViajo hoje para a Espanha, a convite do Podemos, para compor a delega\u00e7\u00e3o que vai acompanhar as elei\u00e7\u00f5es gerais deste domingo. O Podemos \u00e9 a maior express\u00e3o da nova esquerda europ\u00e9ia e o campo que lidera tem condi\u00e7\u00f5es reais de obter uma vit\u00f3ria neste 26J. Momento hist\u00f3rico.\n\n#Podemos"	413	0	37
398845206932703_634746450009243	2016-06-22T22:45:04+0000	"FALTAM 4 DIAS!\n\nContribua com o financiamento coletivo das lutas do MTST.\nNo link a baixo:"	59	0	12
398845206932703_634363383380883	2016-06-22T12:01:00+0000	"FECHEM A ADEGA DO JABURU!\n\nMichel Temer perdeu a linha no Twitter! Vergonha alheia..."	518	1	49
398845206932703_634324166718138	2016-06-22T00:55:56+0000	"DENUNCIANDO O QUE?\n\nNum ato falho revelador, Michel Temer acaba de reconhecer o golpe em sua conta oficial do Twitter."	2505	12	2514
398845206932703_634276656722889	2016-06-21T22:40:42+0000	"FALTAM S\u00d3 5 DIAS!\n\nContribua com a luta de resist\u00eancia. \nContribua com o financiamento coletivo do MTST!\n\n\u00c9 muito f\u00e1cil, no link a baixo:"	78	0	8
398845206932703_634219923395229	2016-06-21T19:56:15+0000	"NOVO SNI?\n\nO General S\u00e9rgio Etchegoyen, cujo pai foi torturador na ditadura, quer transformar o Gabinete de Seguran\u00e7a Institucional na recria\u00e7\u00e3o do SNI dos militares. Monitorar movimentos sociais e bisbilhotar a vida alheia parecem ser suas prioridades."	164	40	53
398845206932703_633987736751781	2016-06-21T16:00:00+0000	"TEMER E AS SOMBRAS\n\nTrecho de entrevista ao DCM"	137	0	28
398845206932703_633958003421421	2016-06-21T15:20:00+0000	"EIS A ELITE PAULISTANA\n\nPor Douglas Belchior, na Carta Capital"	141	49	50
398845206932703_633954263421795	2016-06-21T13:04:51+0000	"CRISE PRA QUEM?\n\nRenda dos mais ricos cresce com a recess\u00e3o. Abismo social aumenta. A crise tem os seus vencedores."	348	31	108
398845206932703_633239740159914	2016-06-20T14:05:08+0000	"FALTAM S\u00d3 6 DIAS\n\nContribua com o financiamento coletivo das lutas de resist\u00eancia do MTST!"	51	1	1
398845206932703_631214633695758	2016-06-16T12:27:11+0000	"TUDO O QUE \u00c9 S\u00d3LIDO SE DESMANCHA NO AR\n\nQuem prometia a \"salva\u00e7\u00e3o nacional\" precisa preocupar-se agora em salvar seu pesco\u00e7o. Do presidente interino a seus ministros, passando por metade do Congresso, todos est\u00e3o na corda bamba. E se S\u00e9rgio Machado est\u00e1 fazendo esse estrago, imaginem ent\u00e3o o que n\u00e3o faria uma dela\u00e7\u00e3o de Eduardo Cunha, caso seja mesmo cassado e preso."	335	1	88
398845206932703_630823057068249	2016-06-15T20:45:00+0000	"MINHA CASA MINHA VIDA - ENTIDADES\n\nBoa mat\u00e9ria da Carta Capital desta semana sobre as vantagens do MCMV Entidades para os moradores: maior qualidade e tamanho s\u00e3o resultados da gest\u00e3o direta."	96	0	15
398845206932703_630879037062651	2016-06-15T19:31:15+0000	"#ProMichelEuDei\n(S\u00e9rgio Machado)"	174	2	59
398845206932703_630861933731028	2016-06-15T18:34:26+0000	"QUE SURPRESA!\n\nAecio aparece agora na dela\u00e7\u00e3o de S\u00e9rgio Machado como benefici\u00e1rio de R$7 milh\u00f5es em propina."	582	9	216
398845206932703_630486763768545	2016-06-14T21:25:37+0000	"FORA CUNHA!\n#CunhaNaCadeia"	564	1	138
398845206932703_630045207146034	2016-06-14T00:14:01+0000	"CONTRIBUA COM A RESIST\u00caNCIA\n\nNeste link voc\u00ea pode colaborar com o financiamento coletivo para as mobiliza\u00e7\u00f5es do MTST."	95	0	12
398845206932703_629581893859032	2016-06-13T00:23:03+0000	"Aos que, ap\u00f3s a declara\u00e7\u00e3o do Estado Isl\u00e2mico, apressaram-se a negar a motiva\u00e7\u00e3o homof\u00f3bica e intolerante ao ato terrorista de hoje em Orlando, a\u00ed est\u00e1:\n\n\"Pai de suposto atirador diz que filho tinha \u00f3dio contra gays\"\nNada a ver com a onda intolerante de Trump?\n\nhttp://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/ansa/2016/06/12/pai-de-suposto-atirador-diz-que-filho-tinha-odio-contra-gays.htm"	186	8	12
398845206932703_629398107210744	2016-06-12T16:10:44+0000	"DONALD TRUMP APERTOU O GATILHO\n\nO massacre de hoje em Orlando n\u00e3o foi a\u00e7\u00e3o isolada de um alucinado. Foi resultado de uma cultura homof\u00f3bica, que cresce nos Estados Unidos com Donald Trump. Foi ele o autor intelectual deste ato terrorista. Trump l\u00e1 e Bolsonaro aqui plantam as sementes criminosas da intoler\u00e2ncia.\n\n#HomofobiaMata"	3875	140	1360
398845206932703_628934787257076	2016-06-11T16:01:28+0000	"NOJO\n\nO fascismo da elite paulistana: manifesta\u00e7\u00e3o para defender assassino de uma crian\u00e7a de 10 anos."	392	190	330
398845206932703_628888713928350	2016-06-11T14:38:08+0000	"S\u00c3O PAULO PELO FORA TEMER\n\nMilhares de pessoas tomaram a Avenida Paulista ontem na maior mobiliza\u00e7\u00e3o contra o Governo ileg\u00edtimo de Temer. Em todo o Brasil, o povo foi \u00e0s ruas. N\u00e3o tem arrego!\n\n#PovoSemMedo"	571	0	60
398845206932703_628604107290144	2016-06-10T23:07:33+0000	"100 mil na Av. Paulista pelo Fora Temer!"	3478	1	3270
398845206932703_628454510638437	2016-06-10T15:34:56+0000	"LA\u00c7OS DE FAM\u00cdLIA\n\nDepois do aeroporto do tio, agora a empresa do pai."	206	29	57
398845206932703_628135874003634	2016-06-09T20:27:26+0000	""	118	1	7
398845206932703_628079714009250	2016-06-09T17:02:10+0000	"OS FANTASMAS DE TEMER\n\nTemer utilizar\u00e1 todos os recursos \u00e0 sua disposi\u00e7\u00e3o para manter o mandato de Cunha, na Comiss\u00e3o de \u00c9tica ou no plen\u00e1rio. Ele n\u00e3o tem outra escolha. Se Cunha for cassado e preso, seu governo n\u00e3o sobrevive 24 horas. Cunha j\u00e1 mostrou que \u00e9 o tipo de bandido que cai atirando. Sua salva\u00e7\u00e3o talvez seja o mais caro dos restos a pagar do golpe. A rea\u00e7\u00e3o da opini\u00e3o p\u00fablica e das ruas \u00e9 imponder\u00e1vel. Pode ser o estopim."	294	0	76
398845206932703_627497284067493	2016-06-08T13:14:47+0000	"N\u00c3O VAI SOBRAR NENHUM DOS \"HER\u00d3IS CONTRA A CORRUP\u00c7\u00c3O\"\n\nJapon\u00eas da Federal acaba de ser preso em Curitiba. Vai caindo a m\u00e1scara dos moralistas sem moral. E agora, coxinhas?"	758	0	311
398845206932703_627182984098923	2016-06-07T22:53:33+0000	"A INCR\u00cdVEL COER\u00caNCIA DE GILMAR MENDES\n\nCom Dilma um crit\u00e9rio, com Temer outro. Isso \u00e9 que \u00e9 credibilidade!"	621	39	554
398845206932703_626935920790296	2016-06-07T11:10:53+0000	"RESISTIR SEM MEDO\n\nBela reportagem da mobiliza\u00e7\u00e3o que reconquistou moradias populares e derrotou Temer."	197	0	38
398845206932703_626593084157913	2016-06-06T16:10:29+0000	"A QUE PONTO CHEGA O CAPITALISMO!\n\nEmpresas como a Nissan e Wall Mart obrigam trabalhadoras a usar fraldas geri\u00e1tricas para evitar \"perda de tempo\" com o banheiro.\n\nhttp://www.revistaforum.com.br/2016/06/06/multinacionais-obrigam-trabalhadores-a-usar-fralda-e-vetam-banheiro/"	191	68	171
398845206932703_626327367517818	2016-06-06T01:27:46+0000	"DEBATE NO TEATRO OFICINA\n\nA voz da luta pela terra. Com Sonia Guajajara e Z\u00e9 Celso Martinez. Nesta segunda, as 19hs."	154	0	18
398845206932703_626306480853240	2016-06-06T00:35:35+0000	"CONTRIBUA COM A RESIST\u00caNCIA\n\nAtrav\u00e9s deste link voc\u00ea pode colaborar com a campanha de financiamento coletivo para as mobiliza\u00e7\u00f5es do MTST."	76	0	21
398845206932703_625415550942333	2016-06-04T01:58:43+0000	"DEBATE HOJE EM S\u00c3O PAULO.\n\nTodas/os convidadas/os para o Encontro dos Comunicadores Sem Medo. Venha debater a Resist\u00eancia nas ruas e nas redes.\n\nLocal: Casa Fora do Eixo. Endere\u00e7o: R. Scuvero, 282 - Cambuci,\n\n#PovoSemMedo"	109	0	0
398845206932703_624968820987006	2016-06-03T14:30:00+0000	"N\u00c3O \u00c9 ESSE QUE IA PRA MIAMI?\n\nDe sujeira ele entende."	211	8	8
398845206932703_624963144320907	2016-06-03T12:00:00+0000	"ASSISTA: POLICIAL TOMA CARTEIRA DE SEM-TETO\n\nDurante a repress\u00e3o da Pol\u00edcia Militar \u00e0 manifesta\u00e7\u00e3o do MTST na Av. Paulista, um policial pega e toma para si a carteira do sem-teto rendido e agredido por outros.\n\nUma cena lament\u00e1vel!"	513	179	2897
398845206932703_624885950995293	2016-06-02T21:10:00+0000	"DAQUI A POUCO, NA AVENIDA PAULISTA\n\nParticipe da Plen\u00e1ria aberta do Povo Sem Medo para planejar os pr\u00f3ximos passos da luta!"	100	0	14
398845206932703_624841234333098	2016-06-02T18:34:15+0000	"CHORA MAIS\n\nVer a direita delirante desfilar seu ressentimento diante das vit\u00f3rias do movimento popular n\u00e3o tem pre\u00e7o..."	1039	4	99
398845206932703_624769274340294	2016-06-02T15:44:00+0000	"COVARDIA SEM LIMITES DA PM\n\nPoliciais Militares protagonizaram uma cena de agress\u00e3o covarde ontem na Avenida Paulista, agredindo diante de todos a companheira Erika Sampaio. Em tempos de rea\u00e7\u00e3o social \u00e0 viol\u00eancia contra a mulher, a PM mostra mais uma vez de que lado est\u00e1."	153	33	24
398845206932703_624773894339832	2016-06-02T15:10:02+0000	""	229	0	8
398845206932703_624765057674049	2016-06-02T14:37:10+0000	"QUEM LUTA CONQUISTA!"	431	0	69
398845206932703_624535404363681	2016-06-02T01:28:39+0000	"VIT\u00d3RIA DOS TRABALHADORES SEM-TETO\n\nAp\u00f3s mobiliza\u00e7\u00e3o do MTST, Minist\u00e9rio das Cidades recua e retoma contrata\u00e7\u00f5es do Mina Casa Minha Vida.\n\n#N\u00e3oTemArrego"	588	5	148
398845206932703_624517374365484	2016-06-02T00:26:10+0000	"Bora, organizar os pr\u00f3ximos passos!\nhttps://www.facebook.com/events/153519605053541/"	145	2	29
398845206932703_624494807701074	2016-06-01T22:54:08+0000	"PRIMEIROS PRESOS DO GOVERNO ILEG\u00cdTIMO DE MICHEL TEMER\n\nEssa \u00e9 a PM de SP, a servi\u00e7o do hip\u00f3crita Alckmin, que permitiu o acampamento da FIESP por 2 meses e prendeu 5 pessoas em menos de 20 minutos da ocupa\u00e7\u00e3o na mesma Avenida Paulista.\n\nSelfie para os coxinhas, porrada para os movimentos populares.\n\nN\u00c3O TEM ARREGO!\nQUEM N\u00c3O PODE COM A FORMIGA, N\u00c3O ATI\u00c7A O FORMIGUEIRO!"	462	109	362
398845206932703_624433377707217	2016-06-01T18:29:23+0000	"MTST E POVO SEM MEDO OCUPAM A SECRETARIA DA PRESID\u00caNCIA!\n\nN\u00e3o tem arrego! \n\nTodo apoio \u00e9 necess\u00e1rio nesse momento. Compartilhe e contribua com a luta!"	855	32	576
398845206932703_624430014374220	2016-06-01T18:17:05+0000	"Cunha na cadeia!"	161	0	19
398845206932703_624428491041039	2016-06-01T18:09:12+0000	"Acompanhe ao vivo a ocupa\u00e7\u00e3o no escrit\u00f3rio da Presid\u00eancia da Republica do Golpe!"	130	0	0
398845206932703_624168407733714	2016-06-01T16:00:00+0000	"O MTST est\u00e1 organizando diversas lutas pelo pa\u00eds contra este governo golpista. A resist\u00eancia nas ruas \u00e9 fundamental para barrar este projeto neoliberal de retirada de direitos que n\u00e3o foi leito nas urnas!\nPor isso, esta no ar a campanha de arrecada\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica, faltam s\u00f3 25 dias, e foram atingidos 18% do valor!\nAjude o MTST a construir a luta e a resist\u00eancia, d\u00ea a sua contribui\u00e7\u00e3o, click aqui: http://kickante.com.br/campanhas/mtst-moradia-fica-temer-sai"	39	0	8
398845206932703_624029927747562	2016-05-31T18:53:03+0000	"ZELOTES INDICIA O BRADESCO\n\nDevagar, devagarzinho...Opera\u00e7\u00e3o Zelotes caminha mais lenta que tartaruga, mais sumida que o Juiz Moro depois de abertura do Impeachment. Finamente, Luiz Trabuco dono do Bradesco \u00e9 indiciado pela PF!"	462	3	129
398845206932703_623878671096021	2016-05-31T09:50:07+0000	"N\u00e3o \u00e9?"	351	11	97
398845206932703_623720864445135	2016-05-31T01:44:35+0000	"QUANDO A IMAGEM D\u00d3I\n\nO Mediterr\u00e2neo se converte em cemit\u00e9rio de crian\u00e7as. Enquanto isso, a Uni\u00e3o Europ\u00e9ia fecha fronteiras..."	174	12	84
398845206932703_623593351124553	2016-05-30T20:15:00+0000	"DEPOIS DA MERENDA, O RODOANEL\n\nImagine o caso em que uma empresa que lhe presta servi\u00e7os pe\u00e7a um reajuste de R$390 milh\u00f5es baseado num parecer t\u00e9cnico feito por ela pr\u00f3pria. Voc\u00ea daria? Pois \u00e9, a Dersa deu. Usando o seu dinheiro."	153	22	76
398845206932703_623560551127833	2016-05-30T17:30:00+0000	"Dia 10/06 a Mulheres em peso na rua!\nMachistas, fascistas, n\u00e3o nos representam!\nMachist\u00e9rio corrupto! N\u00e3o nos representa!\nGolpista machista! N\u00e3o nos representa!\nCompartilhe! Confirme presen\u00e7a!\nhttps://www.facebook.com/events/247167102312432/"	165	0	104
398845206932703_623510204466201	2016-05-30T16:09:00+0000	"BRA\u00c7O DIREITO DE AECIO ACABA DE SER PRESO\n\n\"O notici\u00e1rio de Minas Gerais d\u00e1 conta de que a investiga\u00e7\u00e3o teria como objeto desvios da ordem de 2 bilh\u00f5es de reais. Narcio \u00e9 um dos homens fortes de A\u00e9cio e Anastasia e sua pris\u00e3o est\u00e1 sendo tratada como uma bomba em Minas Gerais\".\n\nSil\u00eancio ensurdecedor na grande m\u00eddia."	490	5	287
398845206932703_623500684467153	2016-05-30T13:56:43+0000	"CONTRIBUA COM A RESIST\u00caNCIA\n\nEntre no link e ajude na campanha de financiamento coletivo para as mobiliza\u00e7\u00f5es do MTST contra Temer e por direitos!\n\n#ForaTemer"	188	0	42
398845206932703_623482721135616	2016-05-30T13:12:53+0000	"O MENINO PROD\u00cdGIO\n\nMichelzinho, de 7 anos, j\u00e1 \u00e9 milion\u00e1rio e \"dono\" de edif\u00edcios comerciais no Itaim Bibi. Ou o menino \u00e9 um grande prod\u00edgio do mercado imobili\u00e1rio ou o pai est\u00e1 usando uma crian\u00e7a para ocultar patrim\u00f4nio."	2310	215	8108
398845206932703_622436077906947	2016-05-28T10:00:00+0000	"FORA TEMER!\nDIA 10/06 TODAS E TODOS NAS RUAS!\nCOMPARTILHE! CONVIDE OS AMIGOS:\nhttps://www.facebook.com/events/247167102312432/"	295	0	118
398845206932703_622412571242631	2016-05-28T01:01:56+0000	"ATO NO ESCRIT\u00d3RIO DO MINISTRO DAS CIDADES EM RECIFE\n\nO MTST junto com outros movimentos urbanos organizou mobiliza\u00e7\u00e3o hoje no Escrit\u00f3rio do Ministro interino das Cidades, Bruno Ara\u00fajo (PSDB), em Recife, contra o corte do Minha Casa Minha Vida. A luta \u00e9 pra valer!"	134	0	16
398845206932703_622311314586090	2016-05-27T18:34:09+0000	"QUEM N\u00c3O CONHECE O ESQUEMA DO AECIO?\n\nCom a palavra o Ministro Gilmar Mendes..."	457	14	113
398845206932703_621914024625819	2016-05-26T21:14:13+0000	"PELO FIM DA CULTURA DO ESTUPRO, LUTAMOS!"	426	0	0
398845206932703_621188694698352	2016-05-25T01:55:10+0000	"ENTREVISTA AO JORNAL MEXICANO \"EL UNIVERSAL\"\n\nDen\u00fancia do golpe e do pacote de retrocessos contra o povo brasileiro."	86	0	10
398845206932703_620945741389314	2016-05-24T13:07:00+0000	"N\u00c3O TEM ARREGO!\n\nCasa Militar orienta Temer a fugir de vez para Bras\u00edlia ap\u00f3s acampamento do Povo Sem Medo em sua casa."	345	0	49
398845206932703_620640928086462	2016-05-23T20:24:00+0000	"CONTRIBUA COM A RESIST\u00caNCIA\n\nCampanha de financiamento coletivo para jornada de mobiliza\u00e7\u00f5es do MTST contra Temer. Contribua!"	244	0	51
398845206932703_620549954762226	2016-05-23T13:18:55+0000	"MORADIA, A PRIMEIRA V\u00cdTIMA DE TEMER\n\nTexto na Folha de hoje de militantes do MTST: Natalia Szermeta (SP), Vitor Guimar\u00e3es (RJ) e S\u00e9rgio Farias (CE).\n\nN\u00e3o tem arrego!"	120	9	31
398845206932703_620370214780200	2016-05-23T03:18:07+0000	"ALCKMIN COVARDE!\n\n2 meses de acampamento na Paulista da FIESP e nenhuma palavra.\n\n4 horas de acampamento na casa de Temer e um massacre ordenado diretamente por ele!\n\nTEMER JAMAIS!\nRESISTIREMOS!\n\nFoto: M\u00eddia Ninja"	2051	298	4017
398845206932703_620367698113785	2016-05-23T03:06:07+0000	"URGENTE\n\nRepress\u00e3o contra MTST e Frente Povo Sem Medo\n\nTropa de choque do estado de S\u00e3o Paulo come\u00e7a a jogar bombas de efeito moral, g\u00e1s lacrimog\u00eaneo e jatos da d\u00b4\u00e1gua contra o acampamento em frente a casa do golpista Michel Temer.\n\nAp\u00f3s do ato realizado nesse domingo, 22 de maio, com mais de 50 mil pessoas em S\u00e3o Paulo e em v\u00e1rias cidades do Brasil, o MTST e a Frente Povo Sem Medo decidiram realizar um acampamento pr\u00f3ximo \u00e0 casa do Presidente Interino Michel Temer, no bairro de Pinheiros, zona nobre de S\u00e3o Paulo. \n\nO mesmo Governador Geraldo Alckmin que permitiu por mais de 2 meses a ocupa\u00e7\u00e3o na Av. Paulista sem qualquer tipo de cr\u00edtica, quer retirar em poucas horas a ocupa\u00e7\u00e3o da casa do Michel Temer! \n\nDepois de assumir de maneira vergonhosa e golpista a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica ap\u00f3s a aprova\u00e7\u00e3o da admissibilidade do impeachment da presidente Dilma Roussef, o governo Michel Temer anunciou uma equipe de governo corrupta e impopular, que na primeira semana anunciou cortes na sa\u00fade p\u00fablica, na cultura e em programas sociais. Anunciou tamb\u00e9m o corte na constru\u00e7\u00e3o de 11 mil moradias que seriam constru\u00eddas via programas habitacionais para a popula\u00e7\u00e3o pobre. \n\nConvocamos a todos que zelam pela democracia e pelo avan\u00e7o das conquistas sociais historicamente negadas \u00e0 popula\u00e7\u00e3o mais pobre que demonstrem solidariedade ao nosso ato."	651	112	465
398845206932703_620322518118303	2016-05-23T00:09:12+0000	"ACAMPAMENTO NA CASA DO TEMER\n\nO Povo Sem Medo e o MTST acamaparam hoje em frente da casa de Michel Temer, em S\u00e3o Paulo. A ocupa\u00e7\u00e3o ficar\u00e1 por tempo indeterminado. N\u00e3o tem arrego!\n\nVenha participar!\nRua Bennet, Alto de Pinheiros."	890	1	281
398845206932703_618704851613403	2016-05-19T12:22:00+0000	"A PRIMEIRA SEMANA DE TEMER\n\nA pol\u00edtica \u00e9 de terra arrasada. Tinha raz\u00e3o Roberto Brant ao dizer que medidas como essas n\u00e3o foram feitas para enfrentar o voto popular. O programa de Temer jamais seria vitorioso nas urnas. Exatamente por isso precisou de um golpe como atalho. N\u00e3o \u00e9 a Constitui\u00e7\u00e3o que n\u00e3o cabe no PIB. \u00c9 vosso projeto que n\u00e3o cabe na democracia. E quando essa equa\u00e7\u00e3o n\u00e3o fecha, quando a institucionalidade entra em conflito flagrante com os anseios populares, as ruas tomam a frente. J\u00e1 come\u00e7ou, com os artistas, os sem-teto e as mulheres. Vai aumentar."	726	4	354
398845206932703_618707231613165	2016-05-19T10:48:14+0000	"N\u00c3O TEM ARREGO!\n\nDomingo, as 14hs, no Largo da Batata.\nConfirme sua presen\u00e7a: https://www.facebook.com/events/1721573728084215/\n\n#PovoSemMedo"	454	5	105
398845206932703_618477088302846	2016-05-18T20:01:30+0000	"\u00c9 DOMINGO!\n\nS\u00e3o Paulo: Largo da Batata, as 14hs. Marcha at\u00e9 a casa de Michel Temer.\n\nConfirme presen\u00e7a: https://www.facebook.com/events/1721573728084215/"	196	0	55
398845206932703_618131991670689	2016-05-18T01:11:17+0000	"A MENTIRA N\u00c3O DUROU UMA SEMANA...\n\n\"Os programas sociais ser\u00e3o mantidos e ampliados\" \n(Michel Temer)"	907	142	642
398845206932703_618127331671155	2016-05-18T00:53:10+0000	"DOMINGO \u00c9 DIA DE LUTA!\n\nSer\u00e1 nas ruas a resposta popular aos cortes na moradia e ataque a direitas! Pisa ligeiro, Temer!"	389	4	129
398845206932703_617313868419168	2016-05-16T01:48:17+0000	"PROCURA-SE DESDE 17 DE ABRIL..."	2623	5	2458
398845206932703_616114428539112	2016-05-13T12:41:16+0000	"NOSSO BOM DIA AOS GOLPISTAS!\n\nOntem, a Frente Povo Sem Medo no Escrit\u00f3rio da Presid\u00eancia."	569	0	81
398845206932703_615967255220496	2016-05-13T03:57:05+0000	"PRIMEIRA GRANDE LUTA CONTRA O GOVERNO TEMER\n\nMais de 35 mil tomaram a Avenida Paulista em ato convocado pela Frente Povo Sem Medo. Est\u00e1 s\u00f3 come\u00e7ando!"	1233	1	384
398845206932703_615654205251801	2016-05-12T15:29:08+0000	"\u00c9 HOJE!!!\nPrimeira grande mobiliza\u00e7\u00e3o contra o Governo ileg\u00edtimo de Temer! \nConcentra\u00e7\u00e3o: 17hs - MASP - Av. Paulista\nhttps://www.facebook.com/events/1623653321291074/"	329	2	105
398845206932703_615630481920840	2016-05-12T14:06:50+0000	"\u00c9 HOJE!!!\n\nPrimeira grande mobiliza\u00e7\u00e3o contra o Governo ileg\u00edtimo de Temer! \nConcentra\u00e7\u00e3o: 17hs - MASP - Av. Paulista"	323	0	121
398845206932703_615261691957719	2016-05-11T19:04:24+0000	"COMO VOTA, SENADOR?\n\nComo vota, senador Ronaldo Caiado?\n\n\"Pelo fim da fiscaliza\u00e7\u00e3o de trabalho escravo nas fazendas da minha fam\u00edlia. Contra as absurdas acusa\u00e7\u00f5es de que minhas campanhas foram financiadas ilicitamente por Carlinhos Cachoeira, a quem eu sequer conhe\u00e7o, voto sim!\""	734	31	322
398845206932703_615188371965051	2016-05-11T14:59:47+0000	"HOJE \u00c9 DIA DE LUTA\n\nN\u00e3o ao Golpe!\nA resist\u00eancia \u00e9 nas ruas! Temer jamais!"	172	0	66
398845206932703_614528672031021	2016-05-10T00:13:34+0000	"ABRIU A TEMPORADA DE CA\u00c7A?\n\nTexto do Sakamoto sobre o tiro do PM na lutadora sem-teto Edilma."	111	9	23
398845206932703_613110178839537	2016-05-06T23:36:46+0000	"Debate na Pra\u00e7a Roosevelt lotado!\n\nLeonardo Sakamoto, Greg\u00f3rio Duvivier e Laura Carvalho e eu debatemos a resist\u00eancia em tempos de \u00f3dio!"	970	0	101
398845206932703_612576535559568	2016-05-05T20:48:15+0000	"POR QUE S\u00d3 AGORA?\n\nA quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 por que Cunha foi afastado, mas por que s\u00f3 agora. O pedido do Procurador Geral da Rep\u00fablica foi encaminhado ao Supremo no dia 16 de dezembro de 2015, h\u00e1 mais de quatro meses. Neste meio tempo, Cunha conduziu o processo que est\u00e1 prestes a derrubar uma presidente eleita, sem a comprova\u00e7\u00e3o de qualquer crime de responsabilidade. Dizem que a Justi\u00e7a tarda, mas n\u00e3o falha. O fato \u00e9 que desta vez seu atraso poder\u00e1 fazer o Brasil pagar um pre\u00e7o elevado."	579	3	157
398845206932703_612497678900787	2016-05-05T16:49:36+0000	"Vai tarde!"	389	0	63
398845206932703_612234258927129	2016-05-05T01:44:43+0000	"NOTA DO MTST SOBRE O ATENTADO \u00c0 MARCHA EM ITAPECERICA\n\nO ataque de hoje n\u00e3o foi um fato isolado. O tiro contra a lutadora sem-teto Edilma Aparecida Vieira dos Santos, durante marcha da ocupa\u00e7\u00e3o Jo\u00e3o Goulart rumo \u00e0 Prefeitura de Itapecerica da Serra, representa o clima de \u00f3dio e criminaliza\u00e7\u00e3o dos movimentos insuflado de forma irrespons\u00e1vel pela direita brasileira e setores da m\u00eddia.\n\nO tiro foi dado covardemente, de dentro de seu carro, pelo policial militar Robson Vieira do Nascimento, preso em flagrante e levado ao pres\u00eddio Rom\u00e3o Gomes. Amanh\u00e3 haver\u00e1 a audi\u00eancia de cust\u00f3dia e esperamos que a justi\u00e7a seja feita.\n\nMas n\u00e3o foi apenas este cidad\u00e3o que apertou o gatilho. O gatilho do tiro contra Edilma foi apertado por Jair Bolsonaro, por Silas Malafaia, pela Rede Globo e por todos os que tem semeado o fascismo e o ambiente de linchamento pol\u00edtico contra movimentos populares.\n\nN\u00e3o passar\u00e3o. N\u00e3o nos intimidaremos.\n\nFelizmente, a companheira Edilma passa bem. Recebeu um tiro na barriga, passou por uma longa cirurgia e h\u00e1 pouco foi para observa\u00e7\u00e3o na UTI do Hospital Geral de Itapecerica. N\u00e3o tem risco de morte nem de sequelas. Desejamos sua recupera\u00e7\u00e3o breve e a estaremos acompanhando junto com seus familiares.\n\nPor fim, o MTST agradece a solidariedade dos militantes sociais, movimentos, amigos da nossa luta, partidos e parlamentares (particularmente do PSOL, PT e PC do B), que estiveram ao longo do dia os ajudando, denunciando o caso e afirmando seu apoio e indigna\u00e7\u00e3o.\n\nCOORDENA\u00c7\u00c3O NACIONAL DO MTST"	644	12	173
398845206932703_612047342279154	2016-05-04T15:13:16+0000	"URGENTE!!!! \nLUTADORA DO MTST BALEADA DURANTE MANIFESTA\u00c7\u00c3O EM SP!\n\nA sem-teto Edilma Aparecida Vieira dos Santos, de 36 anos, acabou de ser baleada durante manifesta\u00e7\u00e3o da Ocupa\u00e7\u00e3o Jo\u00e3o Goulart (MTST) rumo \u00e0 Prefeitura de Itapecerica da Serra, na Regi\u00e3o Metropolitana de S\u00e3o Paulo.\n\nA marcha do MTST seguia com mais de 500 pessoas quando o motorista de um carro atirou contra os sem-teto, atingindo Edilma na barriga. O carro \u00e9 um Corsa preto, de placa EQZ 8730. \n\nO Movimento est\u00e1 indo neste momento registrar ocorr\u00eancia e exige das autoridades do Estado de S\u00e3o Paulo provid\u00eancias imediatas contra o agressor. Edilma est\u00e1 sendo neste momento atendida pelo SAMU e seguir\u00e1 para o PS Municipal de Itapecerica.\n\nN\u00e3o passar\u00e3o!\nA Marcha Segue! A luta seguir\u00e1!\n\nCoordena\u00e7\u00e3o do MTST"	812	176	542
398845206932703_611325645684657	2016-05-02T18:53:59+0000	"EIS O BRASIL...\n\n#ForaCunha\n#Telegram"	330	6	184
398845206932703_611158319034723	2016-05-02T11:24:01+0000	"https://youtu.be/8deWzdo6vqQ\n\nV\u00eddeo de apresenta\u00e7\u00e3o do 1\u00b0 Encontro de Acampamentos do MTST no RJ! Em tempos duros, a esperan\u00e7a deve permanecer acima de tudo!\n\nA luta \u00e9 pra valer!"	48	0	18
398845206932703_609627175854504	2016-04-28T16:32:52+0000	"CONVULS\u00c3O SOCIAL\n\nA tr\u00e9gua dos de cima poder\u00e1 n\u00e3o vir acompanhada de uma tr\u00e9gua dos de baixo. Se consolidada a aprova\u00e7\u00e3o do impeachment no Senado no pr\u00f3ximo dia 11, dever\u00e1 abrir-se um per\u00edodo longo de instabilidade. A descren\u00e7a popular nas institui\u00e7\u00f5es, um governo sem legitimidade e a aplica\u00e7\u00e3o de um programa de profunda regress\u00e3o social formam a combina\u00e7\u00e3o explosiva capaz de convulsionar o Brasil."	484	2	237
398845206932703_609622952521593	2016-04-28T16:22:54+0000	"Bora discutir a continuidade da luta?\nResist\u00eancia! Sem Medo, Sem \u00d3dio.A luta continua...\nPra\u00e7a Roosevelt - SP - 06/05 as 19hrs\nLogo mais, estar\u00e1 no ar o evento e os convidados!!!\n#PisaLigeiroTemer"	183	0	30
398845206932703_609496269200928	2016-04-28T11:38:58+0000	"BALAN\u00c7O PARCIAL DAS A\u00c7\u00d5ES EM S\u00c3O PAULO\n\nEm breve, o balan\u00e7o nacional dos 9 estados que participam das mobiliza\u00e7\u00f5es.\n\nEm S\u00e3o Paulo j\u00e1 s\u00e3o 13 pontos paralisados. A a\u00e7\u00e3o nacional ocorre de norte a sul, de leste a oeste, e fecha diversas rodovias e avenidas em todo o pa\u00eds contra a agenda de retrocessos representada pelo Golpe e por Michel Temer.\n\nConfira a lista do tranca\u00e7o em S\u00e3o Paulo:\n> Anchieta/ terminal Ferraz\u00f3polis\n> Jacu Ressego/Ragueb\n> Radial/Metro Itaquera\n> Tiet\u00ea / Av. Estado\n> Francisco Morato/Tabo\u00e3o\n> Rodoanel/ Embu\n> Raposo Tavares/ Km 21\n> Giovane Gronchi/ Jardim Sul\n> Estrada de Itapecerica/ Ponte Valo Velho\n> Marginal Pinheiros/ ponte socorro\n> Belmira Marim com Teot\u00f4nio Vilela\n> Anhanguera - Sumar\u00e9\n> Bandeirantes, km 115 - Sumar\u00e9\n\nFoto: Lina Marinelli - Jornalistas Livres"	467	2	134
398845206932703_609476265869595	2016-04-28T10:41:37+0000	"TEMER, PISA LIGEIRO!\n\nMais de 30 rodovias e avenidas bloqueadas pelo pa\u00eds. S\u00e3o Paulo parou esta manh\u00e3 com 12 bloqueios, incluindo as duas Marginais. O Povo Sem Medo diz N\u00c3O AO GOLPE. N\u00e3o aceitaremos ataque \u00e0 democracia e aos nossos direitos!\n\n#J\u00e1TemLuta"	1540	3	796
398845206932703_609469305870291	2016-04-28T10:03:46+0000	"AGORA: POVO SEM MEDO BLOQUEIA MAIS DE 30 RODOVIAS EM 9 ESTADOS!\n\nContra o Golpe! \nNenhum Direito a menos!\n\nNeste momento, movimentos da Frente Povo Sem Medo est\u00e3o bloqueando dezenas de rodovias e avenidas em 9 estados.\nEm S\u00e3o Paulo s\u00e3o 14 bloqueios organizados pelo MTST. O Movimento tamb\u00e9m coordena as a\u00e7\u00f5es no Rio de Janeiro, Curitiba, Porto Alegre, Recife, Fortaleza, Goi\u00e2nia, Uberl\u00e2ndia e Brasilia.\n\nEm Belo Horizonte e no interior de Minas as a\u00e7\u00f5es s\u00e3o coordenadas pelas Brigadas Populares e pelo MLB (Movimento de Luta nos Bairros e Favelas), que tamb\u00e9m comp\u00f5em a Povo Sem Medo.\n\nO objetivo da mobiliza\u00e7\u00e3o \u00e9 denunciar o golpe em curso no pa\u00eds e defender os direitos sociais, que entendemos estarem amea\u00e7ados pela Agenda de retrocessos apresentada por Michel Temer caso assuma a presid\u00eancia.\n\nN\u00e3o aceitaremos golpe. Nem nenhum direito a menos.\nVai ter luta e resist\u00eancia popular.\n\nNo per\u00edodo da tarde haver\u00e1 uma Coletiva de Imprensa em S\u00e3o Paulo para apresentar o balan\u00e7o do dia de lutas e dar maior esclarecimento sobre os objetivos das a\u00e7\u00f5es."	942	1	169
398845206932703_607967459353809	2016-04-24T21:44:21+0000	"A COROA\u00c7\u00c3O DE TEMER POR CUNHA\n\nO golpe e seus personagens ilibados."	364	9	215
398845206932703_607853319365223	2016-04-24T17:20:00+0000	"Esta \u00e9 para os que foram \u00e0s ruas \"lutar contra a corrup\u00e7\u00e3o\"...\nPara colocar Temer e Cunha no poder."	807	3	916
398845206932703_607860219364533	2016-04-24T15:35:52+0000	"PONTE PARA O FUTURO\n\nCharge de Latuff."	675	21	565
398845206932703_607588882725000	2016-04-24T01:56:01+0000	"DECLARA\u00c7\u00c3O DO MTST \n\nBarrar o golpe. Reinventar a esquerda!"	366	2	0
398845206932703_607042429446312	2016-04-22T18:56:26+0000	"Vamos seguir a P\u00e1gina Temer Recatado.\nhttps://www.facebook.com/temerrecatado/\n\n#TemerGolpista"	83	1	0
398845206932703_606945722789316	2016-04-22T13:42:15+0000	"HAVANA CONNECTION\n\nDebate sobre o golpe em curso, Cunha, Bolsonaro e a resist\u00eancia."	109	0	19
398845206932703_606481706169051	2016-04-21T12:28:25+0000	"BOLSONARO E A MIS\u00c9RIA HUMANA\n\nUm deputado federal render, \u00e0s vistas de toda a na\u00e7\u00e3o, homenagem a um torturador \u2013como justificativa do voto contr\u00e1rio a uma pessoa por ele torturada\u2013 \u00e9 uma perversidade inomin\u00e1vel. \u00c9 ademais crime de apologia \u00e0 tortura, como denunciou a OAB. Ao exaltar torturadores, agredir minorias de forma covarde e conclamar a elimina\u00e7\u00e3o dos inimigos, Bolsonaro ganha espa\u00e7o por despertar um ponto sens\u00edvel da mis\u00e9ria humana."	512	7	253
398845206932703_605244179626137	2016-04-18T12:11:28+0000	"NOSSA RESPOSTA AO GOLPE ONTEM EM BRAS\u00cdLIA"	416	0	0
398845206932703_604957996321422	2016-04-17T18:50:09+0000	"Maria das Dores, coordenadora nacional do Mtst Trabalhadores Sem Teto, d\u00e1 o recado: \"Estamos preparados para incendiar esse pa\u00eds com ocupa\u00e7\u00f5es, greves e manifesta\u00e7\u00f5es. Direita nunca mais! Esses fascistas que est\u00e3o no congresso n\u00e3o representam o povo!\""	196	0	0
398845206932703_604640556353166	2016-04-17T14:26:00+0000	"PERIFERIA N\u00c3O QUER GOLPE\n\nNa noite de ontem, a mais nova ocupa\u00e7\u00e3o do MTST em S\u00e3o Paulo recebeu o nome de JO\u00c3O GOULART, numa assembleia com mais de 600 fam\u00edlias. N\u00e3o esquecer os golpes do passado, para barrar os golpes do presente!\n\nViva a Ocupa\u00e7\u00e3o Jo\u00e3o Goulart!\nN\u00e3o vai ter Golpe!"	227	0	16
398845206932703_604635073020381	2016-04-17T01:45:53+0000	"O GOLPE E A PONTE PARA O PASSADO\n\nTrecho do debate com Dem\u00e9trio Magnoli na TV Folha."	580	0	0
398845206932703_604090259741529	2016-04-15T20:44:32+0000	"Daqui a pouco na ESP!"	43	0	0
398845206932703_603984019752153	2016-04-15T15:52:50+0000	"DEBATE DAQUI A POUCO: ESQUERDA X DIREITA\n\nHoje as 15hs estarei em debate ao vivo na TV Folha com Demetrio Magnoli para expressar as diferen\u00e7as entre as posi\u00e7\u00f5es da esquerda e da direita brasileira nesta conjuntura e denunciar o golpe em curso no pa\u00eds.\n\nAo vivo neste link a partir das 15hs:\nhttp://www1.folha.uol.com.br/tv/"	227	0	45
398845206932703_603884086428813	2016-04-15T12:54:38+0000	"VOC\u00ca VOTARIA?\n\nEsta \u00e9 a chapa que comandar\u00e1 o pa\u00eds se o golpe passar."	1121	168	2980
398845206932703_603655029785052	2016-04-14T21:30:41+0000	"REPORTAGEM DA TELESUR \n\nDen\u00fancia do golpe e das tentativas de criminaliza\u00e7\u00e3o."	69	0	21
398845206932703_603533709797184	2016-04-14T14:44:17+0000	"O PACOTE DO GOLPE\n\nO pacote do golpe, ou Agenda Temer, vem sendo anunciado aqui e ali, em jantares indiscretos, entrevistas e em discursos vazados numa forma rasteira de se fazer pol\u00edtica.\n\nVamos a ele:\n\n1. O vice. Pouco se fala, mas caso Michel Temer se torne presidente com o impeachment, o vice-presidente da Rep\u00fablica ser\u00e1 Eduardo Cunha, nome seguinte da linha sucess\u00f3ria por ser presidente da C\u00e2mara. Um esc\u00e1rnio.\n\n2. Direitos dos trabalhadores. O entorno de Temer prop\u00f5e abertamente uma Reforma Trabalhista para diminuir o \"custo Brasil\", isto \u00e9 os direitos dos trabalhadores. Defendem tamb\u00e9m a desindexa\u00e7\u00e3o do sal\u00e1rio m\u00ednimo e a Reforma da Previd\u00eancia (esta, vale dizer, encampada tamb\u00e9m por Dilma). Um ataque sem precedentes. Da\u00ed talvez o entusiasmo da Fiesp e de seus patos a favor do impeachment.\n\n3. Programas sociais. Wellington Moreira Franco, bra\u00e7o direito de Temer, deu o tom da pol\u00edtica em rela\u00e7\u00e3o aos programas sociais: corte dr\u00e1stico de subs\u00eddios e revis\u00e3o dos repasses do FGTS. Em tradu\u00e7\u00e3o literal, isso significa destro\u00e7ar a rede de programas sociais do Estado brasileiro. Sem subs\u00eddios e FGTS, n\u00e3o h\u00e1 Bolsa Fam\u00edlia, Minha Casa Minha Vida ou Prouni. \u00c9 evidente que uma tal devassa n\u00e3o seria feita de uma s\u00f3 vez, mas sob a forma de \"auditorias\" e \"contingenciamentos\". Ao fim e ao cabo, s\u00f3 muda a dose, o efeito \u00e9 o mesmo.\n\n4. Petrobr\u00e1s. O presidente do Credit Suisse no Brasil esclareceu em entrevista recente as raz\u00f5es que levam o mercado a apoiar Temer contra Dilma. Junto a v\u00e1rias das medidas citadas acima, menciona a privatiza\u00e7\u00e3o da Petrobr\u00e1s, ou \"capitaliza\u00e7\u00e3o\" segundo o eufemismo utilizado.\n\n5. Acord\u00e3o. Para ningu\u00e9m no empresariado e no Parlamento brasileiro interessa a perman\u00eancia da instabilidade institucional representada pela Lava Jato. Por isso, embora isso esteja entre aquilo que n\u00e3o possa ser dito, os rumores em Bras\u00edlia revelam a expectativa de um governo Temer com condi\u00e7\u00f5es pol\u00edticas para abafar as investiga\u00e7\u00f5es. A tal \"salva\u00e7\u00e3o nacional\" seria na verdade salvar Cunha, Renan, Juc\u00e1 e companhia.\n\nEste \u00e9 o pacote do golpe. S\u00e3o os \"sacrif\u00edcios\" de que Temer falou em seu discurso antecipado de posse. Vale recordar aqui que a \u00faltima vez que um pol\u00edtico sentou na cadeira antes da hora \u2013Fernando Henrique, na disputa com J\u00e2nio\u2013 foi desautorizado logo em seguida.\n\nMas, mesmo que venha a sentar, com este pacote dificilmente dura muito tempo."	492	13	424
398845206932703_603491936468028	2016-04-14T12:26:30+0000	"O POVO DEBATEU NA PRA\u00c7A\n\nDebate da Povo Sem Medo reuniu Leticia Sabatela, Leonardo Sakamoto, Juca Kfouri, Anelis Assump\u00e7\u00e3o, Guilherme Boulos e uma multid\u00e3o no Largo da Batata. Contra o golpe e por uma nova esquerda! Noite inesquec\u00edvel em S\u00e3o Paulo!\n\nFotos: Alice Vergueiro."	549	0	97
398845206932703_603070759843479	2016-04-13T13:31:58+0000	"\u00c9 HOJE!"	150	0	17
398845206932703_602833536533868	2016-04-13T00:27:33+0000	"NESTA QUARTA EM S\u00c3O PAULO\n\nTodos/as ao Largo da Batata, as 19hs!\n\n#Resist\u00eancia\n#PovoSemMedo"	515	0	150
398845206932703_602817139868841	2016-04-12T23:17:54+0000	"LET\u00cdCIA SABATELLA, PRESEN\u00c7A CONFIRMADA!\nCONFIRME VOC\u00ca TAMBEM!\nhttps://www.facebook.com/events/456621084542439/"	259	0	45
398845206932703_602718016545420	2016-04-12T18:02:44+0000	"RESISTINDO E CONSTRUINDO NOVAS SAIDAS!\nAMANH\u00c3 tem debate com Juca Kfouri, Guilherme Boulos, Leonardo Sakamoto e Anelis Assun\u00e7\u00e3o no Largo da Batata \u00e0s 19h!\nParticipe! Confirme presen\u00e7a no evento: https://www.facebook.com/events/456621084542439/"	129	0	39
398845206932703_602676829882872	2016-04-12T16:13:20+0000	"\u00c9 AMANH\u00c3 (13/04), A BATATA VAI ASSAR!\nRESISTIR E CONSTRUIR NOVAS SA\u00cdDAS!\nLEONARDO SAKAMOTO,CONFIRMADO!\nCONFIRME VOC\u00ca TAMB\u00c9M:\nhttps://www.facebook.com/events/456621084542439/"	103	0	11
398845206932703_602453773238511	2016-04-12T03:17:25+0000	"JUCA KFOURI, CONFIRMADO!\nQUARTA FEIRAS, 19HRS, NO LARGO DA BATATA\nA BATATA VAI ASSAR!!!\nCHAME SEUS AMIGOS E CONFIRME SUA PRESEN\u00c7A:\nhttps://www.facebook.com/events/456621084542439/"	243	0	46
398845206932703_602278306589391	2016-04-11T18:12:18+0000	"MTST NA LUTA\n\nExcelente texto da Laura Capriglione sobre a mais nova ocupa\u00e7\u00e3o dos trabalhadores sem teto."	117	0	12
398845206932703_602223913261497	2016-04-11T16:11:48+0000	"QUARTA FEIRA A BATATA VAI ASSAR!\nCONFIRME SUA PRESEN\u00c7A E CONVIDE SEUS AMIGOS!\nhttps://www.facebook.com/events/456621084542439/"	113	0	0
398845206932703_601933269957228	2016-04-11T01:00:49+0000	"Solidariedade dos sem-teto do Rio de Janeiro!\n\nFascistas, n\u00e3o passar\u00e3o!"	56	0	0
398845206932703_601507083333180	2016-04-10T00:57:46+0000	"TODO APOIO A JEAN WYLLYS\n\nA t\u00e1tica das Organiza\u00e7\u00f5es Globo \u00e9 tentar desesperadamente desmoralizar quem vai contra sua pol\u00edtica. Ataques baixos e vis, como este ao Jean. N\u00e3o passar\u00e3o!"	438	12	1
398845206932703_601443990006156	2016-04-09T20:51:23+0000	"CAP\u00c3O REDONDO VERMELHO\n\nMTST ocupa grande terreno abandonado na divisa do Cap\u00e3o Redondo com Itapecirica. A luta \u00e9 pra valer!\n\nBela foto da Marlene Bergamo."	611	1	76
398845206932703_601147473369141	2016-04-09T05:00:02+0000	"CALEND\u00c1RIO DE ASSEMBLEIAS POPULARES NA PERIFERIA DE SP\nContra o Golpe. Por mais Direitos. A sa\u00edda \u00e9 pela Esquerda!"	56	0	23
398845206932703_601078883376000	2016-04-09T01:06:07+0000	"RESISTIR E CONSTRUIR NOVAS SA\u00cdDAS!\nDebate organizado pela Povo Sem Medo.\n13/04 - 19HRS\nLARGO DA BATATA\nhttps://www.facebook.com/events/456621084542439/"	168	0	42
398845206932703_601051883378700	2016-04-08T23:31:45+0000	"ASSEMBLEIAS POPULARES NA PERIFERIA DE SP\n\nContra o Golpe. Por mais Direitos. A sa\u00edda \u00e9 pela Esquerda!\n\n#PovoSemMedo\n#Aluta\u00e9PraValer"	72	0	21
398845206932703_600968316720390	2016-04-08T17:52:25+0000	"BANDIDOS DA FRIBOI ORGANIZARAM ATAQUE A SAKAMOTO\n\n#MaisLeoMenosFriboi\n\nhttp://www1.folha.uol.com.br/poder/2016/04/1758745-papeis-sugerem-acao-de-jbs-contra-jornalista-leonardo-sakamoto.shtml"	77	10	14
398845206932703_600888620061693	2016-04-08T14:13:28+0000	"RESISTIR E CONSTRUIR NOVAS SA\u00cdDAS!\n\nDebate promovido pelo MTST e Povo Sem Medo.\nNesta quarta, as 19hs!"	165	0	11
398845206932703_600088603475028	2016-04-06T22:13:00+0000	"EXCELENTE V\u00cdDEO DO COLETIVO PRISMA\n\nComo foi a participa\u00e7\u00e3o do MTST na grande marcha do dia 31 em Bras\u00edlia contra o golpismo e por direitos sociais."	73	0	21
398845206932703_600224396794782	2016-04-06T21:30:00+0000	"VEM AI: \"RESIST\u00caNCIA! BARRAR O GOLPISMO E CONSTRUIR NOVAS SA\u00cdDAS!\"\n\nDiante de tanto \u00f3dio e criminaliza\u00e7\u00e3o, resistiremos e avan\u00e7aremos debatendo novas sa\u00eddas!\nDIA 13/04 as 19hrs local a confirmar!"	356	0	41
398845206932703_600084573475431	2016-04-06T20:30:00+0000	"BELO V\u00cdDEO: O POVO DESCEU!\n\nDepois de 2 anos morando em seus apartamentos conquistados na luta, as fam\u00edlias do Condom\u00ednio Jo\u00e3o C\u00e2ndido desceram dos pr\u00e9dios para um ato de solidariedade e em defesa do MTST!\n\nA luta \u00e9 pra valer!"	184	0	26
398845206932703_600073513476537	2016-04-06T14:57:01+0000	"AGRADECIMENTO A TODOS/AS PELA SOLIDARIEDADE"	409	0	0
398845206932703_600049740145581	2016-04-06T14:11:00+0000	"ENTREVISTA SOBRE A CONJUNTURA\n\nA crise pol\u00edtica e os caminhos da esquerda brasileira."	40	0	10
398845206932703_598612496955972	2016-04-03T18:30:00+0000	"QUEM N\u00c3O PODE COM A FORMIGA...\n\nDe arrepiar a declara\u00e7\u00e3o de solidariedade da Vila Soma.\nEstamos juntos!"	1049	0	549
398845206932703_598580650292490	2016-04-03T14:20:49+0000	"N\u00d3S QUE \"INCITAMOS O CRIME\"?\n\nMensagem recebida na p\u00e1gina do MTST."	370	65	72
398845206932703_598310866986135	2016-04-02T22:39:30+0000	"VOC\u00ca SABE QUEM S\u00c3O OS DEPUTADOS ALELUIA(DEM) E  IMBASSAHY (PSDB)?\n\nVeja neste artigo de Fernando Marcelino."	427	26	114
398845206932703_598291040321451	2016-04-02T21:18:54+0000	"#NaoVaiTerGolpe"	585	17	89
398845206932703_598223443661544	2016-04-02T18:13:29+0000	"QUE TAL?"	792	0	351
398845206932703_598159037001318	2016-04-02T16:10:00+0000	"JEAN WYLLYS, NA CARTA CAPITAL\n\nValeu Jean!\nResistiremos. Nenhum passo atr\u00e1s!"	500	3	93
398845206932703_598151690335386	2016-04-02T15:21:43+0000	"EXCELENTE TEXTO DE LEONARDO SAKAMOTO\n\nValeu pela solidariedade, Saka!\nE parab\u00e9ns, como sempre, pela lucidez!"	477	1	107
398845206932703_598120973671791	2016-04-02T13:51:42+0000	"RECIFE DE LUTA\n\nMTST realizou nesta madrugada sua mais nova ocupa\u00e7\u00e3o no nordeste. Desta vez, em Recife.\n\nAos ataques responderemos com luta!"	224	0	23
398845206932703_598105207006701	2016-04-02T13:16:11+0000	"Campanha #EstouComBoulos\nA elite n\u00e3o d\u00e1 tr\u00e9gua. Os ricos n\u00e3o param de tentar nos intimidar. Mas, n\u00e3o recuaremos. Nenhum passo atr\u00e1s!\nPor isso, em resposta a tentativa de prender Boulos, lan\u00e7amos imediatamente a campanha #EstouComBoulos .\nConvidamos todas e todos a gravar em v\u00eddeo o trecho do texto que DEM e PSDB usam para justificar o pedido a pris\u00e3o de Guilherme Boulos, coordenador do Movimento dos Trabalhadores Sem Teto. O objetivo \u00e9 mostrar o absurdo dessa arbitrariedade e nos solidarizarmos com ele.\nPedimos que gravem o v\u00eddeo com o seguinte texto:\n<In\u00edcio do texto a ser lido no v\u00eddeo>\nEstou com Boulos, por isso repito seu discurso que DEM e PSDB justificam o pedido de pris\u00e3o de Guilherme Boulos coordenador do MTST.\nH\u00e1 setores do mercado que acham que v\u00e3o tirar Dilma e v\u00e3o fazer as \u201creformas estruturais\u201d que se precisa para a sociedade brasileira. O escambau! Achar que v\u00e3o fazer isso e depois vai reinar o sil\u00eancio e a paz de cemit\u00e9rio \u00e9 uma ilus\u00e3o de quem n\u00e3o conhece a hist\u00f3ria de movimento popular neste Pa\u00eds. Este Pa\u00eds vai ser incendiado por greves, por ocupa\u00e7\u00f5es, mobiliza\u00e7\u00f5es, travamentos.\n<fim do texto>\nDiponibilize o v\u00eddeo no Twitter ou Facebook com a hashtag #EstouComBoulos ou envie o v\u00eddeo por mensagem em nossa p\u00e1gina https://www.facebook.com/mtstbrasil/\nEis que na tentativa de intimidar a resist\u00eancia, apontam agora seus canh\u00f5es contra um dos nossos. O DEM (o antigo PFL de ACM e outros coron\u00e9is engordados na ditadura) e o PSDB (o partido do aeroporto na fazenda do tio e do roubo da merenda de crian\u00e7as) entraram com representa\u00e7\u00e3o na justi\u00e7a, sendo que em uma delas h\u00e1 um pedido de pris\u00e3o contra Guilherme Boulos. Nosso companheiro \u00e9 uma refer\u00eancia na luta dos trabalhadores sem teto pelo pa\u00eds e tem se destacado como uma das principais vozes na defesa radical dos direitos e das conquistas populares.\nSaiba mais sobre o caso aqui:https://goo.gl/uSu8EL"	263	0	0
398845206932703_597854053698483	2016-04-02T01:28:48+0000	"NOTA DO MTST"	541	2	0
398845206932703_597835947033627	2016-04-02T00:30:32+0000	"POIS \u00c9..."	728	1	243
398845206932703_597813080369247	2016-04-01T23:15:00+0000	"AGORA \u00c9 O PSDB!!!\n\nO PSDB acaba de entrar com nova representa\u00e7\u00e3o contra mim por incita\u00e7\u00e3o ao crime. Fazendo duplinha com Aleluia. \n\nN\u00e3o amedrontam. N\u00e3o intimidam. Nenhum passo atr\u00e1s!"	738	40	117
398845206932703_597810613702827	2016-04-01T22:49:29+0000	"QUEM EST\u00c1 INCENDIANDO O BRASIL?\n\nFica, portanto, a quest\u00e3o de quem est\u00e1 incendiando o Brasil. Aqueles que querem impor um presidente que tem 1% de inten\u00e7\u00f5es de voto, com um programa de devassa nos direitos sociais, ou os que resistem a isso? Aqueles que saem \u00e0s ruas agredindo os advers\u00e1rios, que cercam casas de ju\u00edzes e jornalistas e agridem um cardeal, ou os que est\u00e3o sendo v\u00edtimas das agress\u00f5es? A resposta n\u00e3o exige nada al\u00e9m de bom senso. Mas, nesses tempos, mesmo isso \u00e9 pedir demais."	773	0	326
398845206932703_597770777040144	2016-04-01T21:05:47+0000	"ALELUIA MOSTRA A CARA DA DIREITA\n\nO Deputado do DEM Jos\u00e9 Carlos Aleluia entrou com uma representa\u00e7\u00e3o na Procuradoria da Rep\u00fablica pedindo minha pris\u00e3o por \"incita\u00e7\u00e3o ao crime\" e \"forma\u00e7\u00e3o de mil\u00edcia privada\". O motivo foi a declara\u00e7\u00e3o de que o pa\u00eds pegar\u00e1 fogo caso sigam com o golpe contra a democracia e os direitos sociais. N\u00e3o s\u00e3o amea\u00e7as e intimida\u00e7\u00f5es como esta que brecar\u00e3o a resist\u00eancia.\n\n#VaiterLuta"	368	47	169
398845206932703_597610783722810	2016-04-01T16:25:07+0000	"MORALISTA SEM MORAL\n\nRoberto Jefferson vandalizou os cofres p\u00fablicos. Foi condenado pelo STF por corrup\u00e7\u00e3o e lavagem de dinheiro. Antes disso, foi chefe da tropa de choque de Collor. Acha que tem condi\u00e7\u00f5es de sair dando li\u00e7\u00f5es de moral?"	866	30	69
398845206932703_597328793751009	2016-04-01T06:51:35+0000	"MAIS DE 100 MIL EM BRAS\u00cdLIA\n\nInterven\u00e7\u00e3o ontem no Ato que reuniu mais de 100 mil pessoas em defesa democracia, contra o ajuste fiscal e por direitos em Bras\u00edlia."	454	0	139
398845206932703_596271797190042	2016-03-30T17:34:13+0000	"FALA HOJE NO LAN\u00c7AMENTO DO MINHA CASA, MINHA VIDA 3\n\n\"Quem esta na rua contra o golpe n\u00e3o \u00e9 empres\u00e1rio nem banqueiro. O povo que est\u00e1 na rua contra o golpe n\u00e3o quer ajuste nem reforma da previd\u00eancia, quer que o andar de cima pague a conta da crise.\""	222	0	0
398845206932703_595399437277278	2016-03-29T12:44:17+0000	"ENTREVISTA ONTEM NA RECORD NEWS\n\nSegue a \u00edntegra da entrevista.Apesar do t\u00edtulo absurdo colocado pela edi\u00e7\u00e3o (Golpe de 37?), o tema foi o impeachment e a posi\u00e7\u00e3o dos movimentos populares."	252	0	60
398845206932703_595061913977697	2016-03-28T23:27:28+0000	"\"Em defesa da DEMOCRACIA, a sa\u00edda \u00e9 pela ESQUERDA!\"\nConfira o v\u00eddeo da manifesta\u00e7\u00e3o que andou do Largo da batata at\u00e9 a sede da Rede Globo(empresa de comunica\u00e7\u00e3o)!\nN\u00e3o Vai ter GOLPE! Vai Ter LUTA!!!\n#PovoSemMedo"	168	0	0
398845206932703_594949057322316	2016-03-28T19:01:38+0000	"HOJE\n\nEntrevista para Her\u00f3doto Barbeiro, no Jornal da Record News, as 21hs. Em pauta, a luta em defesa da democracia e dos direitos sociais diante da crise pol\u00edtica."	215	0	58
398845206932703_594102800740275	2016-03-27T13:57:56+0000	"CRIMINALIZA\u00c7\u00c3O \u00c0 VISTA\n\n\u00c9 sempre uma honra ser atacado pelo editorial do Estad\u00e3o. \u00c9 sinal de estar do lado certo. Mas no caso deste editorial \u00e9 uma senha para criminalizar e prender quem fa\u00e7a luta contra os ataques \u00e0 democracia e a direitos sociais no pa\u00eds. Distorcendo minha declara\u00e7\u00e3o sobre a resist\u00eancia ao golpismo, o Estad\u00e3o pede \"pena de reclus\u00e3o\". Est\u00e3o insuflando um clima perigoso de ca\u00e7a \u00e0s bruxas. Eles sim querem incendiar o Brasil!"	674	35	131
398845206932703_592760430874512	2016-03-25T15:10:00+0000	"MOBILIZA\u00c7\u00d5ES DO 24/3 EM IMAGENS\n\nS\u00e3o Paulo, Rio, Bras\u00edlia e Fortaleza."	327	0	52
398845206932703_592757450874810	2016-03-25T14:35:19+0000	"GRANDE MOBILIZA\u00c7\u00c3O ONTEM\n\n30 mil sa\u00edram \u00e0s ruas de S\u00e3o Paulo para demonstrar que haver\u00e1 resist\u00eancia contra a ofensiva golpista. E indicando que a sa\u00edda da crise \u00e9 com o povo e pela esquerda. Mobiliza\u00e7\u00f5es importantes tamb\u00e9m no Rio, Bras\u00edlia, Fortaleza, Uberl\u00e2ndia, dentre outras cidades.\n\n#PovoSemMedo\n#PeriferiaContraoGolpe"	93	0	25
398845206932703_592193067597915	2016-03-24T18:02:56+0000	"DAQUI A POUCO!\n\nTodos/as no Largo da Batata!"	185	2	21
398845206932703_592148167602405	2016-03-24T16:59:00+0000	"AGORA: POVO SEM MEDO NO RIO\n\nO povo que n\u00e3o quer golpe faz manifesta\u00e7\u00e3o agora no ninho da elite carioca - o Shopping Rio Sul. Come\u00e7ou o dia de lutas em defesa da Democracia e por uma sa\u00edda \u00e0 esquerda!"	298	1	56
398845206932703_592054847611737	2016-03-24T13:39:00+0000	"\u00c9 HOJE!\n\nMilhares ir\u00e3o \u00e0s ruas pela Democracia e por uma sa\u00edda \u00e0 Esquerda para a crise. Povo da periferia nas ruas. Artistas, intelectuais e juristas junto. Vamos todos/as! \u00c9 o Povo Sem Medo!.\n\nS\u00e3o Paulo - Largo da Batata as 17hs. Marcha at\u00e9 a Rede Globo."	305	0	42
398845206932703_592052927611929	2016-03-24T13:10:27+0000	"MALAFAIA, algu\u00e9m j\u00e1 te mandou hoje procurar uma...B\u00edblia?\n\n \"\u00c9 mais f\u00e1cil um camelo passar pelo fundo de uma agulha do que um rico entrar no Reino de Deus\" (Mateus 19, 24).\n\n#JesusComunista"	967	2	251
398845206932703_590378857779336	2016-03-22T00:32:46+0000	"DIAS 24 E 31/3: LUTAS COMPLEMENTARES!\n\nAlguns t\u00eam feito coment\u00e1rios mal informados nas redes de que a mobiliza\u00e7\u00e3o chamada para esta quinta, dia 24/3, divide ou enfraquece o dia 31. Muito pelo contr\u00e1rio. Neste momento, quanto mais mobiliza\u00e7\u00f5es pela democracia e por mais direitos, mais nos fortalecemos na luta contra os retrocessos. A Frente Povo Sem Medo e o MTST convocam tanto o dia 24/3 quanto o 31/3! \u00c9 preciso tomar as ruas: pelas liberdades democr\u00e1ticas e contra o ataque a direitos sociais. A sa\u00edda \u00e9 pela esquerda!\n\n#PovoSemMedoDeLutar"	453	2	57
398845206932703_590287427788479	2016-03-21T20:22:57+0000	""	100	0	9
398845206932703_590266071123948	2016-03-21T19:23:09+0000	"A LUTA N\u00c3O P\u00c1RA!\n\nNa pr\u00f3xima quinta-feira \u00e9 dia de luta pela democracia, contra a escalada de intoler\u00e2ncia e por uma sa\u00edda \u00e0 esquerda para a crise. Vamos com milhares de pessoas at\u00e9 a Rede Globo, grande respons\u00e1vel por insuflar o sentimento fascista que se radicalizou agora. N\u00e3o passar\u00e3o! Todos/as \u00e0s ruas dia 24! Em S\u00e3o Paulo, Rio, Bras\u00edlia, Fortaleza e outras cidades do pa\u00eds.\n\n#PovoSemMedo"	268	0	112
398845206932703_590117847805437	2016-03-21T13:29:36+0000	"EM DEFESA DA DEMOCRACIA\nA sa\u00edda \u00e9 pela Esquerda\n\nO momento \u00e9 grave. Nas \u00faltimas semanas, os setores que querem derrubar Dilma e prender Lula apostaram todas suas fichas, passando por cima inclusive de garantias constitucionais e das liberdades democr\u00e1ticas. \n\nInsuflaram um clima macartista de intoler\u00e2ncia e \u00f3dio, que se traduziu nas ruas com intimida\u00e7\u00e3o e agress\u00f5es contra quem diverge. O ambiente criado \u00e9 de ca\u00e7a \u00e0s bruxas, de amea\u00e7a \u00e0 nossa j\u00e1 fr\u00e1gil e limitada democracia. \n\nNunca \u00e9 demais lembrar que o impeachment que querem impor tem a marca corrupta, antidemocr\u00e1tica e chantagista de Eduardo Cunha, representante do que h\u00e1 de pior na pol\u00edtica brasileira.\n\nA Lava Jato, impulsionada pelo leg\u00edtimo anseio de combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o, transformou-se num instrumento de abusos e de seletividade. O juiz S\u00e9rgio Moro, vestindo a roupa de salvador da p\u00e1tria, acredita poder passar por cima das garantias constitucionais mais elementares. Defendemos que a corrup\u00e7\u00e3o seja investigada at\u00e9 as \u00faltimas conseq\u00fc\u00eancias. Mas para todos e com as garantias previstas na lei. \n\nN\u00e3o \u00e9 de hoje que o Estado brasileiro \u00e9 seletivo. A ado\u00e7\u00e3o da \u201cjusti\u00e7a de exce\u00e7\u00e3o\u201d \u00e9 regra desde sempre nas periferias urbanas, contra os pobres e negros. Direito de defesa aqui nunca existiu. O procedimento usado pela pol\u00edcia e o judici\u00e1rio nos becos e vielas querem agora legitimar como regra sob os aplausos inflamados pela m\u00eddia.\n\n\u00c9 preciso tamb\u00e9m fazer uma diferencia\u00e7\u00e3o: uma coisa \u00e9 enfrentar esta ofensiva antidemocr\u00e1tica, outra \u00e9 defender este governo. Entendemos que as pol\u00edticas assumidas pelo Governo Dilma s\u00e3o indefens\u00e1veis. Adotou o programa derrotado nas urnas, iniciou um ajuste fiscal antipopular e assumiu uma agenda de retrocessos com temas como a Reforma da Previd\u00eancia e a lei antiterrorismo. Pol\u00edticas como essas criaram rejei\u00e7\u00e3o popular ao governo e deram base social ao golpismo em curso.\n\nAl\u00e9m disso, os governos petistas chocaram o ovo da serpente. Perderam oportunidades de pautar quest\u00f5es como a democratiza\u00e7\u00e3o das comunica\u00e7\u00f5es e do sistema pol\u00edtico, al\u00e9m de reformas populares. Hoje sofremos todos as conseq\u00fc\u00eancias desta falta de ousadia. A Rede Globo \u00e9 a grande art\u00edfice da ofensiva reacion\u00e1ria.\n\nPor isso n\u00e3o temos disposi\u00e7\u00e3o de ir \u00e0s ruas em defesa deste governo. Mas tamb\u00e9m n\u00e3o ficaremos calados e acovardados ante as amea\u00e7as ao que temos de democracia no Brasil. O ataque n\u00e3o \u00e9 somente contra o PT. \u00c9 contra o que quer que seja de esquerda neste pa\u00eds. Querem aniquilar o movimento social. Querem impor um ambiente de intoler\u00e2ncia e linchamento, onde n\u00e3o h\u00e1 espa\u00e7o para o pensamento e a a\u00e7\u00e3o cr\u00edticos. A solu\u00e7\u00e3o que a direita brasileira prop\u00f5e representa ainda o aprofundamento dos ataques a direitos sociais e trabalhistas.\n\nA sa\u00edda para a crise \u00e9 com o povo e pela esquerda. Defendemos um programa de reformas populares, que fa\u00e7a o andar de cima pagar a conta da crise. Defendemos a desmilitariza\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia e a radicaliza\u00e7\u00e3o da nossa democracia. Defendemos a amplia\u00e7\u00e3o de direitos e liberdades. Mas sabemos que para construir este caminho \u00e9 preciso deter os retrocessos, barrar a sa\u00edda \u00e0 direita representada pelo golpismo. N\u00e3o h\u00e1 tempo para vacila\u00e7\u00e3o. \n\nPor isso, estaremos todos/as nas ruas na pr\u00f3xima quinta-feira, dia 24.\n\nAto Nacional em S\u00e3o Paulo: as 17hs, no Largo da Batata, de onde marcharemos at\u00e9 a Rede Globo!\n\nOcorrer\u00e1 mobiliza\u00e7\u00f5es tamb\u00e9m no Rio de Janeiro, Bras\u00edlia, Fortaleza, Uberl\u00e2ndia, dentre outras cidades brasileiras.\n\nPOVO SEM MEDO \nFrente Nacional de Mobiliza\u00e7\u00e3o"	233	0	120
398845206932703_589841597833062	2016-03-21T00:08:10+0000	"AO POVO, INTERESSA APENAS O AVAN\u00c7O DE DIREITOS."	159	0	0
398845206932703_589798781170677	2016-03-20T21:49:35+0000	"24/03  TODOS NAS RUAS!!!"	239	0	25
398845206932703_589785577838664	2016-03-20T21:02:46+0000	"TODOS NAS RUAS DIA 24/03\n\nEm defesa da Democracia. \nA sa\u00edda \u00e9 pela esquerda!"	817	0	737
398845206932703_589425234541365	2016-03-20T03:52:04+0000	""	497	0	0
398845206932703_589133441237211	2016-03-19T13:42:51+0000	"PERIFERIA LUTA E RESISTE\n\nNesta madrugada, centenas de fam\u00edlias ligadas ao MTST ocuparam um imenso terreno na Cidade Tiradentes, zona leste de S\u00e3o Paulo. Avan\u00e7o da direita se combate lutando!"	1149	0	217
398845206932703_588671721283383	2016-03-18T15:17:15+0000	"SERGIO MORO E TV GLOBO N\u00c3O NOS REPRESENTAM\n\nMensagem do companheiro Guilherme Sim\u00f5es da Coordena\u00e7\u00e3o Nacional do MTST: o Poder Judici\u00e1rio e a grande m\u00eddia nunca representaram os interesses populares.\n\nContra o golpe!"	131	0	54
398845206932703_588282381322317	2016-03-17T20:30:28+0000	"O QUE EST\u00c1 EM JOGO?\n\nMoro apostou alto. Foi para o \"vai ou racha\". Sua decis\u00e3o levou alguns milhares \u00e0s ruas, exigindo a ren\u00fancia da presidente. Foram registrados conflitos em v\u00e1rias cidades. Em alguns lugares, linchamentos. Um ciclista foi agredido na avenida Paulista por ter \"cara de petista\" e bicicleta vermelha. Uma mulher levou um soco na mesma avenida por recusar-se a gritar pela pris\u00e3o de Lula. Epis\u00f3dios de intoler\u00e2ncia como esses espalham-se pelo pa\u00eds. Aos que insuflam esta situa\u00e7\u00e3o \u00e9 sempre bom lembrar o destino de Carlos Lacerda ap\u00f3s o golpe de 1964. Quem aposta na t\u00e1tica incendi\u00e1ria tem sempre o risco de ver o fogo sair do controle."	605	1	275
398845206932703_588268191323736	2016-03-17T20:20:00+0000	"Vai ter resist\u00eancia!"	898	2	635
398845206932703_588139038003318	2016-03-17T14:47:43+0000	"O MOMENTO N\u00c3O ADMITE VACILA\u00c7\u00c3O\n\nA ofensiva de S\u00e9rgio Moro e de setores da m\u00eddia para derrubada do governo atingiu seu \u00e1pice. Est\u00e3o levando \u00e0s ruas gente raivosa n\u00e3o apenas contra o PT, mas contra o que quer que seja associado a movimentos sociais e \u00e0 esquerda. N\u00e3o s\u00e3o poucos os relatos de agress\u00e3o e espancamento de pessoas apenas por estarem de vermelho ou por se recusarem a aderir \u00e0s palavras de ordem. N\u00e3o se trata de defender o Governo Dilma, ali\u00e1s indefens\u00e1vel. Trata-se de barrar uma sanha antidemocr\u00e1tica que, se vitoriosa, arrastar\u00e1 com intoler\u00e2ncia qualquer movimento cr\u00edtico, num verdadeiro ca\u00e7a \u00e0s bruxas. N\u00e3o \u00e9 momento de vacila\u00e7\u00e3o, mas de posicionamento e a\u00e7\u00e3o."	3125	3	1351
398845206932703_586856098131612	2016-03-14T19:24:11+0000	"RESPOSTAS ILUSTRATIVAS\n\nSe algu\u00e9m na esquerda brasileira ainda se ilude em rela\u00e7\u00e3o ao sentimento dominante em manifesta\u00e7\u00f5es como a de ontem vale a pena ler as respostas que alguns de seus participantes deram a uma enquete da Folha na Av. Paulista. Eles n\u00e3o querem sa\u00eddas novas, querem uma nova direita. Quando rejeitam o PSDB, prop\u00f5em Bolsonaro ou S\u00e9rgio Moro como alternativas...\n\nA\u00ed vai:\n\nQual l\u00edder pol\u00edtico seria o melhor para tirar o pa\u00eds da crise?\n\nEdson Souza, 38, gerente comercial - Estamos sem um grande l\u00edder pol\u00edtico. Talvez a PF poderia ajudar. O [Jair] Bolsonaro parece ser bom. Ele parece ser mais pr\u00f3ximo de um [Donald] Trump.\n\nMiriam Caldeira, 70, aposentada - Eu diria Jos\u00e9 Serra. O Alckmin acho muito bom, mas muito contido. O A\u00e9cio tamb\u00e9m \u00e9 de express\u00e3o, mas um pouco novo para enfrentar uma situa\u00e7\u00e3o dessas.\n\nCaroline Moraes, 20, assistente administrativa - N\u00e3o acho um l\u00edder pol\u00edtico a melhor op\u00e7\u00e3o, acho que se os militares comandarem isso, como j\u00e1 ocorreu antes, seria a melhor op\u00e7\u00e3o para melhorar tudo e depois fazer uma nova democracia.\n\nSid Ortiz, 52, empres\u00e1rio S\u00f3 tem o Bolsonaro, mas seria melhor o Ex\u00e9rcito.\n\nAndrea - Por ora, n\u00e3o vejo ningu\u00e9m. Vamos tirar o PT e, se precisar, PSDB tamb\u00e9m.\n\nTiago - Hoje, quem eu gosto muito \u00e9 o Bolsonaro, sou f\u00e3. O Joaquim Barbosa tamb\u00e9m \u00e9 uma figura apta.\n\nLailson - O juiz Sergio Moro. N\u00e3o sou pessimista, mas estou desesperan\u00e7ado em rela\u00e7\u00e3o aos pol\u00edticos.\n\nAna Carolina - Nenhuma. Essa pessoa est\u00e1 longe de ser o A\u00e9cio Neves.\n\nValdevino - Eu gosto do Alckmin. Ele passa seguran\u00e7a, firmeza."	230	4	46
398845206932703_586323638184858	2016-03-13T19:20:00+0000	"CARAVANA DO BEM A CAMINHO DA AVENIDA PAULISTA...\n\nContra a corrup\u00e7\u00e3o? Algu\u00e9m acredita nisso?"	415	18	189
398845206932703_586307141519841	2016-03-13T18:55:00+0000	"\u00c9 ISSO MESMO?\n\nMais povo, menos coxinha!"	138	4	38
398845206932703_586306381519917	2016-03-13T17:57:17+0000	"A IMAGEM DIZ TUDO\n\nAgora, nas manifesta\u00e7\u00f5es por um novo Brasil..."	533	27	106
398845206932703_585901838227038	2016-03-12T20:52:16+0000	"EU N\u00c3O VOU\n\nVia Tico Santa Cruz"	277	0	141
398845206932703_585787484905140	2016-03-12T16:20:03+0000	""	42	0	0
398845206932703_585684591582096	2016-03-12T12:22:14+0000	"Hipocrisia sem limites"	735	0	888
398845206932703_585413411609214	2016-03-11T18:30:34+0000	"SELETIVIDADE ESCANCARADA!\n\nPromotor Jos\u00e9 Carlos Blat, que pediu a pris\u00e3o de Lula, segue os perfis de dois pol\u00edticos na rede social. Um deles \u00e9 Fernando Capez, piv\u00f4 do esc\u00e2ndalo das merendas, que est\u00e1 sendo \"investigado\" pelo mesmo MP de Blat. Em vez de pedir a pris\u00e3o de Capez vai pedir aut\u00f3grafo."	236	9	64
398845206932703_585067461643809	2016-03-10T23:50:39+0000	""	134	9	0
398845206932703_585028558314366	2016-03-10T21:33:27+0000	"ESCANDALOSO O MP-SP!\n\nO mesmo Minist\u00e9rio P\u00fablico  que n\u00e3o indiciou os pol\u00edticos envolvidos no caso do trensalao, que investiga como tartaruga a m\u00e1fia das merendas e que nunca pediu a pris\u00e3o de nenhum pol\u00edtico tucano em 20 anos de governo em S\u00e3o Paulo, pediu hoje a pris\u00e3o de Lula baseado em ind\u00edcios. Escandaloso! Querem incendiar o pa\u00eds..."	2932	93	1904
398845206932703_584924488324773	2016-03-10T15:47:25+0000	"O QUE QUER S\u00c9RGIO MORO?\n\nOs abusos e prop\u00f3sitos do Falcone das Araucarias."	226	1	62
398845206932703_584834715000417	2016-03-10T11:36:23+0000	"HAVANA CONNECTION\n\nSaiu o novo Havana Connection, gravado no audit\u00f3rio da Biblioteca Municipal de S\u00e3o Paulo. Debate quente sobre os rumos do governo Dilma, zika, lei antiterorismo e a ignor\u00e2ncia nas redes. Vale a pena assistir!"	288	0	91
398845206932703_584104855073403	2016-03-08T16:47:33+0000	""	269	42	100
398845206932703_584085765075312	2016-03-08T15:59:21+0000	"HOJ\u00c9 \u00c9 DIA DE LUTA!!!\nN\u00c3O ACEITAREMOS RETROCESSOS, VENHAM DE ONDE VIEREM!\nMAR\u00c7O INICIA COM LUTA E O MTST ESTAR\u00c1 PRESENTE NAS LUTAS EM DEFESA DOS DIREITOS DAS MULHERES!"	41	0	0
398845206932703_584085185075370	2016-03-08T15:56:25+0000	""	110	6	6
398845206932703_583696848447537	2016-03-07T15:01:31+0000	"CONTRA OS RETROCESSOS, VENHAM DE ONDE VIEREM\n\nhttp://www.jb.com.br/pais/noticias/2016/03/07/em-manifesto-mtst-se-coloca-contra-direita-golpista-e-retrocessos-do-governo/"	79	0	8
398845206932703_583643031786252	2016-03-07T13:12:25+0000	"DECLARA\u00c7\u00c3O POL\u00cdTICA DO MOVIMENTO DOS TRABALHADORES SEM TETO (MTST)\n\n1. Este ano come\u00e7ou com sinais claros de agravamento da situa\u00e7\u00e3o social do pa\u00eds. Os efeitos da crise econ\u00f4mica mundial, ampliados pela desastrosa pol\u00edtica de ajuste do Governo Dilma, afundaram o Brasil na pior recess\u00e3o das \u00faltimas d\u00e9cadas. O cen\u00e1rio de corte de investimentos sociais e de ataque a direitos \u00e9 completado agora pelo desemprego e a queda na renda dos trabalhadores. \n\n2. O aprofundamento da recess\u00e3o \u00e9 resultado direto das pol\u00edticas de austeridade, mas o Governo insiste nos mesmos rem\u00e9dios. Al\u00e9m de manter inalterado o ajuste ap\u00f3s a sa\u00edda de Levy, Dilma demonstra disposi\u00e7\u00e3o de encampar integralmente a pol\u00edtica de retrocessos defendida pela elite financeira. Iniciativas como a Reforma da Previd\u00eancia, a Reforma Fiscal, o acordo com o PSDB em rela\u00e7\u00e3o ao pr\u00e9-sal e a lei antiterrorismo s\u00e3o express\u00f5es de um governo que parece n\u00e3o ter mais limites na entrega de direitos sociais.\n\n3. Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 pol\u00edtica habitacional e urbana os efeitos do ajuste fiscal s\u00e3o devastadores. Praticamente n\u00e3o h\u00e1 novas contrata\u00e7\u00f5es na faixa 1 do Minha Casa Minha Vida desde 2014. O MTST tem milhares de moradias em contrata\u00e7\u00e3o pelo programa que est\u00e3o bloqueadas pela seca de investimentos. A pol\u00edtica nacional de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria tamb\u00e9m est\u00e1 congelada. Tudo isso deve levar a um crescimento do d\u00e9ficit habitacional brasileiro nos pr\u00f3ximos anos e \u00e0 deteriora\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es de vida nas periferias urbanas. \n\n4. Esta pol\u00edtica de concess\u00f5es ao mercado financeiro e \u00e0 direita \u2013 atacando programas sociais e direitos dos trabalhadores \u2013 foi justificada por Dilma em nome da \u201cgovernabilidade\u201d. Por causa dessa guinada o governo viu evaporar a sua base social. Ficou com o \u00f4nus e n\u00e3o recebeu o b\u00f4nus. Perdeu a base, o rumo pol\u00edtico e ainda assim ficou sem a dita governabilidade. Apesar de todas as concess\u00f5es n\u00e3o encerrou o cerco pol\u00edtico a seu governo por setores da direita tradicional, da m\u00eddia e do mercado. Cerco expresso no impeachment conduzido por Cunha e na possibilidade de cassa\u00e7\u00e3o pelo TSE. Em rela\u00e7\u00e3o a Cunha, linha de frente das pautas mais conservadoras e corrupto not\u00f3rio, sua perman\u00eancia na presid\u00eancia da C\u00e2mara \u00e9 s\u00edmbolo da falta de credibilidade do parlamento brasileiro.\n\n5. Outro flanco da ofensiva contra o PT e o Governo \u00e9 a Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato, conduzida pelo juiz S\u00e9rgio Moro. Em nome do leg\u00edtimo anseio de combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o, esta opera\u00e7\u00e3o tem consolidado o ataque de setores do poder judici\u00e1rio a garantias constitucionais \u2013 tal como na recente condu\u00e7\u00e3o coercitiva do ex-presidente Lula sem qualquer intima\u00e7\u00e3o pr\u00e9via. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel se calar ante tais abusos, coroados pela manipula\u00e7\u00e3o midi\u00e1tica. Al\u00e9m disso, h\u00e1 uma gritante seletividade pol\u00edtica, que exclui o PSDB do foco das investiga\u00e7\u00f5es. Neste sentido, os destinos do pa\u00eds n\u00e3o podem ficar nas m\u00e3os de um juiz de primeira inst\u00e2ncia com objetivos pol\u00edticos duvidosos. A persegui\u00e7\u00e3o a Lula e o cerco ao governo t\u00eam tamb\u00e9m outro significado: simbolizam o esgotamento da pol\u00edtica de concilia\u00e7\u00e3o no Brasil. \n\n6. O pa\u00eds est\u00e1 polarizado e crivado pela insatisfa\u00e7\u00e3o popular. Tanto a direita parlamentar quanto o governo Dilma brincam com fogo. A piora das condi\u00e7\u00f5es de vida dos trabalhadores cria um clima de convuls\u00e3o social, alimentado ainda mais pela crise pol\u00edtica. Este ano ser\u00e1 de amplas mobiliza\u00e7\u00f5es populares. A maioria do povo brasileiro n\u00e3o acredita no Governo, no Congresso e menos ainda na oposi\u00e7\u00e3o de direita para uma sa\u00edda popular \u00e0 crise. Da\u00ed as ruas representarem cada vez mais o espa\u00e7o do enfrentamento pol\u00edtico.\n\n7. A sa\u00edda que defendemos \u00e9 com o povo nas ruas e pela esquerda. O pa\u00eds s\u00f3 sair\u00e1 do buraco com um programa de Reformas Populares, que combata os privil\u00e9gios e inverta o ajuste fiscal \u2013 fazendo o andar de cima pagar a conta da crise. N\u00e3o temos nenhuma expectativa de que o Governo Dilma tome este rumo. Ao contr\u00e1rio, a cada dia vai mais para a direita. Nosso caminho ser\u00e1 constru\u00eddo com muita mobiliza\u00e7\u00e3o e unidade dos de baixo. Neste sentido, refor\u00e7amos a aposta na constru\u00e7\u00e3o da Frente Povo Sem Medo, como espa\u00e7o aut\u00f4nomo para organiza\u00e7\u00e3o das lutas populares.\n\n8. Diante de todo este cen\u00e1rio, o MTST ir\u00e1 intensificar suas a\u00e7\u00f5es nos pr\u00f3ximos meses. Mar\u00e7o e abril ser\u00e3o meses de ocupa\u00e7\u00f5es urbanas em todo o pa\u00eds e de grandes mobiliza\u00e7\u00f5es contra os ataques aos direitos sociais promovidos pelo Governo Dilma e o Congresso Nacional. Participaremos ativamente da mobiliza\u00e7\u00e3o de 31/3 em Bras\u00edlia contra a Reforma da Previd\u00eancia e o ajuste fiscal, dentre outras pautas. E promoveremos manifesta\u00e7\u00f5es, ocupa\u00e7\u00f5es de ruas e avenidas e a\u00e7\u00f5es em pr\u00e9dios p\u00fablicos nas principais cidades brasileiras. Os ataques aos nossos direitos e as pautas da direita ser\u00e3o enfrentados nas ruas, sem tr\u00e9guas e com radicalidade.\n\nCoordena\u00e7\u00e3o Nacional do MTST\n6 de Mar\u00e7o de 2016"	114	0	36
398845206932703_583383175145571	2016-03-06T19:40:03+0000	"OS DESAFIOS DA ESQUERDA\n\nEntrevista publicada hoje no Blog Brasil em 5."	61	0	22
398845206932703_583011765182712	2016-03-05T19:46:08+0000	"OS ABUSOS DE S\u00c9RGIO MORO CONTRA LULA\n\nO objetivo pol\u00edtico do Falcone das Araucarias \u00e9 cada vez mais claro e escandaloso. A seletividade, a articula\u00e7\u00e3o com a midia (em especial a Globo) e as arbitrariedades judiciais ficaram evidentes na acao contra Lula. A presidenta Dilma age como comentarista pol\u00edtica, critica mas n\u00e3o mexe uma palha para coibir os abusos da parte da PF. A Globo, por sua vez, se superou. O artigo da Bia Barbosa do Intervozes mostra de forma precisa a dimens\u00e3o midiatica da opera\u00e7\u00e3o."	166	0	32
398845206932703_582252255258663	2016-03-03T19:26:26+0000	"AMANH\u00c3 EM FORTALEZA\n\nLan\u00e7amento da Frente Povo Sem Medo no Cear\u00e1."	66	0	5
398845206932703_582082818608940	2016-03-03T10:05:48+0000	"OS DEDOS E AN\u00c9IS DE DILMA\n\nAposentadoria, programas sociais, sal\u00e1rio m\u00ednimo, direito de manifesta\u00e7\u00e3o e pr\u00e9-sal. nada mais parece ser ponto inegoci\u00e1vel para este governo. Ou melhor, o \u00fanico ponto inegoci\u00e1vel \u00e9 atender rigorosamente \u00e0 sanha do mercado financeiro. Em nome de uma suposta governabilidade, Dilma est\u00e1 destruindo seu governo e criando para si um legado de retrocessos."	346	2	110
398845206932703_581823771968178	2016-03-02T21:44:34+0000	"ANTES TARDE...\n\n#CunhaNaCadeia"	415	0	39
398845206932703_579746768842545	2016-02-26T23:12:17+0000	"POVO SEM MEDO NO MARANH\u00c3O \n\nPude presenciar ontem em S\u00e3o Luis a luta e organiza\u00e7\u00e3o do Movimento F\u00f3runs e Redes pela Cidadania, que ocupou o Incra/MA e realizou uma plen\u00e1ria com centenas de lutadores para aderir \u00e0 Frente Povo Sem Medo. Muita luta, m\u00fasica e anima\u00e7\u00e3o."	46	0	0
398845206932703_579163882234167	2016-02-25T11:03:21+0000	"O CAPITALISMO DO 1%\n\nH\u00e1 quem prefira atacar os dados a deparar-se com a realidade. Compreens\u00edvel. Afinal n\u00e3o deve ser f\u00e1cil para os amantes da ordem reconhecer que seu sistema meritocr\u00e1tico da \"oportunidade para todos\" desandou numa plutocracia onde 1% tem mais que todos os 99% restantes. O capitalismo fracassou em suas promessas."	299	1	185
398845206932703_578871165596772	2016-02-24T15:00:41+0000	"LEI ANTITERROR \u00c9 ATAQUE \u00c0 DEMOCRACIA"	248	0	166
398845206932703_578498018967420	2016-02-23T12:00:01+0000	"A IMAGEM FALA POR SI\n\nBarraco na ocupa\u00e7\u00e3o Vila Nova Palestina, do MTST."	238	0	27
398845206932703_578154132335142	2016-02-22T13:06:55+0000	"Em defesa de Sakamoto!"	169	0	14
398845206932703_576601942490361	2016-02-18T12:34:00+0000	"ESTADO DE S\u00cdTIO NA EDUCA\u00c7\u00c3O EM GOI\u00c1S!\n\nNeste momento h\u00e1 31 estudantes e professores presos em Goi\u00e1s por protestarem pela educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica. Dentre eles 13 menores. Na \u00faltima segunda-feira (15), a PM goiana entrou violentamente na Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o - que estava ocupada - e prendeu o grupo.\u00c9 preciso libertar imediatamente os 31 presos e recuar do projeto de privatiza\u00e7\u00e3o e militariza\u00e7\u00e3o das escolas. Caso contr\u00e1rio, Goi\u00e1s ser\u00e1 lembrado como o laborat\u00f3rio da barb\u00e1rie na educa\u00e7\u00e3o brasileira."	257	0	82
398845206932703_575675999249622	2016-02-15T23:33:00+0000	"ONTEM EM ITAQUERA\n\nProtesto da torcida corintiana contra as m\u00e1fias da CBF, da merenda e da Rede Globo!\n\nVia Jornalistas Livres"	477	0	136
398845206932703_573919442758611	2016-02-11T14:51:53+0000	"DA CRISE POL\u00cdTICA  CRISE SOCIAL\n\nCom o desemprego em dois d\u00edgitos e fortes sinais de perda das conquistas que teve no \u00faltimo per\u00edodo, \u00e9 poss\u00edvel que o andar de baixo comece a se movimentar mais em 2016. O aumento expressivo das greves e ocupa\u00e7\u00f5es registrado nos \u00faltimos anos j\u00e1 tem dado este sinal. A for\u00e7a e o alcance disso \u00e9 algo incerto. Apenas uma coisa \u00e9 certa. Se este povo for \u00e0s ruas em 2016 n\u00e3o ser\u00e1 para tirar selfies com a tropa de choque."	94	0	25
398845206932703_571659466317942	2016-02-05T20:03:08+0000	"MARCUS VIN\u00cdCIUS VIVE!\n\nA morte do psic\u00f3logo, militante e professor Marcus Vin\u00edcius de Oliveira \u00e9 uma grande perda para o pensamento social brasileiro. Tive o prazer de conhec\u00ea-lo e ler textos seus. Solidariedade a seus familiares e amigos. Seu pensamento cr\u00edtico e exemplo de luta permanecer\u00e3o vivos."	138	0	12
398845206932703_571057283044827	2016-02-04T13:07:38+0000	"\u00c9 POR ESSAS QUE O CORINTHIANS \u00c9 UMA NA\u00c7\u00c3O POPULAR!\n\nGavi\u00f5es da Fiel organizou protesto na Federa\u00e7\u00e3o Paulista ontem contra a corrup\u00e7\u00e3o no futebol. E aproveitou para denunciar os desvios na merenda das crian\u00e7as envolvendo o deputado Fernando Capez."	214	0	0
398845206932703_571035399713682	2016-02-04T11:30:01+0000	"PAU QUE BATE EM LUIZ BATE EM FERNANDO?\n\nFHC \u00e9 tratado pela m\u00eddia como grande estadista e nunca foi incomodado pelo MP ou pela Pol\u00edcia Federal. Em seu governo ambos eram controlados na r\u00e9dea curta. Ali\u00e1s, o mesmo Minist\u00e9rio P\u00fablico de S\u00e3o Paulo que intimou Lula e sua esposa n\u00e3o denunciou nenhum agente pol\u00edtico no esc\u00e2ndalo do \"trensal\u00e3o\" tucano e arquivou o caso das irregularidades no monotrilho, que apareciam numa planilha apreendida com Alberto Youssef."	578	0	219
398845206932703_570688689748353	2016-02-03T15:13:01+0000	"OLHA O N\u00cdVEL...\n\nO anonimato cria os valent\u00f5es de facebook."	279	0	9
398845206932703_570688343081721	2016-02-03T12:59:12+0000	"CAD\u00ca AS PANELAS?\n\nAp\u00f3s manobra, processo contra Eduardo Cunha volta \u00e0 estaca zero. Sil\u00eancio ensurdecedor dos indignados seletivos."	586	0	170
398845206932703_568411899976032	2016-01-29T00:38:18+0000	"CRISE PRA QUEM?\n\nSeguramente n\u00e3o para os bancos. Com os juros absurdos continuam aumentando os lucros. E o povo paga a conta."	291	1	64
398845206932703_568222029995019	2016-01-28T12:56:20+0000	"S\u00d3 PRA CONSTAR...\n\nSobre os \"ataques\" do Kimta Katiguria esta semana:\n\nUma breve passagem do tr\u00e1gico ao c\u00f4mico: Kim Kataguiri. O rapaz \u00e9 pior do que eu pensava. Duas laudas e nenhum argumento, s\u00f3 emp\u00e1fia. \"Chefe de mil\u00edcia\", \"dinheiro do governo\", bl\u00e1-bl\u00e1... Em seu comovente esfor\u00e7o para parecer maduro, adotou tom professoral, querendo ensinar gram\u00e1tica. E, como \u00e9 t\u00e3o comum nas certezas adolescentes, errou \u2013tal qual nos mostra Pasquale Cipro Neto (radioglobo.globoradio.globo.com/com-a-palavra,-o-professor-pasquale/2012/11/08/POR-CONTA-OU-POR-CAUSA.htm). Paro por aqui. H\u00e1 mais o que fazer do que dar picadeiro a palha\u00e7o. \n\n(Nota publicada ao final de minha coluna hoje na Folha)"	397	0	18
398845206932703_568181723332383	2016-01-28T10:48:29+0000	"TEMPESTADE PERFEITA NA SA\u00daDE\n\nhttp://www1.folha.uol.com.br/colunas/guilhermeboulos/2016/01/1734383-tempestade-perfeita-na-saude.shtml\n\nE, para resolver o \"problema de gest\u00e3o\", defendem entregar o galinheiro na m\u00e3o das raposas, isto \u00e9, ao limpinho e cheiroso setor privado. Triste dizer, mas os defensores da privatiza\u00e7\u00e3o da sa\u00fade chegaram atrasados. A solu\u00e7\u00e3o que defendem j\u00e1 \u00e9 amplamente aplicada e representa parte da crise de financiamento da sa\u00fade p\u00fablica brasileira.\nRedu\u00e7\u00e3o da oferta, aumento da demanda e predom\u00ednio da l\u00f3gica da \"sa\u00fade como neg\u00f3cio\". Temos a\u00ed a tempestade perfeita. Trocar o Ministro \u2013apesar de necess\u00e1rio\u2013 n\u00e3o resolver\u00e1 o problema."	110	0	39
398845206932703_568025316681357	2016-01-27T22:17:00+0000	"QUANDO A BARB\u00c1RIE SE TORNA COTIDIANA\n\n\"Morreu na contram\u00e3o atrapalhando o s\u00e1bado\". Agora, nem isso."	143	0	19
398845206932703_567935560023666	2016-01-27T16:25:29+0000	"MINIST\u00c9RIO DA FAZENDA OCUPADO PELOS MOVIMENTOS POPULARES\n\nAgora, em Bras\u00edlia.\nA luta \u00e9 pra valer!\n\nhttp://cbn.globoradio.globo.com/editorias/pais/2016/01/27/INTEGRANTES-DO-MTST-INVADEM-MINISTERIO-DA-FAZENDA-EM-PROTESTO.htm"	110	0	17
398845206932703_567845240032698	2016-01-27T11:47:44+0000	"TODO APOIO A KENARIK\n\nJu\u00edza Kenarik Boujikian pode ser punida hoje pelo TJ por ter atuado de acordo com a Constitui\u00e7\u00e3o e determinar a soltura de pessoas ilegalmente presas."	189	0	56
398845206932703_567649010052321	2016-01-26T21:21:03+0000	"MAIS UM...\n\nMais uma vida jovem ceifada pela m\u00e1quina de matar pobres e negros nas periferias."	291	0	238
398845206932703_567211163429439	2016-01-25T17:54:48+0000	"Paulo Nogueira escreve no DCM sobre o texto de ontem da ombudsman da Folha de S. Paulo."	210	0	50
398845206932703_565761453574410	2016-01-21T14:59:50+0000	"SOBRE KIM KATAGUIRI E O MBL\n\nO que de fato surpreende \u00e9 ver Kim e seu MBL tratados por alguns como representantes do \"novo\", do aut\u00eantico esp\u00edrito de revolta da juventude contra a velha pol\u00edtica. Na verdade, eles s\u00e3o precisamente o contr\u00e1rio disso. As crises fazem surgir o novo, mas tamb\u00e9m d\u00e3o roupa nova ao velho."	583	0	105
398845206932703_565548490262373	2016-01-21T01:17:26+0000	"O CAP\u00c3O REDONDO FICOU VERMELHO ONTEM"	295	0	35
398845206932703_565144016969487	2016-01-19T22:28:22+0000	"PERIFERIA EM PESO CONTRA O AUMENTO!"	75	0	0
398845206932703_564604353690120	2016-01-18T15:03:00+0000	"POR QUE OCUPAMOS?\n\nA editora Autonomia Liter\u00e1ria lan\u00e7ou a terceira edi\u00e7\u00e3o do livro. \u00c9 poss\u00edvel comprar pelo link a baixo."	107	0	28
398845206932703_564586613691894	2016-01-18T10:58:01+0000	"PERIFERIA CONTRA O AUMENTO\n\nItaquera e Cap\u00e3o Redondo entrar\u00e3o em cena contra o aumento das tarifas de \u00f4nibus, metr\u00f4 e trens em S\u00e3o Paulo. \u00c9 amanh\u00e3!"	103	0	64
398845206932703_563660410451181	2016-01-15T23:10:31+0000	"SEM PALAVRAS\n\n#FimDaPM"	143	0	23
398845206932703_563006653849890	2016-01-14T02:06:54+0000	"GRANDE VIT\u00d3RIA DA VILA SOMA\n\nO despejo foi suspenso agora h\u00e1 pouco pelo STF. Vit\u00f3ria da luta e da resist\u00eancia dos trabalhadores sem-teto.\n\nE que sirva de precedente: \"\u00c9 patente que o cumprimento de ordens de reintegra\u00e7\u00e3o de posse no Brasil revela um modus operandi em que o desrespeito aos direitos humanos das pessoas removidas torna-se o ponto central das opera\u00e7\u00f5es\", \"em especial quando \u00e9 levada a efeito por for\u00e7a policial desacompanhada de maiores cuidados com o destino das pessoas retiradas\". S\u00e3o trechos da decis\u00e3o do presidente do STF, Ricardo Lewandowski, suspendendo o despejo da Vila Soma.\n\nA luta \u00e9 pra valer!"	442	0	66
398845206932703_562798447204044	2016-01-13T12:25:34+0000	"VILA SOMA RESISTE\n\nSe insistirem no despejo de domingo, as bombas da PM, seu choque e seu blindado israelense ter\u00e3o que enfrentar um povo guerreiro, que resiste como pode, tendo a coragem e a uni\u00e3o como suas principais armas."	275	0	83
398845206932703_562668950550327	2016-01-13T02:51:49+0000	"REPRESS\u00c3O ABSURDA DA PM CONTRA ATO PELA REDU\u00c7\u00c3O DA TARIFA\n\nT\u00e1tica sociopata da PM de S\u00e3o Paulo reprimiu, prendeu e feriu manifestantes hoje. A mesma PM que mata na periferia. A mesma PM que poder\u00e1 massacrar a vila Soma no domingo.\n\nTodo apoio \u00e0 luta contra o aumento da tarifa por Haddad e Alckmin!"	285	0	35
398845206932703_561223527361536	2016-01-09T17:34:49+0000	"RECADO DADO"	74	0	19
398845206932703_560809994069556	2016-01-08T16:17:01+0000	"ENTREVISTA PARA O JORNAL INGL\u00caS \"THE NATION\""	103	0	10
398845206932703_557631604387395	2015-12-30T17:43:27+0000	"TROPA DE ELITE DA BARB\u00c1RIE\n\nNa manh\u00e3 de Natal, policiais do Bope estupraram uma jovem na Rocinha. Em plena luz do dia, em pleno Natal. Mas na favela n\u00e3o tem dia. E nem Natal. A delinqu\u00eancia fardada n\u00e3o tem limites.  Desmilitarizacao j\u00e1!"	208	0	65
398845206932703_556010994549456	2015-12-28T19:26:01+0000	"2015 EM IMAGENS\n\n10 fotos que marcaram as lutas populares neste ano.\nQue venha 2016, com suas novas batalhas!"	118	0	16
398845206932703_556012451215977	2015-12-27T13:33:00+0000	"CULTO AO ASSASSINATO DE BEB\u00caS EM ISRAEL\n\n\"O v\u00eddeo, filmado h\u00e1 dez dias durante um casamento, mostra um grupo de jovens judeus ortodoxos dan\u00e7ando com armas de fogo e um coquetel molotov, que passa de m\u00e3o em m\u00e3o, ao mesmo tempo que destroem uma fotografia do beb\u00ea Ali Dawabsheh. O beb\u00ea de 18 meses foi queimado vivo ao lado dos pais no fim de julho na casa da fam\u00edlia em Duma, no territ\u00f3rio ocupado da Cisjord\u00e2nia.\""	111	0	118
398845206932703_555614034589152	2015-12-25T15:12:46+0000	"S\u00d3 PRA LEMBRAR..."	398	0	133
398845206932703_555353837948505	2015-12-24T21:52:37+0000	"CEIA DE NATAL EM OCUPA\u00c7\u00c3O DO MTST \n\nBela ceia organizada coletivamente pelos moradores da ocupa\u00e7\u00e3o Maria da Penha, em Planaltina (DF). Natal com solidariedade e luta!"	101	0	0
398845206932703_555088821308340	2015-12-24T14:29:55+0000	"\u00c9 NATAL!\n\nLembrando texto escrito para o Natal de 2014. A hipocrisia continua, mais forte ainda."	222	0	72
398845206932703_554691841348038	2015-12-24T11:50:01+0000	"ENTREVISTA PARA JORNAL ESPANHOL\n\nConjuntura pol\u00edtica e luta por moradia no Brasil."	47	0	9
398845206932703_554075558076333	2015-12-22T20:20:40+0000	"HAVANA CONNECTION DE FIM DE ANO\n\nO \u00faltimo programa de 2015 traz debate sobre o impeachment, a campanha fascista de Donald Trump nos EUA e os Frank Underwood brasileiros. Vale a pena assistir!"	241	0	82
398845206932703_554002548083634	2015-12-22T17:40:47+0000	"RETROSPECTIVA MTST/SP 2015\n\nAlgumas das principais lutas deste ano. No total foram mais de 40 mobiliza\u00e7\u00f5es s\u00f3 em S\u00e3o Paulo. V\u00e1rias  delas em conjunto com os movimentos da Frente POVO SEM MEDO. Que venha 2016!\n\nA luta \u00e9 pra valer!"	140	0	92
398845206932703_552544381562784	2015-12-18T21:37:49+0000	"LEVY VAI TARDE\n\nA quest\u00e3o agora \u00e9 se a pol\u00edtica econ\u00f4mica vai junto com o ministro. De nada adianta crucificar Levy e esquecer que foi Dilma quem o colocou e o manteve at\u00e9 agora. De nada adianta tir\u00e1-lo do cargo e deixar intocada a pol\u00edtica suicida de austeridade. Seria trocar seis por meia d\u00fazia. Levy vai tarde e n\u00e3o deixar\u00e1 saudades. Nelson Barbosa, o novo ministro, cumprir\u00e1 as ordens da chefe. Resta saber quais ser\u00e3o elas."	348	0	55
398845206932703_552460874904468	2015-12-18T16:21:45+0000	"O BEM INFORMADO\n\nMerval Pereira, sempre bem antenado com a tend\u00eancia dos acontecimentos. Quase nunca confundindo vontade com realidade."	102	0	14
398845206932703_552100658273823	2015-12-17T20:22:23+0000	"FOGO NO PAVIO!\n\nBela foto do bloco do MTST ontem, pela Lina Marinelli, dos Jornalistas Livres."	170	0	23
398845206932703_552099468273942	2015-12-17T19:52:00+0000	"DEMARCANDO AS DIFEREN\u00c7AS\n\nEntrevista para a BBC. As mesmas quest\u00f5es foram feitas para empres\u00e1rio coxinha do \"Vem pra rua\"."	366	0	62
398845206932703_552088618275027	2015-12-17T18:59:13+0000	"INTERVEN\u00c7\u00c3O NO ATO DE ONTEM\n\nA posi\u00e7\u00e3o do MTST \u00e9 clara: Ser contra o impeachment n\u00e3o significa a defesa deste governo e de suas pol\u00edticas. Estamos e estaremos nas ruas para combater retrocessos e pela constru\u00e7\u00e3o de uma sa\u00edda pela esquerda."	144	0	0
398845206932703_552013904949165	2015-12-17T14:17:11+0000	"CONTRA O IMPEACHMENT, O AJUSTE FISCAL E FORA CUNHA!\n\nCom estes 3 motes, as ruas foram tomadas ontem em S\u00e3o Paulo, Bras\u00edlia e v\u00e1rias capitais brasileiras. O movimento popular deu uma grande demonstra\u00e7\u00e3o de for\u00e7a e da import\u00e2ncia da unidade. Erraram os que apostaram em manifesta\u00e7\u00f5es pequenas ou que o governo Dilma e sua pol\u00edtica econ\u00f4mica seriam poupados no ato. A luta segue!"	138	0	16
398845206932703_551634014987154	2015-12-16T14:47:26+0000	"PRECISA DESENHAR?\n\nExcelente charge da Laerte!\nTodos/as \u00e0s ruas hoje, as 17hs, no MASP!\nContra o impeachment, o Ajuste Fiscal e Fora Cunha!"	91	0	18
398845206932703_551622694988286	2015-12-16T14:07:19+0000	"SHOW DE HORRORES COXINHA\n\nBurguesia civilizada se junta para linchar crian\u00e7a negra em protesto coxinha. Fascistas sem-vergonha, \u00e9 o que s\u00e3o."	238	0	0
398845206932703_551548648329024	2015-12-16T09:55:01+0000	"SEM CHEQUE EM BRANCO\n\nEntrevista do militante do MTST Josu\u00e9 Rocha sobre as mobiliza\u00e7\u00f5es de hoje."	188	0	57
398845206932703_550672505083305	2015-12-13T23:52:19+0000	"PATO DE TR\u00d3IA"	797	0	561
398845206932703_550646481752574	2015-12-13T21:57:14+0000	"CONTAGENS DE HOJE\n\nTinha mais gente na Assembleia de fim de ano do MTST do que no Ato dos Coxinhas na Paulista."	770	0	91
398845206932703_550286505121905	2015-12-12T22:21:16+0000	"ESPERTEZA JUVENIL\n\nMoleque que lidera o grupo direitista MBL pede dep\u00f3sitos financeiros \"pelo impeachment\" em sua conta pessoal. Deve ter aprendido com o vov\u00f4 Malafaia."	429	0	52
398845206932703_549579505192605	2015-12-10T21:34:29+0000	"SOBRE O IMPEACHMENT E AS SA\u00cdDAS PARA A CRISE\n\nMas, como j\u00e1 observou Vladimir Safatle, uma especialidade brasileira diante de impasses \u00e9 \"chamar o Dunga\". Em suas palavras: \"Diante do clamor por mudan\u00e7as e pelo novo, precisamos ter coragem de inovar. Por isto, apresentamos o novo t\u00e9cnico da sele\u00e7\u00e3o... Dunga\". Depois do 7 a 1, chamaram o Dunga. Agora, depois da recess\u00e3o, querem chamar o Temer."	116	0	26
398845206932703_549481081869114	2015-12-10T16:15:51+0000	"CONTRA O IMPEACHMENT! N\u00c3O AO AJUSTE FISCAL! \nFORA CUNHA!\n\nTodos/as \u00e0s ruas em 16/12!\nEm S\u00e3o Paulo - 17hs, no MASP.\n\nA sa\u00edda para o povo brasileiro \u00e9 a amplia\u00e7\u00e3o de direitos, o aprofundamento e o fortalecimento da democracia e as reformas populares. O impeachment representa um claro retrocesso na constru\u00e7\u00e3o deste caminho.\n\nSeremos milhares nas ruas no dia 16 de dezembro de 2015. Ser\u00e1 o dia Nacional de Luta contra o Impeachment, o ajuste fiscal e pelo Fora Cunha. Convidamos a todos os Brasileiros e Brasileiras a fazerem parte desse bloco contra o retrocesso e por mais direitos."	106	0	21
398845206932703_549480388535850	2015-12-10T16:12:26+0000	"DA S\u00c9RIE \"N\u00d3S AVISAMOS\"\n\nH\u00e1 quase 1 anos atr\u00e1s...\n\n\"O cerco permanecer\u00e1 firme e forte, insaci\u00e1vel. Na hist\u00f3ria pol\u00edtica brasileira, um passo atr\u00e1s n\u00e3o costuma ser seguido de dois \u00e0 frente, mas sim de novos recuos. Que o diga Geni com suas pedradas\"."	115	0	15
398845206932703_548936511923571	2015-12-09T00:14:36+0000	"Convocat\u00f3ria Unificada da Mobiliza\u00e7\u00e3o de 16/12:\n\nCONTRA O IMPEACHMENT! N\u00c3O AO AJUSTE FISCAL! \nFORA CUNHA!\n\nO momento pol\u00edtico pede muita unidade e mobiliza\u00e7\u00e3o popular. O presidente da C\u00e2mara dos Deputados, Eduardo Cunha, aceitou a instala\u00e7\u00e3o do processo de impeachment da Presidenta Dilma, numa tentativa de chantagem a c\u00e9u aberto. Tenta subordinar os destinos do pa\u00eds \u00e0 salva\u00e7\u00e3o de seu pesco\u00e7o. N\u00e3o h\u00e1 nenhuma comprova\u00e7\u00e3o de crime por parte de Dilma, e o impeachment sem base jur\u00eddica, motivado pelas raz\u00f5es oportunistas e revanchistas de Cunha \u00e9 golpe.\n\nAs ruas pedem: Fora Cunha! Atolado em esc\u00e2ndalos de corrup\u00e7\u00e3o e representante da pauta mais conservadora, Cunha n\u00e3o tem moral para conduzir o processo de impeachment, nem para presidir a C\u00e2mara dos Deputados. Contas na Su\u00ed\u00e7a, fortes acusa\u00e7\u00f5es de lavagem de dinheiro s\u00e3o crimes n\u00e3o explicados por ele. Cunha ser\u00e1 lembrado pelo ataque aos direitos das mulheres, pelo PL da terceiriza\u00e7\u00e3o, a proposta de redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal e por sua contrarreforma pol\u00edtica. Os que querem o impeachment s\u00e3o os mesmos que atacam os direitos dos/das trabalhadores (as), das mulheres, dos /das negros (as) e disseminam o \u00f3dio e intoler\u00e2ncia no pa\u00eds.\n\nAo mesmo tempo, entendemos que ser contra o impeachment n\u00e3o significa necessariamente defender as pol\u00edticas adotadas pelo governo. Ao contr\u00e1rio, as entidades que assinam este manifesto t\u00eam lutado durante todo este ano contra a op\u00e7\u00e3o por uma pol\u00edtica econ\u00f4mica recessiva e impopular. As consequ\u00eancias da crise econ\u00f4mica mundial est\u00e3o sendo aprofundadas pelo ajuste fiscal promovido pelo governo federal, que gera desemprego, retira direitos dos trabalhadores e corta investimentos sociais. N\u00e3o aceitamos pagar a conta da crise.\n\nA sa\u00edda para o povo brasileiro \u00e9 a amplia\u00e7\u00e3o de direitos, o aprofundamento e o fortalecimento da democracia e as reformas populares. O impeachment representa um claro retrocesso na constru\u00e7\u00e3o deste caminho.\n\nSeremos milhares nas ruas no dia 16 de dezembro de 2015. Ser\u00e1 o dia Nacional de Luta contra o Impeachment, o ajuste fiscal e pelo Fora Cunha. Convidamos a todos os Brasileiros e Brasileiras a fazerem parte desse bloco contra o retrocesso e por mais direitos."	247	0	85
398845206932703_548606975289858	2015-12-08T09:40:00+0000	"TODOS/AS NAS RUAS EM 16/12!\n\nMobiliza\u00e7\u00e3o de dezenas de movimentos populares para a pr\u00f3xima semana: \"Contra o Impeachment e o Ajuste fiscal! Fora Cunha!\"."	174	0	59
398845206932703_548260845324471	2015-12-07T00:36:33+0000	"GILMAR MENDES E A ARROG\u00c2NCIA DO JUDICI\u00c1RIO\n\nExcelente texto de Fernando Marcelino, militante do MTST no Paran\u00e1."	134	0	50
398845206932703_547581948725694	2015-12-04T19:31:30+0000	"ENTREVISTA PARA A CARTA CAPITAL\n\nO MTST n\u00e3o luta apenas por moradia. Entenda o porque."	155	0	0
398845206932703_547470535403502	2015-12-04T12:28:33+0000	"UM NOVO PINHEIRINHO \u00c0 VISTA?\n\nAssim como no Pinheirinho as fam\u00edlias da Vila Soma est\u00e3o l\u00e1 h\u00e1 v\u00e1rios anos, em casas consolidadas. Assim como no Pinheirinho, h\u00e1 uma prefeitura intransigente e um judici\u00e1rio disposto a sujar as m\u00e3os de sangue com canetadas irrespons\u00e1veis. Ainda h\u00e1 tempo para evitar um massacre. Se faltar o necess\u00e1rio bom senso \u00e0s autoridades p\u00fablicas, a trag\u00e9dia estar\u00e1 anunciada. Porque, assim como no Pinheirinho, as fam\u00edlias da Vila Soma n\u00e3o ter\u00e3o alternativa que n\u00e3o a resist\u00eancia."	72	0	48
398845206932703_547181175432438	2015-12-03T18:28:12+0000	"N\u00c3O \u00c0 CHANTAGEM DO IMPEACHMENT! FORA CUNHA!\n\nO MTST vem a p\u00fablico manifestar rep\u00fadio \u00e0 abertura do processo de Impeachment capitaneado por Eduardo Cunha. Algumas raz\u00f5es nos levam a essa decis\u00e3o:\n\n1- Eduardo Cunha representa o que h\u00e1 de mais atrasado na pol\u00edtica brasileira. Sua agenda \u00e9 antipopular e de retrocessos. Ao decidir pela abertura do impeachment, Cunha busca livrar o pr\u00f3prio pesco\u00e7o com uma chantagem aberta. Al\u00e9m disso, as acusa\u00e7\u00f5es e provas que pesam contra ele o desmoralizam por completo. Cunha n\u00e3o tem legitimidade sequer para seguir como deputado.\n\n2- \u00c9 importante pontuar que Dilma faz um governo indefens\u00e1vel, marcado por um ajuste fiscal que joga nas costas dos trabalhadores a conta da crise econ\u00f4mica. O MTST tem combatido esta pol\u00edtica nas ruas, com grandes mobiliza\u00e7\u00f5es durante todo o ano. Continuaremos neste combate intransigente contra o ataque a direitos e programas sociais. Mas a luta contra o ajuste n\u00e3o pode se confundir com iniciativas golpistas pela direita.\n\n3- Se o impeachment for vitorioso, Michel Temer assume a presid\u00eancia. S\u00f3 quem n\u00e3o conhece Temer e sua trajet\u00f3ria pode acreditar em alguma melhora para os trabalhadores. Ao contr\u00e1rio, o programa de Temer \u00e9 aprofundar ainda mais as medidas de austeridade e aplicar contrarreformas no pa\u00eds.\n\n4- As for\u00e7as pol\u00edticas que apoiam o impeachment s\u00e3o as mesmas que idolatram figuras como Cunha e Bolsonaro e pedem a volta da ditadura militar. Neste cen\u00e1rio, o impeachment significaria o fortalecimento da ofensiva conservadora e do caldo de intoler\u00e2ncia que tem marcado a atua\u00e7\u00e3o destes setores.\n\n5- Por todas essas raz\u00f5es, continuaremos nas ruas e combateremos a chantagem do impeachment exigindo a queda de Cunha. Seu lugar \u00e9 na cadeia, n\u00e3o decidindo os destinos do pa\u00eds.\n\nCOORDENA\u00c7\u00c3O NACIONAL DO MTST\n3 de Dezembro de 2015"	452	0	84
398845206932703_546674865483069	2015-12-02T09:14:00+0000	"ATO CONTRA O PL \"ANTITERRORISTA\"\n\nDiante da imin\u00eancia da aprova\u00e7\u00e3o do Projeto de Lei (PL) 101/2015, conhecido tamb\u00e9m como \u201cPL Antiterrorismo\u201d, com a organiza\u00e7\u00e3o do F\u00f3rum 21, acad\u00eamicos, movimentos sociais e entidades da sociedade civil far\u00e3o um \u201cGrande Ato P\u00fablico contra o PL Antiterrorismo\u201d para lan\u00e7ar o Manifesto pelas Liberdades Sociais e pela Democracia que se op\u00f5e ao projeto e alerta para os riscos \u00e0s liberdades civis e democr\u00e1ticas que ele apresenta.\n\nO ato ocorre nesta quinta-feira (3/12), \u00e0s 18h30, no Sal\u00e3o Nobre da Faculdade de Direito da USP, com a expectativa de reunir centenas de pessoas. Entre os nomes j\u00e1 confirmados para o evento est\u00e3o os dos juristas F\u00e1bio Konder Comparato, Gilberto Bercovici, Pedro Serrano e Jorge Luis Souto Maior, bem como organiza\u00e7\u00f5es como MTST, AJD. \n\nDiversas entidades apoiam e estar\u00e3o presentes, entre elas, a ARTIGO 19, a Associa\u00e7\u00e3o Ju\u00edzes para a Democracia, o Instituto Brasileiro de Ci\u00eancias Criminais (IBCCRIM), MTST entre v\u00e1rios outros.\n\nAprovado recentemente no Senado, o PL Antiterrorismo est\u00e1 na pauta da C\u00e2mara dos Deputados e pode ser votado a qualquer momento antes de ir a san\u00e7\u00e3o presidencial.\n\nEntre seus pontos perniciosos, est\u00e3o a inclus\u00e3o do \u201cextremismo pol\u00edtico\u201d como um dos elementos que podem configurar o crime de terrorismo, a cria\u00e7\u00e3o do \u201cterrorismo contra coisa\u201d (que pode ser um \u00f4nibus ou uma esta\u00e7\u00e3o de metr\u00f4) e a aus\u00eancia da ressalva de que a lei n\u00e3o seria aplicada contra movimentos sociais.\n\nNo final de novembro, diversas organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil, coletivos e movimentos sociais assinaram o Manifesto pelas Liberdades Sociais e pela Democracia repudiando o PL e reivindicando que o projeto n\u00e3o fosse aprovado. De acordo com o Manifesto, a aprova\u00e7\u00e3o do PL 101/2015 \u201ctem o potencial de agravar de modo dram\u00e1tico o quadro de restri\u00e7\u00e3o a direitos fundamentais e de censura \u00e0 express\u00e3o ideol\u00f3gica e pol\u00edtica em que o Brasil j\u00e1 vem incorrendo\u201d. Foram in\u00fameras as subscri\u00e7\u00f5es ao documento, tais como Marilena Chaui, Luiz Gonzaga Beluzzo, Roberto Requi\u00e3o, Paulo Eduardo Arantes, Guilherme Boulos, Rosa Cardoso, Lindberg Farias, Gilberto Maringoni, Samuel Pinheiro Guimar\u00e3es, Reinaldo Morano, Anivaldo Padilha, entre muitos.\n\n \n\n \n\nManifesto pelas liberdades sociais e pela democracia\n\n \n\nO Projeto de Lei Complementar 101/2015, proposto pelo Executivo sob a justificativa de combater o terrorismo em nosso territ\u00f3rio e j\u00e1 aprovado nas duas Casas Legislativas, violar\u00e1, se promulgado, garantias fundamentais e comprometer\u00e1 a democracia.\n\n            \u00c9 inconstitucional por desrespeitar o princ\u00edpio civilizat\u00f3rio da tipicidade penal. O uso de linguagem aberta, de express\u00f5es como \u201cextremismo pol\u00edtico\u201d, \u201cgrave perturba\u00e7\u00e3o social\u201d, entre outras, abrir\u00e1 ampla margem de discricionariedade para agentes do Estado violarem direitos constitucionais,  como a liberdade de manifesta\u00e7\u00e3o e de participa\u00e7\u00e3o na vida pol\u00edtica e social do pa\u00eds.\n\n            \u00c9 inconstitucional porque, inibindo a a\u00e7\u00e3o de movimentos pol\u00edticos e sociais, amea\u00e7a o pluralismo, valor essencial das democracias\n\n            Sabe-se que, mesmo sem instrumentos legais como o ora proposto pelo Executivo, isto vem ocorrendo. Em vez de criar instrumentos de garantia das liberdades fundamentais, o Estado, com tal projeto, movimenta-se na dire\u00e7\u00e3o contr\u00e1ria.\n\n            A retirada, proposta pelo Relator do projeto no Senado e acatada por aquela Casa, da ressalva que exclu\u00eda os movimentos pol\u00edticos e socais \u00e9 mais um cap\u00edtulo da escalada repressiva e obscurantista que assola nossa sociedade. A C\u00e2mara de Deputados tem a responsabilidade de reverter essa supress\u00e3o promovida pelo Senado e reparar, ao menos, esse grave atentado \u00e0 liberdade de express\u00e3o.\n\n            A presidenta da Rep\u00fablica, por outro lado,  tem os meios necess\u00e1rios para impedir que se concretizem as  graves viola\u00e7\u00f5es \u00e0s liberdades democr\u00e1ticas que o projeto representa, uma vez que n\u00e3o foi conclu\u00eddo o processo legislativo. A sua trajet\u00f3ria e os compromissos por ela assumidos clamam por essa atitude.\n\n            Que o pretexto de combater o terrorismo n\u00e3o sirva para, simplesmente, institucionalizar o terrorismo de Estado.\n\n \n\n \n\nPara ver as ades\u00f5es e assinar o manifesto:\n\nhttp://www.peticaopublica.com.br/pview.aspx?pi=BR86505"	64	0	20
398845206932703_546350155515540	2015-12-01T01:24:11+0000	"N\u00c3O AO DESPEJO DA VILA SOMA!"	74	0	16
398845206932703_545952605555295	2015-11-29T14:30:28+0000	"DESMILITARIZA\u00c7\u00c3O J\u00c1!\n\nCinco jovens de uma comunidade no Rio em um carro. Sa\u00edram para tomar um lanche. Foram fuzilados sem qualquer motivo ou aviso pela PM carioca. Imagine se fosse no Leblon..."	455	0	113
398845206932703_545077885642767	2015-11-26T18:49:06+0000	"AGORA EM S\u00c3O PAULO:\n\nCerca de 2 mil pessoas do MTST e de movimentos da Frente Povo Sem Medo realizam marcha at\u00e9 a Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o em apoio \u00e0s escolas ocupadas e contra o fechamento/reorganiza\u00e7\u00e3o."	126	0	11
398845206932703_544640652353157	2015-11-25T11:18:52+0000	"N\u00c3O ACEITAMOS PAGAR A CONTA\n\nEntrevista para a Carta Capital sobre a proposta da Frente Povo Sem Medo."	140	0	41
398845206932703_543282129155676	2015-11-20T16:39:31+0000	"FINA FLOR DA HIPOCRISIA\n\nA elite paulista, \"indignada com a corrup\u00e7\u00e3o\", ovaciona FHC em restaurante. Sim, o mesmo FHC da privataria da Vale e Telebr\u00e1s, da compra de votos para reelei\u00e7\u00e3o, do Proer, etc...\n\nEles definitivamente se merecem."	477	0	52
398845206932703_543258545824701	2015-11-20T14:49:11+0000	"SOBRE O DESPEJO EM UBERL\u00c2NDIA\n\nNOTA EM APOIO AO PEDIDO DE AFASTAMENTO DO CORONEL VOLNEY MARQUES DO COMANDO DA 9\u00aa REGI\u00c3O DA POL\u00cdCIA MILITAR (RPM)\n \nNo dia 17/11/2015, mais de 900 fam\u00edlias da ocupa\u00e7\u00e3o Jardim Vit\u00f3ria na cidade de Uberl\u00e2ndia-MG foram brutalmente despejadas pela Pol\u00edcia Militar de Minas Gerais. Em cumprimento a uma ordem judicial de reintegra\u00e7\u00e3o de posse, houve, durante a manh\u00e3, cinco tentativas de se alcan\u00e7ar um acordo para uma sa\u00edda pac\u00edfica da \u00e1rea. Inclusive, uma das propostas realizadas pelo movimento foi o adiamento da reintegra\u00e7\u00e3o em ao menos um dia. Por\u00e9m nenhuma tentativa teve sucesso e a PMMG decidiu iniciar a reintegra\u00e7\u00e3o, entrando em conflito com os moradores.\n\nCerca de 300 policiais, com apoio de drones e um helic\u00f3ptero, realizaram o confronto utilizando bombas de efeito moral, g\u00e1s lacrimog\u00eanio e balas de borracha, espalhando terror e medo entre os moradores. A a\u00e7\u00e3o da PMMG gerou revolta entre os moradores, que n\u00e3o tiveram tempo de retirar seus pertences das casas.  J\u00e1 s\u00e3o muitos feridos e centenas de fam\u00edlias ao relento, entre elas crian\u00e7as, idosos e deficientes f\u00edsicos.\n\nDevido a incapacidade de negocia\u00e7\u00e3o e as atrocidades ocorridas no despejo, o prefeito de Uberl\u00e2ndia-MG, Gilmar Machado, realizou o pedido de afastamento do Coronel Volney Halan Marques do comando da 9\u00aa regi\u00e3o da pol\u00edcia militar (rpm), com sede em Uberl\u00e2ndia.\n\nAssim, as organiza\u00e7\u00f5es que aqui assinam solicitam ao Governador do Estado de Minas Gerais, Fernando Pimentel, que tome provid\u00eancias para efetuar esse afastamento. Caso contr\u00e1rio demonstrar\u00e1 apoio e cumplicidade com a barb\u00e1rie ocorrida no Jd. Vit\u00f3ria. Tamb\u00e9m manifestamos apoio as demais ocupa\u00e7\u00f5es que lutam pelo cumprimento da fun\u00e7\u00e3o social da propriedade e pela moradia, um direito humano fundamental garantido na Constitui\u00e7\u00e3o Federal.\n\nAssinam esta nota:\n\nPovo Sem Medo \u2013 Frente de Mobiliza\u00e7\u00e3o Nacional\nMovimento dos Trabalhadores Sem Teto \u2013 MTST\nResist\u00eancia Urbana\nComiss\u00e3o Pastoral da Terra-Tri\u00e2ngulo Mineiro\nBrigadas Populares\nAssocia\u00e7\u00e3o dos Docentes da Universidade Federal de Uberl\u00e2ndia-ADUFU\nDiret\u00f3rio Acad\u00eamico da Geografia-UFU\nA\u00e7\u00e3o Franciscana de Ecologia e Solidariedade-AFES\nServi\u00e7o Inter Franciscano de Justi\u00e7a, Paz e Ecologia-SINFRAJUPE\nJuventude Franciscana do Brasil-JUFRA\nJuntos \nLevante Popular da Juventude\nUni\u00e3o da Juventude Socialista-UJS\nConsulta Popular\nPastoral Oper\u00e1ria\nPartido Comunista do Brasil-PCdoB\nUni\u00e3o Municipal dos Estudantes Secundaristas de Uberl\u00e2ndia"	60	0	23
398845206932703_543121369171752	2015-11-20T02:44:19+0000	"HAVANA CONNECTION\n\nSaiu o Havana #14. Temas em debate: crime ambiental da Vale, ataques terroristas na Fran\u00e7a, ocupa\u00e7\u00e3o das escolas e o candidato-agressor Pedro Paulo."	101	0	37
398845206932703_543014302515792	2015-11-19T17:57:21+0000	"VITORIA (PARCIAL) DA LUTA!\n\nAp\u00f3s dezenas de escolas ocupadas, Governo Alckmin recua e suspende \"temporariamente\" fechamento e reorganiza\u00e7\u00e3o das escolas!\n\nA proposta do governo ainda n\u00e3o est\u00e1 clara. As not\u00edcias na midia s\u00e3o confusas. Mas o fato \u00e9 que o recuo do governo demonstra de toda forma a for\u00e7a da resist\u00eancia."	579	0	65
398845206932703_542910645859491	2015-11-19T12:11:00+0000	"EM DEFESA DE CHICO E JEAN\n\nA estrat\u00e9gia de Eduardo Cunha \u00e9 de vingan\u00e7a e intimida\u00e7\u00e3o. Submete a C\u00e2mara ao objetivo de salva\u00e7\u00e3o do seu pesco\u00e7o. E para isso patrocina uma l\u00f3gica doentia de invers\u00e3o de valores: os leg\u00edtimos acusadores tornam-se acusados."	208	0	47
398845206932703_542688895881666	2015-11-18T16:51:37+0000	"BARBARIE EM UBERLANDIA\n\nPresenciei hoje em Uberlandia (MG) cenas de terra arrasada, visitando o que restou da comunidade Jd. Vit\u00f3ria, despejada ontem brutalmente pela PM mineira. 800 fam\u00edlias retiradas de suas casas e atiradas nas ruas. Um homem com 8 tiros de bala de borracha. Idosos e mulheres feridos. Crian\u00e7as que n\u00e3o conseguiam relatar o dia anterior sem cair no choro. Os moradores tentaram resistir como podiam, mas foram massacrados. Hoje, presenciei um homem ser preso e espancado por policiais a c\u00e9u aberto sob a acusa\u00e7\u00e3o de ter resistido ao despejo de ontem. O nome do comandante da opera\u00e7\u00e3o \u00e9 Coronel Marques, cujo afastamento foi pedido pelo prefeito da cidade por conta da opera\u00e7\u00e3o desastrosa. O m\u00ednimo a se esperar do governador Fernando Pimentel \u00e9 o afastamento do coronel. Caso contr\u00e1rio demonstrar\u00e1 apoio e cumplicidade com a barb\u00e1rie do Jd. Vit\u00f3ria."	175	0	49
398845206932703_541760805974475	2015-11-15T15:32:51+0000	"NO DIA 20 DE NOVEMBRO, LEBLON VAI VIRAR PALMARES!\n\nO MTST vai fazer um mais um ato no dia 20 contra o racismo no Rio de Janeiro! Compartilhe o evento se voc\u00ea \u00e9 contra a Opera\u00e7\u00e3o Ver\u00e3o que pro\u00edbe os moradores de favela e negros do Rio de Janeiro e no Brasil todo de ir \u00e0 praia e o apartheid racial que o Brasil ainda vive.\n\nhttps://www.facebook.com/events/1510758845887939/"	119	0	36
398845206932703_541573939326495	2015-11-15T01:18:57+0000	"ATAQUE EM PARIS, REFUGIADOS E SELETIVIDADE\n\nExclu\u00ed a postagem anterior porque algumas pessoas apresentaram nos coment\u00e1rios que a fonte utilizada, uma mat\u00e9ria do Portal R7 (noticias.r7.com/internacional/incendio-destroi-acampamento-de-refugiados-na-franca-14112015), foi desmentida por v\u00e1rias outras fontes.\n\nMelhor assim. N\u00e3o tivemos 100 refugiados mortos pelo inc\u00eandio, conforme anunciava o R7.\n\nMas isso n\u00e3o anula a cr\u00edtica \u00e0 seletividade dos holofotes e lamentos. Todos os tributos devem ser feitos \u00e0s v\u00edtimas do covarde ataque em Paris. Mas os mesmos tributos deveriam ser prestados \u00e0s v\u00edtimas do terrorismo de Estado israelense em Gaza e na Cisjord\u00e2nia ou \u00e0s v\u00edtimas do Boko Haram na Nig\u00e9ria, dentre tantos ataques terroristas pelo mundo.\n\nE n\u00e3o \u00e9 o que vemos. H\u00e1 vidas que s\u00e3o tratadas como de maior valor do que outras.\n\nBasta lembrar de outro caso, do in\u00edcio deste ano, este amplamente confirmado, mas nem t\u00e3o lamentado ou recordado, quando o Boko Haram matou mais de 2 mil pessoas na Nig\u00e9ria:\nhttp://g1.globo.com/mundo/noticia/2015/01/cerca-de-2-mil-foram-mortos-em-cinco-dias-de-ataques-de-radicais-na-nigeria.html"	117	0	8
398845206932703_541509835999572	2015-11-14T20:33:47+0000	"A luta \u00e9 pra valer!"	104	0	8
398845206932703_541459522671270	2015-11-14T16:46:28+0000	"7 ESCOLAS OCUPADAS POR PAIS E ALUNOS DOS ACAMPAMENTOS DO MTST\n\nPais e estudantes organizados nas ocupa\u00e7\u00f5es do Movimento dos Trabalhadores Sem Teto ocuparam 7 escolas estaduais desde a noite de ontem contra a reorganiza\u00e7\u00e3o imposta por Geraldo Alckmin. S\u00e3o elas:\n\n1) EE COMENDADOR MIGUEL MALUHY\nEndere\u00e7o: Estrada dos Mirandas, 40, Campo Limpo, S\u00e3o Paulo.\n2) EE ELIZETE DE OLIVEIRA BERTINI\nEndere\u00e7o: Rua Avare, 37 Jardim Dom Jose, Embu.\n3) EE ANT\u00d4NIO ADIB CHAMMAS\nEndere\u00e7o: rua prof. de oliveira campos, 230, Santo Andr\u00e9.\n4) E.E. JOSE LINS DO REGO\nEndere\u00e7o: Estr. M'boi-mirim, 2463 - Jardim \u00c2ngela, S\u00e3o Paulo.\n5) EE COHAB INACIO MONTEIRO III\nEndere\u00e7o:Rua Igarape da vila Aurora, 435 - Cohab Inacio Monteiro, S\u00e3o Paulo.\n6) EE ANTONIO MANUEL ALVES DE LIMA\nEndere\u00e7o: Rua Pietro Casella, 7 - Jardim Novo Santo Amaro, S\u00e3o Paulo (em conjunto com o coletivo Rua).\n7) EE MARY MORAES\nLocal: Portal do Morumbi (em conjunto com a Apeoesp e pais de alunos).\n\nApesar da tens\u00e3o incial promovida pela pol\u00edcia militar, a situa\u00e7\u00e3o das ocupa\u00e7\u00f5es se encontram est\u00e1veis.\n\nDentro das escolas estamos desenvolvendo diversas atividades, entre elas debates, exibi\u00e7\u00e3o de filmes, campeonatos de futebol, saraus, enfim, pondo pra funcionar aquilo que o governador quer fechar.\n\nPrecisamos de doa\u00e7\u00f5es de alimentos para todas as escolas!\n\nFECHOU, OCUPOU!\nA LUTA \u00c9 PRA VALER!"	137	0	28
398845206932703_541435262673696	2015-11-14T15:45:24+0000	"Todo apoio \u00e0 reabertura do CIEP no Cantagalo, em Niter\u00f3i (RJ)!\n\nAmanh\u00e3 tem ato no CIEP \u00e0s 9h!\n\nhttps://www.facebook.com/events/1662214800734423/"	77	0	7
398845206932703_541207379363151	2015-11-13T19:10:40+0000	"S\u00c3O PAULO DO FAZ DE CONTA\n\nEra uma vez, em terras n\u00e3o t\u00e3o distantes, um governo do faz de conta...\n\nAli, escolas eram fechadas para ajustar a situa\u00e7\u00e3o fiscal. Mas o governo dizia que n\u00e3o havia fechamento algum: as escolas estavam sendo \"disponibilizadas\" por motivos de readequa\u00e7\u00e3o dos ciclos de ensino.\n\nAli, um pouco antes, professores cruzaram os bra\u00e7os e tomaram as ruas em manifesta\u00e7\u00f5es. Foram 90 dias, mas o governo negava qualquer greve.\n\nAli tamb\u00e9m as torneiras andavam secas. Em algumas regi\u00f5es por dias a fio, em outras por v\u00e1rias horas todos os dias. Mas o governo insistia em dizer que n\u00e3o faltava \u00e1gua nem faltaria."	129	0	57
398845206932703_540972659386623	2015-11-13T01:30:37+0000	"ATIVIDADES DE LAN\u00c7AMENTO DA POVO SEM MEDO PELO BRASIL\n\nNa semana passada foi em Porto Alegre. \nNesta semana foi no Distrito Federal e atividade de apoio no Congresso. \nNa pr\u00f3xima semana ser\u00e1 em Uberl\u00e2ndia. Ainda este m\u00eas: em Belo Horizonte e no Rio de Janeiro.\nA Frente Povo Sem Medo se fortalece a cada dia!"	51	0	6
398845206932703_539979639485925	2015-11-09T10:43:16+0000	"ONTEM FOI DIA DO POVO SEM MEDO\n\nMais de 40 mil em S\u00e3o Paulo. Mobiliza\u00e7\u00f5es importantes em outros 12 estados brasileiros. O Povo Sem Medo tomou as ruas pelo #ForaCunha e #N\u00e3oAoAjuste. Parab\u00e9ns a todas/os lutadoras/es!"	167	0	0
398845206932703_539527349531154	2015-11-07T18:54:23+0000	"FORA CUNHA!!!\nOs artista est\u00e3o com a POVO SEM MEDO!!! \nTico Santa Cruz, mandando seu recado!\nhttps://www.facebook.com/events/1518452245146240/"	58	0	0
398845206932703_538796622937560	2015-11-05T12:52:00+0000	"Hoje a minha coluna, na Folha de S.Paulo, foi ocupada por elas: Natalia Szermeta, Claudia Favaro, Ana Paula Perles e Sylvia Malatesta: \"Desta vez, o grito feminino que saltou da goela de milhares de mulheres brasileiras ecoou nas grandes avenidas do pa\u00eds como um som de liberdade, de ruptura e de for\u00e7a. Ocupamos as ruas com nossos corpos vestidos ou despidos, com nossa fina voz e com nosso ventre!...\"\n#Agora\u00c9queS\u00e3oElas!\n#ForaCunha"	126	0	21
398845206932703_538237686326787	2015-11-03T12:05:37+0000	"Neste domingo, vamos tomar as ruas do Brasil!\n\n#ForaCunha\n#N\u00e3oAoAjuste\n\nConfirme sua presen\u00e7a:\nhttps://www.facebook.com/events/1518452245146240/"	277	0	144
398845206932703_537962536354302	2015-11-02T13:42:41+0000	"MULHERADA DA PERIFERIA PELO #FORACUNHA\n\nPr\u00f3ximo domingo, 8/11, \u00e9 Dia de luta em todo o Brasil!\n\nS\u00c3O PAULO - Masp, as 14hs.\nFORTALEZA - Pra\u00e7a de Messejana, as 17h30\nBRAS\u00cdLIA - Do Eix\u00e3o (102 Sul) at\u00e9 o Congresso, as 10hs.\nGOIANIA - Instituto Federal de Goi\u00e2nia, as 8hs.\nRECIFE - Marco Zero, as 15hs.\nCURITIBA - P\u00e7a \u00c1guas do Passa\u00fana (CIC), as 9h30.\nBELO HORIZONTE - P\u00e7a. da Liberdade, as 10hs.\nUBERL\u00c2NDIA - P\u00e7a. S\u00e9rgio Pacheco (Terminal central), as 9hs\nRIO DE JANEIRO - Atividade \"surpresa\" - 15hs.\n\nConfirme sua presen\u00e7a:\nhttps://www.facebook.com/events/1518452245146240/"	93	0	0
398845206932703_537955499688339	2015-11-02T13:03:51+0000	"NO PR\u00d3XIMO DOMINGO, O BRASIL VAI FERVER\n\nOito estados j\u00e1 confirmados para o 8/11\n\nS\u00c3O PAULO - Masp, as 14hs.\nFORTALEZA - Pra\u00e7a de Messejana, as 17h30\nBRAS\u00cdLIA - Do Eix\u00e3o (102 Sul) at\u00e9 o Congresso, as 10hs.\nGOIANIA - Instituto Federal de Goi\u00e2nia, as 8hs.\nRECIFE - Marco Zero, as 15hs.\nCURITIBA - P\u00e7a \u00c1guas do Passa\u00fana (CIC), as 9h30.\nBELO HORIZONTE - P\u00e7a. da Liberdade, as 10hs.\nUBERL\u00c2NDIA - P\u00e7a. S\u00e9rgio Pacheco (Terminal central), as 9hs\nRIO DE JANEIRO - Atividade \"surpresa\" - 15hs.\n\n#ForaCunha\n#N\u00e3oAoAjuste"	130	0	25
398845206932703_537834703033752	2015-11-02T00:58:30+0000	"Toda solidariedade a Chico Alencar e ao PSOL contra a investida de Cunha, Paulinho e cia."	219	0	0
398845206932703_537794016371154	2015-11-01T21:53:55+0000	"#ForaCunha no Havana Connection.\n\nTodas/os \u00e0s ruas no domingo 8/11!\nEm S\u00e3o Paulo: Masp, as 14hs."	88	0	0
398845206932703_537534236397132	2015-10-31T23:24:05+0000	"Corrigindo a data.\n8/11 - Fora Cunha! N\u00e3o ao ajuste fiscal!"	143	0	29
398845206932703_537286106421945	2015-10-31T00:16:16+0000	"#ForaCunha\n\nMais de 10 mil mulheres lutadoras pelo Fora Cunha em S\u00e3o Paulo!\nTodo apoio!"	337	0	1
398845206932703_537277689756120	2015-10-30T23:10:29+0000	"HAVANA CONNECTION\n\nSaiu nova edi\u00e7\u00e3o do Havana Connection. Temas quentes: Fora Cunha, ass\u00e9dio sexual, a morte do torturador Ustra e os ataques de hordas fascistas nas ruas. Vale a pena assistir!"	61	0	18
398845206932703_537264459757443	2015-10-30T21:43:38+0000	"TODOS/AS PELO #ForaCunha!\n\nEsta semana, no Rio e S\u00e3o Paulo, as mulheres dando uma grande demonstra\u00e7\u00e3o de for\u00e7a!\nNo dia 8/11 seremos milhares! \nFora Cunha! N\u00e3o ao Ajuste Fiscal!\nEm todo o Brasil. S\u00e3o Paulo: Masp, as 14hs."	100	0	0
398845206932703_537201299763759	2015-10-30T16:24:00+0000	"OS DEL\u00cdRIOS DE REINALDO AZEVEDO\n\nHoje Reinaldo Azevedo me chamou de fascista em sua coluna na Folha. A invers\u00e3o \u00e9 um mecanismo de defesa bastante conhecido. Ali\u00e1s, sua narrativa delirante j\u00e1 tornou-se um caso irrecuper\u00e1vel: Se comparou ao romano C\u00edcero, anunciou mortes e enterros e disse que ele - Reinaldo - e a patota infanto-juvenil do MBL representam o futuro. Delirar pode. \u00c9 um direito que Reinaldo e sua trupe de alucinados t\u00eam. \n\nO que n\u00e3o pode \u00e9 mentir. Mentir \u00e9 feio, seu Reinaldo. Disse que o MTST foi ao gramado do Congresso para defender Dilma e o PT e atacar o acampamento mirim. Todas as fotos, relatos e mat\u00e9rias na imprensa mostram que o Movimento organizou a manifesta\u00e7\u00e3o contra a lei \"antiterrorismo\", votada naquele dia, ali\u00e1s um projeto de iniciativa do governo Dilma.\n\nDisse ainda que os sem-teto que estavam l\u00e1 sa\u00edram de um acampamento do MST (Movimento Sem Terra) em Planaltina. Se inventa ou tem maus informantes n\u00e3o sei, mas o acampamento de Planaltina \u00e9 do MTST.\n\nCom del\u00edrios e mentiras segue a caravana dos fascistas. Gostem ou n\u00e3o, continuar\u00e3o se deparando com a resist\u00eancia do MTST."	669	0	59
398845206932703_537182059765683	2015-10-30T15:02:07+0000	"Que fofinhos os democratas que apoiam o MBL."	65	0	5
398845206932703_537123593104863	2015-10-30T10:25:22+0000	"AVAN\u00c7A A CRIMINALIZA\u00c7\u00c3O DAS LUTAS SOCIAIS\n\nO projeto foi de autoria do Executivo, da presidente Dilma Rousseff. A mesma que foi enquadrada como \"terrorista\" por lutar contra a ditadura militar, assim como o senador Aloysio Nunes. Vergonhoso, de ca\u00e7a a ca\u00e7adores."	243	0	79
398845206932703_536753193141903	2015-10-29T00:55:31+0000	"VIDEO MOSTRA A CHEGADA DO MTST NO GRAMADO DO CONGRESSO...\n\nE desmente a vers\u00e3o fascista de que \"chegaram agredindo\". Ao contr\u00e1rio, chegaram cantando e festejando. Os v\u00eddeos postados da confus\u00e3o mostram o momento de rea\u00e7\u00e3o leg\u00edtima dos sem-teto \u00e0 provoca\u00e7\u00e3o e hostilidades da turminha do MBL."	138	0	27
398845206932703_536752286475327	2015-10-29T00:46:50+0000	"A\u00c7\u00c3O DO MTST CONTRA A LEI ANTITERROR HOJE EM BRAS\u00cdLIA\n\nFotos deixam claro os reais motivos da manifesta\u00e7\u00e3o de hoje do MTST no Congresso e desmontam a vers\u00e3o fascista de que fomos \"defender o PT\"."	121	0	26
398845206932703_536751253142097	2015-10-29T00:38:58+0000	"DESMONTANDO AS MENTIRAS DOS FASCISTINHAS \n\nEduardo Borges, da coordena\u00e7\u00e3o do MTST/DF, esclarece a manifesta\u00e7\u00e3o de hoje contra a lei antiterror e o conflito com os garotos do MBL. Reinaldo Azevedo e sua trupe j\u00e1 botaram as garrinhas de fora para acusar o MTST. Usando, como sempre, de mentiras."	165	0	0
398845206932703_536750863142136	2015-10-29T00:35:54+0000	"NOTA DO MTST SOBRE O ACAMPAMENTO NO CONGRESSO NACIONAL E CONFLITO COM O MBL\n\nO MTST organizou um ato no dia de hoje, 28/10, em frente ao Congresso Nacional contra a aprova\u00e7\u00e3o da Lei Antiterrorismo de iniciativa do governo federal, que pretende criminalizar movimentos sociais.\n\nNo gramado do Congresso Nacional, encontramos representantes do dito Movimento Brasil Livre (MBL), que fizeram provoca\u00e7\u00f5es e hostilidades aos lutadores do MTST. Reagimos como deve se reagir com fascistas.\n\nUm provocador ligado ao MBL e parlamentares da direita buscou dar dinheiro as pessoas que estavam na manifesta\u00e7\u00e3o tentando descaracterizar e desmoralizar o movimento. \u00c9 o velho preconceito das elites, que quer construir a ideia de que as mobiliza\u00e7\u00f5es do povo pobre s\u00e3o motivadas por interesses menores.\n\nO MTST permanecer\u00e1 acampado em frente ao Congresso Nacional contra a Lei Antiterrorismo, denunciando as medidas do ajuste fiscal de Dilma e exigindo a sa\u00edda de Eduardo Cunha.O gramado do Congresso n\u00e3o \u00e9 propriedade dos coxinhas!\n\nMovimento dos Trabalhadores Sem Teto"	382	0	56
398845206932703_536170503200172	2015-10-27T00:07:54+0000	"N\u00c3O AO DESPEJO DA VILA SOMA!\n\nTodo apoio aos lutadores/as!"	44	0	0
398845206932703_536118156538740	2015-10-26T19:26:20+0000	"IMAGINA SE...\n\nVamos \u00e0s ruas dia 8/11!\n#CunhaNaCadeia"	118	0	25
398845206932703_536090816541474	2015-10-26T17:03:04+0000	"DIA 8/11 TOMAREMOS AS RUAS!\n\n\u00c9 neste cen\u00e1rio de forte insatisfa\u00e7\u00e3o com o governo, o Congresso e as institui\u00e7\u00f5es pol\u00edticas, que surge a Frente Povo Sem Medo. Surge para apontar nas ruas sa\u00eddas ao nosso impasse hist\u00f3rico, em que o \u201cvelho\u201d d\u00e1 sinais de esgotamento, mas o\u201dnovo\u201d ainda n\u00e3o surgiu. Sem um amplo ciclo de mobiliza\u00e7\u00f5es, protagonizado pelo povo da periferia, pela juventude rebelde e pelos/as trabalhadores/as organizados/as n\u00e3o sairemos deste atoleiro. \u00c9 preciso tomar a iniciativa de construi-lo. Todos/as \u00e0s ruas em 8 de novembro! Somos Povo Sem Medo de lutar!"	92	0	15
398845206932703_535856606564895	2015-10-25T18:19:49+0000	"OSVALD\u00c3O NO CINEMA\n\nEst\u00e1 no ar a campanha de financiamento coletivo para arrecadar recursos e levar o filme \u201cOsvald\u00e3o\u201d aos cinemas de sete cidades do Brasil: Porto Alegre (RS), S\u00e3o Paulo (SP), Rio de Janeiro (RJ), Belo Horizonte (MG), Salvador (BA), Recife (PE) e Fortaleza (CE).\nA meta \u00e9 conseguir R$ 10.458 para cada cidade, o que poder\u00e1 garantir que o filme seja lan\u00e7ado e entre em cartaz no circuito comercial destas capitais.\nA sua ajuda \u00e9 muito importante para alcan\u00e7armos este objetivo.\nPara contribuir e levar o \"Osvald\u00e3o\" aos cinemas \u00e9 simples:\n1. Clique e acesse o link: https://osvaldao.catarse.me \n2. Escolha a cidade que quer ajudar. \n3. Caso n\u00e3o tenha cadastro, \u00e9 necess\u00e1rio faz\u00ea-lo no Catarse.\n4. Escolha o valor de doa\u00e7\u00e3o e a sua recompensa. Quem contribuir ganha livro, camiseta, p\u00f4ster, ingressos e outros brindes exclusivos.\n5. Pronto, voc\u00ea ajudou a levar a hist\u00f3ria do guerrilheiro negro do Araguaia para as telas de cinema do pa\u00eds.\nCurta e compartilhe! #Osvald\u00e3onoCinema"	38	0	0
398845206932703_535474249936464	2015-10-24T13:44:02+0000	"FECHOU, OCUPOU!\n\nResposta da Secretaria: \"A Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o afirma que a reorganiza\u00e7\u00e3o da rede estadual de ensino n\u00e3o tem como objetivo fechar escolas\". Conta outra... A nossa resposta ser\u00e1 nas ruas: Fechou, ocupou!"	381	0	55
398845206932703_535435383273684	2015-10-24T10:49:34+0000	"DIA 8/11 TOMAREMOS AS RUAS!\n\n\u00c9 o Povo Sem Medo de lutar!\nFora Cunha, N\u00e3o ao Ajuste Fiscal!"	193	0	81
398845206932703_535297776620778	2015-10-23T21:57:34+0000	"Felicidades pra voc\u00ea tamb\u00e9m, Marcelo!"	182	0	10
398845206932703_534915526659003	2015-10-22T11:34:37+0000	"UM GOVERNO QUE FECHA ESCOLAS\n\nEstudantes, professores e pais j\u00e1 come\u00e7aram a manifestar os primeiros sinais de resist\u00eancia, com v\u00e1rias mobiliza\u00e7\u00f5es nas \u00faltimas semanas. T\u00eam ocorrido atos praticamente todos os dias em escolas da periferia de S\u00e3o Paulo. A esperan\u00e7a \u00e9 que a amplia\u00e7\u00e3o dessas manifesta\u00e7\u00f5es populares fa\u00e7a o governo do Estado recuar da pol\u00edtica desastrosa de fazer caixa fechando escolas."	222	0	86
398845206932703_534699933347229	2015-10-21T16:40:01+0000	"MAIS UMA DO ESTADO TERRORISTA DE ISRAEL\n(Lamentavelmente, n\u00e3o \u00e9 do Sensacionalista)\n\n\"Netanyahu odeia tanto os palestinos que est\u00e1 disposto a absolver a Hitler do assassinato de seis milh\u00f5es de judeus\", disse Erekat, acrescentando que o premi\u00ea \"deveria deixar de usar esta trag\u00e9dia humana para ganhar pontos para seus objetivos pol\u00edticos\"."	176	0	60
398845206932703_534699280013961	2015-10-21T16:20:45+0000	"VLOG DO MTST \n\nO MTST lan\u00e7ou um vlog com v\u00eddeos de militantes do Movimento apresentando nossas an\u00e1lises e propostas. Este \u00e9 o primeiro, tratando da Frente POVO SEM MEDO. Mais uma ferramenta de comunica\u00e7\u00e3o para a luta!"	229	0	0
398845206932703_534621730021716	2015-10-21T10:48:09+0000	"FECHOU, OCUPOU!\n\nO MTST ocupar\u00e1 e colocar\u00e1 para funcionar as escolas que o Governo fechar. Fechou, ocupou!"	1439	0	1125
398845206932703_534260776724478	2015-10-19T22:47:33+0000	"POVO SEM MEDO NAS RUAS\n\nA primeira grande jornada de mobiliza\u00e7\u00e3o do Povo Sem Medo ser\u00e1 no dia 8 de novembro! Todos/as \u00e0s ruas!"	103	0	0
398845206932703_534234450060444	2015-10-19T20:04:16+0000	"DEBATE SOBRE URBANISMO E AS RUAS NA FAU/USP\n\nDia 3/11"	71	0	6
398845206932703_534203580063531	2015-10-19T17:20:22+0000	"PURISMO SELETIVO\n\nMe mostraram hoje uma postagem de Z\u00e9 Maria de Almeida, o eterno presidente do PSTU, chamando-me de \"triste figura\" por ter ido \u00e0 abertura do Congresso da CUT representando o MTST. Seria mais um coment\u00e1rio dos puristas de facebook, cada um mais revolucion\u00e1rio do que o outro, mas nenhum com disposi\u00e7\u00e3o de enfrentar as necessidades da luta real. Mas n\u00e3o, neste caso \u00e9 de um purista seletivo: s\u00e3o conhecidas as fotos de Z\u00e9 Maria ao lado de Paulinho, em \"unidade de a\u00e7\u00e3o\" com a For\u00e7a Sindical. Ou sua iniciativa de construir - agora sim! - um novo campo de lutas junto com os burocratas da CGTB. A l\u00f3gica parece ser a de que ele pode, porque afinal \u00e9 um  revolucion\u00e1rio... J\u00e1 os outros, s\u00e3o pelegos e traidores. A figura de Z\u00e9 Maria, triste ou alegre, demonstra que moral seletiva n\u00e3o \u00e9 exclusividade da direita brasileira."	853	0	223
398845206932703_533183823498840	2015-10-16T01:12:00+0000	"Charge de Carlos Latuff para a Frente POVO SEM MEDO!"	290	0	106
398845206932703_533121190171770	2015-10-15T19:30:58+0000	"FORA CUNHA!\n\nO que mais falta para Eduardo Cunha sair cassado e algemado do plen\u00e1rio da C\u00e2mara Federal? Com muito menos provas outros foram presos. Cunha j\u00e1 mostrou que sabe jogar. Hoje, acuado como est\u00e1, faz o pedido de Ricardo III antes da queda: \"Meu reino por um cavalo!\". Se o governo lhe der esse cavalo \u2013al\u00e9m da mancha hist\u00f3rica\u2013 poder\u00e1 tomar um coice na primeira esquina."	185	0	40
398845206932703_532916400192249	2015-10-15T01:54:18+0000	"OS MILH\u00d5ES DE CUNHA"	498	0	653
398845206932703_532627880221101	2015-10-14T00:03:02+0000	"HOJE COM PEPE MUJICA\n\nAgora foto em melhor defini\u00e7\u00e3o, tirada pelo guerreiro S\u00e9rgio Silva."	186	0	8
398845206932703_532614330222456	2015-10-13T22:40:47+0000	"PEPE MUJICA APOIA O MTST\n\nHoje, em reuni\u00e3o com o ex-Presidente uruguaio Pepe Mujica."	1171	0	32
398845206932703_532529156897640	2015-10-13T15:04:43+0000	"POVO SEM MEDO NO EL PA\u00cdS\n\nMat\u00e9ria do jornal espanhol El Pa\u00eds sobre o lan\u00e7amento da Frente Povo Sem Medo."	113	0	39
398845206932703_532528296897726	2015-10-13T15:00:31+0000	"INTELECTUAIS, ARTISTAS E PARLAMENTARES QUE EST\u00c3O COM O POVO SEM MEDO:\n\nFrei Betto, escritor e frade dominicano\nJorge Souto Maior, juiz do trabalho e professor da Faculdade de Direito da USP\nGreg\u00f3rio Duvivier, ator e escritor\nKarina Buhr, cantora\nTico Santa Cruz, m\u00fasico\nAndr\u00e9 Singer, professor de Ci\u00eancia Pol\u00edtica da USP\nErm\u00ednia Maricato, urbanista e professora da FAU/USP\nLeonardo Sakamoto, jornalista\nHugo Melo Filho, juiz do trabalho e professor de Direito da UFPE\nLincoln Secco, professor de Hist\u00f3ria da USP\nLaerte Coutinho, cartunista\nVladimir Safatle, professor de Filosofia da USP\nRaquel Rolnik, urbanista e professora da FAU/USP\nLaymert Garcia dos Santos, professor da Unicamp\nFerrez, escritor\nPriscila Figueiredo, professora de Letras da USP\nMaria Rita Kehl, psicanalista\nJean Tible, professor de Ci\u00eancias Pol\u00edticas da USP\nMarcelo Freixo, deputado estadual pelo PSOL/RJ\nLucio Flavio de Almeida, professor da PUC/SP\nJo\u00e3o Sette Whitaker, urbanista e professor da FAU/USP\nJean Wyllys, deputado federal pelo PSOL\nAlberto Alonso Mu\u00f1oz, juiz de direito e membro da Associa\u00e7\u00e3o da Ju\u00edzes para a Democracia\nRuy Braga, professor de Ci\u00eancias Sociais da USP\nFelipe Brito, professor da UFF\nGilberto Maringoni, cartunista e professor da UFABC\nJair Pinheiro, professor da Unesp\nChico Miraglia, professor do IME/USP\nDebora Goulart, professora da Unifesp\nEliel Ribeiro Machado, professor da Universidade Estadual de Londrina\nMarcelo Totti, professor da Unesp\nCloves Barbosa, professor da Universidade Federal do Sul-Sudoeste do Par\u00e1\nHenrique Novaes, professor da Unesp\nRicardo Musse, professor de Ci\u00eancias Sociais da USP\nPaulo Kliass, economista\nLeci Brand\u00e3o, cantora e deputada estadual pelo PC do B/SP\nCarlos Latuff, cartunista\nIvan Valente, deputado federal pelo PSOL\nOrlando Silva, deputado federal pelo PC do B\nLuciana Genro, ex-candidata a presidente da Rep\u00fablica pelo PSOL\nEdmilson Rodrigues, deputado federal pelo PSOL\nChico Alencar, deputado federal pelo PSOL\nAna Merc\u00eas Bahia Bock - psic\u00f3loga\nLaura Capriglione, jornalista e militante do coletivo Jornalistas Livres\nNilce Aravecchia, professora da FAU/USP\nFernando Santomauro, pesquisador\nLindberg Farias, senador da Rep\u00fablica pelo PT\nRandolfe Rodrigues, senador da Rep\u00fablica pela Rede\nAlana Moraes, antrop\u00f3loga\nAltamiro Borges, blogueiro e militante do Centro de M\u00eddia Bar\u00e3o de Itarar\u00e9\nOdair Furtado, psic\u00f3logo\nMaria da Gra\u00e7a Gon\u00e7alves, psic\u00f3loga\nJos\u00e9 Agnaldo Gomes, psic\u00f3logo\nFrancisco Jos\u00e9 Castilhos Karam, professor de jornalismo da UFSC\nPaulo Nakatani, presidente da Sociedade de economia pol\u00edtica\nClarisse Chiappini Castilhos, economista\nCarlos Schmidt, professor em\u00e9rito de economia da UFRGS\nBilly Graeff, professor da Universidade Federal do Rio Grande - FURG\nRafael Passos, Arquiteto e Urbanista, vice presidente do IAB/RS\nFernando Campos Costa, membro Amigos da Terra Brasil\nLeandro F. Andrade, psic\u00f3logo\nEdna Peters Kahhale, psic\u00f3loga\nRos\u00e2ngela Sartechi, professora da FFLCH/USP\nMarcus Vinicius de Oliveira Silva, psic\u00f3logo professor em\u00e9rito da UFBA\nAnnie Schmaltz Hsiou,professora da USP campus Ribeir\u00e3o Preto\nOtaviano Helene, professor do Instituto de F\u00edsica da USP\nAndrea Caldas, diretora da Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o da UFPR\nCid Benjamin, jornalista e escritor\nLisete Arelaro, professora da Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o da USP\nSilvio Duarte Bock, pedagogo\nWanda Maria Junqueira de Aguiar, psic\u00f3loga professora da PUCSP\nC\u00e9sar Antunes, professor da Faculdade de Odontologia da USP\nCiro Teixeira Correia, professor do Instituto de Geoci\u00eancias da USP\nIvana Jinkings, editora \u2013 Boitempo Editorial\nMarcos Ribeiro Ferreira, psic\u00f3logo e professor em\u00e9rito da UFSC\nOdilon Guedes, economista\nOsvaldo Coggiola, professor de Hist\u00f3ria da USP\nReginaldo Mattar Nasser, chefe do Departamento de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais da PUC/SP\nSuzana Salem, professora do Instituto de F\u00edsica da USP\nEduardo Fagnani, professor do Instituto de Economia da Unicamp e coordenador da rede Plataforma Pol\u00edtica Social\nIv\u00e3 Gurgel, professor do Instituto de F\u00edsica da USP\nVal\u00e9ria de Marco, professora da FFLCH/USP\nDem\u00e9trio G. C. de Toledo, professor do Bacharelado em Rela\u00e7\u00f5es Internacionais da UFABC\nHeloisa Daruiz Borsari, professora do Instituto de Matem\u00e1tica da USP\nMarco Brinatti, professor da Escola Polit\u00e9cnica da USP\nJo\u00e3o Zanetic, professor do Instituto de F\u00edsica da USP\nPedro Paulo Zahluth Bastos, F\u00f3rum 21 e professor associado de economia da Unicamp\nElisabetta Santoro, professora da FFLCH/USP\nKimi Tomizaki, professora da Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o da USP\nMilton Temer, ex-deputado federal (PT), dirigente do PSOL\nVera Malaguti Batista, professora da UERJ\nNilo Batista, professor da UERJ e UFRJ\nAdriana P. B. Tufaile, professora da EACH/USP\nValdete Souto Severo, professora de Direito e ju\u00edza do trabalho\nHamilton Oct\u00e1vio de Sousa, jornalista e professor da PUC/SP"	159	0	28
398845206932703_532306730253216	2015-10-12T21:57:17+0000	"MTST \u00c9 POVO SEM MEDO\n\nFala do S\u00e9rgio Farias, da coordena\u00e7\u00e3o nacional do MTST, no lan\u00e7amento da Frente Povo sem Medo."	60	0	0
398845206932703_532221586928397	2015-10-12T14:54:51+0000	"POVO SEM MEDO\n\nV\u00eddeo do Coletivo Democratize sobre o lan\u00e7amento e proposta da Frente Povo Sem Medo."	88	0	0
398845206932703_531963130287576	2015-10-11T16:00:21+0000	"MASSACRE EM GAZA ACONTECENDO AGORA\n\nOntem os militares israelenses mataram uma mulher gr\u00e1vida com sua filha de dois anos. O pai sobreviveu. A foto diz tudo. O massacre continua. Fora sionistas da Palestina!"	256	0	176
398845206932703_531962840287605	2015-10-11T15:57:57+0000	"ESTADO TERRORISTA DE ISRAEL \n\nO terrorismo israelense n\u00e3o p\u00e1ra. Mataram ontem uma mulher gr\u00e1vida com sua filha de dois anos em Gaza. E neste v\u00eddeo assassinam (provavelmente com atiradores de elite) um senhor que tentava fazer os soldados pararem de atirar. N\u00e3o h\u00e1 solu\u00e7\u00e3o para o Oriente M\u00e9dio sem o fim do Estado terrorista de Israel. Por uma Palestina livre!"	322	0	0
398845206932703_531955730288316	2015-10-11T15:27:49+0000	"A MELHOR DO SENSACIONALISTA\n\nD\u00e1 o presente do garoto, Cunha!"	459	0	116
398845206932703_531106793706543	2015-10-10T03:22:47+0000	""	93	0	6
398845206932703_531040857046470	2015-10-09T20:04:27+0000	"Confira as fotos e v\u00eddeos do lan\u00e7amento do POVO SEM MEDO, realizado ontem em S\u00e3o Paulo.\n\nAcesse, curta e ajude a divulgar esta iniciativa!\n\nhttps://www.facebook.com/povosemmedonacional?fref=ts"	38	0	0
398845206932703_530689700414919	2015-10-08T18:16:42+0000	"SOMOS POVO SEM MEDO!\n\nDaqui a pouco, o lan\u00e7amento nacional da Frente Povo Sem Medo. Ser\u00e1 a partir das 18hs, no centro Trasmontano, em S\u00e3o Paulo."	144	0	27
398845206932703_530643463752876	2015-10-08T14:29:53+0000	"Laerte est\u00e1 com o POVO SEM MEDO"	249	0	55
398845206932703_530624993754723	2015-10-08T13:24:04+0000	"A cantora Karina Buhr est\u00e1 com o POVO SEM MEDO"	155	0	19
398845206932703_530624283754794	2015-10-08T13:20:14+0000	"OS NOVOS ARAUTOS DA MORALIDADE (SELETIVA)\n\nAugusto Nardes, novo her\u00f3i da oposi\u00e7\u00e3o, est\u00e1 sendo investigado pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico e pela Pol\u00edcia Federal sob suspeita de ter recebido irregularmente R$ 1,65 milh\u00e3o de uma empresa envolvida em fraudes fiscais, de acordo com a Opera\u00e7\u00e3o Zelotes. Em mensagens interceptadas pela PF, os investigadores sup\u00f5em que o ministro recebia a carinhosa alcunha de \"tio\", dado que seu sobrinho e s\u00f3cio tamb\u00e9m tinha participa\u00e7\u00e3o no neg\u00f3cio."	308	0	114
398845206932703_530507520433137	2015-10-08T01:50:16+0000	"ENTREVISTA PARA REVISTA SAMUEL - PARTE 2\n\nA esquerda brasileira tem que evitar dois erros. O primeiro erro \u00e9, em nome da ofensiva desse governo, ignorar, ou subestimar, o avan\u00e7o de uma direita anti-petista que quer implementar contrarreformas. Este anti-petismo que vimos nas manifesta\u00e7\u00f5es de 15 de mar\u00e7o e de 16 de agosto \u00e9 dos piores. Eles s\u00e3o anti-PT porque s\u00e3o anti-vermelho, anti-esquerda, anti-ocupa\u00e7\u00e3o de terra. O segundo erro \u00e9, em nome da luta contra esta onda conservadora, deixar de enfrentar o governo ou pior, defender o governo. \u00c9 o fio da navalha, \u00e9 uma posi\u00e7\u00e3o dif\u00edcil, mas \u00e9 a que deve tomar a esquerda brasileira hoje. Se diferenciando e enfrentando a direita, e se diferenciando e enfrentando a pol\u00edtica deste governo. E apontando outra sa\u00edda. Qualquer desvio pode ser dram\u00e1tico. Defender as pol\u00edticas do governo \u00e9 optar pelo abra\u00e7o dos afogados, a desmoraliza\u00e7\u00e3o total da esquerda. Se s\u00f3 bater no governo e deixar passar a ofensiva da direita, n\u00f3s, o povo e a esquerda, vamos pagar um pre\u00e7o hist\u00f3rico terr\u00edvel."	185	0	70
398845206932703_530504807100075	2015-10-08T01:38:35+0000	"Leonardo Sakamoto est\u00e1 com a Frente POVO SEM MEDO"	249	0	23
398845206932703_530493507101205	2015-10-08T00:39:13+0000	"Frei Betto est\u00e1 com a Frente POVO SEM MEDO"	286	0	59
398845206932703_530492193768003	2015-10-08T00:30:47+0000	"Greg\u00f3rio Duvivier est\u00e1 com a Frente POVO SEM MEDO"	291	0	37
398845206932703_530225907127965	2015-10-07T02:28:34+0000	"ENTREVISTA PARA A REVISTA SAMUEL\n\nFoi jorrado muito dinheiro p\u00fablico no setor da constru\u00e7\u00e3o. Isso incentivou a cria\u00e7\u00e3o de empregos e permitiu a alguns segmentos da chamada classe C ascender \u00e0 casa pr\u00f3pria. Mas tamb\u00e9m estimulou uma especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria brutal. Algumas regi\u00f5es de bairros perif\u00e9ricos que n\u00e3o eram capitalizados pelo mercado imobili\u00e1rio passaram a ser e esta valoriza\u00e7\u00e3o implicou a exclus\u00e3o."	27	0	1
398845206932703_529913967159159	2015-10-06T00:03:22+0000	"FRENTE POVO SEM MEDO:\nNASCE UMA ALTERNATIVA POPULAR E DE ESQUERDA\n\nSer\u00e1 lan\u00e7ada nesta quinta feira, em 8/10 (anivers\u00e1rio da morte do Che), a Frente de mobiliza\u00e7\u00e3o POVO SEM MEDO, alternativa que vem sendo constru\u00edda h\u00e1 quase um ano por v\u00e1rios movimentos sociais. J\u00e1 foram realizadas grandes mobiliza\u00e7\u00f5es por este espa\u00e7o - que agora se formaliza - e certamente teremos outras tantas por vir. Enfrentar a pol\u00edtica de austeridade, a ofensiva conservadora e apresentar sa\u00eddas populares e \u00e0 esquerda para a crise, eis os nossos desafios. No lan\u00e7amento teremos militantes de mais de 15 estados brasileiros e artistas, intelectuais e parlamentares que apoiam a iniciativa. Todos/as convidados/as!\n\nEvento: https://www.facebook.com/events/1623699354567294/"	212	0	81
398845206932703_529670753850147	2015-10-05T00:16:24+0000	"ENTREVISTA PARA O CORREIO DA CIDADANIA\n\nA proposta da Frente Povo Sem Medo \u00e9 reconstruir um ciclo de mobiliza\u00e7\u00e3o social no Brasil. Construir uma capacidade de mobiliza\u00e7\u00e3o que implica trabalho de base, ou seja, a retomada do trabalho de base dos movimentos sociais e a constru\u00e7\u00e3o de uma agenda de amplas mobiliza\u00e7\u00f5es. Acreditamos que isso trar\u00e1 condi\u00e7\u00f5es para estabelecer de forma s\u00e9ria um projeto de reformas populares e de sa\u00edda da crise \u201cpela esquerda\u201d."	104	0	26
398845206932703_528939567256599	2015-10-02T12:39:50+0000	"RESPOSTA AO PROCESSO DE GILMAR MENDES\n\nNingu\u00e9m est\u00e1 acima da cr\u00edtica, ministro Gilmar. Nem voc\u00ea. Defender a liberdade de imprensa quando n\u00e3o se gosta de quem \u00e9 criticado \u00e9 f\u00e1cil. Dif\u00edcil \u00e9 assegur\u00e1-la quando a cr\u00edtica est\u00e1 dirigida a si pr\u00f3prio. Fica ent\u00e3o esta pergunta a Gilmar Mendes: a liberdade express\u00e3o n\u00e3o vale quando questiona suas atitudes e posi\u00e7\u00f5es? S\u00f3 vale para seus advers\u00e1rios? Considere-se chamado \u00e0s falas, ilustre ministro."	273	0	71
398845206932703_528836543933568	2015-10-02T02:32:13+0000	"AGRADECIMENTO PELA SOLIDARIEDADE\n\nDesde que foi divulgada a a\u00e7\u00e3o judicial do ministro Gilmar Mendes contra mim por danos morais, pedindo R$100 mil de indeniza\u00e7\u00e3o, v\u00e1rios/as companheiros/as, amigos/as e lutadores/as se solidarizaram. \n\nAgrade\u00e7o a todos/as pela for\u00e7a. Aos que tiraram fotos com cartazes (povo da Dandara, do MTST Cear\u00e1, do N\u00f3s da Sul e tantos outros), que gravaram videos (como a Dona Dita), o Sim\u00f5es que escreveu um belo texto e aos que mandaram mensagens de apoio, como o frei Betto. Ao povo do Ninja pela imagem de divulga\u00e7\u00e3o nas redes. Nenhum bravateiro nos calar\u00e1! \n\nAgrade\u00e7o publicamente tamb\u00e9m aos advogados/as que est\u00e3o cuidando do caso, os companheiros Felipe Vono e Ramon Koelle (advogados do MTST) e o ex-presidente da OAB, C\u00e9zar Brito, e a equipe de seu escrit\u00f3rio, em especial a companheira Camila Gomes. \n\nTamo junto!"	157	0	8
398845206932703_528830533934169	2015-10-02T01:54:04+0000	""	53	0	22
398845206932703_528802043937018	2015-10-01T23:15:30+0000	"HAVANA CONNECTION #12\n\nSaiu o Havana Connection #12, debatendo temas como o Estatuto da Fam\u00edlia, Reforma ministerial, a fraude ambiental da Volkswagen e o apartheid mas praias cariocas. Vale a pena assistir!"	134	0	39
398845206932703_528800813937141	2015-10-01T23:07:24+0000	"ENTREVISTA PARA O OUTRAS PALAVRAS\n\nSegunda Parte - Retomar a rua como espa\u00e7o da pol\u00edtica"	33	0	7
398845206932703_528679193949303	2015-10-01T14:32:32+0000	"SAIU A EDI\u00c7\u00c3O 3 DA REVISTA DO MTST!\n\nA comunica\u00e7\u00e3o dos movimentos populares tem que ser independente e cr\u00edtica! Confira essa iniciativa!\n\nwww.mtst.org/territorios"	35	0	9
398845206932703_528262480657641	2015-09-30T02:16:08+0000	"ENTREVISTA PARA O OUTRAS PALAVRAS\n\nPrimeira parte - A sa\u00edda \u00e9 com o povo nas ruas e pela esquerda."	164	0	42
398845206932703_528243857326170	2015-09-30T00:35:26+0000	"TEXTO DO COMPANHEIRO GUILHERME SIM\u00d5ES\n\nBravateiro, sim senhor! \n\nGilmar Mendes quer R$ 100 mil reais de Guilherme Boulos.\nO ministro do Supremo Tribunal Federal afirma que sofreu danos injustos em sua ilibada moral. E n\u00e3o foi \u00e0 toa: em novembro de 2014, o membro da coordena\u00e7\u00e3o nacional do MTST (Movimento dos Trabalhadores Sem Teto), criticou o magistrado, chegando a cham\u00e1-lo de \u201cbravateiro\u201d. Claro \u00e9 que em coluna do jornal Folha de S. Paulo, espa\u00e7o de amplitude nacional, Guilherme n\u00e3o se limitaria a fazer uma simples provoca\u00e7\u00e3o. A coluna do dia 13 de novembro denuncia n\u00e3o apenas o perfil falastr\u00e3o do ministro, mas aponta fatos: sua inexplic\u00e1vel rela\u00e7\u00e3o com o bicheiro Carlinhos Cachoeira e seu antigo lacaio, o (ex-) senador Dem\u00f3stenes Torres; sua insist\u00eancia em libertar o banqueiro corrupto Daniel Dantas, sua defesa comovente do ex-governador Jos\u00e9 Roberto Arruda, pego em flagrante v\u00eddeo escondendo dinheiro de propina, entre outros, n\u00e3o podem ser considerados exatamente como comportamentos \u201cmorais\u201d, principalmente tratando-se de um ministro da suprema corte e reconhecido jurista. Guilherme falou de alguns fatos e poder\u00edamos at\u00e9 citar mais coisas a respeito do ex-professor matogrossense: que em 2009, Gilmar Mendes concedeu habeas corpus para o m\u00e9dico e estuprador Roger Abdelmassih o que possibilitou a fuga do bandido; que pediu vistas e \u201csentou em cima\u201d do processo que julgava a legalidade do financiamento de campanhas por empresas por mais de um ano; que, quando devolveu o processo ao STF, votou a favor do financiamento de campanhas por empresas, mecanismo que todos sabem, facilita e estimula a corrup\u00e7\u00e3o; que participou do hist\u00f3rico e moralmente defens\u00e1vel governo Collor como adjunto da Subsecretaria Geral da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica e consultor jur\u00eddico da Secretaria Geral da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica; que tamb\u00e9m foi membro do governo FHC como Subchefe para Assuntos Jur\u00eddicos da Casa Civil; que como s\u00f3cio de uma escola privada em Bras\u00edlia, faturou quase R$ 2 milh\u00f5es em conv\u00eanios com o governo federal entre 1998 e 2008; que arquivou processos de improbidade administrativa contra Jos\u00e9 Serra e Pedro Malan; que j\u00e1 tentou censurar de Dalmo Dallari a Paulo Henrique Amorim, etc. O ex-presidente do Supremo gosta de aparecer. Vem se cacifando como um dos \u00edcones da quase hist\u00e9rica tentativa de derrubar o combalido governo Dilma. Diz ele que \u201cficar sem presidente pode ajudar o pa\u00eds\u201d. Condena a corrup\u00e7\u00e3o e, possivelmente, aposta em novas elei\u00e7\u00f5es, ou na pior das hip\u00f3teses, em uma transi\u00e7\u00e3o moral e \u00e9tica com o PMDB (Partido Moral da Democracia Brasileira). De qualquer forma, Mendes quer R$ 100 mil de Guilherme. Talvez, o sal\u00e1rio de mais de R$ 37 mil mais alguns aux\u00edlios (ali\u00e1s s\u00f3 o de moradia custa R$ 4mil) n\u00e3o sejam suficientes para manter um padr\u00e3o minimamente moral de vida para uma t\u00e3o nobre personalidade. Se n\u00e3o for isso, a coluna do meu companheiro Guilherme Boulos, utilizando-se do dispositivo legal da liberdade de express\u00e3o, mostrou o que muitos j\u00e1 sabem, mas poucos apontam: um poder judici\u00e1rio prepotente e arrogante, descolado das reais demandas do povo brasileiro e conectado umbilicalmente ao poder econ\u00f4mico. Convicto defensor da imoral concentra\u00e7\u00e3o de terras e feroz agente da criminaliza\u00e7\u00e3o das lutas sociais, Gilmar Mendes ataca n\u00e3o a um colunista de jornal, mas a um dos principais movimentos populares do pa\u00eds na atualidade, respons\u00e1vel por organizar milhares de trabalhadores e por em cheque a estrutura segregadora e discriminat\u00f3ria das cidades brasileiras. A conclus\u00e3o \u00e9 que o MTST est\u00e1 no caminho certo, confrontando os tradicionais donos do poder. E que Gilmar, al\u00e9m de ministro de question\u00e1vel moralidade, \u00e9 um bravateiro, sim senhor!"	172	0	41
398845206932703_527950580688831	2015-09-28T20:44:03+0000	"DEBATE COM O MTST NA USP\n\nNesta quarta-feira, as 18hs, no Audit\u00f3rio da Faculdade de Geografia."	119	0	31
398845206932703_527235457427010	2015-09-26T10:06:22+0000	"POVO SEM MEDO"	102	0	24
398845206932703_527000854117137	2015-09-25T14:22:27+0000	"CARTA CONVOCAT\u00d3RIA DE LAN\u00c7AMENTO DA FRENTE POVO SEM MEDO\n \n\u201cFa\u00e7a da sua vida a aventura de n\u00e3o apenas sonhar em um mundo melhor mas viver uma vida lutando por ele\u201d\nPepe Mujica\n \nO mundo vive sob o signo de uma profunda crise do capitalismo, que perdura desde 2008. Medidas de austeridade econ\u00f4mica dominam a agenda pol\u00edtica, multiplicando desemprego, mis\u00e9ria e redu\u00e7\u00e3o dos direitos trabalhistas. Por outro lado, os banqueiros comemoram cada anivers\u00e1rio da crise, aumentando seus j\u00e1 exorbitantes lucros.\n\nNo Brasil, as medidas econ\u00f4micas n\u00e3o deveriam seguir o mesmo script. O \u201cajuste fiscal\u201d do governo federal diminui investimentos sociais e ataca direitos dos trabalhadores. Os cortes na educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica, o arrocho no sal\u00e1rio dos servidores, a suspens\u00e3o dos concursos s\u00e3o parte dessa pol\u00edtica. Ao mesmo tempo, medidas presentes na Agenda Brasil como, aumento da idade de aposentadoria e ataques aos de direitos e \u00e0 regula\u00e7\u00e3o ambiental tamb\u00e9m representam enormes retrocessos. Enquanto isso, o 1% dos ricos n\u00e3o foram chamados \u00e0 responsabilidade. Suas riquezas e seus patrim\u00f4nios seguem sem nenhuma taxa\u00e7\u00e3o progressiva. O povo est\u00e1 pagando a conta da crise.\n\nAo mesmo tempo, os setores mais conservadores atacam impondo uma pauta antipopular, antidemocr\u00e1tica e intolerante, especialmente no Congresso Nacional. Medidas como a contrarreforma pol\u00edtica, redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal, a amplia\u00e7\u00e3o das terceiriza\u00e7\u00f5es, as tentativas de privatiza\u00e7\u00e3o da Petrobr\u00e1s e a lei antiterrorismo expressam este processo.\n\nNo momento pol\u00edtico e econ\u00f4mico que o pa\u00eds tem vivido se torna urgente a necessidade de o povo intensificar a mobiliza\u00e7\u00e3o  nas ruas, avenidas e pra\u00e7as contra esta ofensiva conservadora, o ajuste fiscal antipopular e defendendo uma sa\u00edda que n\u00e3o onere os mais pobres.\n\nA conjuntura desenha momentos desafiadores para o movimento social brasileiro. Precisamos apostar na unidade nas ruas e nas lutas. Esta \u00e9 a motiva\u00e7\u00e3o maior de criar uma frente nacional de mobiliza\u00e7\u00e3o, protagonizada pelos movimentos sociais, a Frente Povo Sem Medo. \n\nSer\u00e1 preciso avan\u00e7ar na agenda que os setores populares imprimiram em v\u00e1rias mobiliza\u00e7\u00f5es ao longo de 2015, como o 15/4, o 25/6 e o 20/8 e tamb\u00e9m nas greves e mobiliza\u00e7\u00f5es de diversas categorias organizadas dos trabalhadores:\n\n- Contra a ofensiva conservadora e as sa\u00eddas \u00e0 direita para a crise. N\u00e3o aceitaremos a pauta que este Congresso imp\u00f5e ao Brasil. Defenderemos a radicaliza\u00e7\u00e3o da nossa democracia, a toler\u00e2ncia e as liberdades contra o racismo, a intoler\u00e2ncia religiosa, o machismo, a LGBTfobia e a criminaliza\u00e7\u00e3o das lutas sociais.\n\n- Contra as pol\u00edticas de austeridade aplicadas pelo governo, em nome de ajustar as contas p\u00fablicas. N\u00e3o aceitamos pagar a conta da crise. Defenderemos que a crise seja combatida com taxa\u00e7\u00e3o de grandes fortunas, lucros e dividendos, auditoria da d\u00edvida e suspens\u00e3o dos compromissos com os banqueiros.\n\n- A sa\u00edda ser\u00e1 nas ruas, com o povo, por Reformas Populares. Defenderemos a democratiza\u00e7\u00e3o do sistema pol\u00edtico, do judici\u00e1rio e das comunica\u00e7\u00f5es e reformas estruturais, como a tribut\u00e1ria, a urbana e a agr\u00e1ria.\nEsta frente nasce em um momento de grandes embates e com a responsabilidade de fazer avan\u00e7ar solu\u00e7\u00f5es populares para nossa encruzilhada. Sabemos que para isso ser\u00e1 preciso independ\u00eancia pol\u00edtica, firmeza de princ\u00edpios e foco em amplas mobiliza\u00e7\u00f5es.\n\nConvocamos todos e todas a se somarem no lan\u00e7amento da Frente \"Povo Sem Medo\" que ser\u00e1 realizada no dia 08 de Outubro na cidade de S\u00e3o Paulo, \u00e0s 18 horas.\n \nAQUI EST\u00c1 O POVO SEM MEDO!\n\nCONVOCAM PARA O LAN\u00c7AMENTO DA FRENTE POVO SEM MEDO:\n \nMovimento dos Trabalhadores Sem Teto (MTST)\nCentral \u00danica dos Trabalhadores (CUT)\nCentral dos Trabalhadores e Trabalhadoras do Brasil (CTB)\nIntersindical - Central da Classe Trabalhadora\nUni\u00e3o Nacional dos Estudantes (UNE)\nUni\u00e3o Brasileira dos Estudantes Secundaristas (Ubes)\nAssocia\u00e7\u00e3o Nacional dos P\u00f3s Graduandos (ANPG)\nFedera\u00e7\u00e3o Nacional dos Estudantes do Ensino T\u00e9cino (Fenet)\nUneafro\nC\u00edrculo Palmarino\nUnegro\nIgreja Povo de Deus em Movimento (IPDM)\nUni\u00e3o da Juventude Socialista (UJS)\nRua - Juventude Anticapitalista\nColetivo Juntos\nUni\u00e3o da Juventude Rebeli\u00e3o (UJR)\nJuventude Socialismo e Liberdade (JSOL)\nColetivo Constru\u00e7\u00e3o\nMovimento de Luta nos Bairros, Vilas e Favelas (MLB)\nM\u00eddia Ninja\nColetivo Cordel\nUni\u00e3o Brasileira de Mulheres (UBM)\nBloco de Resist\u00eancia Socialista\nRede Emancipa de Educa\u00e7\u00e3o Popular"	59	0	15
398845206932703_526776570806232	2015-09-24T17:23:51+0000	"ENTREVISTA PARA A BBC\n\nEstado brasileiro, um Robin Hood ao contr\u00e1rio: tira dos pobres para dar aos ricos."	279	0	120
398845206932703_526695014147721	2015-09-24T11:47:07+0000	"GAROTO DE IPANEMA\n\nQue A\u00e9cio goste da zona sul carioca e at\u00e9 mesmo que se recuse a fazer o teste do baf\u00f4metro por l\u00e1 - como em 2011, quando parado numa blitz - \u00e9 uma quest\u00e3o dele. Agora, que use dinheiro e patrim\u00f4nio p\u00fablicos para fazer suas andan\u00e7as nas noites de Ipanema j\u00e1 \u00e9 outra coisa. \u00c9 ato de improbidade administrativa, que poderia levar a perda das fun\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e suspens\u00e3o dos direitos pol\u00edticos. Poderia, \u00e9 claro, pois tratando-se do PSDB - partido de A\u00e9cio - as puni\u00e7\u00f5es da lei ficam sempre no futuro do pret\u00e9rito."	396	0	106
398845206932703_526522950831594	2015-09-23T21:07:00+0000	"TODA SOLIDARIEDADE AO COMPANHEIRO STEDILE\n\nO dirigente do MST Jo\u00e3o Pedro Stedile foi hostilizado ontem no aeroporto de Fortaleza por um bando fascist\u00f3ide e raivoso. Mais um epis\u00f3dio da temporada de intoler\u00e2ncia p\u00fablica da direita brasileira. Perderam a vergonha, sa\u00edram do arm\u00e1rio. Deixar passar agora \u00e9 acovardar-se ante o perigo que estas atitudes representam. Diremos claramente que n\u00e3o passar\u00e3o! Toda solidariedade ao MST e a Stedile!"	302	0	35
398845206932703_526514080832481	2015-09-23T20:17:27+0000	"MINIST\u00c9RIO DA FAZENDA OCUPADO EM BRAS\u00cdLIA!"	47	0	1
398845206932703_526513990832490	2015-09-23T20:16:57+0000	"VIT\u00d3RIA DA MOBILIZA\u00c7\u00c3O:\n\nPRESID\u00caNCIA DA REP\u00daBLICA SOLTA NOTA SOBRE AS MOBILIZA\u00c7\u00d5ES DO MTST E ASSUME COMPROMISSOS!\n\nNesta tarde (23/9), ap\u00f3s mobiliza\u00e7\u00f5es em Bras\u00edlia e outras 5 capitais (algumas em parceria com o MLB, Brigadas Populares e com os Servidores P\u00fablicos Federais), o Governo Federal soltou uma nota reafirmando publicamente o compromisso com o MCMV 3, com a prioriza\u00e7\u00e3o da modalidade Entidades e com o acompanhamento da aprova\u00e7\u00e3os dos projetos do MTST e de movimentos sociais.\n\nAs conquistas s\u00f3 vem com luta. O compromisso \u00e9 importante. Mas \u00e9 ainda mais importante seu cumprimento. O MTST permanecer\u00e1 atento e mobilizado para garantir que as conquistas sejam efetivadas.\n\nSeguimos nossa luta contra o ajuste fiscal que ataca investimentos sociais e retira direitos. E tamb\u00e9m em solidariedade a todos/as os/as trabalhadores/as em luta, como os servidores p\u00fablicos federais.\n\nA luta \u00e9 pra valer!\n\nSegue trechos da Nota e o link no site da Secretaria Geral da Presid\u00eancia:\n\n\"Diante das manifesta\u00e7\u00f5es realizadas nesta quarta-feira (23/09) pelo Movimento dos Trabalhadores Sem-Teto (MTST), o governo federal reafirma o compromisso com a manuten\u00e7\u00e3o e avan\u00e7os do Programa Minha Casa, Minha Vida (MCMV).\nO governo federal acompanha, junto \u00e0s institui\u00e7\u00f5es financeiras, os projetos protocolados pelas entidades ligadas aos movimentos sociais, como o MTST, e vai analis\u00e1-los de acordo com as regras do programa. Nesta nova etapa, tamb\u00e9m ser\u00e3o adotados crit\u00e9rios para priorizar a sele\u00e7\u00e3o de empreendimentos melhor localizados e a parceria com os movimentos sociais para execu\u00e7\u00e3o da modalidade Entidades\".\n\nhttp://www.secretariageral.gov.br/noticias/2015/setembro/23-09-2015-nota-a-imprensa"	143	0	33
398845206932703_526419374175285	2015-09-23T13:25:19+0000	"SEDES DO MINISTERIO DA FAZENDA OCUPADAS EM TODO O BRASIL!\n\nO Minist\u00e9rio da Fazenda em Bras\u00edlia e as sedes em S\u00e3o Paulo, Rio de Janeiro, Goiania e Boa Vista est\u00e3o ocupadas pelo MTST neste momento!\n\nNovas acoes ocorrer\u00e3o ao longo da manh\u00e3.\n\nContra o ajuste e os cortes na moradia! Que o andar de cima pague a conta da crise!"	131	0	19
398845206932703_526276274189595	2015-09-23T01:34:33+0000	"N\u00c3O \u00c9 DO SENSACIONALISTA?\n\nhttp://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2015/09/1685128-mesmo-com-sp-sem-agua-alckmin-ganhara-premio-de-gestao-hidrica.shtml"	407	0	176
398845206932703_526069184210304	2015-09-22T13:31:50+0000	"AMANH\u00c3 TOMAREMOS AS RUAS!\n\nMais uma vez repudiamos as solu\u00e7\u00f5es adotadas pelo Governo Federal que joga o custo da crise nas costas dos trabalhadores mais pobres e dos servidores p\u00fablicos. Desta vez foi anunciado o corte de mais R$26 bilh\u00f5es no Or\u00e7amento. Os principais cortes referem-se ao congelamento no sal\u00e1rio de servidores e ao financiamento do Minha Casa Minha Vida, al\u00e9m de R$3,8 bilh\u00f5es na sa\u00fade.\n\nA terceira fase do MCMV foi anunciada no \u00faltimo dia 10/9 e seu formato incorporou v\u00e1rias das propostas apresentadas pelos movimentos, tais como: maior prioriza\u00e7\u00e3o da modalidade Entidades, aumento do limite de renda da faixa 1, recurso para equipamentos p\u00fablicos e regulamenta\u00e7\u00e3o de \u00e1reas comerciais nos condom\u00ednios.\n\nMas de nada adianta ganhar e n\u00e3o levar. N\u00e3o houve compromisso do Governo com a defini\u00e7\u00e3o do or\u00e7amento do programa nem com metas de novas contrata\u00e7\u00f5es. O cen\u00e1rio se agravou ainda mais com os novos cortes anunciados que deixam ainda mais distante o direito humano de milh\u00f5es de fam\u00edlias pobres de morar dignamente.\n\nCom o adiamento do MCMV, carro chefe do Minist\u00e9rio das Cidades, o Governo Federal ficou praticamente sem nenhum investimento na pol\u00edtica urbana. Tal cen\u00e1rio poderia ser diferente se houvesse combatido a ra\u00edz do problema: a estrutura fundi\u00e1ria das cidades e a segrega\u00e7\u00e3o urbana. Problemas que devem ser tratados com uma reforma urbana estrutural. O MCMV sem outras medidas n\u00e3o tem conseguido, como vemos desde 2009, reduzir o n\u00famero de fam\u00edlias sem teto no Brasil e, portanto, n\u00e3o deve ser tratado como \u00fanica sa\u00edda poss\u00edvel para a quest\u00e3o habitacional. Seguimos lutando por uma reforma urbana de verdade: que depende tamb\u00e9m de pol\u00edticas estruturais de controle da especula\u00e7\u00e3o, regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria e de medidas de garantia da infraestrutura urbana para as fam\u00edlias pobres, medidas que vem sendo deixadas de lado nos \u00faltimos anos de governo.\n\nPor isso, mobilizaremos milhares de pessoas no pr\u00f3ximo dia 23/9 em mais de 10 capitais do pa\u00eds contra os cortes e pelas reformas populares. Deixaremos claro que n\u00e3o aceitamos pagar a conta da crise.\n\nAl\u00e9m disso, o F\u00f3rum Dos Servidores P\u00fablicos Federais, a categoria mais diretamente atingida pelos cortes, tomou a decis\u00e3o de somar-se \u00e0s nossas mobiliza\u00e7\u00f5es e fazer sua jornada na mesma data. Entendemos que esta iniciativa fortalece a luta contra o ajuste fiscal e avan\u00e7a na unidade dos/as trabalhadores/as para uma sa\u00edda popular para a crise.\n\nO problema fiscal s\u00f3 ser\u00e1 realmente solucionado se atacado em suas ra\u00edzes: a gigantesca d\u00edvida p\u00fablica e o injusto sistema tribut\u00e1rio. Por isso, defenderemos nas ruas a taxa\u00e7\u00e3o das grandes fortunas, de dividendos e remessas de lucro, maior progressividade no Imposto de Renda e uma auditoria da d\u00edvida p\u00fablica. Os ricos, banqueiros e empres\u00e1rios devem pagar a conta. A sa\u00edda para a crise \u00e9 com o povo e n\u00e3o contra ele.\n\nMTST (Movimento dos Trabalhadores Sem Teto)\nMLB (Movimento de Luta nos Bairros, vilas e favelas)\nBrigadas Populares"	145	0	24
398845206932703_525390420944847	2015-09-20T14:16:11+0000	"ESCLARECIMENTO DO MTST"	95	0	0
398845206932703_524921294325093	2015-09-19T01:39:20+0000	"AJUSTAR OS DE CIMA, ESTA \u00c9 A LUTA!\n\nContra os cortes sociais, pela taxa\u00e7\u00e3o de fortunas e lucros!\nEstaremos nas ruas em 23 de setembro em todo o pa\u00eds!"	144	0	0
398845206932703_524630747687481	2015-09-18T02:40:41+0000	"CRIANCINHAS MIMADAS, VOC\u00caS PERDERAM!\n\nHoje foi um dia importante para a luta pela democratiza\u00e7\u00e3o do sistema pol\u00edtico brasileiro. O STF aprovou por 8X3 a inconstitucionalidade do financiamento empresarial de campanha. Quando perdeu esta vota\u00e7\u00e3o na C\u00e2mara, Eduardo Cunha - o dono da bola - mandou votar de novo at\u00e9 ganhar. Na vota\u00e7\u00e3o do Supremo, foi a vez do ministro Gilmar Mendes fazer as vezes de crian\u00e7a birrenta. Abandonou o plen\u00e1rio, sem deixar saudades. Ali\u00e1s, o Brasil agradeceria se nunca mais voltasse. Mas o fato \u00e9 que, ao menos hoje, os dois meninos mimados perderam. E ganhamos todos os que queremos combater a influ\u00eancia do capital privado nas elei\u00e7\u00f5es e na pol\u00edtica."	641	0	77
398845206932703_524437974373425	2015-09-17T11:47:33+0000	"APLAUSOS DA FEBRABAN, REP\u00daDIO DAS RUAS\n\nPortanto \u00e9 verdade que brasileiro paga muito imposto, desde que estejamos falando da maioria trabalhadora do pa\u00eds. Quanto aos ricos, banqueiros e grandes empres\u00e1rios, sua tributa\u00e7\u00e3o \u00e9 uma mamata. Choram de barriga cheia. S\u00e3o eles que devem pagar a conta da crise. E as propostas para isso s\u00e3o bastante concretas. E, diga-se, bem mais eficazes para solucionar a crise fiscal do que cortar R$26 bilh\u00f5es em \u00e1reas sociais."	128	0	43
398845206932703_524317554385467	2015-09-17T02:49:56+0000	"A DESFA\u00c7ATEZ DE GILMAR MENDES\n\nEste cidad\u00e3o parece n\u00e3o ter nenhum limite. Partidariza\u00e7\u00e3o do Judici\u00e1rio \u00e9 pouco. Imaginem se a declara\u00e7\u00e3o viesse de um juiz de uma \"Corte Bolivariana\"..."	408	0	103
398845206932703_524285131055376	2015-09-17T00:54:59+0000	"HAVANA CONNECTION ESPECIAL\n\nEntrevista para o Leonardo Sakamoto sobre os cortes do governo Dilma.\n\nhttp://blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2015/09/16/para-garantir-a-governabilidade-na-banca-o-governo-perde-a-das-ruas-2/"	130	0	57
398845206932703_523548487795707	2015-09-15T01:01:11+0000	"NOTA DO MTST SOBRE OS CORTES NO OR\u00c7AMENTO:\nTOMAREMOS AS RUAS NO DIA 23!\n\nO MTST mais uma vez repudia as solu\u00e7\u00f5es adotadas pelo Governo Federal que joga o custo da crise nas costas dos trabalhadores mais pobres.\n\nDesta vez foi anunciado o corte de mais R$26 bilh\u00f5es no Or\u00e7amento. Os principais cortes referem-se ao congelamento no sal\u00e1rio de servidores e ao financiamento do Minha Casa Minha Vida, al\u00e9m de R$3,8 bilh\u00f5es na sa\u00fade.\n\nA terceira fase do MCMV foi anunciada no \u00faltimo dia 10/9 e seu formato incorporou v\u00e1rias das propostas apresentadas pelo MTST, tais como: maior prioriza\u00e7\u00e3o da modalidade Entidades, aumento do limite de renda da faixa 1, recurso para equipamentos p\u00fablicos e regulamenta\u00e7\u00e3o de \u00e1reas comerciais nos condom\u00ednios.\n\nMas de nada adianta ganhar e n\u00e3o levar. N\u00e3o houve compromisso do Governo com a defini\u00e7\u00e3o do or\u00e7amento do programa nem com metas de novas contrata\u00e7\u00f5es. O cen\u00e1rio se agravou ainda mais com os cortes de hoje. Ainda n\u00e3o est\u00e1 claro de que forma a mudan\u00e7a de fonte de R$4,8 bilh\u00f5es para o FGTS afetar\u00e1 o programa, mas os sinais do Governo novamente v\u00e3o em sentido contr\u00e1rio das expectativas populares.\n\nPor isso, o MTST mobilizar\u00e1 milhares de pessoas no pr\u00f3ximo dia 23/9 em importantes capitais do pa\u00eds contra os cortes. Deixaremos claro que n\u00e3o aceitamos pagar a conta da crise.\nA solu\u00e7\u00e3o para o problema fiscal deve ser buscada em cima daqueles que ganharam como nunca nos \u00faltimos anos. Defenderemos nas ruas a taxa\u00e7\u00e3o das grandes fortunas, de dividendos e remessas de lucro, al\u00e9m da maior progressividade no Imposto de Renda. Os ricos, banqueiros e empres\u00e1rios devem pagar a conta.\n\nA sa\u00edda para a crise \u00e9 com o povo e n\u00e3o contra ele.\n\nCoordena\u00e7\u00e3o Nacional do MTST"	386	0	70
398845206932703_523528204464402	2015-09-14T23:28:31+0000	"N\u00c3O ACEITAMOS PAGAR A CONTA DA CRISE!\n\nMTST far\u00e1 grandes mobiliza\u00e7\u00f5es a partir da semana que vem contra os cortes no MCMV e nos investimentos sociais."	492	0	117
398845206932703_523118121172077	2015-09-13T20:33:34+0000	"A TRAG\u00c9DIA POL\u00cdTICA DOS REFUGIADOS\n\nVideo da primeira parte do Havana Connection #11."	56	0	0
398845206932703_522905567859999	2015-09-13T03:21:19+0000	"SAIU O HAVANA CONNECTION ESPECIAL NO CAMPO LIMPO\n\nGravado no bar da Tia Maria, o Havana Connection debateu a quest\u00e3o dos refugiados, do exterm\u00ednio policial e da situa\u00e7\u00e3o nas periferias urbanas brasileiras. Vale a pena assistir!"	289	0	69
398845206932703_522190627931493	2015-09-12T00:53:29+0000	"TODO APOIO \u00c0 VILA SOMA\n\nMais de 2800 fam\u00edlias ocupam desde 2012 o enorme terreno de uma massa falida na cidade de Sumar\u00e9 (SP). Mesma cidade onde a ocupa\u00e7\u00e3o Zumbi dos Palmares, em 2009, obteve grande vit\u00f3ria. Este tamb\u00e9m ser\u00e1 o caminho da Vila Soma. a tentativa de despejo, apoiada pela prefeita da cidade, encontrar\u00e1 resist\u00eancia n\u00e3o s\u00f3 entre os moradores da Vila Soma. Todas as ocupa\u00e7\u00f5es do MTST estar\u00e3o junto! Quem n\u00e3o pode com a formiga, n\u00e3o ati\u00e7a o formigueiro! Vila Soma ter\u00e1 vit\u00f3ria!"	102	0	88
398845206932703_521519111331978	2015-09-10T12:06:22+0000	"O QUE SER\u00c1?\n\nAp\u00f3s um ano de press\u00f5es populares, de prazos e recuos, ser\u00e1 lan\u00e7ada nesta quinta-feira (10) a terceira fase do programa Minha Casa Minha Vida. Mesmo assim h\u00e1 muito mais d\u00favidas do que certezas sobre seu formato. O programa ser\u00e1 lan\u00e7ado dias ap\u00f3s uma declara\u00e7\u00e3o desastrosa do governo de que os cortes no Or\u00e7amento de 2016 atingir\u00e3o programas sociais, nomeadamente o pr\u00f3prio Minha Casa, Minha Vida (MCMV)."	58	0	8
398845206932703_521078701376019	2015-09-09T00:35:55+0000	"NOTA DO MTST"	112	0	0
398845206932703_520601788090377	2015-09-07T14:40:59+0000	"NOTA DE ESCLARECIMENTO DO MTST:\nSOBRE A CONSTRU\u00c7\u00c3O DE UMA FRENTE DE ESQUERDA\n\nO MTST esclarece que, ao contr\u00e1rio do que foi publicado em algumas reportagens, n\u00e3o comp\u00f5e a Frente Brasil Popular, fundada neste fim de semana por iniciativa de partidos pol\u00edticos e uma parcela dos movimentos sociais. \n\nO MTST defende uma ampla unidade da esquerda brasileira em torno da retomada das ruas e com independ\u00eancia pol\u00edtica em rela\u00e7\u00e3o aos governos. Por isso, estamos empenhados no fortalecimento da Frente de Mobiliza\u00e7\u00e3o que realizou v\u00e1rias jornadas este ano, como o 15 de abril, o 25 de junho e o 20 de agosto. Sempre enfrentando na mesma medida a direita e o ajuste fiscal do governo, defendendo sa\u00eddas pela esquerda para a crise que vivemos.\n\nEsta Frente ter\u00e1 seu lan\u00e7amento p\u00fablico em outubro pr\u00f3ximo. Em sua composi\u00e7\u00e3o est\u00e3o entidades que tamb\u00e9m atuam na Frente Brasil (como CUT, UNE e CTB) e outras que n\u00e3o est\u00e3o, como o pr\u00f3prio MTST, Intersindical, Uneafro, Igreja Povo de Deus em Movimento, Rua - Juventude Anticapitalista, dentre v\u00e1rios outros movimentos.\n\nCoordena\u00e7\u00e3o Nacional do MTST"	153	0	28
398845206932703_520113161472573	2015-09-06T21:53:11+0000	"QUE FRENTE QUEREMOS?\n\nEm tempos em que v\u00e1rias iniciativas de unidade da esquerda surgem pelo pa\u00eds, a posi\u00e7\u00e3o do MTST \u00e9 construir uma Frente com independ\u00eancia clara em rela\u00e7\u00e3o ao governo, sem vi\u00e9s eleitoral e com a tarefa principal de disputar as ruas.  \u00c9 a Frente de Mobiliza\u00e7\u00e3o que ter\u00e1 sua formaliza\u00e7\u00e3o pol\u00edtica e organizativa em outubro pr\u00f3ximo. A luta \u00e9 pra valer!"	149	0	49
398845206932703_519426088207947	2015-09-05T17:33:32+0000	"QUER ENTENDER A LUTA DO MTST?\n\nEm tempos de especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria, despejos e novas ocupa\u00e7\u00f5es, este v\u00eddeo-anima\u00e7\u00e3o \u00e9 imprescind\u00edvel: \"QUEM MANDA NA CIDADE?\". Vale muito a pena assistir!"	421	0	591
398845206932703_519424054874817	2015-09-05T17:17:43+0000	"RESENHA DO LIVRO \"DE QUE LADO VOC\u00ca EST\u00c1?\""	58	0	15
398845206932703_518770658273490	2015-09-03T14:17:34+0000	"Coluna de hoje na Folha de S\u00e3o Paulo\n\nSem palavras: \" Coluna escrita. Hora de enviar. Mas n\u00e3o. Aparece na tela do computador o indiz\u00edvel, o que \"nem dez mandamentos v\u00e3o conciliar e nem todos os unguentos v\u00e3o aliviar\". Eis as imagens que falam por si.\""	114	0	30
398845206932703_518624338288122	2015-09-03T01:58:36+0000	"DEBATE SOBRE CONJUNTURA NESTA QUINTA\n\nNa Faculdade de Direito da USP (Largo S\u00e3o Francisco) a partir das 19 hs."	69	0	12
398845206932703_518462954970927	2015-09-02T15:09:48+0000	"HAVANA CONNECTION NO CAP\u00c3O\n\nNesta sexta-feira teremos uma grava\u00e7\u00e3o especial do Havana Connection. Aberta ao p\u00fablico, ser\u00e1 no Bar da Tia Maria (companheira do MTST), no Cap\u00e3o Redondo, a partir das 13hs. \n#HavanaNoCap\u00e3o"	153	0	8
398845206932703_515946928555863	2015-08-27T12:29:35+0000	"P\u00c1TRIA EDUCADORA?\n\nFaz tr\u00eas meses desde o in\u00edcio da greve nas federais. Apesar da paralisa\u00e7\u00e3o continuar firme em 47 universidades e do conjunto de mobiliza\u00e7\u00f5es, Dilma n\u00e3o deu qualquer sinaliza\u00e7\u00e3o aos docentes e servidores t\u00e9cnicos. O m\u00ednimo a se esperar seria a suspens\u00e3o imediata dos cortes que est\u00e3o impedindo o funcionamento das institui\u00e7\u00f5es de ensino e o di\u00e1logo efetivo com as pautas do movimento grevista. #NegociaDilma!"	149	0	47
398845206932703_515638661920023	2015-08-26T16:26:35+0000	"AGENDA BRASIL: O GOLPE CONTRA OS TRABALHADORES.\n\nNo Havana Connection."	108	0	0
398845206932703_514890565328166	2015-08-24T14:58:58+0000	"RETORNO DO HAVANA CONNECTION\n\nO Havana Connection voltou, o d\u00e9cimo programa. Temas em debate: Massacre de Osasco, Agenda Brasil, Manifesta\u00e7\u00f5es e Descriminaliza\u00e7\u00e3o do consumo de drogas no STF. Vale a pena assistir!"	223	0	46
398845206932703_513901708760385	2015-08-22T04:32:04+0000	"Venham saborear uma deliciosa feijoada com os lutadores do MTST! Domingo 23/08 a partir das 11hrs at\u00e9 as 16hrs.\n\nAp\u00f3s uma bel\u00edssima luta, nos encontraremos para comer, confraternizar, bater um papo e ouvir uma boa musica!\n\nOs convites ser\u00e3o vendidos na hora! Traga sua fam\u00edlia!"	43	0	4
398845206932703_513509718799584	2015-08-21T04:33:16+0000	"EXCELENTE MAT\u00c9RIA DO EL PAIS SOBRE O ATO DOS 100 MIL:\n\n\"Quem pensava que se trataria de um ato com tom de defesa do Governo Dilma Rousseff (PT) se enganou. Militantes de movimentos sociais foram \u00e0 avenida Paulista, nesta quinta-feira, para defender programas e direitos sociais e trabalhistas, como faziam quest\u00e3o de ressaltar a todo o momento. Por causa disso, n\u00e3o foram poucas, nem leves, as cr\u00edticas feitas ao atual Governo petista, especialmente ao seu ministro da Fazenda, Joaquim Levy.\""	429	0	119
398845206932703_513508455466377	2015-08-21T04:25:58+0000	"100 MIL NAS RUAS POR DIREITOS, CONTRA A DIREITA E O AJUSTE FISCAL DO GOVERNO!\n\nReportagens que ajudam a retratar a Mobiliza\u00e7\u00e3o que reuniu 100 mil pessoas em S\u00e3o Paulo hoje: Contra direita, o ajuste fiscal e a Agenda Brasil! Tem que ter muita vontade para dizer que foram atos de apoio ao governo. Em alguns casos, os t\u00edtulos das mat\u00e9rias - querendo impor esta caricatura - s\u00e3o desmentidos pelo texto.\n\nhttp://www.cartacapital.com.br/politica/em-sp-ao-menos-40-mil-protestam-contra-o-ajuste-fiscal-e-o-golpe-6717.html\n\nhttp://politica.estadao.com.br/noticias/geral,protesto-pede-fora-levy-e-fora-cunha,1748036\n\nhttp://brasil.elpais.com/brasil/2015/08/21/politica/1440124250_602504.html\n\nhttp://politica.estadao.com.br/noticias/geral,grupos-anti-dilma-tem-moralidade-seletiva-e-ficam-de-maos-dadas-com-cunha--diz-boulos,1747945"	117	0	13
398845206932703_513505565466666	2015-08-21T04:22:25+0000	"ABERTURA DO ATO DOS 100 MIL NO LARGO DA BATATA\n\nHomenagem aos mortos da chacina em Osasco e interven\u00e7\u00e3o do MTST."	171	0	0
398845206932703_513504578800098	2015-08-21T04:21:18+0000	"ENCERRAMENTO DA MANIFESTA\u00c7\u00c3O DOS 100 MIL EM SP\n\nContra a direita, o ajuste fiscal e a Agenda Brasil!\nA sa\u00edda \u00e9 com o povo e pela esquerda!"	422	0	103
398845206932703_513216128828943	2015-08-20T13:47:42+0000	"ENTREVISTA PARA A FOLHA HOJE SOBRE O CAR\u00c1TER DAS MOBILIZA\u00c7\u00d5ES\n\n\"N\u00e3o \u00e9 nem de longe uma manifesta\u00e7\u00e3o em defesa do governo Dilma. Uma das pautas centrais \u00e9 enfrentar a pol\u00edtica econ\u00f4mica desse governo, o ajuste fiscal e propor sa\u00eddas diferentes para a crise. N\u00e3o temos problema em ajustar as contas, o problema \u00e9 no lombo de quem ajust\u00e1-las\"."	163	0	33
398845206932703_513215925495630	2015-08-20T13:46:41+0000	"\u00c9 HOJE: TODOS AO LARGO DA BATATA, 17 HS!\n\nContra a direita, o ajuste fiscal e a Agenda Brasil!"	57	0	14
398845206932703_513189845498238	2015-08-20T12:30:50+0000	"SIL\u00caNCIO SORRIDENTE DE SP DIANTE DA CHACINA\n\nImagine s\u00f3 se fossem 23 exterminados em bares da Bela Cintra. Ca\u00eda a Rep\u00fablica. Panelas bateriam furiosas nas sacadas. Mas isso \u00e9 s\u00f3 por \"causas nobres\", isto \u00e9, dos nobres. Quando o assunto \u00e9 o exterm\u00ednio de jovens pobres e negros da periferia, reina a indiferen\u00e7a nas sacadas. Ou ainda os aplausos \u00e0 barb\u00e1rie e os selfies com a PM. Mais uma vez, \"o sil\u00eancio sorridente de S\u00e3o Paulo diante da chacina\"."	286	0	63
398845206932703_513018812182008	2015-08-19T23:24:22+0000	"TODOS \u00c0S RUAS AMANH\u00c3\n\nContra a direita, o ajuste fiscal e a Agenda Brasil.\nA sa\u00edda \u00e9 com o povo e pela esquerda!"	106	0	21
398845206932703_512877945529428	2015-08-19T16:40:46+0000	"23/08: FEIJOADA SOLID\u00c1RIA DO SEM TETO!\n\nCONTRIBUA, ADQUIRA SEU CONVITE E VENHA SABOREAR UMA DELICIOSA FEIJOADA COM OS LUTADORES DO MTST!"	37	0	9
398845206932703_512675412216348	2015-08-19T02:05:40+0000	"TODOS \u00c0S RUAS NA QUINTA-FEIRA!\n\nContra a direita, o ajuste fiscal e a Agenda Brasil!"	235	0	92
398845206932703_512675082216381	2015-08-19T02:02:16+0000	""	33	0	1
398845206932703_512305792253310	2015-08-18T01:08:06+0000	"20/8: CONTRA A DIREITA E O AJUSTE FISCAL\n\nDe um lado, \u00e9 verdade que surgiram uma s\u00e9rie de convocat\u00f3rias paralelas reduzindo o ato \u00e0 \u201cluta contra o golpismo\u201d, sem falar de ajuste, direitos e mesmo defendendo o governo Dilma. Mas, de outro lado, esta disputa real pelo significado do ato do dia 20 est\u00e1 sendo utilizada por grupos sect\u00e1rios da esquerda para carimbar o ato, e conseq\u00fcentemente o MTST, como governistas. Nenhuma novidade quando se trata dos puristas de sempre. Os atos unit\u00e1rios, incluindo o de S\u00e3o Paulo, ter\u00e3o um tom claro contra a direita e o ajuste fiscal do governo. Tamb\u00e9m contra a Agenda Brasil. Este \u00e9 o ponto que demarca a unidade."	203	0	105
398845206932703_512256155591607	2015-08-17T23:16:52+0000	"DIA 20: CONTRA A DIREITA, O AJUSTE FISCAL E A AGENDA BRASIL.\n\n\"N\u00e3o podemos ter uma vis\u00e3o simplista que dia 16 foi fora Dilma e de que dia 20 \u00e9 viva Dilma porque n\u00e3o \u00e9\", disse Boulos. O l\u00edder do MTST destacou que o ato \u00e9 contra \"o golpismo que quer a derrubada da presidente Dilma Rousseff para substitu\u00ed-la por alternativas mais \u00e0 direita ideologicamente\", mas que n\u00e3o est\u00e1 em defesa de um governo que \u00e9 \"indefens\u00e1vel do ponto de vista da pol\u00edtica econ\u00f4mica e do ajuste fiscal que vem conduzindo\"."	222	0	52
398845206932703_511812418969314	2015-08-16T14:55:08+0000	"VOLTA SARNEY\n\nAgora, em Bras\u00edlia. Bela pauta dos \"revoltados\"!"	306	0	95
398845206932703_511810468969509	2015-08-16T14:46:59+0000	"MILH\u00d5ES DE CUNHAS...\n\nE contra a corrup\u00e7\u00e3o.\nVade retro!"	844	0	641
398845206932703_511764985640724	2015-08-16T13:28:40+0000	"INDIGNA\u00c7\u00c3O SELETIVA\n\nAgora: Carro de som da manifesta\u00e7\u00e3o em Bras\u00edlia traz homenagem a Eduardo Cunha como um dos \"brasileiros conscientes\" contra a corrup\u00e7\u00e3o e o PT. Piada pronta."	1444	0	1462
398845206932703_511634762320413	2015-08-16T01:36:59+0000	"DESMILITARIZA\u00c7\u00c3O J\u00c1!\n\nDepois da chacina de Osasco e Barueri, em que PMs encapusados assassinaram covardemente moradores da periferia que \"tinham passagem\", agora foi a vez da PM do Maranh\u00e3o matar um jovem sem-teto durante o despejo de um pr\u00e9dio. Pela desmilitariza\u00e7\u00e3o da seguran\u00e7a p\u00fablica! Chega de assassinatos na periferia em nome da ordem!"	233	0	19
398845206932703_511009905716232	2015-08-14T01:24:32+0000	"AGENDA CONTRA O BRASIL"	138	0	18
398845206932703_511006845716538	2015-08-14T01:06:26+0000	"FALA PARA DILMA HOJE EM BRAS\u00cdLIA\n\nA sa\u00edda n\u00e3o \u00e9 com Cunha e Renan. \u00c9 com o povo e pela esquerda!"	635	0	0
398845206932703_510978705719352	2015-08-13T22:24:53+0000	"A SA\u00cdDA \u00c9 PELA ESQUERDA\n\nFala para Dilma hoje no Pal\u00e1cio do Planalto. \nContra a direita, o ajuste fiscal e a Agenda Brasil."	634	0	278
398845206932703_510897175727505	2015-08-13T15:55:24+0000	"Ato de coxinha nada, dia 16 \u00e9 dia de feijoada em Niter\u00f3i!"	60	0	0
398845206932703_510194402464449	2015-08-12T02:00:46+0000	"A VOLTA DO HAVANA CONNECTION\n\nVale a pena assistir!"	285	0	23
398845206932703_510188349131721	2015-08-12T01:28:41+0000	"HAVANA CONNECTION VOLTA NA SEMANA QUE VEM!"	69	0	0
398845206932703_509643305852892	2015-08-11T11:03:48+0000	"BASTA DE \u00d3DIO AOS QUE LUTAM!\n\nEm tempos de crise do falso \"pacto\" entre as classes, a elite econ\u00f4mica e pol\u00edtica n\u00e3o tem escondido toda sua intoler\u00e2ncia e se sente a vontade para defender publicamente a viol\u00eancia brutal contra os que lutam.\n\nA ocupa\u00e7\u00e3o 6 DE ABRIL em Niter\u00f3i (RJ) vem para dar o recado: MENOS \u00d3DIO, MAIS MORADIA!"	84	0	13
398845206932703_509231205894102	2015-08-10T12:46:01+0000	"A LUTA EM NITER\u00d3I AVAN\u00c7A!"	23	0	0
398845206932703_508645949285961	2015-08-08T23:53:56+0000	""	60	0	66
398845206932703_508516835965539	2015-08-08T16:04:49+0000	"JORNADA VITORIOSA\n\nA jornada da Frente de Resist\u00eancia Urbana desta semana foi vitoriosa. Al\u00e9m de avan\u00e7os nas pautas locais conseguimos a garantia de que haver\u00e1 recursos este ano para o MCMV Entidades (gest\u00e3o dos movimentos populares). As construtoras s\u00f3 receber\u00e3o em 2016. A luta \u00e9 pra valer!"	56	0	7
398845206932703_508507385966484	2015-08-08T15:20:04+0000	"A LUTA CRESCE NO RIO DE JANEIRO\n\nMTST ocupou terreno com centenas de fam\u00edlias sem-teto esta madrugada em Niter\u00f3i."	42	0	0
398845206932703_508041729346383	2015-08-07T12:02:00+0000	"JORNADA DA RESIST\u00caNCIA URBANA\n\nExcelente trabalho da brigada de Comunica\u00e7\u00e3o do MTST sobre a mobiliza\u00e7\u00e3o de mais de 10 mil sem-tetos na Avenida Paulista."	54	0	14
398845206932703_507748592709030	2015-08-06T12:31:38+0000	"EM AGOSTO A POL\u00cdTICA VAI \u00c0S RUAS\n\nAgosto ser\u00e1 um m\u00eas decisivo, em que as ruas colocar\u00e3o em jogo projetos distintos para o Brasil. De um lado, a \"nova direita\" convocou mobiliza\u00e7\u00f5es para o dia 16, com apoio declarado do PSDB, da Rede Globo e da maior parte da m\u00eddia. Do outro, em 20 de agosto, movimentos sociais de todo o Brasil organizar\u00e3o mobiliza\u00e7\u00f5es para apresentar outras sa\u00eddas para a crise, enfrentando o ajuste fiscal do governo Dilma, mas enfrentando tamb\u00e9m a ofensiva da direita golpista e as manobras de Cunha."	160	0	50
398845206932703_507742759376280	2015-08-06T12:06:06+0000	"COME\u00c7A A JORNADA DA RESIST\u00caNCIA URBANA\n\nCome\u00e7ou em Porto Alegre a Jornada Nacional da Resist\u00eancia Urbana que ter\u00e1 hoje a\u00e7\u00f5es em 11 estados. Pela libera\u00e7\u00e3o do MCMV 3, fim dos despejos e pol\u00edtica de regulariza\u00e7\u00e3o! \u00c9 a periferia tomando as ruas!"	73	0	9
398845206932703_507599916057231	2015-08-06T02:23:21+0000	"\u00c9 DAQUI A POUCO!\n\nOs movimentos da Resist\u00eancia Urbana v\u00e3o tomar as ruas em 11 estados do Brasil."	81	0	14
398845206932703_507195969430959	2015-08-05T02:49:15+0000	"TOMAR AS RUAS POR DIREITOS, LIBERDADE E DEMOCRACIA!\nContra a direita e o ajuste fiscal!\n\nEstaremos nas ruas de todo o pa\u00eds neste 20 de agosto em defesa dos direitos sociais, da liberdade e da democracia, contra a ofensiva da direita e por sa\u00eddas populares para a crise.\n\n- Contra o ajuste fiscal! Que os ricos paguem pela crise!\nA pol\u00edtica econ\u00f4mica do governo joga a conta nas costas do povo. Ao inv\u00e9s de atacar direitos trabalhistas, cortar investimentos sociais e aumentar os juros, defendemos que o governo ajuste as contas em cima dos mais ricos, com taxa\u00e7\u00e3o das grandes fortunas, dividendos e remessas de lucro, al\u00e9m de uma auditoria da d\u00edvida p\u00fablica. Somos contra o aumento das tarifas de energia, \u00e1gua e outros servi\u00e7os b\u00e1sicos, que inflacionam o custo de vida dos trabalhadores. Os direitos trabalhistas precisam ser assegurados: defendemos a redu\u00e7\u00e3o da jornada de trabalho sem redu\u00e7\u00e3o de sal\u00e1rios e a valoriza\u00e7\u00e3o dos aposentados com uma previd\u00eancia p\u00fablica, universal e sem progressividade.\n\n- Fora Cunha: N\u00e3o \u00e0s pautas conservadoras e ao ataque a direitos!\nEduardo Cunha representa o retrocesso e um ataque \u00e0 democracia. Transformou a C\u00e2mara dos deputados numa Casa da Intoler\u00e2ncia e da retirada de direitos. Somos contra a pauta conservadora e antipopular imposta pelo Congresso: Terceiriza\u00e7\u00e3o, Redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal, Contrarreforma Pol\u00edtica (com medidas como financiamento empresarial de campanha, restri\u00e7\u00e3o de participa\u00e7\u00e3o em debates, etc.) e a Entrega do pr\u00e9-sal \u00e0s empresas estrangeiras. Defendemos uma Petrobr\u00e1s 100% estatal. Al\u00e9m disso, estaremos nas ruas em defesa das liberdades: contra o racismo, a intoler\u00e2ncia religiosa, o machismo, a LGBTfobia e a criminaliza\u00e7\u00e3o das lutas sociais.\n\n- A sa\u00edda \u00e9 pela Esquerda, com o povo na rua, por Reformas Populares!\n\u00c9 preciso enfrentar a estrutura de desigualdades da sociedade brasileira com uma plataforma popular. Diante dos ataques, a sa\u00edda ser\u00e1 pela mobiliza\u00e7\u00e3o nas ruas, defendendo o aprofundamento da democracia e as Reformas necess\u00e1rias para o Brasil: Reforma Tribut\u00e1ria, Urbana, Agr\u00e1ria, Educacional, Democratiza\u00e7\u00e3o das comunica\u00e7\u00f5es e Reforma democr\u00e1tica do sistema pol\u00edtico para acabar com a corrup\u00e7\u00e3o e ampliar a participa\u00e7\u00e3o popular.\n\nA rua \u00e9 do povo!\n20 de Agosto em todo o Brasil!\n\nASSINAM:\nMovimento dos Trabalhadores Sem Teto (MTST) / Movimento dos Trabalhadores Rurais Sem Terra (MST) / Central \u00danica dos Trabalhadores (CUT) / Central dos Trabalhadores e Trabalhadoras do Brasil (CTB) / Intersindical - Central da Classe Trabalhadora/ Federa\u00e7\u00e3o \u00danica dos Petroleiros (FUP) / Uni\u00e3o Nacional dos Estudantes (UNE) / Uni\u00e3o Brasileira dos Estudantes Secundaristas (UBES) / Rua - Juventude Anticapitalista / Fora do Eixo / M\u00eddia Ninja / Uni\u00e3o da Juventude Socialista (UJS) / Juntos / Juventude Socialismo e Liberdade (JSOL) / Associa\u00e7\u00e3o Nacional de P\u00f3s Graduandos (ANPG) / Federa\u00e7\u00e3o Nacional dos Estudantes do Ensino T\u00e9cnico (Fenet) / Uni\u00e3o da Juventude Rebeli\u00e3o (UJR) / Uneafro / Unegro / C\u00edrculo Palmarino / Uni\u00e3o Brasileira das Mulheres (UBM) / Coletivo de Mulheres Rosas de Mar\u00e7o / Coletivo A\u00e7\u00e3o Cr\u00edtica / Coletivo Cordel / Servi\u00e7o Franciscano de Solidariedade (Sefras) / Igreja Povo de Deus em Movimento (IPDM) \n\nPARTIDOS QUE APOIAM O ATO:\nPartido Socialismo e Liberdade (PSOL) / Partido Comunista Revolucion\u00e1rio (PCR)"	182	0	46
398845206932703_506435082840381	2015-08-02T23:37:07+0000	"TODOS \u00c0S RUAS EM 20 DE AGOSTO\n\nContra a direita e o ajuste fiscal de Dilma/Levy!\nPor uma sa\u00edda da crise com Reformas Populares!\nConfirme Presen\u00e7a: https://www.facebook.com/events/873549372734912/"	146	0	82
398845206932703_505196222964267	2015-07-30T12:22:48+0000	"CHANTAGEM FINANCEIRA\n\nO m\u00ednimo a se esperar de um governo soberano, diante desta situa\u00e7\u00e3o, seria mandar a Standard e Poor's \u00e0 merda sem meias-palavras."	110	0	20
398845206932703_504285699721986	2015-07-28T00:23:20+0000	"DEBATE COM O PODEMOS\n\nO dirigente do Podemos e tamb\u00e9m da Plataforma dos Afetados pelas Hipotecas (PAH) da Espanha Rafa Mayoral estar\u00e1 em S\u00e3o Paulo nesta semana. Faremos um debate na quarta-feira, na Casa da Cidade. Todos convidados!\n\nMTST, PAH e Podemos: A luta n\u00e3o tem fronteiras!\nEvento: https://www.facebook.com/events/1614581915497711/"	253	0	58
398845206932703_503570839793472	2015-07-25T21:51:15+0000	"MADRUGADA DE OCUPA\u00c7\u00d5ES\n\nNa madrugada deste 25/7 ocorreram tr\u00eas grandes ocupa\u00e7\u00f5es de sem-teto no pa\u00eds: Em Bras\u00edlia, centenas de fam\u00edlias do MTST ocuparam 2 terrenos (Ceil\u00e2ndia e Planaltina). Em S\u00e3o Paulo, o N\u00f3s da Sul ocupou outro terreno na regi\u00e3o do Graja\u00fa. A luta se fortalece: Se n\u00e3o liberar o recurso da moradia, o Brasil vai parar!"	68	0	17
398845206932703_503568919793664	2015-07-25T21:39:52+0000	""	33	0	0
398845206932703_503249426492280	2015-07-24T22:36:12+0000	"A todos que contribu\u00edram, compartilharam, apoiaram essa iniciativa, nosso agradecimento!\n\nA autonomia dos movimento sociais s\u00f3 \u00e9 poss\u00edvel com unidade e constru\u00e7\u00e3o coletiva!\n\nVamos a luta!"	214	0	14
398845206932703_503246869825869	2015-07-24T22:23:47+0000	""	70	0	15
398845206932703_501828556634367	2015-07-20T18:05:48+0000	"FALTAM APENAS 2 DIAS!\nContribua com a forma\u00e7\u00e3o pol\u00edtica do MTST."	36	0	7
398845206932703_500628786754344	2015-07-17T15:52:47+0000	"FALTAM APENAS 5 DIAS!\n\nContribua com o MTST: O Movimento precisa arrecadar mais R$10 mil em 5 dias pela vaquinha eletr\u00f4nica. O momento \u00e9 agora!   \nhttps://www.catarse.me/mtst"	26	0	7
398845206932703_500249410125615	2015-07-16T17:38:38+0000	"AGORA, MTST NAS RUAS DE S\u00c3O PAULO!"	388	0	0
398845206932703_500213650129191	2015-07-16T15:02:09+0000	"DAQUI A POUCO: MTST EM MARCHA!\n\nMilhares de trabalhadores sem-teto ir\u00e3o marchar at\u00e9 o Pal\u00e1cio dos Bandeirantes em S\u00e3o Paulo cobrando avan\u00e7o nas negocia\u00e7\u00f5es por moradia com o Governo Alckmin. \nA luta \u00e9 pra valer!"	118	0	21
398845206932703_500162533467636	2015-07-16T12:08:44+0000	"TEMPOS DE RACISMO E INTOLER\u00c2NCIA\n\nPor tr\u00e1s do aumento da intoler\u00e2ncia \u00e0s religi\u00f5es africanas est\u00e1 a tentativa de apagar a mem\u00f3ria e a resist\u00eancia dos mais de tr\u00eas milh\u00f5es de negros aqui escravizados. Tentativa alimentada por setores ultraconservadores que dizem falar em nome de Jesus.\n\nEm tempos como esse, pode n\u00e3o ser demais relembrar que \u2013pelo que nos diz a pr\u00f3pria B\u00edblia\u2013 Jesus certamente estaria entre aqueles que defenderam Kayllane das pedradas.\n\nhttp://www1.folha.uol.com.br/colunas/guilhermeboulos/2015/07/1656068-tempos-de-racismo-e-intolerancia.shtml"	97	0	8
398845206932703_499608696856353	2015-07-14T18:57:44+0000	"FALTAM APENAS 8 DIAS!\n\nContribua com o MTST.\nSeu apoio \u00e9 decisivo para nossa luta: www.catarse.me/pt/mtst"	20	0	16
398845206932703_499566060193950	2015-07-14T15:45:53+0000	""	26	0	6
398845206932703_498836450266911	2015-07-12T16:00:55+0000	"FALTAM APENAS 10 DIAS!\n\nContribua com o MTST.\nSeu apoio \u00e9 decisivo para nossa luta: www.catarse.me/pt/mtst"	39	0	9
398845206932703_497769457040277	2015-07-09T14:15:55+0000	"DILMA E O GOLPISMO\n\nAos movimentos sociais, cabe ter a firmeza de fazer o enfrentamento em duas trincheiras. De um lado, combater o golpismo sem tr\u00e9guas, sabendo que \u2013se prosperar\u2013 dar\u00e1 express\u00e3o a uma ofensiva reacion\u00e1ria de longo alcance. De outro, combater as pol\u00edticas antipopulares deste governo, que se mostra incapaz de construir uma agenda que seja defens\u00e1vel."	181	0	36
398845206932703_497480330402523	2015-07-08T15:28:55+0000	"UNIDADE DA ESQUERDA \u00c9 NA LUTA!\n\nArticula\u00e7\u00e3o de Frente de mobiliza\u00e7\u00e3o dos movimentos sociais se fortalece. Contra a direita e por mais direitos, com autonomia em rela\u00e7\u00e3o a qualquer governo. Todos \u00e0s ruas em 20 de agosto!"	317	0	38
398845206932703_497119977105225	2015-07-07T12:54:01+0000	"CONTRIBUA COM O MTST!\nAJUDE A BARRAR A DIREITA NAS RUAS!\n\nApoie atrav\u00e9s do link: www.catarse.me/pt/mtst"	67	0	24
398845206932703_495924577224765	2015-07-04T02:58:36+0000	"MILHARES DE GREGOS PELO \"N\u00c3O\"!\n\nManifesta\u00e7\u00e3o gigantesca em Atenas pelo \"Oxi\": N\u00e3o \u00e0 austeridade neoliberal! Todo apoio \u00e0 resist\u00eancia do povo grego!"	354	0	0
398845206932703_495868977230325	2015-07-03T23:19:50+0000	"HAVANA CONNECTION #9\n\nHoje foi publicado o nono programa do Havana Connection, que teve como tema \u00fanico o retrocesso representado por Eduardo Cunha. Vale a pena assistir!"	283	0	96
398845206932703_495195543964335	2015-07-02T22:42:21+0000	"CONTRIBUA COM O MTST!\nAJUDE A BARRAR A DIREITA NAS RUAS!\n\nApoie atrav\u00e9s do link: www.catarse.me/pt/mtst"	57	0	0
398845206932703_494983540652202	2015-07-02T16:48:18+0000	"EDUARDO CUNHA PRECISA SER BARRADO\n\nEduardo Cunha avan\u00e7a numa marcha avassaladora. Viola regras democr\u00e1ticas e repete vota\u00e7\u00f5es a seu gosto. A complac\u00eancia de hoje poder\u00e1 ter um pre\u00e7o alto no futuro. Precisa ser barrado, antes que seja tarde para o Brasil."	487	0	126
398845206932703_494656277351595	2015-07-01T22:52:38+0000	"PARA N\u00c3O ESQUECER QUEM \u00c9 EDUARDO CUNHA\n\nAs hist\u00f3rias obscuras do novo candidato a ditador."	534	0	259
398845206932703_494655690684987	2015-07-01T22:49:28+0000	"CUNHA GOLPISTA\n\nDepois de aplicar o golpe no caso do financiamento empresarial das campanhas eleitorais, Eduardo Cunha est\u00e1 fazendo o mesmo agora com a redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal. Cunha ter\u00e1 que ser barrado na marra, antes que seja tarde!"	710	0	1
398845206932703_493618060788750	2015-06-30T13:53:20+0000	"CONTRIBUA COM O MTST!\n\nPrecisamos de seu apoio e solidariedade.\nAp\u00f3ie atrav\u00e9s deste link: https://www.catarse.me/pt/mtst"	31	0	21
398845206932703_493415754142314	2015-06-30T00:51:34+0000	"DE QUE LADO VOC\u00ca EST\u00c1?\n\nAlguns amigos e companheiros t\u00eam tido dificuldade de encontrar o livro \"De que lado voc\u00ea est\u00e1?\". Seguem 3 links de como adquirir pela internet:\n\nhttp://www.outraspalavras.net/outroslivros/loja/de-que-lado-voce-esta-reflexoes-sobre-a-conjuntura-politica-e-urbana-no-brasil/\n\nhttp://livraria.folha.com.br/livros/ciencias-humanas/lado-voce-guilherme-boulos-1306131.html?tracking_number=783\n\nhttp://www.livrariacultura.com.br/p/de-que-lado-voce-esta-42894106"	21	0	2
398845206932703_493286800821876	2015-06-29T17:48:45+0000	"CONTRIBUA COM O MTST \n\nO professor Vladimir Safatle tamb\u00e9m apoia a nossa luta! \nContribua voc\u00ea tamb\u00e9m pelo link catarse.me/mtst"	28	0	0
398845206932703_492034147613808	2015-06-26T20:23:06+0000	"CONTRIBUA COM O MTST!\n\nPrecisamos de seu apoio e solidariedade.\nAp\u00f3ie atrav\u00e9s deste link: https://www.catarse.me/pt/mtst"	88	0	19
398845206932703_492031780947378	2015-06-26T20:16:39+0000	"O MAIOR ATO DOS \u00daLTIMOS MESES EM SP\n\nOntem a Quinta-feira Vermelha, organizada pelo MTST e com a participa\u00e7\u00e3o de mais de 20 organiza\u00e7\u00f5es populares, reuniu dezenas de milhares de pessoas em S\u00e3o Paulo. A PM falou em 10 mil. A foto a baixo do final do ato mostra a verdadeira dimens\u00e3o da mobiliza\u00e7\u00e3o. A Unidade da Esquerda se far\u00e1 na luta e nas ruas!"	137	0	20
398845206932703_491536940996862	2015-06-26T02:49:59+0000	"UMA FOTO FALA MUITO"	788	0	89
398845206932703_491536854330204	2015-06-26T02:48:58+0000	"UNIDADE DA ESQUERDA SE FAZ NA LUTA\n\nHoje mais de 30 mil pessoas foram \u00e0s ruas de S\u00e3o Paulo contra o ajuste fiscal do Governo Dilma e a ofensiva das pautas conservadoras no Congresso Nacional. Mais de 20 organiza\u00e7\u00f5es do movimento sindical, popular e de juventude participaram do ato. Unidade se constr\u00f3i na luta!"	369	0	111
398845206932703_491230227694200	2015-06-25T11:47:55+0000	"N\u00c3O AO DESPEJO DAS OCUPA\u00c7\u00d5ES DA IZIDORA (MG)\n\nSe o governo insistir na pol\u00edtica do confronto, poderemos ter um massacre nas pr\u00f3ximas semanas em Belo Horizonte. As cenas t\u00e3o lament\u00e1veis do despejo do Pinheirinho, em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos (SP), poder\u00e3o se repetir. As fam\u00edlias da Izidora, sem alternativa, certamente resistir\u00e3o. Resta saber se a inconsequ\u00eancia do governo tucano de S\u00e3o Paulo em 2012 ser\u00e1 repetida pelo governo petista de Minas Gerais em 2015. Esperamos todos que n\u00e3o."	80	0	29
398845206932703_491058824378007	2015-06-24T21:52:29+0000	"DEBATE 6/7 EM S\u00c3O PAULO\n\nhttps://www.facebook.com/events/1669111856659034/"	72	0	22
398845206932703_491043197712903	2015-06-24T20:36:10+0000	"CONTRIBUA COM O MTST!\n\nPrecisamos de seu apoio e solidariedade.\nAp\u00f3ie atrav\u00e9s deste link: https://www.catarse.me/pt/mtst"	23	0	44
398845206932703_490945134389376	2015-06-24T16:49:51+0000	"O PLAYBOY CONSTANTINO QUER MINHA PRIS\u00c3O\n\nO sacoleiro da Barra da Tijuca, cujo conhecimento do mundo real resume-se ao trajeto entre o aeroporto do Gale\u00e3o e as butiques de Miami, pediu em seu blog hoje minha pris\u00e3o. Dizem que o garot\u00e3o \u00e9 economista. Seu entendimento do assunto virou folclore depois de ser humilhado por Ciro Gomes num debate ao vivo. Ele quer debater comigo. N\u00e3o debaterei. Reinaldo Azevedo j\u00e1 \u00e9 baixaria. Da\u00ed pra baixo \u00e9 s\u00f3 p\u00e2ntano. Deixo como resposta o v\u00eddeo folcl\u00f3rico."	1293	0	163
398845206932703_490903844393505	2015-06-24T14:23:53+0000	"CONTRIBUA COM O MTST!\n\nPrecisamos de seu apoio e solidariedade.\nAp\u00f3ie atrav\u00e9s deste link: https://www.catarse.me/pt/mtst"	36	0	6
398845206932703_490882147729008	2015-06-24T13:01:30+0000	"TODO APOIO AO PADRE PAULO BEZERRA\n\nPadre da Par\u00f3quia Nossa Senhora do Carmo, do IPDM e aliado dos movimentos sociais em S\u00e3o Paulo, est\u00e1 sendo atacado por condenar a homofobia e o fundamentalismo. Todo apoio ao Padre Paulo!"	326	0	89
398845206932703_490432617773961	2015-06-23T15:06:36+0000	"TODOS \u00c0S RUAS NA QUINTA!\n\nNesta quinta, as 17hs, no MASP."	47	0	6
398845206932703_490358387781384	2015-06-23T12:07:18+0000	"CONTRIBUA COM O MTST!\n\nPrecisamos de seu apoio e solidariedade.\nAp\u00f3ie atrav\u00e9s deste link: https://www.catarse.me/pt/mtst"	32	0	0
398845206932703_490349977782225	2015-06-23T11:36:46+0000	"QUE FRENTE QUEREMOS?\n\nFrente para defender o governo, em nome da ofensiva da direita, ou para come\u00e7ar a articular um projeto eleitoral para 2018 n\u00e3o \u00e9 o que a esquerda brasileira precisa. Uma frente como essa n\u00e3o teria nenhuma capacidade de dialogar com a insatisfa\u00e7\u00e3o social nem oferecer sa\u00eddas \u00e0 esquerda para a crise atual."	113	0	42
398845206932703_490098217807401	2015-06-23T01:16:12+0000	"MANIFESTO:\n\nQuinta-feira Vermelha:\nDiante dos ataques, responderemos com luta!\n\nEstaremos nas ruas na pr\u00f3xima quinta-feira (25/6) contra a ofensiva da direita e o ajuste fiscal do governo, em defesa dos nossos direitos:\n1) Contra o ajuste fiscal do governo federal, estados e munic\u00edpios\n- Pelo lan\u00e7amento imediato do programa Minha Casa Minha Vida 3, liberando as verbas da moradia popular. N\u00e3o aos despejos!\n- Pela libera\u00e7\u00e3o das verbas da educa\u00e7\u00e3o e em defesa das greves nas universidades.\n- Pelo fim do fator previdenci\u00e1rio e contra a progressividade na idade de aposentadoria.\n2) Contra a ofensiva das pautas conservadoras no Congresso Nacional\n- N\u00e3o \u00e0 redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal, que pretende penalizar ainda mais a juventude pobre, negra e perif\u00e9rica.\n- N\u00e3o \u00e0 PL 131/15 que rev\u00ea o regime de partilha do pr\u00e9-sal.\n- N\u00e3o ao projeto das terceiriza\u00e7\u00f5es.\n3) Contra a PEC da Corrup\u00e7\u00e3o aprovada em primeira vota\u00e7\u00e3o na C\u00e2mara, que legitima o financiamento empresarial de campanhas eleitorais.\nEstaremos nas ruas contra estes ataques e em defesa de um programa de reformas populares para o pa\u00eds. O ajuste que defendemos \u00e9 com taxa\u00e7\u00e3o das grandes fortunas, redu\u00e7\u00e3o da jornada sem redu\u00e7\u00e3o de sal\u00e1rios e garantia dos direitos sociais.\nEm S\u00e3o Paulo: Todos no MASP, as 17hs, para uma grande marcha que vai parar a cidade.\n\nAssinam:\nMovimento dos Trabalhadores Sem Teto (MTST)\nCentral \u00danica dos Trabalhadores (CUT)\nIntersindical - Central da Classe Trabalhadora\nCentral dos Trabalhadores e Trabalhadoras do Brasil (CTB)\nUni\u00e3o Nacional dos Estudantes (UNE)\nUni\u00e3o Brasileira dos Estudantes Secundaristas (UBES)\nUnidos pra Lutar\nFedera\u00e7\u00e3o Nacional dos Metroviarios (Fenametro)\nFedera\u00e7\u00e3o \u00danica dos Petroleiros (FUP)\nSindicato dos Metrovi\u00e1rios de S\u00e3o Paulo\nJuntos\nRua - Juventude anticapitalista\nUni\u00e3o da Juventude Socialista (UJS)\nAssocia\u00e7\u00e3o Nacional dos Pos graduandos (ANPG)\nBloco de Resist\u00eancia Socialista\nUneafro\nC\u00edrculo Palmarino\nColetivo Constru\u00e7\u00e3o\nColetivo Alicerce\nColetivo \u00c1gua sim, lucro n\u00e3o\nIgreja Povo de Deus em Movimento\nFora do Eixo\nPartido Socialismo e Liberdade (PSOL)"	94	0	13
398845206932703_489962237820999	2015-06-22T20:10:30+0000	"J\u00c1 ESTA NO AR!!!\n\nCONTRIBUA COM A \"JORNADA DE GRANDES ENCONTROS DO MTST!!!\" \nAJUDE O MOVIMENTO A CONSTRUIR MAIS MOBILIZA\u00c7\u00d5ES E AVAN\u00c7AR NA CONSCI\u00caNCIA POLITICA DOS SEUS MILITANTES!!!\nContribua aqui: https://www.catarse.me/pt/mtst"	49	0	13
398845206932703_488392817977941	2015-06-19T12:20:23+0000	"Condenar a corrup\u00e7\u00e3o e defender a privatiza\u00e7\u00e3o: eis o projeto absurdo de Serra."	246	0	85
398845206932703_488269744656915	2015-06-19T02:30:38+0000	"VERGONHA!\n\nA covardia do governo Dilma parece n\u00e3o ter limites. Cede avi\u00e3o da FAB para o A\u00e9cio, Ronaldo Caiado e companhia quererem dar li\u00e7\u00f5es de democracia na Venezuela. Sua base no Congresso ap\u00f3ia mo\u00e7\u00e3o de rep\u00fadio \u00e0s manifesta\u00e7\u00f5es populares venezuelanas. E ainda solta esta nota vergonhosa. \n\nToda solidariedade ao povo e ao governo venezuelano!"	495	0	0
398845206932703_487976041352952	2015-06-18T11:49:21+0000	"MAIS UM ATAQUE DO CONGRESSO NACIONAL\n\nO que n\u00e3o \u00e9 aceit\u00e1vel \u00e9 que a corrup\u00e7\u00e3o seja utilizada para desmontar a Petrobras e encobrir interesses das grandes petroleiras internacionais. \u00c9 o caso do projeto de Serra. O mesmo Serra que em telegrama diplom\u00e1tico divulgado pelo WikiLeaks em 2010 prometeu a uma alta-executiva da Chevron que o modelo de partilha seria revisto. Promessa \u00e9 d\u00edvida."	125	0	37
398845206932703_487117891438767	2015-06-16T12:11:35+0000	"HAVANA CONNECTION #8\n\nPrograma especial do Havana Connection dedicado integralmente para debater a Nova Inquisi\u00e7\u00e3o de preconceito, homofobia e fundamentalismo. Vale a pena assistir!"	114	0	0
398845206932703_485975628219660	2015-06-13T16:55:51+0000	"MAIS UMA!\n\nEsta noite o MTST ocupou um imenso terreno pertencente a duas construtoras na zona leste de S\u00e3o Paulo. Mais de 600 fam\u00edlias sem-teto participaram da a\u00e7\u00e3o. Esta \u00e9 mais uma ocupa\u00e7\u00e3o para pressionar o Governo Dilma a liberar os recursos para moradia, bloqueados pelo ajuste fiscal, e lan\u00e7ar o Minha Casa Minha Vida 3. \n\nFotos: Avener Prado."	167	0	32
398845206932703_485088204975069	2015-06-11T10:54:11+0000	"O DESAJUSTE FISCAL\n\nSe o governo arrecada menos, a situa\u00e7\u00e3o fiscal se agrava. Essa \u00e9 a falha na f\u00f3rmula dos ajustes fiscais recessivos. Na medida em que inibem o crescimento, reduzem a arrecada\u00e7\u00e3o, desequilibrando ainda mais as contas. O ajuste torna-se um desajuste. Como diz a sabedoria popular, \"quem planta tomates colher\u00e1 tomates\". Quem planta juros e recess\u00e3o, colher\u00e1 mais juros e mais recess\u00e3o."	93	0	17
398845206932703_484016521748904	2015-06-09T00:04:14+0000	"LAN\u00c7AMENTO \"DE QUE LADO VOC\u00ca EST\u00c1?\" - 19/6\n\nO lan\u00e7amento p\u00fablico do livro \"De que lado voc\u00ea est\u00e1?\" acontecer\u00e1 em 19/6 (sexta-feira), a partir das 18h30 na Livraria Cultura do Conjunto Nacional. \n\nEndere\u00e7o: Avenida Paulista, 2073 (Metr\u00f4 Consola\u00e7\u00e3o)."	95	0	15
398845206932703_483987698418453	2015-06-08T21:45:34+0000	"ENTREVISTA SOBRE A CONJUNTURA\n\n\u00c9 imposs\u00edvel, em uma sociedade de classes, fazer mudan\u00e7as sem conflito. Esconder o conflito de classes, como foi feito aqui, despolitiza a sociedade e cria a ideia de que toda ascens\u00e3o \u00e9 individual, e n\u00e3o fruto de um processo de disputa pol\u00edtica. De algum modo, o PT ajudou a criar esse antipetismo de direita. O PT colhe, n\u00e3o o que plantou, mas o que deixou de plantar."	136	0	39
398845206932703_482036638613559	2015-06-04T13:45:30+0000	"DIREITA FUXIQUEIRA E TACANHA\n\nPara eles, se voc\u00ea defende posi\u00e7\u00f5es de esquerda, n\u00e3o pode comprar coisas no mercado, est\u00e1 proibido de viajar, frequentar botecos, restaurantes e deve repartir seu sal\u00e1rio com os vizinhos. Se te pegam falando no telefone, esteja pronto para ouvir, em tom de triunfo: \"Aha! \u00c9 contra o capitalismo, mas usa celular!\"."	383	0	105
398845206932703_481396372010919	2015-06-02T16:36:58+0000	"NOVAS OCUPA\u00c7\u00d5ES FIRMES NA LUTA\n\nAs tr\u00eas ocupa\u00e7\u00f5es organizadas pelo MTST em S\u00e3o Paulo no m\u00eas de maio se fortaleceram incrivelmente e j\u00e1 est\u00e3o com mais de 5 mil fam\u00edlias. \u00c9 resultado do modelo de cidade que exclui. A ocupa\u00e7\u00e3o Oziel Alves (Mau\u00e1) est\u00e1 em luta hoje. As ocupa\u00e7\u00f5es Paulo Freire (Embu) e Maria Bonita (Itapecirica da Serra) far\u00e3o luta amanh\u00e3. \u00c9 o povo sem-teto mostrando como se faz!"	73	0	18
398845206932703_480470975436792	2015-05-30T20:28:31+0000	"LAN\u00c7AMENTO PELA BOITEMPO\n\nO livro \"De que lado voc\u00ea est\u00e1?\" ter\u00e1 algumas atividades de lan\u00e7amento. A primeira ser\u00e1 no Semin\u00e1rio Cidades Rebeldes, de 9 a 12 de junho."	184	0	0
398845206932703_479949715488918	2015-05-29T14:49:37+0000	"AG\u00caNCIAS DA CAIXA OCUPADAS EM TODO O PA\u00cdS\n\nNeste momento, o MTST participa do Dia Nacional de Lutas com ocupa\u00e7\u00f5es de superintend\u00eancias e ag\u00eancias da Caixa em v\u00e1rios estados brasileiros. S\u00e3o mais de 10 a\u00e7\u00f5es simult\u00e2neas. O objetivo \u00e9 exigir o lan\u00e7amento imediato da terceira etapa do programa Minha Casa Minha Vida, bloqueado pelo ajuste fiscal do Governo Dilma."	78	0	25
398845206932703_479921492158407	2015-05-29T13:31:14+0000	"CONTRA O AJUSTE FISCAL E OS CORTES NA MORADIA.\n\nCaixa de Niter\u00f3i (RJ) ocupada pelo MTST."	17	0	2
398845206932703_479913802159176	2015-05-29T13:24:26+0000	"CARTA CONJUNTA DO MTST E DO SINDICATO DOS BANC\u00c1RIOS DE S\u00c3O PAULO SOBRE A\u00c7\u00d5ES NA CAIXA:\n\nFinanciamento Habitacional para Fam\u00edlias de Baixa Renda J\u00e1!\n\nDefendemos a Redu\u00e7\u00e3o da al\u00edquota de recolhimento compuls\u00f3rio sobre a poupan\u00e7a de 20% para 15%, condicionada a aplica\u00e7\u00e3o dos recursos em financiamentos imobili\u00e1rios para popula\u00e7\u00e3o de baixa renda.\n\nOs dep\u00f3sitos compuls\u00f3rios s\u00e3o recolhimentos obrigat\u00f3rios de recursos que os bancos e as institui\u00e7\u00f5es financeiras devem fazer junto ao Banco Central. \u00c9 um importante instrumento de pol\u00edtica monet\u00e1ria e tem como principal objetivo restringir ou alimentar o processo de expans\u00e3o dos meios de pagamento.Os percentuais de recolhimento tamb\u00e9m s\u00e3o definidos pelo Banco Central, e a al\u00edquota, no caso espec\u00edfico dos dep\u00f3sitos de Poupan\u00e7a, \u00e9 de 20%.\n\nAssim, a proposta aqui elencada pretende reduzir a atual al\u00edquota (20%) para 15% e direcionar a aplica\u00e7\u00e3o desses recursos no financiamento da casa pr\u00f3pria para fam\u00edlias com renda mensal entre 0 (zero) e R$ 4.000 (quatro mil reais). Essa redu\u00e7\u00e3o representaria a libera\u00e7\u00e3o de cerca R$ 32 bilh\u00f5es para financiamento de im\u00f3veis, considerando o saldo total atual dos dep\u00f3sitos de poupan\u00e7a do Sistema Financeiro Nacional de R$ 645,9 bilh\u00f5es.\n\nAl\u00e9m de contribuir para a continuidade da redu\u00e7\u00e3o do d\u00e9ficit habitacional brasileiro numa conjuntura onde a queda no saldo da poupan\u00e7a e os cortes no or\u00e7amento do Governo Federal reduzir\u00e3o o financiamento da casa pr\u00f3pria, a proposta tamb\u00e9m contribuiria para reverter a trajet\u00f3ria de retra\u00e7\u00e3o que a economia brasileira come\u00e7a a tomar, garantindo emprego e investimentos sociais.\n\nMTST (Movimento dos Trabalhadores Sem Teto)\nSindicato dos Banc\u00e1rios de S\u00e3o Paulo"	21	0	6
398845206932703_479800728837150	2015-05-29T11:02:34+0000	"DIA NACIONAL DE LUTAS CONTRA O AJUSTE E POR DIREITOS! MTST EST\u00c1 NAS RUAS!\n\nNeste dia 29/5 v\u00e1rios movimentos sociais est\u00e3o em luta contra o ajuste fiscal e em defesa dos direitos dos trabalhadores. O MTST se mobiliza mais uma vez exigindo o lan\u00e7amento imediato do Programa MCMV 3 e as verbas para moradia, contingenciadas pelo ajuste fiscal. O Minist\u00e9rio das Cidades, respons\u00e1vel pelos investimentos em moradia e urbaniza\u00e7\u00e3o, foi o mais afetado no corte de R$70 bilh\u00f5es anunciado na \u00faltima semana. Por isso, ocuparemos hoje v\u00e1rias ag\u00eancias e superintend\u00eancias da Caixa Econ\u00f4mica Federal, respons\u00e1vel pela gest\u00e3o dos recursos para moradia popular no pa\u00eds."	49	0	8
398845206932703_479339515549938	2015-05-28T15:59:45+0000	"AS RAZ\u00d5ES DO TAPET\u00c3O DE CUNHA"	350	0	334
398845206932703_479317505552139	2015-05-28T14:46:33+0000	"AJUSTE FISCAL PRA QUEM?\n\nBloco do Havana Connection #7."	141	0	0
398845206932703_479238708893352	2015-05-28T12:44:40+0000	"DERROTA E TAPET\u00c3O\n\nNa noite desta quarta, menos de 24 horas ap\u00f3s a rejei\u00e7\u00e3o do financiamento empresarial, Eduardo Cunha conseguiu levar a voto novamente a quest\u00e3o, desta vez obtendo maioria. O casu\u00edsmo foi proibi-la aos candidatos, mas autoriz\u00e1-la aos partidos, que por sua vez repassam aos candidatos. Ele \u00e9 o dono da bola: se perdeu, volta o jogo. Este \u00e9 o n\u00edvel da C\u00e2mara dos Deputados. Vejamos agora se o Senado chancelar\u00e1 esta vergonha."	139	0	38
398845206932703_478782982272258	2015-05-27T16:03:01+0000	"HAVANA CONNECTION #7\n\nSaiu hoje o Havana Connection #7. Em pauta: Ajuste fiscal de Dilma e Levy, direita delirante, assassinato de ciclista no Rio e aprova\u00e7\u00e3o do casamento gay na Irlanda. Vale a pena assistir!"	62	0	21
398845206932703_478446892305867	2015-05-27T00:41:51+0000	"Bela foto dos Jornalistas Livres na ocupa\u00e7\u00e3o do MTST em Mau\u00e1."	140	0	9
398845206932703_478439592306597	2015-05-26T23:53:03+0000	"DE QUE LADO VOC\u00ca EST\u00c1?\n\nJ\u00e1 est\u00e1 em venda virtual o livro \"De que lado voc\u00ea est\u00e1?\", que re\u00fane os artigos que escrevi durante quase um ano na Folha de S\u00e3o Paulo e alguns outros in\u00e9ditos. Agrade\u00e7o a Leonardo Sakamoto e Andr\u00e9 Singer pela generosidade da orelha e do posf\u00e1cio. Tamb\u00e9m a Boitempo Editorial e a Isabella Marcatti pela paci\u00eancia na edi\u00e7\u00e3o. O lan\u00e7amento do livro ser\u00e1 no evento \"Cidades Rebeldes\" e em 3 atividades no m\u00eas de junho."	124	0	26
398845206932703_477928812357675	2015-05-25T13:43:59+0000	"DILMA GOVERNA COM O PROGRAMA DERROTADO EM 2014\n\nEntrevista \u00e0s Revistas \"Brecha\" (Uruguai) e \"Desde Abajo\" (Col\u00f4mbia) sobre a conjuntura pol\u00edtica brasileira."	77	0	18
398845206932703_475640472586509	2015-05-21T11:07:38+0000	"DESAFIO AO LEVY\n\nSolid\u00e1rio ao esfor\u00e7o fiscal comandado pelo ministro resolvi apresentar aqui sugest\u00f5es mais ousadas. R$ 70 bilh\u00f5es \u00e9 mixaria! Acho que Levy esqueceu as origens, anda meio desenvolvimentista, talvez conversando demais com o Belluzzo. Onde est\u00e1 a sanha neoliberal de outrora? Vamos economizar mais!"	123	0	36
398845206932703_474522082698348	2015-05-20T01:15:38+0000	"SEMIN\u00c1RIO CIDADES REBELDES\n\nAbriram as inscri\u00e7\u00f5es para o Semin\u00e1rio Internacional Cidades Rebeldes, organizado pelo Editora Boitempo.Ser\u00e1 de 9 a 12 de junho em S\u00e3o Paulo."	108	0	46
398845206932703_473894252761131	2015-05-18T22:46:55+0000	"NOVAS OCUPA\u00c7\u00d5ES DO MTST\n\nV\u00eddeo da TV Folha sobre as ocupa\u00e7\u00f5es deste fim de semana em Embu e Itapecerica da Serra. Vale a pena assistir!"	35	0	26
398845206932703_473889696094920	2015-05-18T22:18:28+0000	"S\u00d3 A LUTA IR\u00c1 BARRAR O AJUSTE!\n\nPara exigir a libera\u00e7\u00e3o imediata dos recursos para moradia popular, o MTST iniciou neste fim de semana uma jornada de ocupa\u00e7\u00f5es. Mas \u00e9 preciso avan\u00e7ar na unidade do movimento social para obter vit\u00f3rias. O dia 29 de maio ser\u00e1 uma oportunidade de juntar paralisa\u00e7\u00f5es nos locais de trabalho, organizadas pelo movimento sindical, com bloqueios de grandes vias pelo movimento popular e a juventude organizada."	71	0	16
398845206932703_473470569470166	2015-05-18T01:33:30+0000	"SENSO DO RID\u00cdCULO ZERO\n\nLob\u00e3o convocou uma grande marcha hoje na Av. Paulista, a \"Marcha do Panela\u00e7o\". Compareceu uma multid\u00e3o de 50 pessoas. For\u00e7a, Lob\u00e3o! Segue em frente para animar um pouco a nossa vida!"	462	0	63
398845206932703_473168632833693	2015-05-17T16:29:10+0000	"ENGELS ATUAL\n\nA Boitempo lan\u00e7ou recentemente \"Sobre a Quest\u00e3o da Moradia\", de Friedrich Engels, que trata de forma incrivelmente atual as causas do problema habitacional no capitalismo. Vale a pena ler! Saiu uma boa resenha na Ilustrada de ontem."	197	0	57
398845206932703_472764049540818	2015-05-16T22:43:49+0000	"MTST FAZ DUAS OCUPA\u00c7\u00d5ES EM S\u00c3O PAULO\n\nNa madrugada deste 16/5 o MTST ocupou dois grandes terrenos na Regi\u00e3o Metropolitana de S\u00e3o Paulo, em Itapecerica da Serra e Embu das Artes. As a\u00e7\u00f5es fazem parte de uma jornada para exigir o lan\u00e7amento imediato do programa Minha Casa Minha Vida 3, que est\u00e1 bloqueado pelo ajuste fiscal do Governo Dilma. Aos cortes e medidas recessivas, responderemos com luta!"	65	0	9
398845206932703_471730489644174	2015-05-13T15:58:47+0000	"A EUROPA E OS IMIGRANTES AFRICANOS\n\nIlustrativo \u00e9 que a mesma Europa que parou para chorar quando do deplor\u00e1vel assassinato dos cartunistas do Charlie Hebdo n\u00e3o seja capaz de derramar uma l\u00e1grima pelos milhares de corpos africanos em suas praias."	78	0	12
398845206932703_471001883050368	2015-05-11T13:29:29+0000	"POR QUE H\u00c1 MAIS PIADA DE \"BICHA\" DO QUE DE BANQUEIRO?\n\nV\u00eddeo do primeiro bloco do Havana Connection #6."	124	0	0
398845206932703_470489909768232	2015-05-10T00:37:23+0000	"DIREITA IGNORANTE\n\nAlgu\u00e9m precisa avisar este senhor que o Uruguai n\u00e3o \u00e9 o Paraguai.\n\n(Via Jos\u00e9 Afonso da Silva)."	341	0	48
398845206932703_470155166468373	2015-05-09T00:49:51+0000	"HAVANA CONNECTION \n\nSaiu hoje o Havana Connection #6. Com a participa\u00e7\u00e3o especial de Laerte debatemos os limites do humor, o caso Ver\u00f4nica, a repress\u00e3o aos professores do Paran\u00e1 e o avan\u00e7o conservador. Vale a pena assistir!"	233	0	74
398845206932703_469726343177922	2015-05-07T12:57:38+0000	"QUE AJUSTE \u00c9 ESSE?\n\nO Parlamento encenou um roteiro tragic\u00f4mico. A parte da com\u00e9dia coube \u00e0 oposi\u00e7\u00e3o de direita. Ver Mendon\u00e7a Filho e os tucanos subirem \u00e0 tribuna para uma defesa intransigente dos direitos dos trabalhadores \u00e9 cena de com\u00e9dia de quinta categoria. A trag\u00e9dia coube ao PT. A tomada de posi\u00e7\u00e3o da bancada petista em favor do ajuste \u00e9 mais um epis\u00f3dio deplor\u00e1vel que revela o esgotamento do projeto do partido e sua incapacidade de ter voz pr\u00f3pria em rela\u00e7\u00e3o ao governo."	105	0	31
398845206932703_469720226511867	2015-05-07T12:21:17+0000	"AMANH\u00c3 SAI O HAVANA CONNECTION #6\n\nParticipa\u00e7\u00e3o especial de Laerte. Em debate: limites do humor, repress\u00e3o aos professores no Paran\u00e1, avan\u00e7o conservador e mais."	293	0	0
398845206932703_469604646523425	2015-05-06T23:45:47+0000	"Amanh\u00e3 tem debate no Rio de Janeiro!\n\nQue horas s\u00e3o? (Neo)conservadorismo e lutas populares na atualidade!\n\nCompartilhe e compare\u00e7a!"	17	0	0
398845206932703_469140053236551	2015-05-05T14:16:28+0000	"FORA BETO RICHA!"	358	0	41
398845206932703_467693020047921	2015-04-30T20:29:29+0000	"TODO APOIO \u00c0 GREVE DOS PROFESSORES EM SP E PR!"	236	0	27
398845206932703_467220743428482	2015-04-29T23:30:34+0000	"FORA BETO RICHA!"	107	0	37
398845206932703_467158963434660	2015-04-29T20:13:53+0000	"BETO RICHA ATACA PROFESSORES EM GREVE\n\nA pr\u00e1tica de atacar professores e de reprimir greve \u00e9 uma marca dos governos tucanos de Alckmin e Beto Richa. Os professores do Paran\u00e1 foram violentamente atacados agora pouco pela PM. Inaceit\u00e1vel!"	271	0	0
398845206932703_467075570109666	2015-04-29T14:58:00+0000	"A\u00c7\u00c3O TRUCULENTA DA GCM DE S\u00c3O PAULO:\nDESPEJO E PRIS\u00c3O DE MILITANTE DO MTST!\n\nNesta manh\u00e3, a GCM da Prefeitura de S\u00e3o Paulo despejou 35 fam\u00edlias sem ordem judicial na Vila Andrade. Al\u00e9m do despejo ilegal e truculento, os guardas prenderam o coordenador do MTST Joel de Oliveira.\n\nA gest\u00e3o Haddad ter\u00e1 de responder por este desmando. \nO MTST ir\u00e1 \u00e0s ruas denunciar a arbitrariedade!\nAjudem a denunciar!\n\nVia MTST."	80	0	31
398845206932703_466353776848512	2015-04-27T21:06:02+0000	"N\u00c3O TEM GREVE EM SP, N\u00c3O VAI TER GREVE EM SP!\n\nGeraldo Alckmin declarou hoje que n\u00e3o h\u00e1 greve dos professores em S\u00e3o Paulo. A greve - que est\u00e1 prestes a completar 50 dias - tem sido marcada por grandes mobiliza\u00e7\u00f5es e assembleias massivas. Algumas das manifesta\u00e7\u00f5es chegaram a reunir 60 mil professores. Alckmin deveria ter aprendido com sua declara\u00e7\u00e3o no caso da falta de \u00e1gua que negar a realidade n\u00e3o impede que ela exista. A greve segue firme. Todo apoio \u00e0 greve dos professores paulistas!"	498	0	94
398845206932703_466019673548589	2015-04-27T00:13:14+0000	"50 ANOS DE MANIPULA\u00c7\u00c3O\n\nParticipa\u00e7\u00e3o dos trabalhadores sem-teto da ocupa\u00e7\u00e3o Vila Nova Palestina no ato de hoje de descomemora\u00e7\u00e3o dos 50 anos da Rede Globo."	135	0	22
398845206932703_465583460258877	2015-04-26T02:24:15+0000	"A VERDADE \u00c9 DURA: \nA REDE GLOBO APOIOU A DITADURA!"	270	0	58
398845206932703_465549330262290	2015-04-26T00:10:51+0000	"50 ANOS DE M\u00cdDIA ANTIPOPULAR E GOLPISTA\n\nAmanh\u00e3 vamos descomemorar o anivers\u00e1rio de 50 anos da Globo!"	107	0	53
398845206932703_464762363674320	2015-04-23T18:01:33+0000	"CORONELISMO MATEM\u00c1TICO\n\nQuando se trata das manifesta\u00e7\u00f5es pr\u00f3-impeachment os n\u00fameros da PM s\u00e3o inflados, e quando s\u00e3o os movimentos populares os n\u00fameros s\u00e3o subestimados. Dois pesos, duas medidas. Talvez seja pelo fato do governo estadual de S\u00e3o Paulo -ao qual a PM \u00e9 subordinada- ser dirigido pelo maior partido de oposi\u00e7\u00e3o, que apoiou as manifesta\u00e7\u00f5es e tem defendido o impeachment. Ou ainda pela simpatia pela PM dos manifestantes de 15 de mar\u00e7o e 12 de abril, com direito a selfies e aplausos para a Tropa de Choque."	108	0	36
398845206932703_463997580417465	2015-04-21T23:56:20+0000	"ENTREVISTA AO \"EL PA\u00cdS\"\n\nO desafio hoje \u00e9 reconstruir uma alternativa de esquerda do Brasil que possa ir al\u00e9m do PT. Uma alternativa que possa apresentar um projeto de reformas populares, que o PT n\u00e3o se disp\u00f4s a apresentar nesses anos todos. \u00c9 preciso construir um campo que aglutine e que reavive o projeto pol\u00edtico de esquerda no Brasil, que naturalmente precisa ser independente."	158	0	27
398845206932703_463594447124445	2015-04-21T02:44:52+0000	"DEBATE EM SALVADOR\n\nConjuntura e desafios do movimento popular"	31	0	3
398845206932703_462582617225628	2015-04-18T20:00:57+0000	"CRISE POL\u00cdTICA NO GOVERNO\n\nSegundo bloco do Havana Connection #5. Debate acalorado com minha amiga Laura Capriglione sobre os rumos do governo petista."	116	0	0
398845206932703_462053887278501	2015-04-17T17:57:19+0000	"TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O NO HOLERITE DOS OUTROS \u00c9 REFRESCO!\n\nVideo do primeiro bloco do Havana Connection #5, sobre o PL 4330 da terceiriza\u00e7\u00e3o."	246	0	0
398845206932703_461727080644515	2015-04-17T01:14:44+0000	"HAVANA CONNECTION\n\nSaiu hoje o Havana Connection #5, debatendo temas como a PL da terceiriza\u00e7\u00e3o, o exterm\u00ednio policial no Complexo do Alem\u00e3o e a crise pol\u00edtica do governo. Vale a pena assistir!"	158	0	68
398845206932703_461673750649848	2015-04-16T21:53:10+0000	"A L\u00d3GICA MATEM\u00c1TICA DA PM\n\nNuma dizem que tem 5 vezes mais.\nNoutra dizem que tem 20 vezes menos.\n\u00c9 que numa aplaudem a tropa de choque.\nE noutra pedimos fim do genoc\u00eddio nas periferias."	191	0	36
398845206932703_461665097317380	2015-04-16T21:08:48+0000	"15 DE ABRIL DE LUTAS\n\nBom video da Carta Capital sobre a mobiliza\u00e7\u00e3o com 40 mil pessoas ontem em S\u00e3o Paulo: Contra a direita, por mais direitos!"	184	0	0
398845206932703_461552607328629	2015-04-16T14:54:29+0000	"BLOQUEIO MIDI\u00c1TICO\n\nImpressionante o bloqueio midi\u00e1tico em rela\u00e7\u00e3o ao Ato Contra a Direita, por mais Direitos, ontem. 40 mil pessoas marcharam pelas principais avenidas de S\u00e3o Paulo e a grande m\u00eddia finge que nada ocorreu. Uma boa mat\u00e9ria da Rede Brasil Atual expressou bem o clima e a import\u00e2ncia da mobiliza\u00e7\u00e3o de ontem."	239	0	53
398845206932703_461496217334268	2015-04-16T12:04:42+0000	"AS RUAS E AS LEIS\n\nA direita foi r\u00e1pida no gatilho para converter as novas rela\u00e7\u00f5es de for\u00e7as em novas leis. Mas talvez tenha sido afoita demais. O refluxo das manifesta\u00e7\u00f5es antipetistas expresso em 12 de abril e o in\u00edcio de rea\u00e7\u00f5es populares ao PL da terceiriza\u00e7\u00e3o apontam para uma maior indefini\u00e7\u00e3o do tabuleiro."	82	0	18
398845206932703_461386497345240	2015-04-16T03:05:18+0000	"40 MIL CONTRA A DIREITA, POR MAIS DIREITOS!\n\nA mobiliza\u00e7\u00e3o de hoje em S\u00e3o Paulo foi uma grande demonstra\u00e7\u00e3o de for\u00e7a popular e resist\u00eancia. 40 mil pessoas marcharam debaixo de forte chuva do Largo da Batata at\u00e9 a Fiesp, na Avenida Paulista, passando pela Rua Oscar Freire e pelo Escrit\u00f3rio da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. A mesma PM paulista que disse que tinha 1 milh\u00e3o no 15/3 s\u00f3 conseguiu ver 2500 pessoas entre as 40 mil. Talvez seja porque n\u00e3o teve pedidos de selfies e nem aplausos para a Tropa de Choque..."	247	0	77
398845206932703_461385267345363	2015-04-16T03:00:14+0000	""	142	0	5
398845206932703_461106984039858	2015-04-15T13:51:57+0000	"\u00c9 HOJE: CONTRA A DIREITA, POR MAIS DIREITOS!\n\nTodos ao Largo da Batata (S\u00e3o Paulo), as 17hs!\n\n- N\u00e3o ao PL 4330 da terceiriza\u00e7\u00e3o e ao ajuste antipopular dos Governos. Pela taxa\u00e7\u00e3o das grandes fortunas, dos lucros e da especula\u00e7\u00e3o financeira!\n- Combate a corrup\u00e7\u00e3o, com o fim do financiamento empresarial das campanhas eleitorais!\n- N\u00e3o \u00e0s pautas conservadoras, \u00e0 redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal e ao golpismo! Contra o genoc\u00eddio da juventude negra!"	159	0	34
398845206932703_460802847403605	2015-04-14T21:17:41+0000	"15 DE ABRIL \u00c9 DIA DE LUTA!"	275	0	81
398845206932703_459881560829067	2015-04-12T22:18:41+0000	"Uma boa sombra para o \"coxinha\" n\u00e3o voltar \"frito\" para casa!\n\nE assim foram as mobiliza\u00e7\u00f5es pelo pa\u00eds, sombra, \u00e1gua fresca e banheiro qu\u00edmico!"	483	0	59
398845206932703_458559867627903	2015-04-09T21:43:27+0000	"LADROES BLINDADOS\n\nApenas o montante do maior processo, do banco Santander, \u00e9 de R$ 3,34 bilh\u00f5es. O segundo maior, do Bradesco, \u00e9 de R$ 2,74 bilh\u00f5es. Cada um deles, sozinho, supera os R$ 2,1 bilh\u00f5es da Petrobras. Corrup\u00e7\u00e3o gra\u00fada, protagonizada por magnatas das finan\u00e7as e do mundo corporativo. Mas onde est\u00e3o as manchetes histri\u00f4nicas? E o som das panelas? Seria pedag\u00f3gico para o pa\u00eds ver multid\u00f5es de verde e amarelo manifestando-se em frente ao Santander, pedindo nosso dinheiro de volta. S\u00f3 que n\u00e3o."	508	0	220
398845206932703_458025434348013	2015-04-08T13:52:44+0000	"15 DE ABRIL \u00c9 DIA DE LUTA!"	649	0	178
398845206932703_457886511028572	2015-04-08T02:16:18+0000	"MANIFESTO CONTRA A DIREITA, POR MAIS DIREITOS!\nTODOS \u00c0S RUAS EM 15 DE ABRIL!\n\nVivemos um momento de descontentamento social e grande polariza\u00e7\u00e3o pol\u00edtica no pa\u00eds. \nDe um lado uma contra-ofensiva conservadora, com manifesta\u00e7\u00f5es que tentam canalizar essa insatisfa\u00e7\u00e3o para uma agenda de retrocesso. Elas tiveram eco no Congresso Nacional \u2013 que tornou-se um reduto do atraso pol\u00edtico, sob o comando de Cunha e Renan Calheiros \u2013 e pautou propostas como: a redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal, a PL 4330 da terceiriza\u00e7\u00e3o, a lei antiterrorismo, a autonomia do BC e a PEC da Corrup\u00e7\u00e3o, que legaliza as doa\u00e7\u00f5es empresariais para as elei\u00e7\u00f5es. A direita tenta impor a sua agenda pol\u00edtica semeando a intoler\u00e2ncia e o \u00f3dio, propondo pol\u00edticas que incentivam o racismo, o machismo e a LGBTfobia.\nDe outro lado, o governo federal faz a op\u00e7\u00e3o de jogar o custo da crise mundial no colo dos trabalhadores. O ajuste fiscal e as medidas propostas pelo ministro Joaquim Levy reduzem direitos dos trabalhadores, dificultam o acesso a pol\u00edticas e direitos sociais, corta investimentos para educa\u00e7\u00e3o e moradia. Associado ao aumento de tarifas, que vem sendo seguido por v\u00e1rios governos estaduais, s\u00f3 agrava a situa\u00e7\u00e3o do mais pobres. Sem falar na crise da \u00e1gua em S\u00e3o Paulo que \u00e9 de responsabilidade do governo tucano no estado.\nA pol\u00edtica de ajuste fiscal do Governo Federal \u00e9 indefens\u00e1vel e d\u00e1 espa\u00e7o para que as bandeiras levantadas pela direita ganhem apoio.\nEntendemos que a sa\u00edda da crise \u00e9 pela esquerda. O ajuste deve sim ser feito, mas taxando aqueles que sempre lucraram com as crises. \u00c9 preciso taxar as grandes fortunas, os lucros e os ganhos com a especula\u00e7\u00e3o financeira e na bolsa de valores, limitar a remessa de lucros para o exterior, reduzir drasticamente os juros b\u00e1sicos da economia e uma auditoria da d\u00edvida p\u00fablica. O caminho para mudan\u00e7as populares no pa\u00eds um Programa de Reformas Estruturais como a tribut\u00e1ria, que implante a progressividade nos impostos, a urbana para atender a enorme demanda habitacional do pa\u00eds, a agr\u00e1ria que garanta trabalho e soberania e seguran\u00e7a alimentar para a popula\u00e7\u00e3o e a democratiza\u00e7\u00e3o dos meios de comunica\u00e7\u00e3o.\nO enfrentamento da corrup\u00e7\u00e3o deve ser feito com a defesa clara de uma Reforma Pol\u00edtica Democr\u00e1tica, com o fim do financiamento empresarial das elei\u00e7\u00f5es e o aprofundamento da participa\u00e7\u00e3o popular. Neste sentido \u00e9 preciso fortalecer iniciativas como o projeto da Coaliza\u00e7\u00e3o Pela Reforma Pol\u00edtica Democr\u00e1tica, a Campanha por uma constituinte do sistema pol\u00edtico e o Devolve Gilmar, que exige a retomada imediata do julgamento da ADI 4650, obstru\u00edda escandalosamente a um ano pelo Ministro Gilmar Mendes.\nPor tudo isso estaremos nas ruas no pr\u00f3ximo dia 15 de abril. \u00c9 fundamental construir uma agenda pol\u00edtica alternativa que combata as propostas da direita e que ao mesmo tempo defenda os direitos dos trabalhadores e trabalhadoras contra os ajustes antipopulares propostos pelos governos estaduais e federal. Essa agenda comum deve ser a base para a unifica\u00e7\u00e3o de todos os setores populares e da esquerda em torno de um calend\u00e1rio de mobiliza\u00e7\u00f5es em defesa e amplia\u00e7\u00e3o dos direitos dos trabalhadores e trabalhadoras, do povo pobre e de todos os setores oprimidos da sociedade. Deve tamb\u00e9m apoiar todas as iniciativas de luta e resist\u00eancia, como a greve dos professores de S\u00e3o Paulo. Contra a direita, por mais direitos.\n\nA pauta do nosso Ato est\u00e1 focada em 3 eixos:\n\n1 \u2013 Em defesa dos direitos sociais: N\u00e3o ao PL 4330 da terceiriza\u00e7\u00e3o e ao ajuste antipopular dos Governos. Pela taxa\u00e7\u00e3o das grandes fortunas, dos lucros e da especula\u00e7\u00e3o financeira!\n2 \u2013 Combate a corrup\u00e7\u00e3o, com o fim do financiamento empresarial das campanhas eleitorais!\n3 \u2013 N\u00e3o \u00e0s pautas conservadoras, \u00e0 redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal e ao golpismo! Contra o genoc\u00eddio da juventude negra!\nA sa\u00edda para a crise s\u00e3o as Reformas Populares!\n\nDia 15 de Abril, \u00e0s 17 horas, no Largo da Batata, em S\u00e3o Paulo.\nOcorrer\u00e3o mobiliza\u00e7\u00f5es tamb\u00e9m no Rio de Janeiro, Belo Horizonte, Fortaleza e Curitiba, dentre outras capitais.\n\nReserve sua agenda, convide mais pessoas e venha para a rua construir uma alternativa popular para o Brasil.\n\nConvocam:\n\nMovimento dos Trabalhadores Sem Teto (MTST)\nMovimento dos Trabalhadores Rurais Sem Terra (MST)\nPartido Socialismo e Liberdade (PSOL)\nCentral \u00danica dos Trabalhadores (CUT)\nIntersindical - Central da classe trabalhadora\nFora do Eixo / M\u00eddia Ninja\nArticula\u00e7\u00e3o Igreja e Movimentos Sociais\nIgreja Povo de Deus em Movimento (IPDM)\nUneafro\nColetivo Juntos\nRua - Juventude anticapitalista\nColetivo Constru\u00e7\u00e3o\nMovimento de Luta nos bairros e favelas (MLB)\nC\u00edrculo Palmarino\nJuventude Socialismo e Liberdade (JSOL)\nMovimento de Luta por Moradia (MLM)\nPartido Comunista Revolucion\u00e1rio (PCR)\nP\u00f3lo Comunista Luis Carlos Prestes\nMovimento Periferia Ativa\nMovimento de Mulheres Olga Ben\u00e1rio\nRede Emancipa"	281	0	85
398845206932703_457582097725680	2015-04-07T14:08:26+0000	"N\u00c3O AO PL 4330 DA TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O!\n\nHoje Eduardo Cunha quer aprovar o PL 4330 que generaliza a terceiriza\u00e7\u00e3o e desmonta na pr\u00e1tica a legisla\u00e7\u00e3o trabalhista no Brasil. \u00c9 o maior ataque aos direitos dos trabalhadores dos \u00faltimos anos. E aprovado por um Congresso sem legitimidade, com rejei\u00e7\u00e3o de 91% da popula\u00e7\u00e3o. Precisa ser barrado nas ruas, com luta!"	552	0	306
398845206932703_457568721060351	2015-04-07T13:35:06+0000	"A CONJUNTURA EM 5 MINUTOS\n\nFoi lan\u00e7ado ontem o blog Brasil em 5, uma iniciativa do companheiro Edemilson Paran\u00e1. Textos r\u00e1pidos de 5 minutos para ajudar a entender a conjuntura numa perspectiva de esquerda e socialista. Vale a pena acompanhar!"	177	0	27
398845206932703_457547564395800	2015-04-07T12:31:42+0000	""	111	0	4
398845206932703_457547254395831	2015-04-07T12:30:40+0000	"CONTRA A DIREITA, POR MAIS DIREITOS!\n\nContra o PL 4330 das terceiriza\u00e7\u00f5es, hoje e dia 15!"	483	0	123
398845206932703_455496484600908	2015-04-03T00:33:54+0000	"DITADURA NUNCA MAIS!\n\nMeu mais forte respeito \u00e0 minha sogra Maria Do Carmo Gomes e a todos os lutadores que enfrentaram a ditadura militar que se instalou no Brasil por 20 anos. Pela anula\u00e7\u00e3o da lei da Anistia e puni\u00e7\u00e3o dos torturadores!"	158	0	8
398845206932703_455416037942286	2015-04-02T19:49:32+0000	"15 de Abril: CONTRA A DIREITA, POR MAIS DIREITOS!\n\nTodos nas ruas contra a redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal!"	157	0	27
398845206932703_455259097957980	2015-04-02T11:58:04+0000	"O PENSAMENTO COXINHA\n\nO coxinha se indigna com os R$ 25 bilh\u00f5es que o Estado paga anualmente ao Bolsa Fam\u00edlia, mas acha normal os R$ 978 bilh\u00f5es pagos por este mesmo Estado ao bolsa banqueiro. Ele sai \u00e0s ruas de branco pedindo redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal quando um cidad\u00e3o de classe m\u00e9dia \u00e9 assassinado, mas mant\u00e9m seu sil\u00eancio sorridente ao saber que, a cada dia, dois jovens pobres s\u00e3o mortos pela pol\u00edcia de S\u00e3o Paulo."	547	0	182
398845206932703_455078424642714	2015-04-02T02:52:53+0000	"15 de Abril: CONTRA A DIREITA, POR MAIS DIREITOS!\n\nTodos nas ruas por taxa\u00e7\u00e3o das grandes fortunas!"	338	0	50
398845206932703_453899061427317	2015-03-30T12:54:29+0000	"CONTRA A DIREITA, POR MAIS DIREITOS!\n\nEm resposta \u00e0 ofensiva da direita e ao ajuste fiscal do Governo construiremos uma grande mobiliza\u00e7\u00e3o em 15 de Abril.\nA resist\u00eancia \u00e9 nas ruas!"	358	0	66
398845206932703_452038871613336	2015-03-26T12:23:32+0000	"PACOTE DE MALDADES\n\nO PMDB declarou guerra aos trabalhadores e aos direitos sociais. Resolveu aproveitar o clima de incerteza pol\u00edtica para enfiar um pacote de maldades na pauta do Congresso Nacional.\nPEC da Corrup\u00e7\u00e3o, Redu\u00e7\u00e3o da Maioridade Penal, Lei Antiterrorismo e agora o PL 4330, que precariza as rela\u00e7\u00f5es de trabalho."	242	0	123
398845206932703_450851451732078	2015-03-24T14:22:44+0000	"OCUPA\u00c7\u00c3O BANDEIRA VERMELHA\n\nNasceu a ocupa\u00e7\u00e3o Bandeira Vermelha, em Maracana\u00fa/CE. Milhares de pessoas lutando pelo direito a morar dignamente.\nN\u00e3o ao despejo! Mora dia j\u00e1!"	129	0	8
398845206932703_450740931743130	2015-03-24T11:33:29+0000	"HAVANA CONNECTION\n\nSaiu hoje o quarto programa do Havana Connection debatendo temas como as manifesta\u00e7\u00f5es, a onda de \u00f3dio direitista, redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal e homofobia. Vale a pena assistir!"	434	0	144
398845206932703_447593628724527	2015-03-20T20:24:35+0000	"DE NOVO OS MESQUITA\n\nMais um editorial do Estad\u00e3o contra o MTST. O mesmo jornal que apresentou as manifesta\u00e7\u00f5es de domingo como \"espet\u00e1culo da democracia\" agora defende o direito de ir e vir contra as manifesta\u00e7\u00f5es da jornada pela Reforma Urbana. Coer\u00eancia, de fato, n\u00e3o \u00e9 o seu forte."	172	0	22
398845206932703_447587845391772	2015-03-20T19:59:26+0000	"A SA\u00cdDA \u00c9 PELA ESQUERDA\n\nSegunda parte da entrevista ontem para Herodoto Barbeiro no Jornal da Record News."	147	0	20
398845206932703_447552482061975	2015-03-20T19:03:21+0000	"N\u00c3O AO GOLPISMO E AO AJUSTE FISCAL.\n\nO ajuste fiscal e o aumento de tarifas s\u00e3o a onda na qual a direita golpista surfa. S\u00e3o as condi\u00e7\u00f5es que garantem um apoio popular difuso \u00e0s manifesta\u00e7\u00f5es como a do dia 15.\n\nAprofundar o ajuste para manter o apoio \u2013ainda assim duvidoso\u2013 da burguesia financeira em meio \u00e0 crise \u00e9 uma pol\u00edtica err\u00e1tica. Pode manter a governabilidade na banca, mas destru\u00ed-la nas ruas."	116	0	44
398845206932703_447272128756677	2015-03-20T10:15:52+0000	"MORADIA E REFORMA URBANA\n\nPrimeira parte da entrevista ontem para Herodoto Barbeiro no Jornal da Record News."	224	0	52
398845206932703_446837085466848	2015-03-19T22:18:48+0000	"SOBRE O 15 DE MAR\u00c7O\n\nO momento exige iniciativa decidida. Hesitar em combater o golpismo \u00e9 um crime pol\u00edtico que poder\u00e1 custar caro. Hesitar em fazer recuar o ajuste fiscal \u00e9 uma cegueira em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s raz\u00f5es maiores da insatisfa\u00e7\u00e3o popular. O governo hesita. Caber\u00e1 aos movimentos sociais apontar o caminho."	176	0	34
398845206932703_446111452206078	2015-03-19T00:22:52+0000	""	316	0	17
398845206932703_445880792229144	2015-03-18T14:14:09+0000	"INFORME DAS A\u00c7\u00d5ES DA JORNADA POR REFORMA URBANA REALIZADAS NA MANH\u00c3 DE HOJE:\n\n- No per\u00edodo da tarde ainda ocorrer\u00e3o a\u00e7\u00f5es pelo menos em S\u00e3o Paulo, Campinas, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos (SP), Tocantins e Esp\u00edrito Santo.\n\n- A\u00e7\u00f5es de hoje de manh\u00e3 (7 estados, 20 bloqueios):\n\n- S\u00e3o Paulo:\nBloqueio da Rodovia Raposo Tavares, das 8h as 9hs (MTST)\nBloqueio da Marginal Pinheiros, das 8h40 as 9h30 (MTST)\nBloqueio da Avenida Teot\u00f4nio Vilela, das 9hs as 10h15 (N\u00f3s da sul)\nBloqueio da Rodovia Regis Bitencourt, das 9h30 as 10h20 (MTST)\nBloqueio da Avenida Assis Ribeiro, das 9h20 as 10hs (MTST)\nBloqueio da Av. Giovani Gronchi / Estrada de Itapecerica, das 9h30 as 10h30 (MTST)\nBloqueio da Avenida Aricanduva, das 9h30 as 10h30 (MTST)\nBloqueio da Radial Leste, em andamento, das 9h50 as 10h50 (MTST)\nBloqueio da Marginal Tiet\u00ea, em andamento, das 9h30 as 10h20 (MTST)\n\n- Rio de Janeiro:\nBloqueio da BR 101, em Niter\u00f3i, das 7h30 as 8h30 (MTST)\n\n- Minas Gerais:\nBloqueio da BR 050 em Uberl\u00e2ndia (F\u00f3rum das Ocupa\u00e7\u00f5es - CPT)\nBloqueio da BR 365 em Uberl\u00e2ndia (F\u00f3rum das Ocupa\u00e7\u00f5es - CPT)\nBloqueio da BR 165 em Uberl\u00e2ndia (F\u00f3rum das Ocupa\u00e7\u00f5es - CPT)\nBloqueio da MG 010 em Belo Horizonte (Brigadas Populares)\nBloqueio do Anel Vi\u00e1rio em Belo Horizonte (Brigadas Populares)\nBloqueio da BR 040 em Belo Horizonte (Brigadas Populares)\n\n- Cear\u00e1:\nBloqueio da BR 116 em Fortaleza (MTST)\n\n- Para\u00edba:\nBloqueio da Avenida Tacio Pessoa, Jo\u00e3o Pessoa (Terra Livre)\n\n- Paran\u00e1:\nBloqueio do Contorno Sul, Curitiba (MPM)\n\n- Bahia:\nBloqueio da Av. Paralela, Salvador (MSTB)"	394	0	141
398845206932703_445723708911519	2015-03-18T02:37:55+0000	"DAQUI A POUCO: O BRASIL VAI PARAR!\n\n- Mais de 30 bloqueios em 13 estados.\n- 10 bloqueios de grandes vias em S\u00e3o Paulo.\n\nPor Moradia e Reforma Urbana!\nContra o ajuste fiscal, pelo imediato lan\u00e7amento do MCMV 3!\nContra o golpismo, o preconceito e a intoler\u00e2ncia!\n\nFrente de Resist\u00eancia Urbana"	1131	0	1088
398845206932703_445635545587002	2015-03-17T23:13:24+0000	"OS DEMOCRATAS DA DIREITA\n\nExcelente charge de Gilberto Maringoni."	644	0	354
398845206932703_445623342254889	2015-03-17T22:24:09+0000	"CIDADE OCUPADA\n\nBom programa conduzido por Fred Melo Paiva na TV Gazeta abordando o direito \u00e0 moradia e as ocupa\u00e7\u00f5es. Com direito a p\u00e9rolas de um oficial da PM de S\u00e3o Paulo e do jurista reacion\u00e1rio Ives Gandra Martins, aquele do parecer do impeachment. Enquanto morar for um privil\u00e9gio, ocupar ser\u00e1 um dever!"	311	0	62
398845206932703_445134582303765	2015-03-17T02:44:42+0000	"DEBATE SOBRE AVAN\u00c7O CONSERVADOR\n\nNeste s\u00e1bado teremos um bom debate sobre o avan\u00e7o conservador e ataque aos direitos sociais. Ser\u00e1 em S\u00e3o Paulo, organizado pelo deputado Ivan Valente. Todos convidados!"	425	0	153
398845206932703_443951912422032	2015-03-15T14:56:50+0000	"EX\u00c9RCITO COXINHA J\u00c1 EST\u00c1 NAS RUAS \n\nVale relembrar neste domingo mais uma charge de Latuff."	158	0	45
398845206932703_443350512482172	2015-03-14T23:47:33+0000	"AMANH\u00c3 \u00c9 O DIA DA COXINHA\n\nRetomando duas charges de Latuff em homenagem aos coxinhas da nova Marcha da Fam\u00edlia."	401	0	128
398845206932703_441607272656496	2015-03-12T01:50:14+0000	"HAVANA CONNECTION\n\nSaiu hoje o terceiro programa do Havana Connection. Panela\u00e7o, Lava a Jato, fundamentalismo evang\u00e9lico e regula\u00e7\u00e3o da midia s\u00e3o alguns dos temas em debate."	394	0	172
398845206932703_441138729370017	2015-03-10T18:12:42+0000	"AVAN\u00c7O DA DIREITA E CONTRARREFORMA\n\nA cereja do bolo \u00e9 a PEC 352/13 (PEC Cunha/Vacarezza) que, dentre outros pontos, enxerta na Constitui\u00e7\u00e3o Federal o financiamento empresarial de campanhas eleitorais. O que ele chama de reforma pol\u00edtica \u00e9 na verdade uma contrarreforma. \u00c9 escandalosa a tabelinha de Cunha com Gilmar Mendes para assegurar o retrocesso. Mais escandaloso ainda \u00e9 que isso esteja sendo operado em meio ao estouro da Lava a Jato, que revelou o uso sistem\u00e1tico dos contratos da Petrobr\u00e1s para obten\u00e7\u00e3o de financiamento empresarial de campanha."	205	0	63
398845206932703_440877312729492	2015-03-10T01:57:45+0000	"HAVANA CONNECTION\n\nO terceiro programa do Havana Connection foi gravado hoje e ser\u00e1 publicado na \u00edntegra nos pr\u00f3ximos dias. Mas j\u00e1 est\u00e1 no ar o primeiro bloco do programa. Tema: Revolta da Varanda.\n\nhttp://mais.uol.com.br/view/y9sgebgn8ync/panelaco-protesto-justo-ou-odio-de-classe-0402CD9A3262C0A15326?types=V&"	221	0	35
398845206932703_440770376073519	2015-03-09T20:03:59+0000	"REVOLTA DA VARANDA\n\nAlgumas perguntas sobre a Revolta da Varanda: Onde estavam eles, no dia anterior, quando dez pessoas foram brutalmente assassinadas numa chacina no Jardim S\u00e3o Luis, zona sul de S\u00e3o Paulo? Onde estavam quando, em 2014, a sonega\u00e7\u00e3o fiscal \u2013especialmente por grandes empresas e rica\u00e7os\u2013 roubou mais de R$ 500 bilh\u00f5es dos cofres p\u00fablicos em uma ano, ultrapassando os R$ 415 bilh\u00f5es do ano anterior? Sil\u00eancio em Moema. Nenhuma panela nas varandas do Leblon."	323	0	171
398845206932703_439901649493725	2015-03-09T01:59:24+0000	"COXINHAS E PANELAS\n\nBoa charge de Vitor Teixeira"	590	0	313
398845206932703_439869199496970	2015-03-09T00:58:56+0000	"REVOLTA DOS JARDINS\n\nNem ajuste nem histeria de direita. A defesa do ajuste fiscal por Dilma \u00e9 insustent\u00e1vel. O ajuste \u00e9 antipopular e deve ser combatido. Agora, a revolta dos patr\u00f5es e da classe m\u00e9dia pelo impeachment \u00e9 rid\u00edcula e deve ser enfrentada com decis\u00e3o por todos os que defendem uma sa\u00edda popular e de esquerda para a crise."	1087	0	622
398845206932703_438042053013018	2015-03-05T21:34:15+0000	"DIA INTERNACIONAL DA MULHER\n\nAntecipando as mobiliza\u00e7\u00f5es pelo 8 de mar\u00e7o, as mulheres sem-teto organizaram esta tarde em S\u00e3o Paulo uma mobiliza\u00e7\u00e3o com mais de 2 mil pessoas at\u00e9 a Coordenadoria dos Direitos das Mulheres do estado de S\u00e3o Paulo. Parab\u00e9ns \u00e0s lutadoras!"	289	0	27
398845206932703_437731636377393	2015-03-05T13:59:26+0000	"EM DEFESA DE CESARE BATTISTI\n\nOnde est\u00e3o agora os fervorosos defensores do Estado de Direito para denunciar as ilegalidades contra Cesare Battisti?Aguardamos ansiosamente o ministro Gilmar Mendes se insurgir contra a ju\u00edza do caso em defesa da autonomia do STF. Foi o que ele fez contra o juiz Fausto de Sanctis em 2008 para defender a liberdade do banqueiro Daniel Dantas."	65	0	16
398845206932703_436202526530304	2015-03-01T15:57:08+0000	"O ESTAD\u00c3O ATACA DE NOVO\n\nOntem saiu mais um editorial do Estad\u00e3o contra o MTST. N\u00e3o gostaram da marcha ao Pal\u00e1cio dos Bandeirantes. Fazem as desqualifica\u00e7\u00f5es de sempre e terminam pedindo a for\u00e7a da lei contra o Movimento. A for\u00e7a da lei contra o direito de manifesta\u00e7\u00e3o? Pois \u00e9, a senha foi dada."	351	0	46
398845206932703_436170823200141	2015-03-01T14:19:42+0000	""	805	0	20
398845206932703_435470736603483	2015-02-27T15:54:33+0000	"A MARCHA PELA \u00c1GUA EM IMAGENS\n\nBelas fotos da vitoriosa mobiliza\u00e7\u00e3o de ontem pela \u00e1gua e contra o racionamento seletivo nas periferias de S\u00e3o Paulo.\n\nParab\u00e9ns ao M\u00eddia Ninja, ao Conta d'\u00e1gua e ao conjunto da m\u00eddia alternativa pela excelente cobertura."	287	0	67
398845206932703_435174966633060	2015-02-27T03:17:18+0000	"NOTA DO MTST:\nMARCHA DA \u00c1GUA RE\u00daNE 15 MIL E CONQUISTA VIT\u00d3RIAS!\n\nA Marcha pela \u00c1gua foi impulsionada pelo MTST e contou com a importante participa\u00e7\u00e3o e apoio de v\u00e1rios movimentos sociais, partidos, sindicatos, entidades estudantis e populares.\n\nNos concentramos \u00e1s 17 horas no Largo da Batata e marchamos at\u00e9 o Pal\u00e1cio do Governo. Fomos recebidos pelo chefe da casa civil, Edson Aparecido, onde apresentamos nossas reivindica\u00e7\u00f5es e den\u00fancias: apontamos a falta de transpar\u00eancia nas informa\u00e7\u00f5es divulgadas pela Sabesp e pelo governo do Estado a respeito da real situa\u00e7\u00e3o dos reservat\u00f3rios e do uso da \u00e1gua da represa Billings; nos posicionamos contra a penaliza\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o mais pobre que j\u00e1 vem enfrentando rodizio e racionamento; discordamos veementemente do aumento da tarifa e cobramos a ruptura dos contratos de demanda firme com grandes empresas.\n\nO Governo Estadual assumiu os seguintes compromissos:\n\n1\u00b0. Reeditar o decreto do Comit\u00ea de Crise, at\u00e9 ent\u00e3o restrito ao governador e prefeitos, para incluir o MTST e outros movimentos sociais.\n\n2\u00b0. Compromisso em formar uma comiss\u00e3o para identificar os locais que tem falta d\u2019\u00e1gua cr\u00f4nica.\n\n3\u00b0. Distribui\u00e7\u00e3o de caixas d\u2019\u00e1gua na periferia;\nReuni\u00e3o com Paulo Massato, diretor metropolitano da Sabesp, na semana que vem para discutir a operacionaliza\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de distribui\u00e7\u00e3o de cisternas, constru\u00e7\u00e3o de po\u00e7os artesianos e envio de caminh\u00f5es pipas as regi\u00f5es mais necessitadas;\n\n4\u00b0 Compromisso em avaliar os contratos de demanda firme estabelecido com grandes gastadores e apresentar uma resposta at\u00e9 a pr\u00f3xima semana.\n\nApesar da insist\u00eancia do movimento, n\u00e3o houve compromisso com rela\u00e7\u00e3o ao cancelamento do reajute da tarifa de \u00e1gua e multas. O governo permanece ainda n\u00e3o reconhecendo oficialmente o racionamento seletivo, mesmo com apresenta\u00e7\u00e3o de in\u00fameros casos de regi\u00f5es que j\u00e1 vem convivendo com o problema.\n\nAvaliamos que a grande mobiliza\u00e7\u00e3o popular de hoje conquistou importantes vit\u00f3rias, demonstrando que o povo organizado \u00e9 capaz de conquistar mudan\u00e7as.\n\nMas o MTST ficar\u00e1 atento para garantir as conquistas da reuni\u00e3o e continuar\u00e1 mobilizado contra a pol\u00edtica que penaliza os mais pobres a pagar o pre\u00e7o da crise h\u00eddrica. Reafirmamos ainda que n\u00e3o aceitaremos nenhum aumento da tarifa.\n\nCOORDENA\u00c7\u00c3O ESTADUAL DO MTST"	342	0	91
398845206932703_434909556659601	2015-02-26T14:17:12+0000	"RACIONAMENTO DE INFORMA\u00c7\u00c3O\n\nA evolu\u00e7\u00e3o da mobiliza\u00e7\u00e3o social pela \u00e1gua nos pr\u00f3ximos meses depender\u00e1 em grande medida da postura do governo do Estado. Se continuar negando o \u00f3bvio, atuando sem transpar\u00eancia e punindo o povo pela crise poder\u00e1 criar as condi\u00e7\u00f5es para uma revolta popular sem precedentes em S\u00e3o Paulo. \n\nHoje tem luta: 17hs, no Largo da Batata, marcha at\u00e9 o Pal\u00e1cio."	78	0	25
398845206932703_434323490051541	2015-02-25T01:26:03+0000	"A M\u00cdDIA E A SECA"	153	0	69
398845206932703_434116686738888	2015-02-24T13:01:58+0000	"MARCHA PELA \u00c1GUA EM S\u00c3O PAULO:\nNA PERIFERIA J\u00c1 TEM RACIONAMENTO!"	232	0	107
398845206932703_434111900072700	2015-02-24T12:45:53+0000	"HAVANA CONNECTION - PROGRAMA 2\n\nSaiu hoje o segundo programa do Havana Connection. Debatemos temas como direito ao aborto, homofobia e a revolta contra o ajuste fiscal no Paran\u00e1. Vale a pena assistir!"	134	0	80
398845206932703_433906453426578	2015-02-24T00:28:29+0000	"HAVANA CONNECTION\n\nAmanh\u00e3 sai o segundo programa Havana Connection pela TV UOL. Temas da semana com abordagem de esquerda. O programa ser\u00e1 quinzenal neste primeiro momento. Assistam!"	276	0	11
398845206932703_433904836760073	2015-02-24T00:21:05+0000	""	91	0	32
398845206932703_433904183426805	2015-02-24T00:18:49+0000	"QUINTA FEIRA, TODOS NO LARGO DA BATATA!"	76	0	9
398845206932703_432796366870920	2015-02-21T01:04:17+0000	"PERIFERIA MOBILIZADA PELA \u00c1GUA\n\nNa pr\u00f3xima quinta-feira (26/2) o MTST e a Periferia Ativa est\u00e3o organizando uma grande Marcha pela \u00c1gua em S\u00e3o Paulo. Ser\u00e3o milhares de pessoas nas ruas para denunciar que nas periferias j\u00e1 tem racionamento e exigir medidas do governo estadual. Todos est\u00e3o convidados!"	194	0	56
398845206932703_432079743609249	2015-02-19T11:15:44+0000	"O SUBMUNDO DE EDUARDO CUNHA\n\nAlguns esquemas de corrup\u00e7\u00e3o com o envolvimento de Cunha:\n- Caso PC Farias (1990-2)\n- Desvios na Cehab/RJ (2000)\n- Rombo de R$309 milh\u00f5es no fundo de pens\u00e3o Prece (2000-2)\n- Esc\u00e2ndalo de Furnas (2007).\nAl\u00e9m de lobbies e terceiriza\u00e7\u00e3o do financiamento de campanha."	149	0	58
398845206932703_429653240518566	2015-02-13T21:04:22+0000	"SA\u00cdDA \u00c9 PELA ESQUERDA\n\nEntrevista para a Carta Capital sobre a atual conjuntura pol\u00edtica."	215	0	54
398845206932703_429462670537623	2015-02-13T15:01:49+0000	"GRANDE VIT\u00d3RIA DA LUTA EM BRAS\u00cdLIA\n\nSegue a Nota do MTST/DF sobre a conquista das ocupa\u00e7\u00f5es realizadas na semana passada.\n\nVIT\u00d3RIA!\n\nMTST conquista mais uma vit\u00f3ria na luta por moradia digna\nA popula\u00e7\u00e3o do Distrito Federal mostrou verdadeiramente que n\u00e3o abre m\u00e3o de seus direitos. No estado mais desigual do pa\u00eds, que tamb\u00e9m possui a maior propor\u00e7\u00e3o de fam\u00edlias sem acesso \u00e0 moradia, o MTST realizou cinco ocupa\u00e7\u00f5es simult\u00e2neas e mostrou para o governo que o povo n\u00e3o aceitar\u00e1 mais ter seu direito \u00e0 moradia negado. Foram dias de chuva intensa e frio, mas que agora trouxeram importantes vit\u00f3rias para as fam\u00edlias do movimento e para a popula\u00e7\u00e3o de baixa renda do DF em geral.\n\nConfira o que foi conquistado com esta luta:\n\nVit\u00f3ria #1 \u2013 A moradia das fam\u00edlias de Nova Planaltina\nO Governo do Distrito Federal garantiu que as obras do assentamento Nova Planaltina, que ainda n\u00e3o haviam sido iniciadas, come\u00e7ar\u00e3o j\u00e1 no pr\u00f3ximo per\u00edodo. At\u00e9 o final de fevereiro ser\u00e1 julgado o projeto arquitet\u00f4nico da construtora vencedora do edital e ser\u00e1 divulgado um cronograma para a entrega das casas. Foi criada uma comiss\u00e3o entre governo e representantes do movimento para acompanhar e fiscalizar as obras e os prazos at\u00e9 a entrega das chaves para as 92 fam\u00edlias que lutaram em Planaltina e conquistaram este direito!\n\nVit\u00f3ria #2 \u2013 O edital de Samambaia\nO GDF se comprometeu a dar andamento no edital de Samambaia, que o movimento est\u00e1 concorrendo para assentar 432 fam\u00edlias que recebem entre 0 a 3 sal\u00e1rios m\u00ednimos. Este edital, cujos envelopes ser\u00e3o abertos no dia 27/02, foi uma conquista do movimento ap\u00f3s suas mobiliza\u00e7\u00f5es contra as viola\u00e7\u00f5es da Copa do Mundo da FIFA. Apesar da criminaliza\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o daquele per\u00edodo, o movimento demonstrou que a coragem de lutar traz vit\u00f3rias \u00e0s fam\u00edlias e \u00e0 popula\u00e7\u00e3o que luta por seus direitos!\n\nVit\u00f3ria #3 \u2013 Cadastramento e pagamento de aux\u00edlio-vulnerabilidade para todas as fam\u00edlias do movimento at\u00e9 o recebimento das moradias definitivas\nO Governo do Distrito Federal se comprometeu a cadastrar todas as fam\u00edlias do movimento, iniciando pelas fam\u00edlias de Ceil\u00e2ndia no dia seguinte ao feriado de carnaval. Em seguida vir\u00e3o as fam\u00edlias de Planaltina, Brazl\u00e2ndia, Samambaia, finalizando no Recanto das Emas at\u00e9 o dia 06 de mar\u00e7o. Ap\u00f3s esta data, o governo tem um m\u00eas para realizar todos os tr\u00e2mites e fazer cumprir a lei de aux\u00edlio para fam\u00edlias em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade. Este \u00e9 um direito de todas as pessoas do DF nessa situa\u00e7\u00e3o, mas que ainda \u00e9 preciso lutar para torn\u00e1-lo real. E seguiremos lutando para que qualquer fam\u00edlia no DF e entorno tenha acesso a esse benef\u00edcio at\u00e9 que o governo tenha respeitado o direito da popula\u00e7\u00e3o \u00e0 moradia digna!\n\nVit\u00f3ria #4 \u2013 Governo reformular\u00e1 por completo a pol\u00edtica habitacional do DF\nAs ocupa\u00e7\u00f5es do MTST, e o crescente d\u00e9ficit habitacional no DF, demonstram que o atual programa habitacional \u201cMorar Bem\u201d \u00e9 insuficiente para responder \u00e0 demanda por moradia digna no DF. Sendo assim, o governo se comprometeu a reformular este programa e adotar outras medidas relevantes na pol\u00edtica habitacional. Para isso, o MTST foi convidado a participar desse processo trazendo contribui\u00e7\u00f5es e experi\u00eancias j\u00e1 vivenciadas no DF e em outras regi\u00f5es do pa\u00eds para enfrentar de fato o problema da falta de moradia digna para a popula\u00e7\u00e3o.\n\nSabemos que existem outros agentes sociais importantes e da necessidade do governo aprofundar o di\u00e1logo participativo. Neste sentido, o movimento apresentar\u00e1 dentro de 15 dias, em atividade p\u00fablica, algumas propostas para atender \u00e0s demandas da popula\u00e7\u00e3o do DF pelo direito \u00e0 Cidade. Nele estar\u00e3o todas as bandeiras pelas quais o movimento luta e seguir\u00e1 lutando todos os dias at\u00e9 a conquista definitiva. O GDF se comprometeu dar respostas oficiais a estas demandas em 30 dias. O governo j\u00e1 est\u00e1 avisado: enquanto o direito \u00e0 moradia digna seguir sendo negado \u00e0 popula\u00e7\u00e3o para enriquecer ao mercado imobili\u00e1rio, o movimento seguir\u00e1 nas ruas.\n\nO governo assinou o compromisso de atender todas essas demandas e cumprir os prazos, ap\u00f3s a desocupa\u00e7\u00e3o. De nossa parte refor\u00e7amos a posi\u00e7\u00e3o de que a ocupa\u00e7\u00e3o, distinto da grilagem promovida por capangas, n\u00e3o \u00e9 crime. \u00c9 um direito social frente \u00e0 injusti\u00e7a imobili\u00e1ria. As fam\u00edlias acampadas receberam com tristeza a not\u00edcia da desocupa\u00e7\u00e3o, pois nestes 5 (cinco) dias, v\u00e1rias iniciativas de viv\u00eancia e forma\u00e7\u00e3o coletiva j\u00e1 estavam sendo desenvolvidas, tal como o trabalho pedag\u00f3gico com as crian\u00e7as, a reforma da escola abandonada no Recanto das Emas e o uso coletivo dos recursos. Onde o governo via invas\u00e3o, n\u00f3s v\u00edamos a constru\u00e7\u00e3o de vida e cidadania.\n\nA decis\u00e3o do MTST pela desocupa\u00e7\u00e3o deixou claro que, se o governo, que recebeu 5 milh\u00f5es de reais das construtoras para financiar sua campanha eleitoral, descumprir os prazos e n\u00e3o encontrar uma solu\u00e7\u00e3o definitiva para a situa\u00e7\u00e3o de moradia no Distrito Federal, novas a\u00e7\u00f5es ir\u00e3o ocorrer!\n\nPor fim, o MTST agradece \u00e0s mais de 40 entidades e \u00e0 toda a popula\u00e7\u00e3o do DF que se solidarizou com nossa luta, mostrando que \u00e9 poss\u00edvel fortalecer e criar mais espa\u00e7os de poder popular, enfrentando as ra\u00edzes estruturais dos problemas que atingem o DF e entorno, onde vivemos a maior desigualdade social do Brasil.\n\nMTST, a luta \u00e9 pra valer!\n\nQuando morar \u00e9 um privil\u00e9gio, ocupar \u00e9 um dever!\n\nCriar, criar, Poder Popular!"	117	0	18
398845206932703_428775697272987	2015-02-12T11:23:52+0000	"IMPEACHMENT?\n\nO circo foi montado, com direito at\u00e9 a convoca\u00e7\u00f5es ap\u00f3crifas para uma mobiliza\u00e7\u00e3o nacional. Agora, coloquemos a bola no ch\u00e3o e fa\u00e7amos diretamente a pergunta: a quem interessa um impeachment de Dilma?"	137	0	66
398845206932703_428377813979442	2015-02-11T16:34:45+0000	"HAVANA CONNECTION 2\n\nV\u00eddeo do Segundo bloco do Programa Havana Connection.\nTema: Corrup\u00e7\u00e3o e sistema pol\u00edtico brasileiro."	117	0	15
398845206932703_428274263989797	2015-02-11T11:38:01+0000	"HAVANA CONNECTION 1\n\nV\u00eddeo do Primeiro bloco do Programa Havana Connection.\nTema: Este governo \u00e9 de esquerda?"	156	0	26
398845206932703_427947464022477	2015-02-10T12:33:39+0000	"HAVANA CONNECTION\n\nSaiu hoje a estr\u00e9ia do Programa Havana Connection, para fazer o contraponto de esquerda aos debates conservadores na m\u00eddia. Coordenado por Leonardo Sakamoto, com minha participa\u00e7\u00e3o, de Laura Capriglione e Jean Willis. O programa \u00e9 exibido pela TV Uol. Vale a pena assistir!"	155	0	138
398845206932703_427309474086276	2015-02-08T15:29:20+0000	"DEBATE SOBRE A CONJUNTURA E FRENTE PELAS REFORMAS\n\nO Centro Bar\u00e3o de Itarar\u00e9 est\u00e1 organizando um debate com blogueiros sobre a conjuntura com a participa\u00e7\u00e3o do MTST, do MST e da UNE. Ser\u00e1 na pr\u00f3xima quarta-feira, as 19hs, com transmiss\u00e3o ao vivo pelo M\u00eddia Ninja."	130	0	78
398845206932703_426841067466450	2015-02-07T09:45:53+0000	"MTST FAZ 6 OCUPA\u00c7\u00d5ES SIMULT\u00c2NEAS NA CAPITAL DO PA\u00cdS\n\nMTST realiza maior a\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria da luta pela moradia no Distrito Federal!\n\nNa madrugada de 6 para 7 de fevereiro, o Movimento dos Trabalhadores Sem Teto (MTST) realiza a maior a\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria da luta pela moradia no Brasil. Seis terrenos foram ocupados simultaneamente no Distrito Federal nas cidades de Brazl\u00e2ndia, Ceil\u00e2ndia, Planaltina, Recanto das Emas, Samambaia e Taguatinga.\n\nAs ocupa\u00e7\u00f5es s\u00e3o por tempo indeterminado. \u201cHoje, marcamos a hist\u00f3ria da luta pela moradia. \u00c9 a maior demonstra\u00e7\u00e3o de organiza\u00e7\u00e3o dos movimentos de luta pela Reforma Urbana. Queremos destina\u00e7\u00e3o imediata das \u00e1reas ocupadas para moradia popular\u201d, afirmou Edson Silva, da Coordena\u00e7\u00e3o Nacional do MTST.\nA Coordena\u00e7\u00e3o do MTST far\u00e1 pronunciamento do conjunto das reivindica\u00e7\u00f5es em coletiva de imprensa, marcada para s\u00e1bado (07/02), \u00e0s 12h (meio dia), em Ceil\u00e2ndia, na ocupa\u00e7\u00e3o ao lado do Centro Administrativo do GDF.\n\nO MTST reivindica uma pol\u00edtica habitacional definitiva para atender as 2,5 mil fam\u00edlias que realizam as ocupa\u00e7\u00f5es, com a destina\u00e7\u00e3o dos terrenos para a moradia popular, assim como servi\u00e7os p\u00fablicos de qualidade nas regi\u00f5es para beneficiar o conjunto da comunidade.\n\nMTST, a luta \u00e9 pra valer! \nEnquanto morar for um privil\u00e9gio, ocupar \u00e9 um dever!\n\nENDERE\u00c7O DAS OCUPA\u00c7\u00d5ES\nBrazl\u00e2ndia\nEntrada principal de Brazl\u00e2ndia, ao lado do Setor Tradicional, \u00e0s margens da BR\nCeil\u00e2ndia\nCentro Metropolitano, Lotes 02, 03 e Pra\u00e7a do Sol\nPlanaltina\nVizinho \u00e0 Est\u00e2ncia Recanto do Sossego, 35 e ao lado do Condom\u00ednio Est\u00e2ncia Mestre Darmas V\nRecanto das Emas\nQuadra 301, na escola abandonada\nSamambaia\nQuadra 217\nTaguatinga\nMercado Sul \u2013 QSB 12/13"	236	0	33
398845206932703_426092494207974	2015-02-05T09:17:08+0000	"O PARAISO DOS 1%\n\n\"No ano que vem a renda dos 1% mais ricos ultrapassar\u00e1 a renda dos 99% restantes -72 milh\u00f5es de pessoas ter\u00e3o mais recursos do que os outros 7,1 bilh\u00f5es\"."	106	0	76
398845206932703_425348894282334	2015-02-04T01:33:55+0000	"ESGOTAMENTO DO MODELO DE CONCILIA\u00c7\u00c3O\n\nEntrevista que dei ao Correio da Cidadania sobre a leitura do MTST da conjuntura atual e nossa perspectiva para as lutas do pr\u00f3ximo per\u00edodo."	84	0	33
398845206932703_424000791083811	2015-01-31T20:22:32+0000	"CRESCE A LUTA CONTRA A AUSTERIDADE NA EUROPA\n\nDepois da vit\u00f3ria do Syriza, hoje foi a vez do Podemos dar uma demonstra\u00e7\u00e3o de for\u00e7a impressionante. Mais de 100 mil pessoas foram \u00e0s ruas de Madri contra a pol\u00edtica de austeridade e ataques aos direitos sociais. \"\u00c9 preciso resgater as pessoas, n\u00e3o os bancos\", disse Pablo Iglesias, do Podemos, no discurso de hoje. Foi a Marcha da Mudan\u00e7a. Lembremos que este caminho que a Europa come\u00e7a a rejeitar massivamente \u00e9 o que volta a ser aplicado no Brasil como \"solu\u00e7\u00e3o para os desajustes na economia\". Est\u00e1 por vir ainda nossa Marcha da Mudan\u00e7a."	115	0	35
398845206932703_423124727838084	2015-01-29T12:36:32+0000	"DILMA CAIU NO CONTO DA GENI\n\nMinha coluna na Folha hoje: \"Na hist\u00f3ria pol\u00edtica brasileira, um passo atr\u00e1s n\u00e3o costuma ser seguido de dois \u00e0 frente, mas sim de novos recuos. Que o diga Geni com suas pedradas\"."	78	0	33
398845206932703_422941267856430	2015-01-28T21:21:09+0000	"MTST CONTRA O ATAQUE A DIREITOS\n\nO MTST se somou hoje ao Dia Nacional de Lutas contra o ajuste fiscal, ataque a direitos e corte de investimentos sociais. O Movimento bloqueou duas das mais importantes avenidas de S\u00e3o Paulo nesta tarde: a Marginal Pinheiros e a Jac\u00fa P\u00eassego. Se atacar direitos sociais, o pa\u00eds vai parar!"	195	0	39
398845206932703_422772061206684	2015-01-28T12:09:50+0000	"A NOVA BANDEIRA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO\n\nAlckmin dever\u00e1 enviar nos pr\u00f3ximos dias projeto de lei para a Assembleia Legislativa confirmando a altera\u00e7\u00e3o."	64	0	68
398845206932703_422628834554340	2015-01-28T00:29:51+0000	"A\u00cd VEM A REVOLTA DA \u00c1GUA\n\nNo dia em que a Sabesp anunciou a perspectiva de racionamento dr\u00e1stico em S\u00e3o Paulo, com 5 dias sem \u00e1gua para 2, retomo artigo escrito em outubro de 2014. A Revolta da \u00c1gua vir\u00e1 e partir\u00e1 das periferias urbanas de S\u00e3o Paulo."	222	0	72
398845206932703_422424554574768	2015-01-27T11:32:56+0000	"TERRIT\u00d3RIOS TRANSVERSAIS\n\nSaiu a segunda edi\u00e7\u00e3o da Revista Territ\u00f3rios Transversais, organizada pelo MTST. Traz debates imprescind\u00edveis, combinando o vigor militante com o rigor intelectual. Vale a pena adquirir e ler: http://www.mtst.org/territorios/"	97	0	29
398845206932703_422134541270436	2015-01-26T13:51:22+0000	"DIREITO \u00c0 CIDADE 4\n\nQuarta e \u00faltima parte da Aula P\u00fablica sobre Direito \u00e0 Cidade que participei a convite do Coletivo Arrua na Pra\u00e7a Roosevelt, em S\u00e3o Paulo. Tema: Aumento dos alugu\u00e9is e Reforma Urbana.\n\nGrava\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o: Felipe Campos e Leon Cunha."	46	0	25
398845206932703_421859837964573	2015-01-25T23:22:50+0000	"VIVA O SYRIZA!\n\nNa Gr\u00e9cia o Syriza vence as elei\u00e7\u00f5es com ampla vantagem em rela\u00e7\u00e3o ao segundo colocado. Resta saber se ter\u00e1 maioria absoluta. O povo grego votou contra a austeridade e a pol\u00edtica recessiva de ajuste que faz os trabalhadores pagarem pela crise. A Gr\u00e9cia sinaliza a rejei\u00e7\u00e3o ao neoliberalismo em pa\u00edses europeus. Por aqui lamentavelmente o governo trilha o caminho contr\u00e1rio."	355	0	33
398845206932703_421475098003047	2015-01-24T23:43:25+0000	"DIREITO \u00c0 CIDADE 3\n\nTerceira parte da Aula P\u00fablica sobre Direito \u00e0 Cidade que participei a convite do Coletivo Arrua na Pra\u00e7a Roosevelt, em S\u00e3o Paulo. Tema: Especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria e exterm\u00ednio nas periferias.\n\nGrava\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o: Felipe Campos e Leon Cunha."	71	0	28
398845206932703_421253124691911	2015-01-24T11:32:10+0000	"DIREITO \u00c0 CIDADE 2\n\nSegunda parte da Aula P\u00fablica sobre Direito \u00e0 Cidade que participei a convite do Coletivo Arrua na Pra\u00e7a Roosevelt, em S\u00e3o Paulo. Tema: A legitimidade das ocupa\u00e7\u00f5es urbanas.\n\nGrava\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o: Felipe Campos e Leon Cunha."	95	0	46
398845206932703_421072138043343	2015-01-23T21:42:32+0000	"DECLARA\u00c7\u00c3O DA FRENTE PELAS REFORMAS POPULARES\n\nAs organiza\u00e7\u00f5es sociais e pol\u00edticas que assinam esta declara\u00e7\u00e3o entendem que \u00e9 urgente e necess\u00e1ria a constru\u00e7\u00e3o de uma frente  que coloque em pauta o tema das Reformas Populares no Brasil. \n\nEsta frente ter\u00e1 o objetivo de concretizar uma ampla unidade para construir mobiliza\u00e7\u00f5es que fa\u00e7am avan\u00e7ar a conquista de direitos sociais e bandeiras hist\u00f3ricas da classe trabalhadora. Buscar\u00e1 tamb\u00e9m fazer a disputa de consci\u00eancia e opini\u00e3o na sociedade. Por sua pr\u00f3pria natureza ser\u00e1 uma frente com independ\u00eancia total em rela\u00e7\u00e3o aos governos.\n\nNeste momento, a proposta de a\u00e7\u00e3o da frente se organizar\u00e1 em torno de 4 grandes eixos:\n\n1) Luta pelas Reformas Populares;\n2) Enfrentamento das pautas da direita na sociedade, no Congresso, no Judici\u00e1rio e nos Governos;\n3) Contra os ataques aos direitos trabalhistas, previdenci\u00e1rios e investimentos sociais;\n4) Contra a repress\u00e3o \u00e0s lutas sociais e o genoc\u00eddio da juventude negra e pobre e perif\u00e9rica.\n\nNum cen\u00e1rio de demiss\u00f5es, tentativas de redu\u00e7\u00e3o salarial e cortes de direitos \u00e9 preciso colocar em pauta o enfrentamento da pol\u00edtica de ajuste fiscal do Governo Federal, dos Governos Estaduais e Prefeituras. Defendemos a imediata revoga\u00e7\u00e3o das MPs 664 e 665/14, que representam ataques ao seguro-desemprego e pens\u00f5es.\n\nChamamos tamb\u00e9m para a necessidade de enfrentar o aumento de tarifas de servi\u00e7os e concess\u00f5es p\u00fablicas, como o transporte urbano, a energia el\u00e9trica e a \u00e1gua. N\u00e3o aceitaremos que os trabalhadores paguem pela crise.\n\nNeste sentido, a Frente adotar\u00e1 os seguintes encaminhamentos:\n\n- Construir conjuntamente o dia de lutas de 28/1 chamado pelas centrais sindicais;\n- Apoiar e construir lutas em rela\u00e7\u00e3o ao ajuste fiscal e ataque a direitos sociais, o aumento das tarifas do transporte, a falta d'\u00e1gua, a criminaliza\u00e7\u00e3o das lutas sociais e o genoc\u00eddio da juventude nas periferias;\n- Realizar mobiliza\u00e7\u00f5es em torno do mote \"Devolve Gilmar\" visando imediato julgamento pelo STF da A\u00e7\u00e3o da OAB contra o financiamento empresarial de campanhas eleitorais;\n- Apoiar as Jornadas pela Reforma Urbana e pela Reforma Agr\u00e1ria, em mar\u00e7o;\n- Organizar um Dia Nacional de Lutas unificado, com indicativo entre mar\u00e7o e maio.\n- Realizar um Semin\u00e1rio Nacional para avan\u00e7ar na plataforma e constru\u00e7\u00e3o da Frente, com indicativo para 7/3.\n\nS\u00e3o Paulo, 22 de janeiro de 2015\n\nAssinam:\n\nMovimento dos Trabalhadores Sem Teto (MTST)\nMovimento dos Trabalhadores Rurais Sem Terra (MST)\nCentral \u00danica dos Trabalhadores (CUT)\nPartido Socialismo e Liberdade (PSOL)\nCentral de Movimentos Populares (CMP)\nUni\u00e3o Nacional dos Estudantes (UNE)\nColetivo Juntos\nColetivo Rua\nFora do Eixo\nIntersindical - Central da Classe Trabalhadora\nUni\u00e3o da Juventude Socialista (UJS)\nUneafro\nUnegro\nUni\u00e3o Brasileira de Mulheres  (UBM)\nIgreja Povo de Deus em Movimento\nServi\u00e7o Franciscano de Solidariedade (Sefras)\nA\u00e7\u00e3o Franciscana de Ecologia e Solidariedade\nServi\u00e7o Inter-Franciscano de Justi\u00e7a, Paz e Ecologia\nMovimento N\u00f3s da Sul\nMovimento Popular por Moradia (MPM)\nColetivo Arrua\nJuventude Socialismo e Liberdade (JSOL)\nRede Ecum\u00eanica da Juventude (REJU)\nConselho Nacional de Igrejas Crist\u00e3s (CONIC) \n F\u00f3rum Ecum\u00eanico ACT Alian\u00e7a Brasil (FEACT)\nArticula\u00e7\u00e3o Igrejas e Movimentos Populares"	92	0	35
398845206932703_421063888044168	2015-01-23T21:14:20+0000	"VIT\u00d3RIA COM GARRA!\n\nAp\u00f3s uma semana de impasse e com amea\u00e7as de despejo por parte da Prefeitura, a Ocupa\u00e7\u00e3o Sonho Real Vive, em Aparecida de Goi\u00e2nia, conseguiu arrancar um acordo de constru\u00e7\u00e3o de moradias para as 400 fam\u00edlias sem-teto e desocupou a \u00e1rea hoje. A resist\u00eancia do MTST e das fam\u00edlias foi decisiva para esta vit\u00f3ria."	219	0	49
398845206932703_420904181393472	2015-01-23T12:30:01+0000	"DIREITO \u00c0 CIDADE\n\nPrimeira parte da Aula P\u00fablica sobre Direito \u00e0 Cidade que participei a convite do Coletivo Arrua na Pra\u00e7a Roosevelt, em S\u00e3o Paulo. Tema: Quem manda na cidade?\n\nGrava\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o: Felipe Campos e Leon Cunha."	125	0	50
398845206932703_420677221416168	2015-01-22T19:02:10+0000	"AGORA MESMO!\n\nMilhares de pessoas j\u00e1 come\u00e7am a se concentrar em 7 pontos da periferia de S\u00e3o Paulo para os Panela\u00e7os da Periferia contra o aumento, organizados pelo MTST. Contra o \"tarifa\u00e7o\": transporte coletivo, energia el\u00e9trica, \u00e1gua e pre\u00e7o dos alimentos. Chega de aumento no custo de vida dos trabalhadores!"	172	0	29
398845206932703_420541614763062	2015-01-22T11:54:33+0000	"QUEM EST\u00c1 POR TR\u00c1S DOS R$0,50?\n\nMinha coluna na Folha hoje: \"O maior empres\u00e1rio de \u00f4nibus da cidade \u00e9 Jos\u00e9 Ruas Vaz, tamb\u00e9m conhecido como \"bar\u00e3o do asfalto\" ou \"papa das catracas\". \u00c9 o fundador e dono do Grupo Ruas, que controla nada menos que 53% da frota e recebe 56% dos repasses p\u00fablicos. Controla tamb\u00e9m o transporte em Guarulhos e outras cidades da regi\u00e3o metropolitana\"."	113	0	52
398845206932703_419472088203348	2015-01-19T12:34:42+0000	"PANELA\u00c7O CONTRA O AUMENTO!\n\nNesta quinta-feira, o MTST e o Movimento Periferia Ativa se somar\u00e3o \u00e0 luta contra o aumento das tarifas de transporte. O Movimento realizar\u00e1 7 mobiliza\u00e7\u00f5es simult\u00e2neas na periferia de S\u00e3o Paulo contra mais este ataque ao or\u00e7amento dos trabalhadores. Corte de direitos, aumento de tarifa do transporte e da energia, falta d'\u00e1gua: estes foram os presentes dos governos aos mais pobres."	197	0	46
398845206932703_417741758376381	2015-01-15T10:59:56+0000	"REACIONARISMO E PRECONCEITO NA INTERNET\n\nMinha coluna na Folha hoje: \"O senso comum tem muitos tra\u00e7os conservadores, mas n\u00e3o \u00e9 fascista. Os comentadores de internet majoritariamente representam o atraso, n\u00e3o a m\u00e9dia. Adorno j\u00e1 disse que a ind\u00fastria cultural reduz as pessoas \u00e0 consci\u00eancia de crian\u00e7as de 12 anos. As se\u00e7\u00f5es de coment\u00e1rios conseguiram regredir uns aninhos mais\"."	105	0	19
398845206932703_417634475053776	2015-01-15T01:56:53+0000	"BELA MOBILIZA\u00c7\u00c3O DO MTST HOJE EM S\u00c3O PAULO\n\nCerca de 3 mil pessoas estiveram nas ruas do centro de S\u00e3o Paulo para lutar por moradia e transporte. A mobiliza\u00e7\u00e3o exigiu do Governo do Estado o cumprimento dos compromissos com as ocupa\u00e7\u00f5es do MTST e suspens\u00e3o de despejos em \u00e1reas da CDHU. Foi tamb\u00e9m uma manifesta\u00e7\u00e3o de apoio \u00e0 luta contra o aumento das tarifas de \u00f4nibus, trens e metr\u00f4."	306	0	34
398845206932703_417266291757261	2015-01-14T02:07:51+0000	"MTST ENTRA EM CAMPO EM 2015 EM SP\n\nNesta quarta-feira o MTST realizar\u00e1 sua primeira mobiliza\u00e7\u00e3o do ano em S\u00e3o Paulo. A primeira de muitas. \n\nMais informa\u00e7\u00f5es em breve.\nA luta \u00e9 pra valer!"	272	0	47
398845206932703_415544181929472	2015-01-09T20:25:15+0000	"AULAS DE MATEM\u00c1TICA J\u00c1!\n\nMais de 10 mil seguem em marcha rumo \u00e0 Avenida Paulista contra o aumento das tarifas de \u00f4nibus, metr\u00f4 e trens em S\u00e3o Paulo. PM diz que s\u00e3o 300. Vai a foto. Aulas de matem\u00e1tica pra PM j\u00e1!"	452	0	191
398845206932703_415005565316667	2015-01-08T11:09:23+0000	"O SIGNIFICADO POL\u00cdTICO DO MINHA CASA MINHA VIDA 3\n\nMinha coluna na Folha de hoje trata do projeto pol\u00edtico e dos interesses econ\u00f4micos que est\u00e3o prevalecendo na politica habitacional do Governo."	62	0	19
398845206932703_414752285341995	2015-01-07T21:29:56+0000	"A GLOBO PREOCUPADA COM O CRESCIMENTO DO MTST\n\nA Rede Globo exibiu uma reportagem sobre as lutas por moradia em S\u00e3o Paulo em 2014. E demonstrando preocupa\u00e7\u00e3o com 2015. Justificada: Estaremos novamente nas ruas este ano, com mobiliza\u00e7\u00f5es e ocupa\u00e7\u00f5es. Enquanto morar for um privil\u00e9gio, ocupar ser\u00e1 um dever!"	143	0	25
398845206932703_414750032008887	2015-01-07T21:19:31+0000	"KATIA ABREU \u00c9 UMA DELINQUENTE\n\nLatuff retrata o car\u00e1ter criminoso das declara\u00e7\u00f5es da ministra Katia Abreu. Nega a exist\u00eancia do latif\u00fandio, do qual \u00e9 uma representante, para melhor promover crimes contra os ind\u00edgenas e os sem-terra."	175	0	149
398845206932703_413763352107555	2015-01-05T13:11:01+0000	"SE ALGU\u00c9M TEM DUVIDAS DA POSI\u00c7\u00c3O DO MTST...\n\nO Portal IG publicou hoje uma entrevista que fez comigo sobre as perspectivas de luta dos movimentos para este ano. A postura do MTST \u00e9 clara: luta e enfrentamento contra a politica de cortes sociais de todos os governos, independente de que partido seja. Os trabalhadores n\u00e3o v\u00e3o pagar pela crise!"	160	0	33
398845206932703_412228045594419	2015-01-01T20:52:44+0000	"FELIZ 2015 COM LUTAS!\n\nO governo inicia o ano com arrocho econ\u00f4mico e conservadorismo pol\u00edtico. Nossa resposta ser\u00e1 nas ruas. 2015 promete.\n\nhttp://www1.folha.uol.com.br/colunas/guilhermeboulos/2015/01/1569331-2015-ano-de-agitacoes.shtml"	86	0	43
398845206932703_410199592463931	2014-12-29T17:28:15+0000	"2014 FOI O ANO DA COPA...\n\nDa Copa do Povo! Ocupa\u00e7\u00e3o com milhares de fam\u00edlias sem-teto a poucos quil\u00f4metros do Itaquer\u00e3o ajudou a pautar as lutas populares no ano. E teve vit\u00f3ria. Em 2015 a perspectiva \u00e9 iniciar a constru\u00e7\u00e3o do empreendimento com 2.650 moradias para os lutadores e lutadoras.\n\nNossos agradecimentos aos companheiros de Itaquera que acolheram o MTST : Padre Paulo, Eduardo Brasileiro, Rodrigo e Serginho do Helian. E a todos os grandes apoiadores da ocupa\u00e7\u00e3o: Juntos, metrovi\u00e1rios, Luciana Genro, Adriano Diogo, Juliana Cardoso e tantos outros companheiros."	138	0	22
398845206932703_409568385860385	2014-12-28T20:28:26+0000	""	91	0	2
398845206932703_409567402527150	2014-12-28T20:23:33+0000	"NOTA DE ESCLARECIMENTO DO MTST\n\nNos \u00faltimos dias alguns jornais e sites publicaram a not\u00edcia da forma\u00e7\u00e3o de uma frente de esquerda com a participa\u00e7\u00e3o do MTST. Alguns inclusive a definiram como frente de apoio a Dilma e ao governo (http://www.conversaafiada.com.br/brasil/2014/12/28/a-frente-de-apoio-a-dilma-o-que-vai-mudar-em-2015/).\n\nO MTST vem esclarecer que n\u00e3o participa de qualquer frente de apoio ao governo. Estamos sim participando da articula\u00e7\u00e3o junto com a CUT, PSOL, MST, UNE e outras organiza\u00e7\u00f5es da esquerda no sentido de construir uma frente de lutas com a plataforma de Reformas Populares para o pa\u00eds.\n\nNosso objetivo \u00e9 avan\u00e7ar nas mobiliza\u00e7\u00f5es contra qualquer ataque aos direitos sociais e por uma pauta unit\u00e1ria de esquerda. Tamb\u00e9m enfrentar as ofensivas da direita brasileira. Mas para isso entendemos que \u00e9 necess\u00e1ria a total independ\u00eancia em rela\u00e7\u00e3o ao governo.\n\nAvaliamos que o di\u00e1logo aberto com todos os setores \u00e9 essencial para se avan\u00e7ar nesta dire\u00e7\u00e3o, sem sectarismo e com firmeza de princ\u00edpios. \n\nA hist\u00f3ria e lutas do MTST n\u00e3o deixam d\u00favidas quanto \u00e0 nossa op\u00e7\u00e3o. As ruas s\u00e3o e sempre ser\u00e3o o nosso campo. O sentido desta frente que come\u00e7a a se articular \u00e9 precisamente de avan\u00e7ar na unidade de esquerda nas ruas.\n\nVia Mtst Trabalhadores Sem Teto"	335	0	62
398845206932703_409468175870406	2014-12-28T15:48:00+0000	"FOTOS MEMOR\u00c1VEIS DA LUTA EM 2014\n\nO ano do MTST contado em 10 fotos."	214	0	30
398845206932703_409441525873071	2014-12-28T14:40:22+0000	"RECORDAR \u00c9 VIVER\n\nVai a\u00ed um texto escrito pelo militante do MTST Guilherme Sim\u00f5es na \u00e9poca da gest\u00e3o Kassab em S\u00e3o Paulo, denunciando as rela\u00e7\u00f5es do prefeito e agora ministro inflam\u00e1vel.\n\nINC\u00caNDIOS EM FAVELAS E A ESPECULA\u00c7\u00c3O INFLAM\u00c1VEL\n\nNos \u00faltimos 20 dias, cinco grandes inc\u00eandios atingiram favelas em S\u00e3o Paulo. Esse tipo de incidente cresce a cada ano em propor\u00e7\u00f5es assustadoras. Entre 2008 e 2011 foram mais de 500 inc\u00eandios em favelas. Em 2012, segundo o corpo de bombeiros, j\u00e1 s\u00e3o 32. A destrui\u00e7\u00e3o \u00e9 enorme, quando n\u00e3o \u00e9 fatal: m\u00f3veis, eletrodom\u00e9sticos, barracos inteiros. Pessoas feridas e at\u00e9 mortas. Por que isso ocorre com tamanha frequ\u00eancia? Quais s\u00e3o os reais motivos para tantos \u201cacidentes\u201d e trag\u00e9dias? Que setores da sociedade se envolvem com essa situa\u00e7\u00e3o? Qual \u00e9 a condi\u00e7\u00e3o das fam\u00edlias que perdem tudo a cada inc\u00eandio?\n\nNo dia 17 de agosto, a favela do Are\u00e3o, pr\u00f3xima a Marginal Pinheiros na Zona Oeste, pegou fogo e cerca de 300 pessoas ficaram desabrigadas. Moradores afirmam que o corpo de bombeiros n\u00e3o permitiu que eles ajudassem a conter as chamas. O inc\u00eandio n\u00e3o destruiu a favela inteira, o que permitiu que os moradores que haviam perdido tudo pudessem come\u00e7ar a reerguer suas moradias. No dia seguinte, a favela Alba, regi\u00e3o do Jabaquara, pr\u00f3xima ao aeroporto de Congonhas tamb\u00e9m foi incendiada, desabrigando quase 200 pessoas. A prefeitura n\u00e3o ofereceu sequer alojamento para as fam\u00edlias que perderam tudo. J\u00e1 no dia 23 de agosto, uma favela localizada na Vila Prudente, pr\u00f3xima a uma esta\u00e7\u00e3o de trem na Zona leste pegou fogo pela segunda vez em 2 anos. Dessa vez, mais de 600 pessoas ficaram sem teto. Os pr\u00f3prios moradores se organizaram e ficaram abrigados numa escola de samba vizinha \u00e0 comunidade, j\u00e1 que a prefeitura n\u00e3o disponibilizou nenhum abrigo. Al\u00e9m disso, a PM isolou o local e n\u00e3o permitiu que os moradores reconstru\u00edssem suas casas ap\u00f3s o inc\u00eandio. Poucos dias depois, 28 de agosto foi a vez da favela da Paix\u00e3o, pr\u00f3xima a Avenida Jacu P\u00eassego em S\u00e3o Miguel Paulista na Zona Leste ser incendiada, desabrigando cerca de 300 pessoas. Mais uma vez, a prefeitura n\u00e3o ofereceu nenhuma assist\u00eancia \u00e0s fam\u00edlias que, indignadas, travaram por alguns minutos a Avenida Jacu-Pessego que d\u00e1 acesso \u00e0 rodovia Ayrton Senna e foram tratados com bombas de efeito moral, g\u00e1s lacrimog\u00eaneo e tiros de borracha pela PM. \n\nO \u00faltimo e possivelmente mais tr\u00e1gico inc\u00eandio do ano ocorreu no \u00faltimo dia 3 de setembro na favela Morro do Piolho na regi\u00e3o do Campo Belo, pr\u00f3ximo ao aeroporto de Congonhas. Mais de 1000 pessoas perderam suas casas, quatro pessoas ficaram feridas pelo fogo e, pra variar, a PM permanece no local impedindo os moradores de voltarem. O detalhe \u00e9 que a \u00e1rea estava nos planos de \u201cdesapropria\u00e7\u00f5es\u201d planejado para ocorrer em todo o eixo da Avenida Jornalista Roberto Marinho.\n\nEm geral as raz\u00f5es atribu\u00eddas para os inc\u00eandios s\u00e3o \u201cacidentes\u201d com rede el\u00e9trica clandestina ou com botij\u00f5es de g\u00e1s que seriam mal manuseados pelos moradores das favelas, al\u00e9m do que o per\u00edodo mais seco do ano ajudaria propagar as chamas. O que pouco se fala \u00e9 que, em geral, essas trag\u00e9dias ocorrem em regi\u00f5es extremamente valorizadas do ponto de vista do setor imobili\u00e1rio da cidade. Marginal Pinheiros, Jacu P\u00eassego, Rodovia Ayrton Senna e regi\u00e3o do aeroporto de Congonhas s\u00e3o algumas das fatias urbanas que mais interessam \u00e0 especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria. Essas regi\u00f5es abrigam condom\u00ednios, hot\u00e9is, shoppings, esta\u00e7\u00f5es de trem e metr\u00f4, sendo as \u00e1reas das favelas objetos de desejos dos empreendimentos vampirescos dos empres\u00e1rios da constru\u00e7\u00e3o civil. Essas pessoas tem interesse direto e expl\u00edcito em acabar com as favelas nesses lugares.\n\nComo nem sempre \u00e9 poss\u00edvel despejar as fam\u00edlias com a trucul\u00eancia militar ou com indeniza\u00e7\u00f5es rid\u00edculas, os inc\u00eandios prestam um grande servi\u00e7o \u00e0 inten\u00e7\u00e3o de expulsar os mais pobres das \u00e1reas mais valorizadas da cidade. N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o caso desses \u00faltimos inc\u00eandios, mas da maioria deles. Favela do Moinho (2011), Real Parque e Jaguar\u00e9 (2010) comprovam atrav\u00e9s de fatos que os inc\u00eandios em favelas n\u00e3o s\u00e3o um mero acaso.\n\nCasos t\u00e3o gritantes provocaram a cria\u00e7\u00e3o de uma CPI dos inc\u00eandios em favelas na c\u00e2mara municipal de S\u00e3o Paulo. Pra ingl\u00eas ver. Em cinco meses de \u201cfuncionamento\u201d, a CPI se reuniu apenas 3 vezes. A \u00faltima delas numa reuni\u00e3o que durou 20 minutos! Detalhes importantes: 1- Nessas tr\u00eas reuni\u00f5es, o \u00fanico encaminhamento foi a nomea\u00e7\u00e3o de um relator (An\u00edbal de Freitas, do PSDB) e uma vice-presidente (Edir Sales, do PSD); 2- a CPI tem prazo at\u00e9 dia 9 de setembro pra apresentar um relat\u00f3rio da investiga\u00e7\u00e3o que ainda n\u00e3o come\u00e7ou; 3- a maioria dos vereadores s\u00e3o da base de apoio do governo municipal de Gilberto Kassab, o mesmo que negou qualquer assist\u00eancia aos moradores atingidos pelos inc\u00eandios. \u00c9 evidente que a CPI vai acabar em fuma\u00e7a, assim como os barracos...\n\nKassab tamb\u00e9m \u00e9 o prefeito-amigo da especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria. Entre 2009 e 2012, grandes construtoras receberam em contratos com a prefeitura mais de R$ 2 bilh\u00f5es. Para se ter uma id\u00e9ia, as construtoras Camargo Correa, EIT, OAS e Engeform (que constam entre as maiores do Brasil) doaram juntas para a campanha de Kassab em 2008 cerca de R$ 6 milh\u00f5es e em troca somaram em contratos junto \u00e0 prefeitura nos 4 anos seguintes, nada menos que R$ 639 milh\u00f5es! Mais de 100 vezes mais o valor investido! Vale ressaltar que a prefeitura destinou em 2011 o valor absurdo de R$ 1mil reais para a compra de \u00e1reas para a constru\u00e7\u00e3o de habita\u00e7\u00e3o popular.\n\nOs trabalhadores mais pobres, especialmente moradores de regi\u00f5es muito valorizadas s\u00e3o um obst\u00e1culo concreto e inconveniente para a especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria e para os governos, patrocinados por ela. Vivem sob a maior precariedade poss\u00edvel e em situa\u00e7\u00f5es como essas, perdem absolutamente tudo e ainda s\u00e3o criminalizados. N\u00e3o se pode esperar nenhuma solu\u00e7\u00e3o por parte da prefeitura ou de outras esferas do governo, pois estamos diante da mais crua e cruel guerra entre interesses diferentes: os que colocam os lucros acima da vida contra os que sobrevivem teimosamente em busca de dignidade."	50	0	7
398845206932703_407622792721611	2014-12-25T16:34:58+0000	"1, 2, 3, 4...E DEZ!\n\nNa semana passada resgatei aqui os 9 editoriais do Estadao em 2014 contra o MTST. Disse que era um orgulho incomodar essa gente e uma demonstracao de que estamos no caminho certo. Hoje resolveram lancar mais um, o decimo. O presente de Natal dos Mesquita ao MTST. O nosso presente vira em 2015, com intensificacao das lutas e, quem sabe, a ocupacao de algum latifundio dos Mesquita!\n\nhttp://opiniao.estadao.com.br/noticias/geral,os-recados-de-lula-a-dilma-imp-,1611913"	151	0	12
398845206932703_407534199397137	2014-12-25T12:44:57+0000	"JESUS CRISTO, UM BOLIVARIANO?\n\nMinha coluna na Folha hoje: \"Jesus dedicou sua vida \u00e0 igualdade, justi\u00e7a e paz entre os povos. Se reaparecesse em 2014, no Brasil, ficaria espantado com o que dizem e fazem muitos dos crist\u00e3os. Seria achincalhado com palavras inomin\u00e1veis nas se\u00e7\u00f5es de coment\u00e1rios da internet. Seria chamado de bolivariano na avenida Paulista. Certa comentarista de telejornal o mandaria levar para casa a mulher ad\u00faltera que ele salvou do apedrejamento. E algu\u00e9m, de dentro de algum carro no Leblon, gritaria a ele: \"Vai pra Cuba, Jesus!\""	223	0	248
398845206932703_407104669440090	2014-12-24T19:29:10+0000	"NATAL COM TETO\n\nVideo da TV Gazeta sobre a conquista do Condominio Joao Candido."	89	0	38
398845206932703_407102272773663	2014-12-24T19:24:31+0000	"NATAL COM TETO\n\nReportagem sobre a conquista do Condominio Joao Candido."	105	0	10
398845206932703_406636169486940	2014-12-24T00:21:39+0000	"PROPOSTA DO RETRATO OFICIAL DE KASSAB COMO MINISTRO DAS CIDADES"	148	0	74
398845206932703_406632702820620	2014-12-24T00:02:22+0000	"BRINCANDO COM FOGO\n\nAbordei na coluna da Folha h\u00e1 alguns dias o significado da indica\u00e7\u00e3o de Kassab como Ministro das Cidades. O MTST e os movimentos populares combativos saber\u00e3o dar a resposta nas ruas em 2015."	116	0	30
398845206932703_406624922821398	2014-12-23T23:24:52+0000	"KASSAB NAS CIDADES: RETROCESSO CONSUMADO\n\nDilma indicou hoje Gilberto Kassab como Ministro das Cidades. Tiririca estava enganado: pior do que est\u00e1 pode ficar. Tudo indica o aprofundamento de uma pol\u00edtica urbana ao gosto do setor imobili\u00e1rio e ainda mais excludente. Estatuto das Cidades? Vai continuar bem guardado no fundo da gaveta. Reforma Urbana? S\u00f3 se for \"a la Nero\", transformando as favelas em brasa. \n\nTudo em nome da tal 'governabilidade'. Estranha governabilidade esta que coloca a realiza\u00e7\u00e3o do programa derrotado como condi\u00e7\u00e3o para o governo 'vencedor'.\n\nEntendemos o recado. 2015 j\u00e1 seria de grandes lutas. Agora parece que ser\u00e1 de guerra."	153	0	44
398845206932703_405785952905295	2014-12-22T00:33:32+0000	"RETROSPECTIVA DA LUTA DO MTST EM 2014\n\nUm fen\u00f4meno e tanto: 63 mobiliza\u00e7\u00f5es no ano apenas em S\u00e3o Paulo. 2014 foi um ano de avan\u00e7o da luta popular nas cidades."	61	0	59
398845206932703_405133092970581	2014-12-20T23:32:59+0000	"VIT\u00d3RIA DA LUTA DO POVO\n\nHoje foi um grande dia para a luta popular. O MTST entregou as primeiras 192 chaves para guerreiros que est\u00e3o h\u00e1 mais de 7 anos na batalha. E n\u00e3o s\u00f3. O condom\u00ednio Jo\u00e3o C\u00e2ndido, inaugurado hoje na Regi\u00e3o Metropolitana de S\u00e3o Paulo, \u00e9 o maior apartamento do programa Minha Casa Minha Vida do pa\u00eds. Com o mesmo dinheiro que as empreiteiras fazem caixas de f\u00f3sforo inaceit\u00e1veis de 39 m\u00b2 estamos fazendo apartamentos de 63 m\u00b2 com 3 dormit\u00f3rios. S\u00f3 a luta muda a vida!"	140	0	30
398845206932703_404510789699478	2014-12-19T10:50:29+0000	"\u00c9 AMANH\u00c3\n\nAs ocupa\u00e7\u00f5es Chico Mendes (2005) e Jo\u00e3o C\u00e2ndido (2007) passaram por muitas batalhas. Foram quase 10 anos de luta para uma e 7 anos para outra. Amanh\u00e3 ser\u00e3o entregues os primeiros apartamentos a estes lutadores. E n\u00e3o s\u00f3: os maiores apartamentos do Minha Casa Minha Vida Faixa 1 do pa\u00eds, com 3 dormit\u00f3rios e 63 m\u00b2. A luta valeu a pena!"	66	0	19
398845206932703_404280623055828	2014-12-18T20:27:16+0000	"KASSAB N\u00c3O!\n\nMenos Kassab, Mais Reforma Urbana!"	36	0	3
398845206932703_404270696390154	2014-12-18T19:41:21+0000	"EDITORIAIS DO ESTAD\u00c3O: UM ORGULHO PARA O MTST\n\nCom muito orgulho o MTST encerrou 2014 com a marca de 9 editoriais do Estad\u00e3o dirigidos contra o movimento. \u00c9 sinal de que estamos no caminho certo. E incomodando quem tem que ser incomodado.\n\n\nhttp://opiniao.estadao.com.br/noticias/geral,o-que-quer-mesmo-boulos-imp-,1527905\n\nhttp://opiniao.estadao.com.br/noticias/geral,o-mtst-nao-tem-limites-imp-,1530474\n\nhttp://opiniao.estadao.com.br/noticias/geral,mtst-se-impoe-no-grito-imp-,1503550\n\nhttp://opiniao.estadao.com.br/noticias/geral,a-chantagem-funcionou,1509889\n\nhttp://opiniao.estadao.com.br/noticias/geral,a-volta-dos-protestos-imp-,1118164\n\nhttp://opiniao.estadao.com.br/noticias/geral,copa-de-sangue-imp-,1171258\n\nhttp://opiniao.estadao.com.br/noticias/geral,acao-criminosa-imp-,1133879\n\nhttp://opiniao.estadao.com.br/noticias/geral,triste-espetaculo-imp-,1518675\n\nhttp://opiniao.estadao.com.br/noticias/geral,as-reintegracoes-de-posse-imp-,1538074"	118	0	16
398845206932703_404028569747700	2014-12-18T11:41:04+0000	"KASSAB N\u00c3O\n\nMinha coluna na Folha hoje: \"O Minist\u00e9rio das Cidades j\u00e1 n\u00e3o atua pela reforma urbana, mas pode tornar-se agora promotor ativo da contrarreforma urbana. Se indicar Kassab, Dilma demonstrar\u00e1 que n\u00e3o aprendeu as li\u00e7\u00f5es das mobiliza\u00e7\u00f5es urbanas dos \u00faltimos anos. E, no contexto explosivo de nossas cidades, estar\u00e1 verdadeiramente brincando com fogo\"."	44	0	18
398845206932703_403856506431573	2014-12-18T01:07:34+0000	"VIDA LONGA AOS QUE LUTAM\n\nS\u00e1bado ser\u00e3o entregues os 192 apartamentos para lutadores sem-teto ap\u00f3s 7 anos de batalha. Valeu a pena: ter\u00e3o daqui a 2 dias as chaves n\u00e3o apenas de uma casa, mas de um lar digno, conquistado com suor e luta!"	54	0	16
398845206932703_403786446438579	2014-12-17T20:34:30+0000	"RETROSPECTIVA 2014\n\nAs lutas do MTST que marcaram o ano. Vale a pena relembrar!"	16	0	6
398845206932703_403745796442644	2014-12-17T19:10:56+0000	"AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA CONTRA A CRIMINALIZA\u00c7\u00c3O DO MTST\n\nNesta sexta-feira ocorrer\u00e1 na Assembleia Legislativa de S\u00e3o Paulo uma audi\u00eancia de den\u00fancia da criminaliza\u00e7\u00e3o da Ocupa\u00e7\u00e3o Carlos Marighella/MTST, localizada em Carapicu\u00edba/SP. A ocupa\u00e7\u00e3o tem sido alvo de ataques de vizinhos do bairro elitizado Granja Viana e do MP local. Detalhe: a promotora \u00e9 moradora da Granja e entrou com 4 a\u00e7\u00f5es criminais contra militantes do Movimento."	72	0	18
398845206932703_403723066444917	2014-12-17T18:30:37+0000	"DIREITO \u00c0 CIDADE NO RIO\n\nVideo do debate que participei a convite do companheiro Marcelo Freixo na Alerj."	41	0	19
